{"data": {"event": {"id": "01e193a8-008e-45a5-b5f3-3d406ab68937", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/776/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "S\u00e9gur num\u00e9rique et imagerie : vague 2 et av\u00e8nement des DRIM-box", "start": "2025-10-04T10:30+02:00", "end": "2025-10-04T11:30+02:00", "objectives": ["<ul>", "\t<li>Faire conna\u00eetre les avanc\u00e9es de \"Mon Espace Sant\u00e9\" dans le domaien de la radiologie</li>", "\t<li>Indiquer les attentes des cliniciens vis-\u00e0-vis de la diffusion des images radiologiques</li>", "\t<li>Guider les radiologues dans leur d\u00e9marche d'\u00e9quipement en DRIM-box</li>", "</ul>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "b160a484-d12a-4cdc-bcc0-c13d8e338e57", "name": "252", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "e993687d-cad3-4d67-bfcd-4b0fe2c362b5", "title": "S\u00e9gur num\u00e9rique : bilan de la vague 1, enjeux de la vague 2", "start": "2025-10-04T10:30+02:00", "end": "2025-10-04T10:42+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "43570699-4bd8-4d49-a907-4df050a6ddc5", "lastName": "Chevilley", "firstName": "Jean Marc", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198569&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8e11cfe9-5c27-4509-9c85-c48e77c720e1", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/776/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/776/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028885-5jKLp%2BkuuWRrL09xgHi5dlp2uT0NsuBleGBoKgC1hVM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/776/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028885-Zil%2B5k1JAaT6zPDsuHZBbNZKiP%2F1hcIVGX5pIXK9L2k%3D"}]}}}}, {"id": "33037eb4-6287-43e1-971f-bd39ef3d9d99", "title": "Pourquoi un acc\u00e8s simplifi\u00e9 aux images est-il essentiel au clinicien", "start": "2025-10-04T10:42+02:00", "end": "2025-10-04T10:54+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "4e150e0b-dc01-4d3d-bbf3-5e865de15e98", "lastName": "Charbonnel", "firstName": "Pascal", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Les Ulis"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "62ef7590-6a14-44ef-91d1-7598ee825e1e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/777/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/777/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028885-HtNH0hHHurtbn7yfwb%2Fwj2qyER%2BWqdvedzBoLKM76xE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/777/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028885-FvviBuV36mSEZEdaSQ790NEi%2Fxu5wHSIsvi4YPesbJE%3D"}]}}}}, {"id": "c24aec42-8473-473e-bc3a-05c86059ca9a", "title": "Installer une DRIM-box en structure lib\u00e9rale : avantages/contraintes", "start": "2025-10-04T10:54+02:00", "end": "2025-10-04T11:06+02:00", "element": {"abstract": {"id": "C24AEC42-8473-473E-BC3A-05C86059CA9A"}}, "speakers": {"items": [{"id": "b190f470-3934-4271-9ae6-1615e3990d62", "lastName": "Thiriat", "firstName": "S\u00e9bastien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198730&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Haguenau"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "553b14e9-a749-455f-8afd-798a9f8f20a2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/778/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/778/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028885-QE93QTt%2FMVgz6X%2F9YNiAmRBibVzaMDWEbOtF2%2BEROLY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/778/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028885-8SDR3lpfQJBuMHo%2B1WN6UrJXU5j9KG1ZvUYgp%2FItyK0%3D"}]}}}}, {"id": "c59652cb-85a9-4c49-8b38-26777436c745", "title": "Installer une DRIM-box en milieu hospitalier : avantages/contraintes", "start": "2025-10-04T11:06+02:00", "end": "2025-10-04T11:18+02:00", "element": {"abstract": {"id": "C59652CB-85A9-4C49-8B38-26777436C745"}}, "speakers": {"items": [{"id": "b53af8ab-6059-4fc2-aaff-657b75c57cd3", "lastName": "Chateil", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198472&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4726fa15-7483-42ab-be10-355f1963277d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/779/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/779/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028885-p%2BS7ZkCsK%2B6LpTL70efmUSuub6Uhf1Z%2FeFD0tNrl0L0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/779/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028885-fR2%2FHi47OUqrtF7DzycrZfAu4dcBS8O6kzpY3Jghf0w%3D"}]}}}}, {"id": "4e82a924-21b9-4cc5-aa44-2b6b19d925c3", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Comment se pr\u00e9parer \u00e0 l'arriv\u00e9e des DRIM-box ?", "start": "2025-10-04T11:18+02:00", "end": "2025-10-04T11:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7eed56ab-d1c4-499b-b5bb-d5e088783f6f", "lastName": "Masson", "firstName": "Jean-Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198473&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Carcassonne"}}, {"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "lastName": "Boyer", "firstName": "Louis", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "b53af8ab-6059-4fc2-aaff-657b75c57cd3", "lastName": "Chateil", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198472&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7405afa7-17a0-42e5-8e7a-c881b2ec3722", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/780/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/780/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028885-aU%2FuLg%2FhtIAK%2BueDhEFY1cqePMlwr05tQ6D27wd4skI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/780/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028885-ooB5FflUQiL5RslADxrtry7GUeQAFXe9cRxrAHGdKoU%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "b53af8ab-6059-4fc2-aaff-657b75c57cd3", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "lastName": "Chateil", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198472&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "firstName": "Louis", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "7eed56ab-d1c4-499b-b5bb-d5e088783f6f", "firstName": "Jean-Philippe", "lastName": "Masson", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198473&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Carcassonne"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "b53af8ab-6059-4fc2-aaff-657b75c57cd3", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "lastName": "Chateil", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198472&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "b53af8ab-6059-4fc2-aaff-657b75c57cd3", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "lastName": "Chateil", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198472&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "firstName": "Louis", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "7eed56ab-d1c4-499b-b5bb-d5e088783f6f", "firstName": "Jean-Philippe", "lastName": "Masson", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198473&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Carcassonne"}}, {"id": "43570699-4bd8-4d49-a907-4df050a6ddc5", "firstName": "Jean Marc", "lastName": "Chevilley", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198569&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "b190f470-3934-4271-9ae6-1615e3990d62", "firstName": "S\u00e9bastien", "lastName": "Thiriat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198730&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Haguenau"}}, {"id": "4e150e0b-dc01-4d3d-bbf3-5e865de15e98", "firstName": "Pascal", "lastName": "Charbonnel", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Les Ulis"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}