{"data": {"event": {"id": "02bd6a87-1b39-4e34-b2ed-fda2dba3814f", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1174/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Le sujet \u00e2g\u00e9 aux urgences : mieux comprendre pour mieux imager", "start": "2025-10-05T09:45+02:00", "end": "2025-10-05T10:45+02:00", "objectives": ["<div>Comprendre les modifications physiologique li\u00e9es \u00e0 l'\u00e2ge qui alt\u00e8rent les param\u00e8tres clinico-biologiques<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Reconna\u00eetre les pr\u00e9sentations radiologiques trompeuses des pathologies pulmonaires chroniques <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Diagnostiquer des pathologies n\u00e9oplasiques abdominales de forme compliqu\u00e9e<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Diff\u00e9rencier les remodelages osseux chroniques des fractures r\u00e9centes <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Conna\u00eetre les pathologies sp\u00e9cifiques visc\u00e9rales pulmonaires et abdominales du sujet \u00e2g\u00e9</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "02f51345-a75c-4eea-8d1e-7be52bae8ebd", "title": "Fractures : une alliance de subtilit\u00e9 et de sp\u00e9cificit\u00e9", "start": "2025-10-05T09:45+02:00", "end": "2025-10-05T10:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "02F51345-A75C-4EEA-8D1E-7BE52BAE8EBD"}}, "speakers": {"items": [{"id": "e439893f-2965-449d-a834-9f9dc24788e0", "lastName": "Cyteval", "firstName": "Catherine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202139&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "36c1988b-87e6-407a-b78e-b7ea985347e5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1174/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1174/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029564-h1uh5TPWwkvbOGEA9VnAY8afoDLZMBYueNmw4xOFsR8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1174/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029564-XXuJymJc8M8ji7NOwJganqtRLoyRDbew8%2FQQzM6V%2BHc%3D"}]}}}}, {"id": "5566de32-288e-4081-9630-1eab6efbb191", "title": "Le poumon : pathologie aig\u00fce ou chronique, pi\u00e8ges, trucs et astuces", "start": "2025-10-05T10:00+02:00", "end": "2025-10-05T10:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "5566DE32-288E-4081-9630-1EAB6EFBB191"}}, "speakers": {"items": [{"id": "a0f4a270-9fc9-4c70-a2bf-c23a79c586ff", "lastName": "Ferretti", "firstName": "Gilbert", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202068&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "528d2c49-2913-4f62-899f-4335ce1ae941", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1172/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1172/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029564-VD7COkGQxHx6%2FfokpL9ifDOf4xYRmMC3vY17o49knJU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1172/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029564-bEvwQ9g%2FuzhJrSPnEhughL66OuKueZ5ugercilQlHU0%3D"}]}}}}, {"id": "24533ffc-7324-4979-b4de-50be32cdd801", "title": "L'abdomen : ne vous laissez pas surprendre par les formes compliqu\u00e9es ou atypiques !", "start": "2025-10-05T10:15+02:00", "end": "2025-10-05T10:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "24533FFC-7324-4979-B4DE-50BE32CDD801"}}, "speakers": {"items": [{"id": "345d7a3c-9dd8-4cec-93dd-23e502842643", "lastName": "Taourel", "firstName": "Patrice", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202409&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "83d94f66-095f-4c7b-ac35-0e9eb870f967", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1173/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1173/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029564-Y5%2FFDb6NrryHD0nARlXY4BSErl8QuuEsBhs9AtcF3gk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1173/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029564-YhLELwZZnC%2FIIAyeXw8ufheqSoYeQ9iW5T4dWzOMuHY%3D"}]}}}}, {"id": "366938ca-91b9-4017-8e71-e334f0c21219", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Le sujet \u00e2g\u00e9 aux urgences : mieux comprendre pour mieux imager", "start": "2025-10-05T10:30+02:00", "end": "2025-10-05T10:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "lastName": "Millet", "firstName": "Ingrid", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "ca3f5b9d-4aa3-422e-bcbd-be2def1822d5", "lastName": "Lederlin", "firstName": "Mathieu", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198430&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7d1bc8b7-7bfc-4c1c-ba63-1871f0222187", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1175/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1175/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029564-0ykZQS7mcQNEwWNdGqVWEoCTiAYZOgQdPRuaivsBzlI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1175/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029564-rlKqPRNvmre4JgpPkg96ob7cNTb4FDvW23yy%2Bf%2FzXts%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "firstName": "Ingrid", "lastName": "Millet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "ca3f5b9d-4aa3-422e-bcbd-be2def1822d5", "firstName": "Mathieu", "lastName": "Lederlin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198430&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "firstName": "Ingrid", "lastName": "Millet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "firstName": "Ingrid", "lastName": "Millet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "ca3f5b9d-4aa3-422e-bcbd-be2def1822d5", "firstName": "Mathieu", "lastName": "Lederlin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198430&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "e439893f-2965-449d-a834-9f9dc24788e0", "firstName": "Catherine", "lastName": "Cyteval", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202139&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "a0f4a270-9fc9-4c70-a2bf-c23a79c586ff", "firstName": "Gilbert", "lastName": "Ferretti", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202068&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "345d7a3c-9dd8-4cec-93dd-23e502842643", "firstName": "Patrice", "lastName": "Taourel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202409&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "fa42eed4-2a60-479e-8094-50c8fe1e05fc", "value": "Thorax"}, {"_id": "126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387", "value": "Abdomen"}, {"_id": "10c44721-98ae-4425-95a6-e8c47ac11ee2", "value": "Os / MSK"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}, {"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}, {"color": "", "id": "80531fa9-072f-4d0b-9045-58933b2361bc", "value": "Parcours radio-g\u00e9riatrie", "label": "Parcours radio-g\u00e9riatrie"}], "organizers": [{"id": "fcafffa1-d3af-48b9-b271-32e045d91a21", "name": "Groupe de travail SFR-G\u00e9riatrie", "logo": null}, {"id": "84ac3a8b-1b89-463d-aa41-3a5e1a8e5304", "name": "SFR Urgences", "logo": null}, {"id": "f23af489-cfec-4c1f-a584-478d481ba587", "name": "SIMS", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours G\u00e9riatrie", "id": "bc7de0e5-e80c-4f42-af54-af46cce52d47"}, {"title": "Qualiopi", "id": "bcc6d853-6c21-4ab2-880d-ccbe04b97104"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}