{"data": {"event": {"id": "038f5f99-c0be-4ee9-bfd4-e5adfc9ed8e0", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/522/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "SEP : crit\u00e8res McDonald 2024 et nouveaux biomarqueurs IRM", "start": "2025-10-03T09:30+02:00", "end": "2025-10-03T10:30+02:00", "objectives": ["<p>Optimiser le protocole d\u2019IRM c\u00e9r\u00e9brale dans la SEP : focus sur l\u2019imagerie SWI.<br>", "Conna\u00eetre les nouveaux biomarqueurs IRM dans la SEP : signe de la veinule centrale et signe de l\u2019anneau paramagn\u00e9tique.<br>", "Se familiariser avec les crit\u00e8res diagnostiques r\u00e9vis\u00e9s de McDonald 2024.<br>", "Appliquer les crit\u00e8res McDonald 2024 en pratique clinique.</p>", "<p>&nbsp;</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "94949b3e-27b0-4172-970d-1c1233689b38", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Havane", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "27c13f30-a89c-4d50-9a05-f2e4d49f6466", "title": "Imagerie SWI et nouveaux biomarqueurs IRM : CVS, PRL", "start": "2025-10-03T09:30+02:00", "end": "2025-10-03T09:42+02:00", "element": {"abstract": {"id": "27C13F30-A89C-4D50-9A05-F2E4D49F6466"}}, "speakers": {"items": [{"id": "6b1c08b7-5ac5-413c-9514-61a71a577209", "lastName": "Cotton", "firstName": "Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202023&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a4acbc05-3f73-4e46-a91c-961f0f17ccc1", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/522/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/522/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028178-w06ntU59kxQHJOG0erT5SBmPVYwunCWsl6VfVYFhbds%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/522/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028178-koADNJ5JbNDYHy83KMXkPVNpPuEwJD3z1Zc0yyLyr98%3D"}]}}}}, {"id": "39f96c31-87f0-4801-bd6a-e0537e69b0cf", "title": "Comment (bien) imager le nerf optique ?", "start": "2025-10-03T09:42+02:00", "end": "2025-10-03T09:54+02:00", "element": {"abstract": {"id": "39F96C31-87F0-4801-BD6A-E0537E69B0CF"}}, "speakers": {"items": [{"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "lastName": "Lecler", "firstName": "Augustin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "52d2caaf-c9c5-44b0-a2fa-449cb94a6470", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/523/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/523/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028178-DfkeCSIbLdIgrHe5ZGEJBKVNLS23E8YHAOOPvtpWBZY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/523/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028178-6%2By7jvVH%2BlmMOwzU%2BE3ZsctfZ06%2FCZlKMvCFFvD3v7s%3D"}]}}}}, {"id": "7e87e894-123a-4c62-9750-42c55b1abae1", "title": "Comment je diagnostique une SEP : Nouveaux crit\u00e8res diagnostiques", "start": "2025-10-03T09:54+02:00", "end": "2025-10-03T10:06+02:00", "element": {"abstract": {"id": "7E87E894-123A-4C62-9750-42C55B1ABAE1"}}, "speakers": {"items": [{"id": "43804cb8-e551-4295-b8ec-4aa88725549d", "lastName": "Mondot", "firstName": "Lydiane", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198393&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8843874c-58e2-4f1a-ac36-a87870d7fff4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/524/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/524/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028178-Z59%2FiepIoganPDkaYt9qq3pU9d%2FTgjoZ%2FOhoO0bXmXc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/524/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028178-jmDeNguavaXXwzIYPp9g79xzAuVEW8%2F94Cc82CUx%2Fkg%3D"}]}}}}, {"id": "1d4298ff-bebe-4618-bee3-db0a2404f64d", "title": "Mise en application pratique des nouveaux crit\u00e8res", "start": "2025-10-03T10:06+02:00", "end": "2025-10-03T10:18+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "43804cb8-e551-4295-b8ec-4aa88725549d", "lastName": "Mondot", "firstName": "Lydiane", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198393&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "04fd0a6c-dcd2-4274-ace9-f1cb87d8224a", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-03T10:18+02:00", "end": "2025-10-03T10:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "43804cb8-e551-4295-b8ec-4aa88725549d", "lastName": "Mondot", "firstName": "Lydiane", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198393&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "6b1c08b7-5ac5-413c-9514-61a71a577209", "lastName": "Cotton", "firstName": "Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202023&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f2dd9495-49d7-4178-97a3-3dcaaa1c9c0f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/526/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/526/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028178-zbnmYi2O%2Fzje7zkgLW4QCa3DyhtczbxEzB1JtgWYKOQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/526/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028178-4YL3j1cNsno2sSfn2a1W0daSWCgUHVkSSbT9o6EenyI%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "43804cb8-e551-4295-b8ec-4aa88725549d", "firstName": "Lydiane", "lastName": "Mondot", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198393&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "6b1c08b7-5ac5-413c-9514-61a71a577209", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Cotton", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202023&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "43804cb8-e551-4295-b8ec-4aa88725549d", "firstName": "Lydiane", "lastName": "Mondot", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198393&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "43804cb8-e551-4295-b8ec-4aa88725549d", "firstName": "Lydiane", "lastName": "Mondot", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198393&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "6b1c08b7-5ac5-413c-9514-61a71a577209", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Cotton", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202023&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "firstName": "Augustin", "lastName": "Lecler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "1e647162-4d69-472d-807a-76e239ee6120", "value": "Neuroradiologie "}, {"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}