{"data": {"event": {"id": "048ba209-ea16-482d-9cff-10fae01cb318", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2071/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance D\u00e9bat", "sessionTypeColor": "#89c261", "voting": null, "title": "S\u00e9ance controverse :\u00a0 Que faire avec les calcifications coronaires et valvulaires dans les scans thoraciques ?", "start": "2025-10-04T09:30+02:00", "end": "2025-10-04T10:00+02:00", "objectives": ["<div>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :Comprendre que le score calcique valvulaire et coronaire sont calcul\u00e9 sur des acquisitions sp\u00e9cifique et que la valeur de ce score est d\u00e9pendant des constantes d'acquisitions<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>comprendre que la quantification des calcification coronaire et valvulaire aortique \u00e0 un impact sur le pronostique des patients. <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Comprendre qu'il existe plusieurs m\u00e9thodes poussible pour \u00e9valuer de mani\u00e9re semie quantitative les calcifications coronaries et valvulaire<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d4c1004d-8f02-4f15-8b55-8593e442ccdc", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2071/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2071/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028809-GpzjpstCdNJbxaFNysRPBPSaTEf0Tn8sWkhLL9Ehnxo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2071/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028809-neMPWdcm%2FwyAyRhDuxl4yOfzHFjVMGJfbvHY6PTrp3c%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "29bb7375-cfc8-41e2-95c4-c24b2247a1cc", "title": "La quantification des  calcifications coronaires et valvulaires n\u00e9c\u00e9ssite une acquisition sp\u00e9cifique et de ce fait ne peut pas etre pr\u00e9cisement quantifi\u00e9 sur un scan de d\u00e9pistage.", "start": "2025-10-04T09:30+02:00", "end": "2025-10-04T09:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "6b0c2c1b-c624-4508-856e-0a9de00c95ec", "lastName": "Cassagnes", "firstName": "Lucie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202281&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "a1837716-af7b-4122-b0bf-fa21a60dfe3b", "title": "Une \u00e9valuation des calcifications coronaires et valvulaires est importante permet d'augmenter la valeur pronostique de l'examen", "start": "2025-10-04T09:45+02:00", "end": "2025-10-04T10:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ca8a14c1-b6fe-45de-92d9-d0515a6b2c36", "lastName": "Habert", "firstName": "Paul", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202156&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "animateur", "assignees": {"items": [{"id": "12957f37-df76-47f5-a190-0ed82e3ffbb5", "firstName": "Alban", "lastName": "Redheuil", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202210&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "0b0a0bd5-0602-44ef-9662-851ad386fca9", "firstName": "Alexis", "lastName": "Jacquier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202615&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "6b0c2c1b-c624-4508-856e-0a9de00c95ec", "firstName": "Lucie", "lastName": "Cassagnes", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202281&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "ca8a14c1-b6fe-45de-92d9-d0515a6b2c36", "firstName": "Paul", "lastName": "Habert", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202156&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "747359ad-6f2d-4627-9d6d-9aa8cc966a00", "name": "SFICV", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}