{"data": {"event": {"id": "05064e6d-b7b7-4588-a9a8-df0cba948a56", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1906/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance de cas cliniques", "sessionTypeColor": "#44fce7", "voting": true, "title": "Cas cliniques en imagerie cardiaque", "start": "2025-10-03T08:15+02:00", "end": "2025-10-03T09:15+02:00", "objectives": ["<p><strong>Texte de pr\u00e9sentation de la s\u00e9ance :</strong></p>", "<p>Cette s\u00e9ance de cas cliniques en imagerie cardiaque s\u2019adresse aux radiologues d\u00e9butants et/ou interm\u00e9diaires en imagerie cardiaque souhaitant renforcer leurs acquis.</p>", "<p>&nbsp;</p>", "<p>Cette s\u00e9ance de cas clinique sera \u00ab&nbsp;th\u00e9matis\u00e9e&nbsp;\u00bb sur le myocarde au sens large&nbsp;: les s\u00e9quences IRM permettant sa caract\u00e9risation, l\u2019int\u00e9r\u00eat du scanner dans l\u2019exploration du myocarde, les pathologies du myocarde avec en premier lieu les myocardites et les cardiomyopathies (dilat\u00e9es, hypertrophiques, arythmog\u00e8nes, restrictives selon les derni\u00e8res recommandations de l\u2019ESC).</p>", "<p>&nbsp;</p>", "<p>\u00c0 travers une s\u00e9lection de cas repr\u00e9sentatifs, les participants apprendront \u00e0 reconna\u00eetre les patterns de rehaussement tardif et \u00e0 comprendre leur valeur diagnostique et pronostique dans la pathologie myocardique. L\u2019accent sera mis sur l\u2019utilisation et l\u2019int\u00e9r\u00eat des s\u00e9quences de mapping et des s\u00e9quences pond\u00e9r\u00e9es T1 et T2 pour affiner la caract\u00e9risation du tissu myocardique. La s\u00e9ance proposera \u00e9galement une approche structur\u00e9e bas\u00e9e sur la classification r\u00e9cente de l\u2019ESC des cardiomyopathies selon leur ph\u00e9notype, int\u00e9grant les apports sp\u00e9cifiques de l\u2019imagerie.</p>", "<p>&nbsp;</p>", "<p>L\u2019objectif est que les participants repartent avec une m\u00e9thodologie et une compr\u00e9hension de la pathologie myocardique au travers de diff\u00e9rents exemples de la pratique clinique, en comprenant \u00e0 la fois le \u201ccomment faire\u201d et le \u201cpourquoi faire\u201d de l\u2019exploration myocardique.</p>", "<p>&nbsp;</p>", "<p><strong>Objectifs&nbsp;: </strong></p>", "<p style=\"margin-left:35.4pt;\">1. Conna\u00eetre la classification r\u00e9cente des cardiomyopathies, fond\u00e9e sur leur ph\u00e9notype d\u2019expression en imagerie, et comprendre comment l\u2019IRM permet de distinguer et classer les diff\u00e9rentes entit\u00e9s pour avancer dans la recherche \u00e9tiologique (hypertrophique, dilat\u00e9e, non compact\u00e9e, restrictive, etc.).</p>", "<p style=\"margin-left:35.4pt;\">&nbsp;</p>", "<p style=\"margin-left:35.4pt;\">2. Comprendre les principes du rehaussement tardif du myocarde en IRM et en TDM, et les diff\u00e9rents patterns les plus courants (aspects et pronostique)</p>", "<p style=\"margin-left:35.4pt;\">&nbsp;</p>", "<p style=\"margin-left:35.4pt;\">3. Identifier les s\u00e9quences cl\u00e9s de l\u2019IRM cardiaque (mapping T1/T2, T2 STIR, PSIR, etc.) pour la caract\u00e9risation tissulaire et en conna\u00eetre les applications cliniques.</p>", "<p style=\"margin-left:35.4pt;\">&nbsp;</p>", "<p style=\"margin-left:35.4pt;\">4. Reconna\u00eetre les crit\u00e8res diagnostiques des myocardites, notamment les crit\u00e8res de Lake Louise, et les appliquer de fa\u00e7on pratique.</p>", "<p style=\"margin-left:35.4pt;\">&nbsp;</p>", "<p style=\"margin-left:35.4pt;\">5. Adopter une d\u00e9marche structur\u00e9e et reproductible pour l\u2019analyse du myocarde dans un contexte clinique donn\u00e9.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "21962143-7cbb-4686-984b-f7ce4696a8b3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1906/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1906/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028121-V3OTbRX5GtepIIRheT3HKWPOlT2CCD%2FmJPZU5BON61Y%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1906/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028121-SLjQy3BmVCKKTOlEWBQUJ3L0fGJjztl2af92dYOeQo0%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ec527cc8-61fc-44dc-824b-d78838047dd3", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Bordeaux", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "d0434fef-8f9a-4523-baa6-80392851c8bf", "title": "Cas cliniques en imagerie cardiaque", "start": "2025-10-03T08:15+02:00", "end": "2025-10-03T08:27+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "88b7bcdd-7371-4dc3-bec1-b8bff1652b98", "lastName": "Cl\u00e9ment", "firstName": "Filliol", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "afff7584-9eca-4886-8c6f-883bea1beccc", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2553/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2553/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028121-dKUFt%2Fl%2FiZbpJpagIt2uf790QTWApbKX62x6DigUhpE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2553/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028121-zG1VLi6B4ErEdRvtKsQSuVE2rSLj0HPT0nu2Frt6lQA%3D"}]}}}}, {"id": "5334548f-a432-4e6a-b5f4-c4f0a35874b5", "title": "Cas cliniques en imagerie cardiaque", "start": "2025-10-03T08:27+02:00", "end": "2025-10-03T08:39+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8e7bcca1-f581-4ce4-8cfa-73ef8e170dee", "lastName": "Basse", "firstName": "Ameth", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "11cf30f6-181b-48f9-a5d5-25126097a7b2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2554/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2554/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028121-71QpPoeicGsYQA3TupWA2kGfbTVms8M5E3R3RO9ckP4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2554/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028121-1gbqsiC5bJPMOLuzRTvF5nxMgdhgeCaySYlLOUzuecA%3D"}]}}}}, {"id": "fb23b82d-7a5a-4107-9163-3eaaa90ac788", "title": "Cas cliniques en imagerie cardiaque", "start": "2025-10-03T08:39+02:00", "end": "2025-10-03T08:51+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "df25e1f1-5dbf-4cd6-ad22-c67c7b25970b", "lastName": "BEHAR", "firstName": "Samy", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8f58ee23-9f49-40df-806c-ebe47e91b938", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2555/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2555/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028121-%2BYXckJk3pggO8lpCkMkkh21PFRCDGOvwK08pV4aiI34%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2555/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028121-FFZDjlvuLg36CsJkYF%2Fl0WMvEujiYDAthJVYM7qvnW4%3D"}]}}}}, {"id": "c1c2d88f-6cb5-43f1-bc55-ae2f3e7e1bf6", "title": "Cas cliniques en imagerie cardiaque", "start": "2025-10-03T08:51+02:00", "end": "2025-10-03T09:03+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0fad80c2-83be-4e04-b9d9-207256a61025", "lastName": "Legrand", "firstName": "Julie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d3dd253c-4d2c-4e86-ac11-d6aba0845c48", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2556/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2556/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028121-Tz%2BRmu267wW%2FplZ8zFwcgz0iWkokBon8LBZrpU4F348%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2556/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028121-5UcGIzLSESuSHxg90QZtt8FCfV2zOGsAQYhS8yJET1k%3D"}]}}}}, {"id": "e3fafde0-014a-484e-b983-a8e814152b84", "title": "Cas cliniques en imagerie cardiaque", "start": "2025-10-03T09:03+02:00", "end": "2025-10-03T09:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "bdb8d954-66fc-4ad3-a34c-00d13ae7e588", "lastName": "MAURICE", "firstName": "Rapha\u00eblle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c8b91962-5656-4e7d-b02b-983889ef764f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2557/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2557/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028121-EbMWsnouGwH0VZsv2zUn9YIGm3VL4%2FpT0cT5d%2FOTyVg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2557/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028121-b1gyLGIeAk7SITh3F7yz4rEYPUqRC8hVaumscs0ZzuY%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0ee742ac-09db-4b22-9caa-7cc23383f22f", "firstName": "Axel", "lastName": "Bartoli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202052&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "ec087172-8b73-445f-9595-50a742affe8d", "firstName": "Sara", "lastName": "Boccalini", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202047&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "0ee742ac-09db-4b22-9caa-7cc23383f22f", "firstName": "Axel", "lastName": "Bartoli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202052&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "7f5e904a-9e84-4854-ba2d-5dd6e81e59f0", "firstName": "Virgile", "lastName": "Chevance", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198361&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Plessis-Robinson"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "88b7bcdd-7371-4dc3-bec1-b8bff1652b98", "firstName": "Filliol", "lastName": "Cl\u00e9ment", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "8e7bcca1-f581-4ce4-8cfa-73ef8e170dee", "firstName": "Ameth", "lastName": "Basse", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "df25e1f1-5dbf-4cd6-ad22-c67c7b25970b", "firstName": "Samy", "lastName": "BEHAR", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "0fad80c2-83be-4e04-b9d9-207256a61025", "firstName": "Julie", "lastName": "Legrand", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "bdb8d954-66fc-4ad3-a34c-00d13ae7e588", "firstName": "Rapha\u00eblle", "lastName": "MAURICE", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "c7c29343-d668-49ce-ae99-e0198b9ac254", "value": "Cardiovasculaire"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "747359ad-6f2d-4627-9d6d-9aa8cc966a00", "name": "SFICV", "logo": null}, {"id": "32dcf245-c9a1-455f-b6a5-0dfd38812d0a", "name": "SFR Junior", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}