{"data": {"event": {"id": "052f9fa3-6509-4b77-adf2-afa1576c6701", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/533/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Evaluer la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des sujets \u00e2g\u00e9s :nouvelles approches en imagerie par RM", "start": "2025-10-03T15:45+02:00", "end": "2025-10-03T17:15+02:00", "objectives": ["<div>Conna\u00eetre les apports de l'IRM dans les pathologies li\u00e9es au vieillissement<br data-end=\"112\" data-start=\"109\">", "D\u00e9couvrir l'int\u00e9r\u00eat des techniques sp\u00e9cifiques ou avanc\u00e9es dans les domaines squelettique, digestif et c\u00e9r\u00e9bral<br data-end=\"226\" data-start=\"223\">", "Partager les pratiques.</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "5e6ecd55-db58-4bb6-939a-816c7509d18f", "title": "Le vieillissement musculaire squelettique vu par l\u2019IRM", "start": "2025-10-03T15:45+02:00", "end": "2025-10-03T16:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "5E6ECD55-DB58-4BB6-939A-816C7509D18F"}}, "speakers": {"items": [{"id": "beb05b9c-d796-4499-9563-9251b5b4351d", "lastName": "Fromes", "firstName": "Yves", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "85699cb4-8748-4394-99c3-964846b5c7e2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/533/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/533/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028613-orPVTBHuK8oBeHT7F3XJ8kS0kaKX%2ByXS6HXWsuKmy1g%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/533/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028613-77VPOIWfBKg1b8cKB6xsHpCdz5lPH3KOqlNbwiGWMmY%3D"}]}}}}, {"id": "258ef480-38f5-4e23-b295-1ce9cbd6e33d", "title": "Imagerie moderne de la statique pelvienne", "start": "2025-10-03T16:00+02:00", "end": "2025-10-03T16:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "258EF480-38F5-4E23-B295-1CE9CBD6E33D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "8c677264-1114-4e8a-be3c-b21442769ac1", "lastName": "Pirro", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202232&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b5623673-34a5-4c9d-a0d9-69b1956f73ac", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/534/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/534/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028613-Yx675f%2BnpjXJuxg2%2FBqpX9cmGJi8ZhWtnoFlGwc058w%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/534/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028613-0pC11NlcqsrTmckj1SHB4xZkJq%2B4vWudmOPp61IAJ4s%3D"}]}}}}, {"id": "8b6ba24e-20a8-45fd-89ba-b4cf4500cb54", "title": "Imagerie du syst\u00e8me glymphatique en IRM", "start": "2025-10-03T16:15+02:00", "end": "2025-10-03T16:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "8B6BA24E-20A8-45FD-89BA-B4CF4500CB54"}}, "speakers": {"items": [{"id": "b71bdfcd-f03e-4f68-aec0-f7420c5a0d90", "lastName": "Lenck", "firstName": "St\u00e9phanie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2239c269-6678-4eca-956a-37e43e7edaee", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/535/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/535/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028613-mxglpvX%2BresN0ppd6caS74YCM2m4nwfDzB6F0O4UQu4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/535/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028613-q6bRkpEmyk7l%2B16D8uOvDYPc5e%2FnepFJJ91aGp%2FN6ns%3D"}]}}}}, {"id": "5bc80a7b-2153-4a36-a5de-ca3a095f8db1", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : Evaluer la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des sujets \u00e2g\u00e9s : Nouvelles approches en imagerie par RM", "start": "2025-10-03T16:30+02:00", "end": "2025-10-03T16:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "6b53c154-eb54-4177-b5d5-13734c6ef6b1", "lastName": "Beuf", "firstName": "Olivier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "f8fcca6c-6722-402e-a1a9-bf740be94edf", "lastName": "Bannier", "firstName": "Elise", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198445&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b6ba7d8b-692c-4456-9e0f-d93b1a5240ce", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/536/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/536/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028613-phZ9dXH3nz79aqzoHGTcaxHqM3sZPvY5%2FOSiLtFjeV4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/536/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028613-0JcC0JFJSh%2FE91BG7Q6Y3nGZGPz%2F7d8nszJWM766Tr4%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "6b53c154-eb54-4177-b5d5-13734c6ef6b1", "firstName": "Olivier", "lastName": "Beuf", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "f8fcca6c-6722-402e-a1a9-bf740be94edf", "firstName": "Elise", "lastName": "Bannier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198445&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "6b53c154-eb54-4177-b5d5-13734c6ef6b1", "firstName": "Olivier", "lastName": "Beuf", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "6b53c154-eb54-4177-b5d5-13734c6ef6b1", "firstName": "Olivier", "lastName": "Beuf", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "f8fcca6c-6722-402e-a1a9-bf740be94edf", "firstName": "Elise", "lastName": "Bannier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198445&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "beb05b9c-d796-4499-9563-9251b5b4351d", "firstName": "Yves", "lastName": "Fromes", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "8c677264-1114-4e8a-be3c-b21442769ac1", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Pirro", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202232&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "b71bdfcd-f03e-4f68-aec0-f7420c5a0d90", "firstName": "St\u00e9phanie", "lastName": "Lenck", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "1de4db39-a9b9-4c93-8a92-1afa12021164", "value": "IRM"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "f39e0023-f604-4374-ad61-e154d7d0d65e", "name": "SFRMBM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}