{"data": {"event": {"id": "12831c3d-bfed-413e-802e-20a8a795f618", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1508/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "S\u00e9ance FLI :\u00a0 Technologies d\u2019imagerie frugale\u00a0: quelles technologies pour quelles applications\u00a0? R\u00f4le des (bases de) donn\u00e9es et de l\u2019IA ,", "start": "2025-10-06T10:00+02:00", "end": "2025-10-06T13:05+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "764fb3a6-11ce-4bb3-8da3-27a343af61a7", "name": "342A", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "9c431619-e7e6-4407-b73f-bcca4cb84080", "title": "Ouverture", "start": "2025-10-06T10:00+02:00", "end": "2025-10-06T10:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "62f39949-597b-4f1a-82e8-d1e0d31e1197", "lastName": "Trebossen", "firstName": "R\u00e9gine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202728&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "lastName": "Aub\u00e9", "firstName": "Christophe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "30243b06-dd57-45d2-979f-a58acba0443f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1508/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1508/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030184-H8yhpvGF4yn9zJewa1M0eT0iVDsNwx5kY46uMFagdQY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1508/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030184-rLpv29iz6GHElh4V6%2BePqPyik8NMUewtUZFKbd6aDSc%3D"}]}}}}, {"id": "ad083c9d-d384-46e6-ab2a-cf9b996f8839", "title": "Introduction : Co\u00fbt \u00e9nerg\u00e9tique de la radiologie", "start": "2025-10-06T10:15+02:00", "end": "2025-10-06T10:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "6ddb1ab3-d0e0-4af5-84bf-5045bcbdf443", "lastName": "Ben Salem", "firstName": "Doura\u00efed", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202698&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Brest"}}]}, "vod": null}, {"id": "064bfeb2-d4ca-446b-a20a-c7228d44e1e7", "title": "IRM bas champs et ultra bas champs, Quelles applications, r\u00f4le de l\u2019exploitation des bases de donn\u00e9es acquises \u00e0 plus haut champs et de l\u2019IA ?  :  Imagerie pulmonaire", "start": "2025-10-06T10:40+02:00", "end": "2025-10-06T11:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c96a1f45-299a-43e4-a560-90f72cd2aa1d", "lastName": "Maitre", "firstName": "Xavier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202731&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Orsay"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8fcca314-4618-4d0c-83e9-eb004a488eb5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1510/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1510/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030184-QH93eJHy%2F738Kbbl0a%2FKprXKxRqXZ%2BK2JoKlW1cu6l4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1510/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030184-dZ0BzmaXo1eCy8f2HxGpn8X80LtkiNIzzPz4PExn4oI%3D"}]}}}}, {"id": "ac02ff87-6fe4-4ceb-9a02-fb63285c85cf", "title": "IRM bas champs et ultra bas champs, Quelles applications, r\u00f4le de l\u2019exploitation des bases de donn\u00e9es acquises \u00e0 plus haut champs et de l\u2019IA ?  - Neuro-imagerie \u00e0 bas et ultra-bas champs", "start": "2025-10-06T11:00+02:00", "end": "2025-10-06T11:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "72ba76b8-7c81-4576-b96c-d0dc8fd50545", "lastName": "Miraux", "firstName": "Sylvain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e1da3d13-adf2-424b-8ecf-966c29575295", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1511/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1511/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030184-O5%2BlFZ9hli2Uuue%2FJ6v%2FM3c2%2BVgjXd3bMXne5AqdkJk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1511/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030184-PDWjcz9eSvhVbP5V0kAnW%2Bpc63%2Fq78DWjSyNoWwbbfY%3D"}]}}}}, {"id": "0af7ed07-8557-46d9-a1cf-316ced0737ba", "title": "IRM bas champs et ultra bas champs, Quelles applications, r\u00f4le de l\u2019exploitation des bases de donn\u00e9es acquises \u00e0 plus haut champs et de l\u2019IA ?  - IRM bas champs : derni\u00e8res innovations", "start": "2025-10-06T11:20+02:00", "end": "2025-10-06T11:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "30d0b522-0232-440d-b335-56f0523fb505", "lastName": "Berg\u00e9-Laval", "firstName": "Amira", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "f091027f-31be-43a9-8247-ab7c82404cab", "title": "IRM bas champs et ultra bas champs, Quelles applications, r\u00f4le de l\u2019exploitation des bases de donn\u00e9es acquises \u00e0 plus haut champs et de l\u2019IA ?  - v", "start": "2025-10-06T11:40+02:00", "end": "2025-10-06T12:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "9dbcc971-eb62-4831-b6c7-2c524597109b", "lastName": "Breton", "firstName": "Elodie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202751&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7463e8fc-006a-4d47-b4dd-942ee459d6ce", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1513/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1513/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030184-uP7g17XzU%2BNOJ8NNcNUnQD%2Bf4EqOHm3HwMYQy4ufIYM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1513/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030184-YvMV%2Bv0T8GEORdASM5aQHaJTA8jVi%2FJNFTLb2963SBM%3D"}]}}}}, {"id": "d6277742-110c-4415-95a5-d5a792c87e01", "title": "Imagerie Nucl\u00e9aire frugale / Syst\u00e8mes d\u00e9di\u00e9s", "start": "2025-10-06T12:00+02:00", "end": "2025-10-06T12:25+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "17cf7a0e-da36-4da5-ab34-782c658006eb", "lastName": "Lecoq", "firstName": "Paul", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "cfb36a05-f683-44c3-b259-21abb79e054d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1514/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1514/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030184-MBpVHZe%2BUXAZsGl1Nqmq8zSQLOD34fouC%2Bkp%2BbfspAA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1514/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030184-qZ%2Bwq9jdWyRQlWjD6MTskFIjbDOQBYLto63OFgUL9LM%3D"}]}}}}, {"id": "1a6681c3-c21d-47f6-84b8-9040d0757d4f", "title": "\u00c9chographie super-r\u00e9solue : application \u00e0 l\u2019imagerie des AVC et suivi dans les camions de pompiers", "start": "2025-10-06T12:25+02:00", "end": "2025-10-06T12:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "60d4756b-7b8e-4299-9cb3-19655cea3748", "lastName": "Couture", "firstName": "Olivier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "44efe84a-5ec3-429b-9513-bd6b4ff86485", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1515/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1515/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030184-g2xtoZXxWliudnWQM08Yr0FWDm2yzVup6DWYGr9G26U%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1515/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030184-mqF5Z%2BBT2uZmg2YT%2FOqWV%2FIuEgMxxHTmEHhMoYbPVZg%3D"}]}}}}, {"id": "e5832f23-e189-478d-9306-5e4e61c0c0aa", "title": "Quantification de la st\u00e9atose : apport de l\u2019\u00e9chographie", "start": "2025-10-06T12:45+02:00", "end": "2025-10-06T13:05+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "lastName": "Aub\u00e9", "firstName": "Christophe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}, {"id": "e790d81e-bfcf-4137-b0f4-a7ca6364975f", "lastName": "Gennisson", "firstName": "Jean-Luc", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Orsay"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "54622292-3aee-4fb9-94fe-d5299756d628", "firstName": "Thomas", "lastName": "Tourdias", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198502&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "79fe8fcf-0569-4666-a2e2-1185ff86bc23", "firstName": "Monique", "lastName": "Bernard", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "62f39949-597b-4f1a-82e8-d1e0d31e1197", "firstName": "R\u00e9gine", "lastName": "Trebossen", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202728&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "firstName": "Christophe", "lastName": "Aub\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}, {"id": "6ddb1ab3-d0e0-4af5-84bf-5045bcbdf443", "firstName": "Doura\u00efed", "lastName": "Ben Salem", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202698&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Brest"}}, {"id": "c96a1f45-299a-43e4-a560-90f72cd2aa1d", "firstName": "Xavier", "lastName": "Maitre", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202731&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Orsay"}}, {"id": "72ba76b8-7c81-4576-b96c-d0dc8fd50545", "firstName": "Sylvain", "lastName": "Miraux", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "60d4756b-7b8e-4299-9cb3-19655cea3748", "firstName": "Olivier", "lastName": "Couture", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e790d81e-bfcf-4137-b0f4-a7ca6364975f", "firstName": "Jean-Luc", "lastName": "Gennisson", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Orsay"}}, {"id": "17cf7a0e-da36-4da5-ab34-782c658006eb", "firstName": "Paul", "lastName": "Lecoq", "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}, {"id": "30d0b522-0232-440d-b335-56f0523fb505", "firstName": "Amira", "lastName": "Berg\u00e9-Laval", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "9dbcc971-eb62-4831-b6c7-2c524597109b", "firstName": "Elodie", "lastName": "Breton", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202751&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "ddc8b49e-dff8-45ab-b2a1-93975be2f37e", "name": "CERF", "logo": null}, {"id": "3beff3da-f8c6-4dd2-85d1-799f31bfe361", "name": "FLI", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}