{"data": {"event": {"id": "1394802e-13eb-4fa0-ad7f-43d9afe08b47", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2340/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance de cas cliniques", "sessionTypeColor": "#44fce7", "voting": true, "title": "Les experts sans filet\u00a0en imagerie oncologique", "start": "2025-10-05T15:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "objectives": ["<p>D\u00e9velopper le raisonnement clinique et radiologique devant des cas complexes d'imagerie oncologique.</p>", "<p>Illustrer l\u2019importance d'une m\u00e9thodologie rigoureuse pour l'analyse des images radiologiques.</p>", "<p>Encourager l\u2019\u00e9change et la confrontation constructive des points de vue entre experts.</p>", "<p>Sensibiliser aux pi\u00e8ges diagnostiques et aux diagnostics diff\u00e9rentiels en radiologie.</p>", "<p>Renforcer les comp\u00e9tences d'interpr\u00e9tation d\u2019imagerie sous pression et dans des conditions proches de la pratique quotidienne</p>", "<p class=\"xmsolistparagraph\"><b><span lang=\"FR-CH\">Texte de pr\u00e9sentation :</span></b><br>", "<span lang=\"FR-CH\"><!--[if !supportLineBreakNewLine]--><br>", "<!--[endif]--><o:p></o:p></span></p>", "<p class=\"xmsolistparagraph\" style=\"margin:0cm\"><span lang=\"FR-CH\">La s\u00e9ance interactive \u00ab Les experts sans filet \u00bb met au d\u00e9fi deux \u00e9quipes de radiologues autour de 6 cas cliniques d\u2019imagerie oncologique de difficult\u00e9 croissante. Les \u00e9quipes devront analyser chaque cas en direct, sans pr\u00e9paration pr\u00e9alable, formuler un diagnostic pertinent et expliquer leur raisonnement clinique devant l'audience. La s\u00e9ance se d\u00e9roulera dans une ambiance dynamique et conviviale, anim\u00e9e par trois mod\u00e9rateurs, \u00e9galement fournisseurs des cas. Apr\u00e8s chaque pr\u00e9sentation, le mod\u00e9rateur responsable du cas exposera les \u00e9l\u00e9ments cl\u00e9s en trois diapositives synth\u00e9tiques : images-cl\u00e9s, d\u00e9marche diagnostique d\u00e9taill\u00e9e, connaissances essentielles sur la pathologie et modalit\u00e9s de prise en charge.<o:p></o:p></span></p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2ac9a58a-4fd0-4dd6-a4f4-41e47182ebb9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2340/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2340/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029951-38AU%2FxKV7CYbk02t79oNGN9stqnqYAgGRkcJoLkVOHQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2340/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029951-%2FxyCIDJXF%2B8sVB6IXcn19UgU%2BkrDPxwpneDaNPAUY5Y%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4dd8cf2f-d3bd-4ca1-9b12-c2a004135b92", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre bleu", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "6b581fe8-a0f0-4b82-b41c-d0f51878798b", "title": "Equipe 1", "start": "2025-10-05T15:30+02:00", "end": "2025-10-05T15:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f744399c-106d-42b2-bd58-9be12969dd2b", "lastName": "Pozzessere", "firstName": "Chiara", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "5a87d581-a0c2-4c8d-ac0e-a4bc86739817", "lastName": "Fedida", "firstName": "Benjamin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a3299126-00d1-4aed-accd-79d3cba8d3da", "lastName": "BARBE", "firstName": "R\u00e9my", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199306&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "fbf5ccd1-6a56-4830-97da-3ae3ea5dfaa2", "title": "Equipe 2", "start": "2025-10-05T15:50+02:00", "end": "2025-10-05T16:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a5a36797-3014-47f8-ada3-8f2a27d4d76f", "lastName": "Beuzit", "firstName": "Luc", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198805&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "f6f0b04d-20eb-45f4-a8cd-28634af10feb", "lastName": "Minier", "firstName": "Chlo\u00e9", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198412&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "0b002c14-3dc8-4929-92a4-f7fb26a58e8d", "lastName": "Ramette", "firstName": "Guillaume", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198806&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valenciennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "e739a1ee-9d6e-4151-9826-2c6d5144b628", "title": "Animateur", "start": "2025-10-05T16:10+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "31131d74-21b3-4045-a536-572f52b8aef0", "lastName": "Dromain", "firstName": "Clarisse", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202078&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "249ebdfd-8e45-439b-ba5c-70ec5a47a21b", "lastName": "Caramella", "firstName": "Caroline", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202723&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Plessis-Robinson"}}, {"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "lastName": "Millet", "firstName": "Ingrid", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "31131d74-21b3-4045-a536-572f52b8aef0", "firstName": "Clarisse", "lastName": "Dromain", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202078&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "249ebdfd-8e45-439b-ba5c-70ec5a47a21b", "firstName": "Caroline", "lastName": "Caramella", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202723&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Plessis-Robinson"}}, {"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "firstName": "Ingrid", "lastName": "Millet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "31131d74-21b3-4045-a536-572f52b8aef0", "firstName": "Clarisse", "lastName": "Dromain", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202078&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "31131d74-21b3-4045-a536-572f52b8aef0", "firstName": "Clarisse", "lastName": "Dromain", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202078&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "249ebdfd-8e45-439b-ba5c-70ec5a47a21b", "firstName": "Caroline", "lastName": "Caramella", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202723&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Plessis-Robinson"}}, {"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "firstName": "Ingrid", "lastName": "Millet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "f744399c-106d-42b2-bd58-9be12969dd2b", "firstName": "Chiara", "lastName": "Pozzessere", "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "5a87d581-a0c2-4c8d-ac0e-a4bc86739817", "firstName": "Benjamin", "lastName": "Fedida", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a5a36797-3014-47f8-ada3-8f2a27d4d76f", "firstName": "Luc", "lastName": "Beuzit", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198805&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "f6f0b04d-20eb-45f4-a8cd-28634af10feb", "firstName": "Chlo\u00e9", "lastName": "Minier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198412&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "0b002c14-3dc8-4929-92a4-f7fb26a58e8d", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Ramette", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198806&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valenciennes"}}, {"id": "a3299126-00d1-4aed-accd-79d3cba8d3da", "firstName": "R\u00e9my", "lastName": "BARBE", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199306&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "f6b41183-b09d-4ce4-8eed-e2faa76765b5", "value": "Oncologie"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "b41f2924-2e9c-4981-9196-4b5b2e678578", "name": "SFR Oncologie", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}