{"data": {"event": {"id": "144d288e-495b-4535-b6dd-f4ca64ccea1f", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/993/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Imagerie g\u00e9riatrique :\u00a0perception de la radiog\u00e9riatrie : retour du sondage et mise au point sur la sarcop\u00e9nie", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T18:45+02:00", "objectives": ["<p>Dans cette s\u00e9ance, le Pr Marie France Bellin remettra&nbsp;la m\u00e9daille d'honneur au Pr Evelyne Meyblum</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "6492e31b-a185-4806-b90f-63cf2ba39b42", "title": "Remise de la m\u00e9daille d'honneur", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T17:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ff97f019-dbe9-4510-a415-0b82d960a3d0", "lastName": "Bellin", "firstName": "Marie-France", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202584&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "lastName": "Meyblum", "firstName": "Evelyne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "98b7d437-4730-4341-8243-193face2dcf8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1628/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1628/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029430-FeHxihc0D9bN8YdTYQHC7X1DYkEmJDkeIKKoOikJGP0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1628/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029430-HRr%2FXZUV7WCxbDnclFrl5e050jM3clKdWGVVEXo9dJw%3D"}]}}}}, {"id": "505b69e6-56be-48fd-8945-e77fbcf2c492", "title": "Retour et analyse du sondage concernant la radiog\u00e9riatrie", "start": "2025-10-04T17:30+02:00", "end": "2025-10-04T17:50+02:00", "element": {"abstract": {"id": "505B69E6-56BE-48FD-8945-E77FBCF2C492"}}, "speakers": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "lastName": "Meyblum", "firstName": "Evelyne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "44df2f2b-5904-4708-8d7c-138e7a004237", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/993/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/993/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029430-xrMW27WQT2rSYebFbuWnwGIZl6UUU1AQj%2B5njuVwj9E%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/993/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029430-wJ7S5IaMawVmLM5N8JfredJdhy1eAiJ9niyd9G5eTJg%3D"}]}}}}, {"id": "59931ea4-c975-4ba7-9c0e-41725f5eaca5", "title": "Ce que le Geriatre a \u00e0 nous dire", "start": "2025-10-04T17:50+02:00", "end": "2025-10-04T18:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d38e0589-3ff1-4aff-9968-519de455175f", "lastName": "Brunetti", "firstName": "Nicoletta", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e99a2082-c349-4c1d-999a-9daf669ad66d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1756/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1756/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029430-mjosT0JYruJojqYBwG%2BpCR3SxV%2FJQe5HXG6B4FnwL60%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1756/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029430-0BSnqZ1g1sThi4KhtPZYhAZUww7Mi6ngghPX9vz5qaY%3D"}]}}}}, {"id": "bc7e409e-bc17-4f7e-8b6e-05d88d7d3a5c", "title": "Sarcopenie", "start": "2025-10-04T18:10+02:00", "end": "2025-10-04T18:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "BC7E409E-BC17-4F7E-8B6E-05D88D7D3A5C"}}, "speakers": {"items": [{"id": "bdb25944-e8b1-48f7-b1ae-1e6b9aa0c83b", "lastName": "Pigneur", "firstName": "Frederic", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202444&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "04958726-8980-4385-8a80-71718537e8f8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/994/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/994/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029430-XC3FEaxmz6I4eljLskEXJdkH9IEWZACEoI6Cs1wHeyQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/994/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029430-Ls7JJQgVrtQsC50fW%2BzMF0tPuhREOUIJCYbap1hL%2FGE%3D"}]}}}}, {"id": "d270f11c-48dc-4045-9e36-1f2bc39ad148", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T18:30+02:00", "end": "2025-10-04T18:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "lastName": "Meyblum", "firstName": "Evelyne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "bdb25944-e8b1-48f7-b1ae-1e6b9aa0c83b", "firstName": "Frederic", "lastName": "Pigneur", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202444&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "ff97f019-dbe9-4510-a415-0b82d960a3d0", "firstName": "Marie-France", "lastName": "Bellin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202584&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "d38e0589-3ff1-4aff-9968-519de455175f", "firstName": "Nicoletta", "lastName": "Brunetti", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "", "id": "80531fa9-072f-4d0b-9045-58933b2361bc", "value": "Parcours radio-g\u00e9riatrie", "label": "Parcours radio-g\u00e9riatrie"}], "organizers": [{"id": "fcafffa1-d3af-48b9-b271-32e045d91a21", "name": "Groupe de travail SFR-G\u00e9riatrie", "logo": null}, {"id": "74ec8342-a8fd-47af-bbc9-1301747dac5f", "name": "SFGG", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours G\u00e9riatrie", "id": "bc7de0e5-e80c-4f42-af54-af46cce52d47"}]}}}