{"data": {"event": {"id": "22c929d8-fc6e-47bd-af83-eb2be51204a9", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/915/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Exploration des surdit\u00e9s de perception: ce que doit savoir le radiologue", "start": "2025-10-04T15:30+02:00", "end": "2025-10-04T16:30+02:00", "objectives": ["<p>Conna\u00eetre les causes de surdit\u00e9 neurosensorielle et ce que peut apporter l'imagerie en coupes<br>", "Savoir interpr\u00e9ter une imagerie avant la pose d'un implant cochl\u00e9aire<br>", "Comprendre l'impact de la perte auditive sur la survenue de maladies neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives c\u00e9r\u00e9brales</p>", "<p>&nbsp;</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "94949b3e-27b0-4172-970d-1c1233689b38", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Havane", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "2d395228-63d1-4c37-a999-3659ee9e3e88", "title": "Exploration des surdit\u00e9s neuro sensorielles", "start": "2025-10-04T15:30+02:00", "end": "2025-10-04T15:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "72ff3e52-9476-4d54-921c-e2445c2e3208", "lastName": "Eliezer", "firstName": "Michael", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "07602058-fb08-473e-aea5-61c62cea7485", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/915/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/915/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029292-RBNN91MppcIC1e3zC6jNtY91Wp%2FZUaq1S9j7vvr0O6U%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/915/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029292-uMzuLTj2s7%2Bo6IpTiK3AfRIXW6qRqbAQ4AvA3tYLVgo%3D"}]}}}}, {"id": "6112afa8-d9a3-4027-b263-b3421a249d99", "title": "Bilan pr\u00e9-implant cochl\u00e9aire", "start": "2025-10-04T15:45+02:00", "end": "2025-10-04T16:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "6112AFA8-D9A3-4027-B263-B3421A249D99"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ba23f160-6819-4234-8b8d-f7793c1ea312", "lastName": "Gillet", "firstName": "Romain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198404&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ae10fb25-e56e-465a-860b-0dc8a1e7611b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/916/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/916/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029292-yCGpPTvWW7e73z%2BRy2AwyO3RJ5KhBR5u1XkwW1GXj8k%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/916/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029292-ZpjWrKCjgZ0JISAUkfIJ94Bw%2BRjmOvp7f%2FOzkMoHD3g%3D"}]}}}}, {"id": "5aac5157-4d21-4e03-bdfe-f3dc8a4ee0dd", "title": "Atteintes c\u00e9r\u00e9brales associ\u00e9es \u00e0 la perte auditive", "start": "2025-10-04T16:00+02:00", "end": "2025-10-04T16:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "5AAC5157-4D21-4E03-BDFE-F3DC8A4EE0DD"}}, "speakers": {"items": [{"id": "41e84716-6123-46dd-aba4-b72babb8e226", "lastName": "Attye", "firstName": "Arnaud", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202425&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2a0f31f5-68f8-46ad-bdff-2181b79ebb84", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/917/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/917/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029292-Ok1CSJb1lWdRo7ajLjbJ%2FoNP77KRFQa%2FS9AMvmMD%2FEc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/917/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029292-m4uyd3jTubuvQcCjsQ7YwoLvnrnvjOmkMQkCl4PDcDE%3D"}]}}}}, {"id": "08f52c18-5d30-4282-bbe6-37c299817fac", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T16:15+02:00", "end": "2025-10-04T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "14766e78-e9cd-447c-b1fc-ced897cedd0c", "lastName": "Benoudiba", "firstName": "Farida", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198464&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "lastName": "Pruvo", "firstName": "Jean Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8ad8ae08-d2aa-4ff8-9849-ab411544bdf2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/918/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/918/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029292-IH66DFuDXb6OZV7cTU8ZDIRynw6LXLjAogB5ITNiau4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/918/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029292-HCSvEqgBOcNnGw3oUKuDu%2Fz9C3nQmpIT%2BlwxYXdaLB4%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "14766e78-e9cd-447c-b1fc-ced897cedd0c", "firstName": "Farida", "lastName": "Benoudiba", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198464&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "41e84716-6123-46dd-aba4-b72babb8e226", "firstName": "Arnaud", "lastName": "Attye", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202425&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "72ff3e52-9476-4d54-921c-e2445c2e3208", "firstName": "Michael", "lastName": "Eliezer", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ba23f160-6819-4234-8b8d-f7793c1ea312", "firstName": "Romain", "lastName": "Gillet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198404&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "41e84716-6123-46dd-aba4-b72babb8e226", "firstName": "Arnaud", "lastName": "Attye", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202425&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "14766e78-e9cd-447c-b1fc-ced897cedd0c", "firstName": "Farida", "lastName": "Benoudiba", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198464&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "be88e419-ed8e-4ab9-9af9-68a274f65f29", "value": "ORL / T\u00eate et cou"}, {"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "55e28b4f-b8eb-4252-aa00-b97b83e8f2c8", "name": "CIREOL", "logo": null}, {"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}