{"data": {"event": {"id": "24d21c4f-4709-4170-8d9c-9f3b24a163bf", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/821/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Neuroradiologie Interventionnelle et grand \u00e2ge :\u00a0les d\u00e9fis d'une sp\u00e9cialit\u00e9 innovante pour une population vieillissante", "start": "2025-10-04T11:00+02:00", "end": "2025-10-04T12:00+02:00", "objectives": ["<div>Connaitre les modifications anatomiques vasculaires li\u00e9es \u00e0 l'\u00e2ge<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>R\u00e9flexion \u00e9thique sur les thrombectomies du sujet d'\u00e2ge avanc\u00e9<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre la litt\u00e9rature et les avanc\u00e9es r\u00e9centes concernant les h\u00e9matomes sous-duraux<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Rachis interventionnel : connaitre les particularit\u00e9s li\u00e9es \u00e0 l'\u00e2ge<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "d32f2684-2f3d-4149-8ae7-795190b8fe08", "title": "Vieillissement\u00a0vasculaire\u00a0et modifications anatomiques li\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e2ge", "start": "2025-10-04T11:00+02:00", "end": "2025-10-04T11:12+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a8617dfe-478b-477e-9891-9f59e2ac923c", "lastName": "Burel", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198481&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d87b8af7-4ab8-4ee3-bf88-1f9ca42f1afb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/821/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/821/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028943-zg7KieApRUF15koqU%2FhsXI3qR5JX8RB3JhkU0SCN%2FYA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/821/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028943-QCNpJHP7iCbZ%2FIdLAu96Oetc0CB4%2Fyiy9ZAGy1naWZU%3D"}]}}}}, {"id": "9938cae9-5d30-4519-88f1-171b8c4f577a", "title": "\u00c9thique et Thrombectomie M\u00e9canique : Particularit\u00e9s du sujet > 80 ans", "start": "2025-10-04T11:12+02:00", "end": "2025-10-04T11:24+02:00", "element": {"abstract": {"id": "9938CAE9-5D30-4519-88F1-171B8C4F577A"}}, "speakers": {"items": [{"id": "2a08c6ec-3e23-4fc5-a459-be40142df43c", "lastName": "Dumas", "firstName": "Victor", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202364&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0d0820ec-c467-4463-87fd-a372bc6fa158", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/822/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/822/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028943-utoh18OBLTKq9%2FAU%2BCAf2rp8pkpZqGFyu3fYJ%2BnvnKI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/822/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028943-0SRTn4PydXwiFc%2FN4UVqctOpeN38sDAPRBPpfrx7BMw%3D"}]}}}}, {"id": "11a0fde1-75b6-40ab-96ee-1f53d714ec51", "title": "H\u00e9matome sous-dural : Traitement adjuvant ? Traitement seul ? O\u00f9 en est-on ?", "start": "2025-10-04T11:24+02:00", "end": "2025-10-04T11:36+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "2d34e8c6-05db-4ccf-924b-518209edb120", "lastName": "Chiaroni", "firstName": "Pierre-Marie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202341&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "980c16f5-4cb8-4d6f-92b2-fa96df28245c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/823/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/823/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760028943-7n%2BChxQ%2ByoKdr%2Bxhy%2BapbmvpYkEXwBngFqWDhIEiVOg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/823/video/480p_800kb.mp4?verify=1760028943-BTAA3W1GboGIMZ0sbciP7%2BCip24IsTg1rcV55ecsVEc%3D"}]}}}}, {"id": "0130257f-f0c7-4763-a3a4-5b2b35393dbb", "title": "Rachis interventionnel chez le sujet \u00e2g\u00e9 : Quelles particularit\u00e9s ?", "start": "2025-10-04T11:36+02:00", "end": "2025-10-04T11:48+02:00", "element": {"abstract": {"id": "0130257F-F0C7-4763-A3A4-5B2B35393DBB"}}, "speakers": {"items": [{"id": "37594a65-26fd-4cbb-af34-f0511b3e9c37", "lastName": "Bernard", "firstName": "Jean-Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "80699fa4-35e9-40c1-b51f-57909661b0c5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/824/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/824/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028943-8rwK1G60T3ZEfEoiObrOjYQIsE%2FSmmOpLxhqHqHFGYc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/824/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028943-qVnZDZ0LvuVIRIiA8QZ6NjaabfZQcLXNB3mtYKYVadk%3D"}]}}}}, {"id": "8787039d-3158-4cb0-a266-d17fd9c55237", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Neuroradiologie Interventionnelle et Grand \u00c2ge : Les d\u00e9fis d\u2019une sp\u00e9cialit\u00e9 innovante pour une population vieillissante", "start": "2025-10-04T11:48+02:00", "end": "2025-10-04T12:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a8617dfe-478b-477e-9891-9f59e2ac923c", "lastName": "Burel", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198481&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "2a08c6ec-3e23-4fc5-a459-be40142df43c", "lastName": "Dumas", "firstName": "Victor", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202364&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "a8617dfe-478b-477e-9891-9f59e2ac923c", "firstName": "Julien", "lastName": "Burel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198481&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "2a08c6ec-3e23-4fc5-a459-be40142df43c", "firstName": "Victor", "lastName": "Dumas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202364&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "a8617dfe-478b-477e-9891-9f59e2ac923c", "firstName": "Julien", "lastName": "Burel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198481&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "a8617dfe-478b-477e-9891-9f59e2ac923c", "firstName": "Julien", "lastName": "Burel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198481&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "2a08c6ec-3e23-4fc5-a459-be40142df43c", "firstName": "Victor", "lastName": "Dumas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202364&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "2d34e8c6-05db-4ccf-924b-518209edb120", "firstName": "Pierre-Marie", "lastName": "Chiaroni", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202341&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "37594a65-26fd-4cbb-af34-f0511b3e9c37", "firstName": "Jean-Philippe", "lastName": "Bernard", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "80531fa9-072f-4d0b-9045-58933b2361bc", "value": "Parcours radio-g\u00e9riatrie", "label": "Parcours radio-g\u00e9riatrie"}], "organizers": [{"id": "525d5508-a1f3-48e4-8994-d16b806c5a87", "name": "Groupe de travail SFR - Imagerie g\u00e9riatrique", "logo": null}, {"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours G\u00e9riatrie", "id": "bc7de0e5-e80c-4f42-af54-af46cce52d47"}]}}}