{"data":{"event":{"id":"2c04980c-b97a-4cf1-bb85-d09312d63fa2","picture":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/481/video/thumbs/poster.jpg","sessionType":"S\u00e9ance p\u00e9dagogique","sessionTypeColor":"#44bdfa","voting":null,"title":"Radiog\u00e9riatrie : comment raisonner avec pertinence et justesse?","start":"2025-10-03T14:00+02:00","end":"2025-10-03T15:30+02:00","objectives":["<ol>","\t<li>De&nbsp; qui parle-t\u2019on en radiog\u00e9riatrie&nbsp;? Qu\u2019est-ce qu\u2019un patient \u00e2g\u00e9&nbsp;?</li>","\t<li>Comprendre, \u00e0 la lumi\u00e8re des questionnements \u00e9thiques, les appr\u00e9hensions souvent inconscientes qui peuvent influencer nos d\u00e9cisions en radiog\u00e9riatrie.</li>","\t<li>La radiog\u00e9riatrie nous confronte \u00e0 la perte d\u2019autonomie et la fin de vie&nbsp;: comment \u00e9viter le double \u00e9cueils de surm\u00e9dicalisation de la vieillesse et de l\u2019abandon&nbsp;?</li>","\t<li>Identifier les crit\u00e8res de pertinence et de juste proportionnalit\u00e9 des actes d\u2019imagerie en g\u00e9riatri</li>","</ol>","<p>R\u00e9sum\u00e9 de la s\u00e9ance :&nbsp;</p>","<p>La s\u00e9ance s\u2019ouvrira par un \u00e9clairage sur l\u2019\u00e9thique m\u00e9dicale. La pertinence et la justesse, \u00e9l\u00e9ments fondateurs des soins radiologiques, se distinguent en radiog\u00e9riatrie de l\u2019approche habituelle chez les patients plus jeunes.&nbsp; Nous verrons \u00e0 partir de situations cliniques concr\u00e8tes, en radiologie diagnostique et interventionnelle, comment l\u2019 \u00e9thique peut nous aider \u00e0 raisonner avec pertinence et justesse, afin de r\u00e9pondre efficacement aux besoins de soins exprim\u00e9s en radiog\u00e9riatrie. Cette r\u00e9flexion s\u2019inscrit dans le contexte du vieillissement de la population, enjeu sanitaire mondiale, qui place la radiog\u00e9riatrie au c\u0153ur des pratiques de demain.</p>","<p>Points cl\u00e9 :&nbsp;&nbsp;</p>","<ol>","\t<li value=\"NaN\">Une connaissance approfondie des sp\u00e9cificit\u00e9s cliniques des patients \u00e2g\u00e9s s\u2019impose pour adapter nos soins radiologiques.</li>","\t<li value=\"NaN\">La radiog\u00e9riatrie requiert un changement de paradigme par rapport aux patients plus jeunes</li>","\t<li value=\"NaN\">La communication sous toutes ses formes (avec les patients, l\u2019entourage, les cliniciens d\u2019autres sp\u00e9cialit\u00e9s, les r\u00e9unions de concertation pluri-disciplinaires ect\u2026) est une pierre angulaire en radiog\u00e9riatrie.</li>","</ol>"],"onAir":null,"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":null},"broadcasts":{"items":[]},"room":{"id":"c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4","name":"351","type":"ROOM"},"schedule":{"items":[{"id":"dbe43f91-98c9-44e6-adac-3ddbffb565e2","title":"Qu'est-ce que l'\u00e9thique ?","start":"2025-10-03T14:00+02:00","end":"2025-10-03T14:30+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[{"id":"e03ad1eb-5b10-4759-87bb-26e00bd39c1f","lastName":"Weil-Dubuc","firstName":"Paul-Loup","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":null,"country":{"name":"France"},"city":{"name":"PARIS"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/480/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/480/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028141-OjjeYS%2BX%2F3DNq3I4%2BNGpvfnstcCeSdB4CHEhGK7y%2B24%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/480/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028141-OjjeYS%2BX%2F3DNq3I4%2BNGpvfnstcCeSdB4CHEhGK7y%2B24%3D"}]}}}},{"id":"8ff12284-5458-4aaf-be2a-fe4a3aa25535","title":"Radiog\u00e9riatrie ; comment raisonner avec pertinence et justesse","start":"2025-10-03T14:30+02:00","end":"2025-10-03T15:00+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[{"id":"28af9362-1631-4d92-8be2-eee984ac861e","lastName":"Scorletti-Perrier","firstName":"Viviane","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202048&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Toulouse"}},{"id":"8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1","lastName":"Meyblum","firstName":"Evelyne","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Cr\u00e9teil"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"fa9364a8-4658-44ef-8fcb-b4ab0f1466d5","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/481/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/481/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028472-JbHSYnjr0x0TZcaNqmfFad3dQ%2FutPRknGbs20UplKk4%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/481/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028472-k8F%2BApw5Nqxs77RGHMdxWss52RQSBOh%2FBXpDf3mp%2F7g%3D"}]}}}},{"id":"c7045085-9b06-401e-a84b-71b8671fa66b","title":"Discussion g\u00e9n\u00e9rale","start":"2025-10-03T15:00+02:00","end":"2025-10-03T15:30+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"56e19f4b-56c0-4ce1-a07e-7b3d12a290f4","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1757/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1757/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028472-F%2BixR9jaMeeYDRYXkwnSsrJtG%2BNmpgj%2BW1WCH0UAZeg%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1757/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028472-YJP6fkjuJcvyIqu4nz4ITT%2FWCLOhrvfcdyBgxa8ELkg%3D"}]}}}}]},"roles":[{"name":"mod\u00e9rateur","assignees":{"items":[{"id":"28af9362-1631-4d92-8be2-eee984ac861e","firstName":"Viviane","lastName":"Scorletti-Perrier","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202048&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Toulouse"}},{"id":"c9b4e9b7-265b-48da-b4e8-0d77d99ff593","firstName":"Catherine","lastName":"Adamsbaum","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198432&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris 19"}}]}},{"name":"responsable","assignees":{"items":[{"id":"8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1","firstName":"Evelyne","lastName":"Meyblum","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Cr\u00e9teil"}}]}}],"speakers":{"items":[{"id":"8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1","firstName":"Evelyne","lastName":"Meyblum","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Cr\u00e9teil"}},{"id":"28af9362-1631-4d92-8be2-eee984ac861e","firstName":"Viviane","lastName":"Scorletti-Perrier","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202048&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Toulouse"}},{"id":"e03ad1eb-5b10-4759-87bb-26e00bd39c1f","firstName":"Paul-Loup","lastName":"Weil-Dubuc","photo":null,"country":{"name":"France"},"city":{"name":"PARIS"}}]},"chairs":{"items":[]},"topics":[],"tracks":[{"color":"","id":"80531fa9-072f-4d0b-9045-58933b2361bc","value":"Parcours radio-g\u00e9riatrie","label":"Parcours radio-g\u00e9riatrie"}],"organizers":[{"id":"2a546022-ee65-42ee-9d36-a4316bdfa177","name":"Groupe de travail SFR - Ethique","logo":null},{"id":"fcafffa1-d3af-48b9-b271-32e045d91a21","name":"Groupe de travail SFR-G\u00e9riatrie","logo":null}],"programmeOwners":[{"title":"JFR 2025","id":"57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"},{"title":"Parcours G\u00e9riatrie","id":"bc7de0e5-e80c-4f42-af54-af46cce52d47"}]}}}