{"data": {"event": {"id": "320e003e-5865-4534-8e9e-86473f86c5ee", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/616/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Scrotum Aigu", "start": "2025-10-03T14:00+02:00", "end": "2025-10-03T15:00+02:00", "objectives": ["<p>1 Connaitre les pathologies&nbsp; les plus fr\u00e9quentes entrainant une douleur et/ou une urgence scrotale : inflammation, torsion d\u2019hydatide, torsion du cordon, traumatisme..avec les sp\u00e9cificit\u00e9s p\u00e9diatriques<br>", "2 Connaitre leur s\u00e9miologie \u00e0 l'\u00e9cho-Doppler<br>", "2 Connaitre les limites diagnostiques de l\u2019\u00e9cho-Doppler&nbsp;<br>", "&nbsp;<br>", "Resum\u00e9 :&nbsp;<br>", "Les urgences scrotales ont fr\u00e9quentes, la torsion du cordon \u00e9tant l\u2019urgence la plus redout\u00e9e, du fait de la n\u00e9crose testiculaire rapide en l\u2019absence de traitement. La prise en charge de ces urgences doit donc \u00eatre anticip\u00e9e en fonction des moyens humains et mat\u00e9riels \u00e0 disposition sur le lieu d\u2019accueil de l\u2019enfant. Ce cours a pour but de rappeler les aspects normaux et pathologiques des urgences les plus fr\u00e9quentes, \u00e0 savoir, l\u2019orchi-\u00e9pididymite, la torsion d\u2019hydatide, la torsion du cordon, l\u2019\u0153d\u00e8me scrotal idiopathique, ainsi que d\u2019autres pathologies plus rares.&nbsp;</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "b160a484-d12a-4cdc-bcc0-c13d8e338e57", "name": "252", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "b5f66c11-f7f8-42c7-a91b-f5c7b73b788b", "title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s de l\u2019enfant pr\u00e9 pub\u00e8re", "start": "2025-10-03T14:00+02:00", "end": "2025-10-03T14:12+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B5F66C11-F7F8-42C7-A91B-F5C7B73B788B"}}, "speakers": {"items": [{"id": "e02224ef-b04b-49ff-8fbf-4919495dbd34", "lastName": "Taleb-Arrada", "firstName": "Ikram", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202205&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b6f5719c-7e81-4959-a396-1033b5e4ec6b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/616/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/616/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028481-abplLh4eOSTmjtEn029CYhqZ2peCbDydEmiUiH%2B5wcs%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/616/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028481-SRbro3xNdxMGHM7oF2zy2ZqMUrzt%2BpRb0ufbtzV%2B1RY%3D"}]}}}}, {"id": "5dba1c5b-d3af-481e-8f14-f7623ac3f5ae", "title": "Les infections, de la peau au testicule, et leur cons\u00e9quences", "start": "2025-10-03T14:12+02:00", "end": "2025-10-03T14:24+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ec246894-b9cd-4aa3-aab5-c54097beded4", "lastName": "Coutureau", "firstName": "Juliette", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202065&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Imagerie M\u00e9dicale, CHU Lapeyronie, Montpellier, France"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "19af292d-6154-49a0-95aa-af4484607219", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/617/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/617/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028481-e6KwOEcgzQMc%2BdYL105GE51Ytlg22BW4iNEJdragHkI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/617/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028481-6XocuoniIiv7Q1w%2FhqH0e7665ovMk9fZyjjKNhqmy7o%3D"}]}}}}, {"id": "e7085d98-2739-40f5-9c48-65ef36920ff2", "title": "Le scrotum aigu non traumatique et non infectieux de l\u2019adulte : torsion et autres diagnostics", "start": "2025-10-03T14:24+02:00", "end": "2025-10-03T14:36+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "eac4b7d8-7ea5-4eb1-93f2-29bf2abed790", "lastName": "Zaag", "firstName": "Sondes", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202244&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "dc6988e2-fb05-4934-b2a4-8c7f12e20506", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/618/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/618/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028481-qqKarl%2FIkeYpJXW1zDqRBN30tsdiPciHJcRAdhtcAuk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/618/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028481-AN5bZmHpRgJ1M8ynPYZMN2VYIe6tuzSxh8qZhVv6AmU%3D"}]}}}}, {"id": "8756efb1-c89b-4192-9556-afd350c418ab", "title": "Le scrotum traumatique : quels signes doivent mener au bloc op\u00e9ratoire ?", "start": "2025-10-03T14:36+02:00", "end": "2025-10-03T14:48+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "58ba7dde-5f51-41b4-9981-391da8905871", "lastName": "Bekdache", "firstName": "Omar", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202424&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0a6f0380-0d1f-49d1-8373-52ad7b098e50", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/619/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/619/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028481-YgqZWzPePadx7nTOVUXkm%2BMOxJmG%2Fagu48ruv3QzHg8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/619/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028481-WvmwpZd8Hnm5%2F9KKDjmZtkkihgXwe%2FcSXAbP%2BU7zIug%3D"}]}}}}, {"id": "a4795a9b-7a14-4feb-ba4a-3441074c87a3", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-03T14:48+02:00", "end": "2025-10-03T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "32fb4675-8ab9-479a-adab-d470c20adfcc", "lastName": "Rocher", "firstName": "Laurence", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202339&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "lastName": "Millet", "firstName": "Ingrid", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "32fb4675-8ab9-479a-adab-d470c20adfcc", "firstName": "Laurence", "lastName": "Rocher", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202339&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "firstName": "Ingrid", "lastName": "Millet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "32fb4675-8ab9-479a-adab-d470c20adfcc", "firstName": "Laurence", "lastName": "Rocher", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202339&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "firstName": "Ingrid", "lastName": "Millet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "32fb4675-8ab9-479a-adab-d470c20adfcc", "firstName": "Laurence", "lastName": "Rocher", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202339&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "firstName": "Ingrid", "lastName": "Millet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "e02224ef-b04b-49ff-8fbf-4919495dbd34", "firstName": "Ikram", "lastName": "Taleb-Arrada", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202205&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "eac4b7d8-7ea5-4eb1-93f2-29bf2abed790", "firstName": "Sondes", "lastName": "Zaag", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202244&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "58ba7dde-5f51-41b4-9981-391da8905871", "firstName": "Omar", "lastName": "Bekdache", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202424&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "ec246894-b9cd-4aa3-aab5-c54097beded4", "firstName": "Juliette", "lastName": "Coutureau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202065&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Imagerie M\u00e9dicale, CHU Lapeyronie, Montpellier, France"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "1591dd29-9bc5-42f4-ad69-50c4a06408f5", "name": "SIGU", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}