{"data":{"event":{"id":"32ca0921-e184-4335-a221-448d16f68142","picture":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/658/video/thumbs/poster.jpg","sessionType":"S\u00e9ance p\u00e9dagogique","sessionTypeColor":"#44bdfa","voting":null,"title":"De l'hyper \u00e0 l'hypo, les anomalies de rehaussement\u2026","start":"2025-10-03T15:30+02:00","end":"2025-10-03T16:30+02:00","objectives":["<div>Connaitre les particularit\u00e9s de la vascularisation physiologique h\u00e9patique, pancr\u00e9atique et digestive<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>","<div>Comprendre les m\u00e9canismes physiopathologiques aboutissant aux anomalies de rehaussement parenchymateuses<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>","<div>Savoir reconnaitre les grandes causes des anomalies de rehaussement du foie, du pancr\u00e9as et du tube digestif<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"],"onAir":null,"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":null},"broadcasts":{"items":[]},"room":{"id":"94949b3e-27b0-4172-970d-1c1233689b38","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre Havane","type":"ROOM"},"schedule":{"items":[{"id":"b65f372d-7dcb-4769-aa67-22e9ab6b8fea","title":"De l'hyper \u00e0 l'hypo, les anomalies de rehaussement\u2026Du foie","start":"2025-10-03T15:30+02:00","end":"2025-10-03T15:45+02:00","element":{"abstract":{"id":"B65F372D-7DCB-4769-AA67-22E9AB6B8FEA"}},"speakers":{"items":[{"id":"e4941650-2945-42ce-94e5-208652c06115","lastName":"Simon","firstName":"Gabriel","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=174075&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Besan\u00e7on"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"f61383af-8e22-4bce-9a16-7acb62ffb944","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/658/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/658/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028599-0bH1EUtIsAxY29HqaeCW73PHbIe7ms93DT3Efek5tI8%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/658/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028599-UMgIe38TdWovh%2BzWZ9h3g7Y%2BTOVAHPj85RNyHtSAh5Y%3D"}]}}}},{"id":"00180d6d-431f-4084-b90f-d5457a91a2b9","title":"De l'hyper \u00e0 l'hypo, les anomalies de rehaussement\u2026Du pancr\u00e9as","start":"2025-10-03T15:45+02:00","end":"2025-10-03T16:00+02:00","element":{"abstract":{"id":"00180D6D-431F-4084-B90F-D5457A91A2B9"}},"speakers":{"items":[{"id":"36a62936-2c1f-443b-b0e7-4307d7c3c836","lastName":"Vullierme","firstName":"Marie-Pierre","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198441&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Villejuif"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/659/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/659/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028599-0bH1EUtIsAxY29HqaeCW73PHbIe7ms93DT3Efek5tI8%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/659/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028599-0bH1EUtIsAxY29HqaeCW73PHbIe7ms93DT3Efek5tI8%3D"}]}}}},{"id":"ce38855b-75d7-4414-8072-d4d152b71084","title":"De l'hyper \u00e0 l'hypo, les anomalies de rehaussement\u2026Du tube digestif","start":"2025-10-03T16:00+02:00","end":"2025-10-03T16:15+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[{"id":"6a242db8-37ef-4d18-80b7-e781ab2577a9","lastName":"Calame","firstName":"Paul","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202132&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Besan\u00e7on"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"6bcda3fe-e683-45d2-901c-9dd22b545e60","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/660/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/660/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028599-wMxbbw7x%2BM9NIOzbHfuK0IctqBUKxs2KQou8jIRkD28%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/660/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028599-53G2fFbHV6qy1hZNbYse1nc3uwYqe3uwAx%2BBb2xo8Es%3D"}]}}}},{"id":"63f5a503-0d11-414b-95bd-fb3ea6b1c29d","title":"Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Les anomalies de rehaussement : voir et comprendre","start":"2025-10-03T16:15+02:00","end":"2025-10-03T16:30+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[{"id":"6a242db8-37ef-4d18-80b7-e781ab2577a9","lastName":"Calame","firstName":"Paul","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202132&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Besan\u00e7on"}},{"id":"36a62936-2c1f-443b-b0e7-4307d7c3c836","lastName":"Vullierme","firstName":"Marie-Pierre","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198441&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Villejuif"}}]},"vod":null}]},"roles":[{"name":"mod\u00e9rateur","assignees":{"items":[{"id":"6a242db8-37ef-4d18-80b7-e781ab2577a9","firstName":"Paul","lastName":"Calame","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202132&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Besan\u00e7on"}},{"id":"36a62936-2c1f-443b-b0e7-4307d7c3c836","firstName":"Marie-Pierre","lastName":"Vullierme","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198441&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Villejuif"}}]}},{"name":"responsable","assignees":{"items":[{"id":"6a242db8-37ef-4d18-80b7-e781ab2577a9","firstName":"Paul","lastName":"Calame","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202132&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Besan\u00e7on"}}]}}],"speakers":{"items":[{"id":"6a242db8-37ef-4d18-80b7-e781ab2577a9","firstName":"Paul","lastName":"Calame","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202132&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Besan\u00e7on"}},{"id":"36a62936-2c1f-443b-b0e7-4307d7c3c836","firstName":"Marie-Pierre","lastName":"Vullierme","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198441&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Villejuif"}},{"id":"e4941650-2945-42ce-94e5-208652c06115","firstName":"Gabriel","lastName":"Simon","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=174075&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Besan\u00e7on"}}]},"chairs":{"items":[]},"topics":[{"_id":"126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387","value":"Abdomen"}],"tracks":[{"color":"","id":"e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf","value":"Parcours junior","label":"Parcours junior"}],"organizers":[{"id":"ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb","name":"SIAD","logo":null}],"programmeOwners":[{"title":"JFR 2025","id":"57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"},{"title":"Jeunes Radiologues","id":"295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}