{"data": {"event": {"id": "3ab7537e-eb03-458f-92b1-84d4a1aef95a", "picture": null, "sessionType": "Annonces partenaires", "sessionTypeColor": "#1f618d", "voting": null, "title": "CANON MEDICAL_D\u00e9mo Live - Analyse des outils de quantification h\u00e9patique", "start": "2025-10-03T15:15+02:00", "end": "2025-10-03T15:30+02:00", "objectives": ["<p>Rejoignez le <strong>Pr Val\u00e9rie Vilgrain</strong> pour une session pratique d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019analyse des outils Canon Medical de quantification h\u00e9patique. D\u00e9couvrez comment l\u2019\u00e9lastographie <strong>SWE</strong> et l\u2019<strong>ATI</strong> permettent une \u00e9valuation simultan\u00e9e de la fibrose et de la st\u00e9atose, appliqu\u00e9e \u00e0 la pratique quotidienne.</p>"], "onAir": null, "vod": null, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "776138ab-1bba-49d8-90b0-359cc15ad286", "name": "Stand 97, 1er \u00e9tage", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": []}, "roles": [], "speakers": {"items": []}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "c4673f04-0eb8-416a-abce-0d11db4501f3", "name": "Canon Medical", "logo": "https://event.process.y-congress.com/contact/data/90/204927.jpg"}], "programmeOwners": [{"title": "Agenda Partenaire", "id": "94af6a54-4c4c-4a9f-8017-94948f6e1462"}]}}}