{"data": {"event": {"id": "3f9b5644-3ca8-4e91-9273-030f726c2d9b", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2271/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "La rencontre m\u00e9decin radiologue / Patient : Comment la mettre en oeuvre en pratique en radiologie diagnostique. Exp\u00e9riences crois\u00e9es", "start": "2025-10-05T11:15+02:00", "end": "2025-10-05T12:15+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a54186ab-b6d2-41a1-a9c8-30e7f9bb66c5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2271/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2271/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029667-s9V6yECBqBz1mt9JTPMdgzhTS9M9kkl13d%2BVt6vroIw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2271/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029667-CFpDrJZoYmqS3%2BYgntFc12xFl3kRoPUyzS5VXv4y8qw%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "65b28523-5eab-49c6-a919-386d8617e803", "title": "Introduction : La r\u00e9alit\u00e9 actuelle de la relation m\u00e9decin-malade en radiologie", "start": "2025-10-05T11:15+02:00", "end": "2025-10-05T11:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "lastName": "Boyer", "firstName": "Louis", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "cbaeff8b-4105-4cea-973b-4b85bec93ed4", "title": "Table ronde : R\u00e9inventer la relation patient-radiologue \u00e0 l\u2019\u00e8re du flux continu", "start": "2025-10-05T11:20+02:00", "end": "2025-10-05T11:27+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "5158fa89-4257-4962-87dd-46321ee5d2f0", "lastName": "Alison", "firstName": "Marianne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198400&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "0bd83be2-a85d-4506-9c96-74d38c386fad", "title": "Table ronde : R\u00e9inventer la relation patient-radiologue \u00e0 l\u2019\u00e8re du flux continu", "start": "2025-10-05T11:27+02:00", "end": "2025-10-05T11:34+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "45148098-ffeb-46b7-aa57-706e2a98c78e", "lastName": "Gormand", "firstName": "Elisabeth", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "c1c121d0-5349-4811-aadc-3c4937ec669b", "title": "Table ronde : R\u00e9inventer la relation patient-radiologue \u00e0 l\u2019\u00e8re du flux continu", "start": "2025-10-05T11:34+02:00", "end": "2025-10-05T11:41+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "825b6112-ccb1-449c-86c0-4844e17404a6", "lastName": "Ghosn", "firstName": "Mario", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202401&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "473cdef0-13e8-41a2-bd54-c856f352c939", "title": "Table ronde : R\u00e9inventer la relation patient-radiologue \u00e0 l\u2019\u00e8re du flux continu", "start": "2025-10-05T11:41+02:00", "end": "2025-10-05T11:48+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "lastName": "Meyblum", "firstName": "Evelyne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "b2a12357-8cf3-40ed-9506-d93326549db4", "title": "Table ronde : R\u00e9inventer la relation patient-radiologue \u00e0 l\u2019\u00e8re du flux continu", "start": "2025-10-05T11:48+02:00", "end": "2025-10-05T11:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "lastName": "Beregi", "firstName": "Jean-Paul", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "6bf47758-26dd-4b1e-9fda-e40d87146e7b", "title": "Table ronde : R\u00e9inventer la relation patient-radiologue \u00e0 l\u2019\u00e8re du flux continu", "start": "2025-10-05T11:55+02:00", "end": "2025-10-05T12:02+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a6502f86-d73d-48e0-bd75-c3384635a249", "lastName": "Bidault", "firstName": "Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "2c810fbc-f8a7-4b51-b01c-d207c9e30e1b", "title": "Table ronde : R\u00e9inventer la relation patient-radiologue \u00e0 l\u2019\u00e8re du flux continu", "start": "2025-10-05T12:02+02:00", "end": "2025-10-05T12:09+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e2dce80b-0a5b-4d17-867d-ea2ba629daf8", "lastName": "Vidal", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202206&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "d42863e9-1f83-4168-9e23-c9cc8be8db2e", "title": "Conclusion", "start": "2025-10-05T12:09+02:00", "end": "2025-10-05T12:14+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "firstName": "Louis", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "9d24331f-552a-46ad-a4be-905d033dfa40", "firstName": "Pascal", "lastName": "Sellier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177282&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "firstName": "Louis", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "firstName": "Louis", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "45148098-ffeb-46b7-aa57-706e2a98c78e", "firstName": "Elisabeth", "lastName": "Gormand", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "825b6112-ccb1-449c-86c0-4844e17404a6", "firstName": "Mario", "lastName": "Ghosn", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202401&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "firstName": "Jean-Paul", "lastName": "Beregi", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "a6502f86-d73d-48e0-bd75-c3384635a249", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Bidault", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "e2dce80b-0a5b-4d17-867d-ea2ba629daf8", "firstName": "Vincent", "lastName": "Vidal", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202206&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "5158fa89-4257-4962-87dd-46321ee5d2f0", "firstName": "Marianne", "lastName": "Alison", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198400&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}