{"data": {"event": {"id": "42499882-7814-429e-a3fd-f4134fde6669", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1705/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Pathologie urinaire : les diff\u00e9rences enfant /adulte", "start": "2025-10-05T15:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:45+02:00", "objectives": ["<div>Dans cette s\u00e9ance, le Pr Marie Bellin remettra la M\u00e9daille d'Honneur au Pr Hubert Ducou Le Pointe.</div>", "<div>&nbsp;</div>", "<div>D\u00e9finir les types d'examen \u00e0 privil\u00e9gier en fonction du contexte<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>D\u00e9finiir le degr\u00e9 d' urgence<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Reconnaitre les affections les plus courantes<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "63f8726b-3484-4517-8d86-b4b960ef4d1a", "title": "Remise de M\u00e9daille au Pr Hubert Ducou Le Pointe", "start": "2025-10-05T15:30+02:00", "end": "2025-10-05T15:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a7f35350-ac21-4bd0-b899-a5dae872dbfb", "lastName": "Ducou le Pointe", "firstName": "Hubert", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198436&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ff97f019-dbe9-4510-a415-0b82d960a3d0", "lastName": "Bellin", "firstName": "Marie-France", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202584&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "fd603093-2f15-4ab1-9fdd-994999d60e8c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1705/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1705/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029957-SAEsK5Pl%2BqChnz6jTO0dI6x%2B5LlMwmdH6e0YtlQTDhw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1705/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029957-ogMKElkAyHsDQmER74vKDHRsR63ThF6rd3E8QVYZJ34%3D"}]}}}}, {"id": "049e2845-6a18-4880-a948-c41dc7250803", "title": "Infections urinaires de l\u2019enfant : quelle imagerie ?", "start": "2025-10-05T15:45+02:00", "end": "2025-10-05T15:57+02:00", "element": {"abstract": {"id": "049E2845-6A18-4880-A948-C41DC7250803"}}, "speakers": {"items": [{"id": "5158fa89-4257-4962-87dd-46321ee5d2f0", "lastName": "Alison", "firstName": "Marianne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198400&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "638e97a1-4f84-48ea-a79f-68bbe4494d63", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1204/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1204/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029957-HZ1kdVM7D5cHtjYCGd1xAEwFILVCOZfHf3PWXkL3VKM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1204/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029957-fuEqV4LWme34Tp6D47zITKsjHItRsn5RgbRKP0BVMsA%3D"}]}}}}, {"id": "5cc3d4ec-ee86-4b6f-b180-e34e15bbcced", "title": "Infections urinaires de l'adulte : quelle imagerie ?", "start": "2025-10-05T15:57+02:00", "end": "2025-10-05T16:09+02:00", "element": {"abstract": {"id": "5CC3D4EC-EE86-4B6F-B180-E34E15BBCCED"}}, "speakers": {"items": [{"id": "455f366c-a49f-45ae-8707-ec8378cd6310", "lastName": "Roy", "firstName": "Catherine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202016&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "512cc80d-99e0-4d93-8271-92c3d25886e4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1205/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1205/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029957-B99vuW4Cs6IC1AzKa5Xmmgmfs2UHCnGqD8DqDmVr0Ro%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1205/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029957-DLW55UQXU24AI%2BeRg6mxJw86fPyQG9H3JG4j1eU3ayw%3D"}]}}}}, {"id": "b3f09203-07fe-4e4b-974c-3cfa81cb0f76", "title": "Malformations urinaires p\u00e9diatriques : les classiques", "start": "2025-10-05T16:09+02:00", "end": "2025-10-05T16:21+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "6ff9c33c-c483-4104-94d9-6697db4197f2", "lastName": "Chammas", "firstName": "Agathe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198538&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "edf0b46e-6c0d-4e24-b513-3d2609c44374", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1206/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1206/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029957-LX1Vaj0wgI5bOuhI0fyxMXAJRGMlurdjHs2D%2BxU5DMs%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1206/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029957-eDY5iwFKbZ3MHTUcbz%2Bj2rY5whhXrbtU%2BhqWRiYf7tI%3D"}]}}}}, {"id": "8101fe9c-d4b8-4e9e-a38b-aa3971b62fc6", "title": "Calcifications du parenchyme r\u00e9nal de l\u2019adulte dans un contexte malformatif ou une maladie m\u00e9tabolique cong\u00e9nitale", "start": "2025-10-05T16:21+02:00", "end": "2025-10-05T16:33+02:00", "element": {"abstract": {"id": "8101FE9C-D4B8-4E9E-A38B-AA3971B62FC6"}}, "speakers": {"items": [{"id": "455f366c-a49f-45ae-8707-ec8378cd6310", "lastName": "Roy", "firstName": "Catherine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202016&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4a34246c-f144-4ce5-bce1-2d04b11317e8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1207/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1207/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029957-0AmIxVkjqoSYA2PsXKo9a1df%2BXQ5bqrDf64qf5MBWQI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1207/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029957-8UMAFP4iSWNjeiQy8e5DneYiM1483C9qhTVjHoSzwhs%3D"}]}}}}, {"id": "c0cc5ab7-7ac6-4c20-ba93-8750b9814b65", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Les probl\u00e9matiques communes et les diff\u00e9rences", "start": "2025-10-05T16:33+02:00", "end": "2025-10-05T16:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "6ff9c33c-c483-4104-94d9-6697db4197f2", "lastName": "Chammas", "firstName": "Agathe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198538&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "5158fa89-4257-4962-87dd-46321ee5d2f0", "lastName": "Alison", "firstName": "Marianne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198400&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ebc9a55b-6667-4ef9-8862-38ed792f9822", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1208/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1208/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029957-dofgKTPEXHPHAEWmVZ7%2F9S%2Fh4APbqSVQI7QoK3qnh6w%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1208/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029957-NfGgsRt0pnEfc4vA9ft01S%2BydzCPJ51fSq4tkGlziK4%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "6ff9c33c-c483-4104-94d9-6697db4197f2", "firstName": "Agathe", "lastName": "Chammas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198538&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "5158fa89-4257-4962-87dd-46321ee5d2f0", "firstName": "Marianne", "lastName": "Alison", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198400&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "6ff9c33c-c483-4104-94d9-6697db4197f2", "firstName": "Agathe", "lastName": "Chammas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198538&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "5158fa89-4257-4962-87dd-46321ee5d2f0", "firstName": "Marianne", "lastName": "Alison", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198400&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "6ff9c33c-c483-4104-94d9-6697db4197f2", "firstName": "Agathe", "lastName": "Chammas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198538&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "5158fa89-4257-4962-87dd-46321ee5d2f0", "firstName": "Marianne", "lastName": "Alison", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198400&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "455f366c-a49f-45ae-8707-ec8378cd6310", "firstName": "Catherine", "lastName": "Roy", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202016&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "a7f35350-ac21-4bd0-b899-a5dae872dbfb", "firstName": "Hubert", "lastName": "Ducou le Pointe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198436&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ff97f019-dbe9-4510-a415-0b82d960a3d0", "firstName": "Marie-France", "lastName": "Bellin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202584&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}, {"_id": "0e36f56a-4668-4f46-8d49-62febf57055f", "value": "P\u00e9diatrie"}, {"_id": "b440fb1e-2877-4439-af31-8d25de0489c2", "value": "Urgences"}], "tracks": [{"color": "", "id": "654cc689-5a56-477c-ac71-b869924c6f06", "value": "Parcours radio-p\u00e9diatrie", "label": "Parcours radio-p\u00e9diatrie"}], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}, {"id": "1591dd29-9bc5-42f4-ad69-50c4a06408f5", "name": "SIGU", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours P\u00e9diatrie", "id": "5be89cc8-4023-401b-bb87-672d87810801"}]}}}