{"data": {"event": {"id": "44e3be55-0427-4cd7-addb-28bc8483c88b", "picture": null, "sessionType": "A vous la sonde", "sessionTypeColor": "#000000", "voting": null, "title": "Hanche : tendons direct et r\u00e9fl\u00e9chi du droit f\u00e9moral", "start": "2025-10-06T10:15+02:00", "end": "2025-10-06T10:45+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": null, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7bf51aaa-7125-478a-9a6d-f95dfdb87bbf", "name": "VUS", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "bd743ad0-a20b-48f9-bcdb-f3024254f29c", "title": "Hanche : tendons direct et r\u00e9fl\u00e9chi du droit f\u00e9moral", "start": "2025-10-06T10:15+02:00", "end": "2025-10-06T10:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e697702a-5a59-45e7-8da2-f96d201a8e0a", "lastName": "Miquel", "firstName": "Anne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202718&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": null}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "e697702a-5a59-45e7-8da2-f96d201a8e0a", "firstName": "Anne", "lastName": "Miquel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202718&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "f23af489-cfec-4c1f-a584-478d481ba587", "name": "SIMS", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}