{"data": {"event": {"id": "4794e16e-0e10-410f-82b4-990d7ef5b821", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1164/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "L\u2019Hypophyse \u00e0 travers les \u00e2ges\u00a0: du nouveau-n\u00e9 \u00e0 l\u2019adulte", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "objectives": ["<div>Conna\u00eetre l\u2019aspect normal de l\u2019hypophyse chez le nouveau-n\u00e9 et l\u2019enfant pr\u00e9pub\u00e8re</div>", "<div>Conna\u00eetre les malformations les plus classiques de l\u2019axe hypothalamo hypophysaire</div>", "<div>Conna\u00eetre l\u2019aspect normal de l\u2019hypophyse pub\u00e8re</div>", "<div>Conna\u00eetre les principales pathologies hypothalamo hypophysaires de l\u2019adolescent</div>", "<div>Conna\u00eetre les pathologies hypothalamo hypophysaires de l\u2019adulte</div>", "<div>Savoir r\u00e9aliser un protocole d\u2019exploration ad\u00e9quat de l\u2019axe hypothalamo hypophysaire en fonction de l\u2019\u00e2ge du patient et des informations cliniques fournies</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "aef5385a-85a1-49f8-be5c-e4a344afc8af", "title": "L\u2019hypophyse n\u00e9onatale / du jeune enfant", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T14:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "lastName": "Roux", "firstName": "Charles-Joris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "435aa78a-eb84-4e57-8e66-92406b1a30fc", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1163/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1163/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029821-Qs31XjheMvC%2Fe4LbKgMCRg%2B8dhGDv%2BGds9XK8M6Wm8s%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1163/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029821-9OHlX0ide22hUno1AUxgAO1yrbuue9XhqVBGBMcsxXM%3D"}]}}}}, {"id": "ea4e245a-24ba-4e16-8bf0-14c78dfe2379", "title": "L\u2019hypophyse de l'enfant et de l\u2019adolescent", "start": "2025-10-05T14:15+02:00", "end": "2025-10-05T14:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "52bd0872-b7bc-4af7-819f-96d885f367a1", "lastName": "Dangouloff-Ros", "firstName": "Volodia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198363&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "718901ef-8aea-4990-a268-87ea6f9d0110", "lastName": "KASSEM", "firstName": "Fares", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198802&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "16fdb51c-40cf-42a7-afc5-e36b8fa8bd11", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1164/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1164/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029821-Sjk%2FoNSqcMbHM5RKSD43Dx%2BoQwnxEh8%2Fhh3Lsw%2Fv3Lc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1164/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029821-ykmaCP3H0kCdX5H7o%2BXSIv35frKovNpPwYIFk9rcj%2BY%3D"}]}}}}, {"id": "913a85dc-2aca-406a-9f4d-b5dc1a3d3036", "title": "L\u2019hypophyse de l\u2019adulte", "start": "2025-10-05T14:30+02:00", "end": "2025-10-05T14:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "913A85DC-2ACA-406A-9F4D-B5DC1A3D3036"}}, "speakers": {"items": [{"id": "bc78eedb-e809-4d30-b6a3-c7a3c687bc5e", "lastName": "Bonneville", "firstName": "Fabrice", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e288cbbc-b85a-4358-9852-d26ef3d30e44", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1165/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1165/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029821-rY08DF9SB3c%2F%2FMaZjrb3KBaM5428WXhnaewz9ktuqjo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1165/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029821-Xw%2Bdv0litQlrqYV%2ByZMUUlVhFm9dsNsNzVbmjAoMADs%3D"}]}}}}, {"id": "48476a03-d398-4624-b559-486b47f2bdc4", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T14:45+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "lastName": "Roux", "firstName": "Charles-Joris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "bc78eedb-e809-4d30-b6a3-c7a3c687bc5e", "lastName": "Bonneville", "firstName": "Fabrice", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "firstName": "Charles-Joris", "lastName": "Roux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "bc78eedb-e809-4d30-b6a3-c7a3c687bc5e", "firstName": "Fabrice", "lastName": "Bonneville", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "firstName": "Charles-Joris", "lastName": "Roux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "firstName": "Charles-Joris", "lastName": "Roux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "bc78eedb-e809-4d30-b6a3-c7a3c687bc5e", "firstName": "Fabrice", "lastName": "Bonneville", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}, {"id": "52bd0872-b7bc-4af7-819f-96d885f367a1", "firstName": "Volodia", "lastName": "Dangouloff-Ros", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198363&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "718901ef-8aea-4990-a268-87ea6f9d0110", "firstName": "Fares", "lastName": "KASSEM", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198802&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}, {"_id": "0e36f56a-4668-4f46-8d49-62febf57055f", "value": "P\u00e9diatrie"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}, {"color": "", "id": "654cc689-5a56-477c-ac71-b869924c6f06", "value": "Parcours radio-p\u00e9diatrie", "label": "Parcours radio-p\u00e9diatrie"}], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}, {"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours P\u00e9diatrie", "id": "5be89cc8-4023-401b-bb87-672d87810801"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}