{"data": {"event": {"id": "4e3468fc-c3d1-47b5-8347-79ee4e68996c", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1295/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Pathologies odontog\u00e8nes \u00e0 retentissement sinusien\u00a0:\n\nDe l\u2019imagerie dentaire \u00e0 l\u2019imagerie ORL", "start": "2025-10-06T10:00+02:00", "end": "2025-10-06T11:00+02:00", "objectives": ["<div>Apprendre \u00e0 reconnaitre les pathologies d\u2019origine dentaire et leurs complications sinusiennes<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>\u00catre en mesure d\u2019en pr\u00e9ciser l\u2019\u00e9tiologie notamment dentaire, ce qui sur le plan de la prise en charge peut s\u2019av\u00e9rer pr\u00e9cieux non seulement pour le dentiste mais aussi pour l\u2019ORL<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Etablir un diagnostic diff\u00e9rentiel en particulier concernant les pathologies kystiques et tumorales odontog\u00e8nes vs les anomalies sinusiennes<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "d36d5c65-0ca0-4a81-8de2-e76a327d2b54", "title": "Pathologies inflammatoires d\u2019origine dentaire", "start": "2025-10-06T10:00+02:00", "end": "2025-10-06T10:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c8deb910-a6c2-4ad2-8aab-51049a671322", "lastName": "Turgeon", "firstName": "Daniel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198826&t=1"}, "country": {"name": "Canada"}, "city": {"name": "Montr\u00e9al"}}, {"id": "1857a284-b063-4847-b4fe-23e0628e944d", "lastName": "Schmittbuhl", "firstName": "Matthieu", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198552&t=1"}, "country": {"name": "Canada"}, "city": {"name": "Montr\u00e9al"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "32f07788-a064-42f0-8925-5a976b08bcfc", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1297/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1297/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030190-l01eaLqB8AnyxEeaRVG359uYEEAbW2wy%2B4YbP4Pdws4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1297/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030190-LjBAgVVH4gJuEYM05Xlr7Ybwc0TYfmh5pTUkZiJw3zY%3D"}]}}}}, {"id": "57aa7241-aa81-4efd-b6fb-2009b5dca912", "title": "Kystes et tumeurs odontog\u00e8nes", "start": "2025-10-06T10:15+02:00", "end": "2025-10-06T10:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "222f1c9a-384a-483c-9286-01488aa6cf53", "lastName": "Matern", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=121449&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "1857a284-b063-4847-b4fe-23e0628e944d", "lastName": "Schmittbuhl", "firstName": "Matthieu", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198552&t=1"}, "country": {"name": "Canada"}, "city": {"name": "Montr\u00e9al"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b4635980-6136-4a1d-b132-08a7983171e5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1295/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1295/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030190-hWJBV4WGIwK%2BiVNcCuP3SVnfQ6z2zi2KXpTygWm8xdE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1295/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030190-zc%2BSd6kbtMFXkoJjWwq8JCpsebtaOhgN0BvyO7wW9Fw%3D"}]}}}}, {"id": "9db1aea5-84ec-4ed3-bc88-d263324e7863", "title": "Autres anomalies sinusiennes et diagnostic diff\u00e9rentiel", "start": "2025-10-06T10:30+02:00", "end": "2025-10-06T10:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d44aaedd-e322-4e83-b957-00a46ebfbba5", "lastName": "Gaultier", "firstName": "Anne-Laure", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202729&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e6398be3-4cce-46ca-8454-86f5d2b83b43", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1298/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1298/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030190-S7%2Frye14d5JR6H%2FHSfocw%2F%2BTrSAkSiIxTUUC5TJTgEw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1298/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030190-6gFTiD4qFQVyAIsgjWeSDzQs7qN%2Bp349iXimv93F0po%3D"}]}}}}, {"id": "73a544e1-382d-4553-8b49-0b6407963b44", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : La compl\u00e9mentarit\u00e9 des modalit\u00e9s d\u2019imagerie dans l\u2019exploration des pathologies odontog\u00e8nes \u00e0 retentissement sinusien", "start": "2025-10-06T10:45+02:00", "end": "2025-10-06T11:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "222f1c9a-384a-483c-9286-01488aa6cf53", "lastName": "Matern", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=121449&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "1857a284-b063-4847-b4fe-23e0628e944d", "lastName": "Schmittbuhl", "firstName": "Matthieu", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198552&t=1"}, "country": {"name": "Canada"}, "city": {"name": "Montr\u00e9al"}}, {"id": "d44aaedd-e322-4e83-b957-00a46ebfbba5", "lastName": "Gaultier", "firstName": "Anne-Laure", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202729&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "1857a284-b063-4847-b4fe-23e0628e944d", "firstName": "Matthieu", "lastName": "Schmittbuhl", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198552&t=1"}, "country": {"name": "Canada"}, "city": {"name": "Montr\u00e9al"}}, {"id": "222f1c9a-384a-483c-9286-01488aa6cf53", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "lastName": "Matern", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=121449&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "d44aaedd-e322-4e83-b957-00a46ebfbba5", "firstName": "Anne-Laure", "lastName": "Gaultier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202729&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "1857a284-b063-4847-b4fe-23e0628e944d", "firstName": "Matthieu", "lastName": "Schmittbuhl", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198552&t=1"}, "country": {"name": "Canada"}, "city": {"name": "Montr\u00e9al"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "1857a284-b063-4847-b4fe-23e0628e944d", "firstName": "Matthieu", "lastName": "Schmittbuhl", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198552&t=1"}, "country": {"name": "Canada"}, "city": {"name": "Montr\u00e9al"}}, {"id": "222f1c9a-384a-483c-9286-01488aa6cf53", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "lastName": "Matern", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=121449&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "c8deb910-a6c2-4ad2-8aab-51049a671322", "firstName": "Daniel", "lastName": "Turgeon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198826&t=1"}, "country": {"name": "Canada"}, "city": {"name": "Montr\u00e9al"}}, {"id": "d44aaedd-e322-4e83-b957-00a46ebfbba5", "firstName": "Anne-Laure", "lastName": "Gaultier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202729&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "be88e419-ed8e-4ab9-9af9-68a274f65f29", "value": "ORL / T\u00eate et cou"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "55e28b4f-b8eb-4252-aa00-b97b83e8f2c8", "name": "CIREOL", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}