{"data": {"event": {"id": "5512b9b5-17de-4906-85e3-ccbb76d86c46", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1020/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance scientifique", "sessionTypeColor": "#44fc54", "voting": null, "title": "S\u00e9ance de communications orales en oncologie", "start": "2025-10-05T09:00+02:00", "end": "2025-10-05T10:15+02:00", "objectives": ["<p>1. connaitre les techniques innovantes appliqu\u00e9es \u00e0 l'imagerie en oncologie 2. comprendre les approches multiparam\u00e9triques associant imagerie et autres marqueurs 3. partager internationalement les pratiques de radiologie interventionnelle</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "ba0be27f-1842-4d3a-948c-4dadbc01c6e8", "title": "C-TACE et coeur carcino\u00efde : \u00e9tude de s\u00e9curit\u00e9 et faisabilit\u00e9", "start": "2025-10-05T09:00+02:00", "end": "2025-10-05T09:09+02:00", "element": {"abstract": {"id": "08625318-DD1C-4CA7-9B13-AAFB5121F091"}}, "speakers": {"items": [{"id": "97d9e606-7804-451d-9ec2-8ed15ab51c5f", "lastName": "BONNET", "firstName": "Baptiste", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "paris"}}, {"id": "e20bd7b4-642e-4037-8980-63300a8e43f3", "lastName": "VUONG", "firstName": "Th\u00e9odore", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f7e08fee-432c-4cb8-8d7e-910e5320217c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1020/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1020/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029506-Vs%2Fn8wAo4ZY3UxKBh1kCjSaxZy2btlHbKdZJHnlw7%2FU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1020/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029506-Vs8EeUvTXecW%2B0%2Ft9XOTiFj51s%2F3xoNJumkBPPTzOCs%3D"}]}}}}, {"id": "29f9a1c3-c0b5-40af-beef-00b6234e0974", "title": "Fraction tumorale (biopsie liquide), charge tumorale et anthropom\u00e9trie (scanner) : Facteurs pronostiques des patients m\u00e9tastatiques", "start": "2025-10-05T09:09+02:00", "end": "2025-10-05T09:18+02:00", "element": {"abstract": {"id": "6E8C722B-60A9-4BFB-A4F9-DA0BFC75CA97"}}, "speakers": {"items": [{"id": "7c4775de-56ec-4cc3-9528-57a07d9a05c0", "lastName": "Choucair", "firstName": "Aur\u00e9lie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b99adfd9-181a-49be-89d4-87f1caf34549", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1021/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1021/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029506-7R8NtL4yxXCFG34OgCSf5oKhF5tE3uCt2h8Kmd7n5s8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1021/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029506-QCmG5rG6f1YbwFKkd5EDK%2BMl4H90BMAJUNZyJBVqtb0%3D"}]}}}}, {"id": "f7b1734a-1555-41b5-9741-938ba89004e0", "title": "Pr\u00e9diction pr\u00e9coce de la survie par delta-radiomique/volume tumoral total de patients MSI-H sous immunoth\u00e9rapie", "start": "2025-10-05T09:18+02:00", "end": "2025-10-05T09:27+02:00", "element": {"abstract": {"id": "11AA0E76-9A2E-458B-A552-5D4A796F2F30"}}, "speakers": {"items": [{"id": "e318956c-709c-4312-ba64-1a59e3a799dd", "lastName": "Dupont", "firstName": "Jules", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "88ccfad5-7633-4c4a-a39f-f4f0919bd9ea", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1022/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1022/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029506-TwMCJiWFwDOiDESkm4lDghrv5UpHxOkOuIRu0JmCqjo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1022/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029506-kOYzaXzWvlzXPTqeRhXIZGtKn9b77XZ6Q2xA%2Fsyz19w%3D"}]}}}}, {"id": "27bdf41b-f5f9-418e-8cdc-f554f6d6215b", "title": "Performances de nouvelles approches dans le diagnostic de r\u00e9cidive apr\u00e8s radioth\u00e9rapie st\u00e9r\u00e9otaxique de m\u00e9tastase c\u00e9r\u00e9brale", "start": "2025-10-05T09:27+02:00", "end": "2025-10-05T09:36+02:00", "element": {"abstract": {"id": "E33D8FD8-035D-4250-84E1-16700955CB4D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "eb736022-d497-4305-9419-57f86a51bd63", "lastName": "Haffiane", "firstName": "Samia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c5ae6af4-b7a6-490a-affd-ec483f0c19d3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1023/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1023/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029506-8WqtwOqdUUQaE6Y0O%2BOzjVKW3467Tq5IWcU3B5dInsU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1023/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029506-cUoCXKvd4d%2BOwEMlFtAadff895Ex5obxAYKQOwBl75o%3D"}]}}}}, {"id": "66f086fb-108e-4a76-82c3-05bd4934fe69", "title": "Apport de l\u2019intelligence artificielle dans la d\u00e9tection des fractures vert\u00e9brales en oncologie", "start": "2025-10-05T09:36+02:00", "end": "2025-10-05T09:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "39D6701E-3250-481E-93F6-2DBA07F599B5"}}, "speakers": {"items": [{"id": "5de6d3d1-74da-45de-a0e2-6cb99930bd83", "lastName": "Mniai", "firstName": "El Mehdi", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "9e17a981-ccb7-486c-bdcf-24ae2509a0e9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1024/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1024/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029506-F15d8rK%2FJYcnMPkmvGJH19KBXJupr4Ipms7XWCIWtJU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1024/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029506-9%2BOQG%2FqsYQ8YTxqTjfZVRyaNlOsLrnFviFm9sH1HUWM%3D"}]}}}}, {"id": "bb6308a7-9842-4d74-8375-d1857097367a", "title": "Traitement percutan\u00e9 des carcinomes h\u00e9patocellulaires par micro-onde \u00e0 ABIDJAN (C\u00f4te D\u2019Ivoire)", "start": "2025-10-05T09:45+02:00", "end": "2025-10-05T09:54+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1C13E164-E27F-4E38-A5C8-D26820BB9F5D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "1a468b72-ff98-45a8-9da3-ab1b8bd5fda6", "lastName": "Tra Bi Zamble", "firstName": "Olivier Didier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "623089c4-e944-4edc-8303-292579d0533e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1025/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1025/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029506-K%2BPb5bM6bAPlw8%2F%2FYHgNj4ZLs4UFE8He7kYK1bU0WwA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1025/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029506-3ELnqkw3RUqcLsND%2FUmic0f6Xdt%2FQ3vXrvrpiCzvuls%3D"}]}}}}, {"id": "5dd25901-50e4-4465-8c17-21dcd1f53f59", "title": "Contribution d'un outil d'IA dans la d\u00e9tection d'embolie pulmonaire fortuite dans une population oncologique", "start": "2025-10-05T09:54+02:00", "end": "2025-10-05T10:03+02:00", "element": {"abstract": {"id": "E46C3083-AA76-4976-9EA6-2B73159B28C9"}}, "speakers": {"items": [{"id": "25506867-fd6b-4cb4-a714-9268939d4e4c", "lastName": "Orfali Camez", "firstName": "Astrid", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198784&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "617b8ab6-0b6d-4e0e-bb4d-8dd37e092ff5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1026/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1026/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029506-qYOnnMLbOugKHcEOJlLRJy%2BQKNgUnnSGlB%2FFjOPEQ1I%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1026/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029506-egKSdgFt8k%2BqwH%2F8khahGFvVHeLdkvljLnoaQcyceIY%3D"}]}}}}, {"id": "031bea75-84d6-49c2-b433-03640308b80f", "title": "Best of des publications de l'ann\u00e9e", "start": "2025-10-05T10:03+02:00", "end": "2025-10-05T10:18+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "lastName": "Tasu", "firstName": "Jean-Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "a6502f86-d73d-48e0-bd75-c3384635a249", "lastName": "Bidault", "firstName": "Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "79f9784d-23f9-41ce-81c6-e390b4f1d16a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1860/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1860/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029506-KlOTubJ39Br7f99rB4U3rLWisfuFwBFAjWn72Dmw008%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1860/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029506-89NBy2IrUQJ21Z0ZncY15CwI6hvggdGwCOHEEcs7pi4%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "firstName": "Jean-Pierre", "lastName": "Tasu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "a6502f86-d73d-48e0-bd75-c3384635a249", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Bidault", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "firstName": "Jean-Pierre", "lastName": "Tasu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "a6502f86-d73d-48e0-bd75-c3384635a249", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Bidault", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "firstName": "Jean-Pierre", "lastName": "Tasu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "a6502f86-d73d-48e0-bd75-c3384635a249", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Bidault", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "97d9e606-7804-451d-9ec2-8ed15ab51c5f", "firstName": "Baptiste", "lastName": "BONNET", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "paris"}}, {"id": "e20bd7b4-642e-4037-8980-63300a8e43f3", "firstName": "Th\u00e9odore", "lastName": "VUONG", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "e318956c-709c-4312-ba64-1a59e3a799dd", "firstName": "Jules", "lastName": "Dupont", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "eb736022-d497-4305-9419-57f86a51bd63", "firstName": "Samia", "lastName": "Haffiane", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "5de6d3d1-74da-45de-a0e2-6cb99930bd83", "firstName": "El Mehdi", "lastName": "Mniai", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "1a468b72-ff98-45a8-9da3-ab1b8bd5fda6", "firstName": "Olivier Didier", "lastName": "Tra Bi Zamble", "photo": null, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}, {"id": "25506867-fd6b-4cb4-a714-9268939d4e4c", "firstName": "Astrid", "lastName": "Orfali Camez", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198784&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "7c4775de-56ec-4cc3-9528-57a07d9a05c0", "firstName": "Aur\u00e9lie", "lastName": "Choucair", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "f6b41183-b09d-4ce4-8eed-e2faa76765b5", "value": "Oncologie"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "b41f2924-2e9c-4981-9196-4b5b2e678578", "name": "SFR Oncologie", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}