{"data": {"event": {"id": "56906ea8-7ec7-474a-b4a1-d853a2aace29", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1403/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "La vision \u00e0 tous les \u00e2ges", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T18:00+02:00", "objectives": ["<p>Comprendre les principales pathologies ophtalmologiques \u00e0 chaque \u00e9tape de la vie (p\u00e9diatrie, adulte, sujet \u00e2g\u00e9) et leur impact sur la vision.</p>", "<p>Identifier les modalit\u00e9s d'imagerie les plus appropri\u00e9es selon l\u2019\u00e2ge et la pathologie suspect\u00e9e (\u00e9chographie, OCT, IRM, etc.).</p>", "<p>Reconna\u00eetre les signes radiologiques caract\u00e9ristiques des anomalies cong\u00e9nitales, d\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives et tumorales de l\u2019\u0153il et de l\u2019orbite.</p>", "<p>Adapter l'interpr\u00e9tation radiologique en fonction des sp\u00e9cificit\u00e9s anatomiques et physiopathologiques li\u00e9es \u00e0 l'\u00e2ge.</p>", "<p>Illustrer l\u2019apport de l\u2019imagerie dans le suivi et la prise en charge multidisciplinaire des troubles visuels \u00e0 diff\u00e9rents \u00e2ges.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "00fb3df5-e064-47a7-87e8-7c7e91c1cf0e", "title": "La vision chez l'enfant", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T17:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "lastName": "Roux", "firstName": "Charles-Joris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "6d052c2d-6490-4e93-8229-c955d3a3fb6e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1403/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1403/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030075-xLl7gGvgvFnjH1KC2ufZ%2FS%2BT3Gr1tvD6dLtTcMwjNAA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1403/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030075-twP8nMW51hMi06aSPozE17mchHzBfFcLmBrQeZp89kw%3D"}]}}}}, {"id": "a71f2e63-ce60-4848-be75-69f2c24be078", "title": "La vision \u00e0 l'\u00e2ge adulte", "start": "2025-10-05T17:15+02:00", "end": "2025-10-05T17:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "588a23ab-da4d-403a-946d-6b2092104577", "lastName": "Shor", "firstName": "Natalia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202254&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0f601741-6f7a-4ac9-a9e0-8dc011c18827", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1404/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1404/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030075-sho1cC3VL3XDP9cXf%2FZAnSuII3o9GRNN8EBFc%2FtUnBI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1404/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030075-vA9vLp5HLxbPfTdvxVw691axMvQ%2B3WsA8oaQgm%2B2B1k%3D"}]}}}}, {"id": "92a7af57-d4c6-4430-9f86-df8fcd1f3fee", "title": "La vision chez la personne \u00e2g\u00e9e", "start": "2025-10-05T17:30+02:00", "end": "2025-10-05T17:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "445d0396-48cc-43a4-bf90-ad3889637dc2", "lastName": "Heran-Dreyfus", "firstName": "Fran\u00e7oise", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105217&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "fac9151f-f636-4a30-a0cc-5db90624e897", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1405/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1405/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030075-Q2Sl3AvRQWH1nSw0%2BO08TYil0XNUx8kg68Bk3CTuIrw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1405/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030075-H1%2F2CXQ5RP6BWK53XPa5t3ozYDVTsQTVmlJUrmJ9w4E%3D"}]}}}}, {"id": "dec9dcbe-4945-4f97-8c00-f973ce79fefa", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : \u00c9volution de la vision et de son imagerie au fil de la vie : quels enjeux pour le radiologue", "start": "2025-10-05T17:45+02:00", "end": "2025-10-05T18:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "lastName": "Lecler", "firstName": "Augustin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "588a23ab-da4d-403a-946d-6b2092104577", "lastName": "Shor", "firstName": "Natalia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202254&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "64af55d0-3e9d-4a93-bf87-46e89cf05a25", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1406/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1406/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030075-RJBbJbGCGo2TJMdIvPpxTnoQpCQ57chZqCRkytVd9Z4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1406/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030075-KInWyXorYwdcr1GOtPp%2FbwRmjyouYaWdbIyN25IBVT0%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "firstName": "Augustin", "lastName": "Lecler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "588a23ab-da4d-403a-946d-6b2092104577", "firstName": "Natalia", "lastName": "Shor", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202254&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "firstName": "Augustin", "lastName": "Lecler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "firstName": "Augustin", "lastName": "Lecler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "588a23ab-da4d-403a-946d-6b2092104577", "firstName": "Natalia", "lastName": "Shor", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202254&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "firstName": "Charles-Joris", "lastName": "Roux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "445d0396-48cc-43a4-bf90-ad3889637dc2", "firstName": "Fran\u00e7oise", "lastName": "Heran-Dreyfus", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105217&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [{"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}