{"data": {"event": {"id": "57c6e8ad-8eb2-412f-92ad-ee645f8c3f6b", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1902/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Super d\u00e9mo", "sessionTypeColor": "#922b21", "voting": null, "title": "L'ablation par micro-ondes guid\u00e9e par imagerie : une approche int\u00e9gr\u00e9e", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T14:15+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": null, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "002d99ee-710f-4f35-b775-0dc155c4181e", "name": "VRI AGORA Niv.3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "4cb33691-1e21-4bd0-a937-a87318a35c4f", "title": "L'ablation par micro-ondes guid\u00e9e par imagerie : une approche int\u00e9gr\u00e9e", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T14:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "09c291be-2c7c-4ab9-ac80-1be4930fd5f0", "lastName": "Roux", "firstName": "Charles", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198509&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": null}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "09c291be-2c7c-4ab9-ac80-1be4930fd5f0", "firstName": "Charles", "lastName": "Roux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198509&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "cb0fc1d6-34e0-4350-bc19-eab78b60f2d5", "name": "Varian", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Agenda Partenaire", "id": "94af6a54-4c4c-4a9f-8017-94948f6e1462"}]}}}