{"data": {"event": {"id": "58110090-b0ea-451c-a7e5-df1732d2d248", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2372/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance de cas cliniques", "sessionTypeColor": "#44fce7", "voting": true, "title": "Les experts sans filet en imagerie digestive", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T18:00+02:00", "objectives": ["<p>Dans cette s\u00e9ance interactive et dynamique, deux \u00e9quipes d'experts s\u2019affrontent en direct autour de cas cliniques d\u2019imagerie abdominale de difficult\u00e9 croissante. Les participants d\u00e9couvrent les images en temps r\u00e9el, sans pr\u00e9paration pr\u00e9alable, et doivent raisonner \u00e0 haute voix pour proposer un diagnostic. Cette approche \u00ab sans filet \u00bb met en valeur la richesse du raisonnement radiologique, l'importance du travail en \u00e9quipe et la prise de d\u00e9cision en situation d\u2019incertitude. Une s\u00e9ance \u00e0 la fois formatrice, stimulante et pleine de rebondissements</p>", "<p>&nbsp;</p>", "<div>1.<span style=\"white-space:pre\"> </span>D\u00e9velopper un raisonnement radiologique structur\u00e9 \u00e0 partir d\u2019images complexes.</div>", "<div>2.<span style=\"white-space:pre\"> </span>Identifier les pi\u00e8ges diagnostiques fr\u00e9quents en imagerie abdominale.</div>", "<div>3.<span style=\"white-space:pre\"> </span>Renforcer les comp\u00e9tences d\u2019interpr\u00e9tation en temps r\u00e9el et en situation de stress.</div>", "<div>4.<span style=\"white-space:pre\"> </span>Illustrer la compl\u00e9mentarit\u00e9 des expertises au sein d'une \u00e9quipe radiologique.</div>", "<div>5.<span style=\"white-space:pre\"> </span>Apprendre \u00e0 justifier un diagnostic face \u00e0 une incertitude ou une pr\u00e9sentation atypique</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "92232c24-3276-4c6a-98d2-5f4fae4e5ca9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2372/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2372/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030080-vlOQ2tKbnL5bOhcTIT2WrliLJlQatEQ%2BkUPeOSmJfT4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2372/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030080-0AWffNspL1PaCptet39l2kkSN0ccdb%2BRNPfKkVEvAqg%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4dd8cf2f-d3bd-4ca1-9b12-c2a004135b92", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre bleu", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "9e9ee1c8-742f-486a-b399-20f87a036d7f", "title": "Equipe 1", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T17:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "373347cc-a76b-4492-8980-79367d0c0e57", "lastName": "Roussel", "firstName": "Bastien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}, {"id": "2a7464d6-85c9-463c-b78e-40c8a3ffbdb5", "lastName": "Damien", "firstName": "Charles", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Amiens"}}, {"id": "c18dbee0-eda2-4c90-8b25-201709617815", "lastName": "Vermersch", "firstName": "Mathilde", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198542&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valenciennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "34f08810-b6f7-4958-9dfd-82c13c27bc4a", "title": "Equipe 2", "start": "2025-10-05T17:20+02:00", "end": "2025-10-05T17:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "31d4fe6d-edce-4ac9-a7c8-709b812d2c03", "lastName": "Plancke", "firstName": "Am\u00e9lie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Amiens"}}, {"id": "f2185c94-9391-4c7f-be26-fd869f8523b2", "lastName": "Bacquet", "firstName": "Rapha\u00ebl", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198816&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "STRASBOURG"}}, {"id": "6a242db8-37ef-4d18-80b7-e781ab2577a9", "lastName": "Calame", "firstName": "Paul", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202132&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "1d99356e-fba4-4468-83aa-2319aae57848", "title": "Animateurs", "start": "2025-10-05T17:40+02:00", "end": "2025-10-05T18:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "lastName": "Ronot", "firstName": "Maxime", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "lastName": "Laurent", "firstName": "Val\u00e9rie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Laurent", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Laurent", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "373347cc-a76b-4492-8980-79367d0c0e57", "firstName": "Bastien", "lastName": "Roussel", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}, {"id": "2a7464d6-85c9-463c-b78e-40c8a3ffbdb5", "firstName": "Charles", "lastName": "Damien", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Amiens"}}, {"id": "c18dbee0-eda2-4c90-8b25-201709617815", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Vermersch", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198542&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valenciennes"}}, {"id": "31d4fe6d-edce-4ac9-a7c8-709b812d2c03", "firstName": "Am\u00e9lie", "lastName": "Plancke", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Amiens"}}, {"id": "f2185c94-9391-4c7f-be26-fd869f8523b2", "firstName": "Rapha\u00ebl", "lastName": "Bacquet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198816&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "STRASBOURG"}}, {"id": "6a242db8-37ef-4d18-80b7-e781ab2577a9", "firstName": "Paul", "lastName": "Calame", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202132&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387", "value": "Abdomen"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}