{"data": {"event": {"id": "58559d9c-5bdb-46ee-ab6e-067d9e1d5ce7", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1099/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Th\u00e9rapeutiques c\u00e9r\u00e9brales \u00e9mergentes : l'avenir de l'IRM interventionnelle", "start": "2025-10-05T10:45+02:00", "end": "2025-10-05T12:00+02:00", "objectives": ["<p>Lors de cette s\u00e9ance, le Pr Christophe Aub\u00e9 remettra la m\u00e9daille d'honneur au Pr Didier Dormont\u200b</p>", "<p>&nbsp;</p>", "<ul>", "\t<li>", "\t<p><strong>Explorer les innovations technologiques en neurochirurgie et neuroradiologie interventionnelle</strong> : IRM perop\u00e9ratoire, ultrasons focalis\u00e9s et thermocoagulation laser interstitielle pour les pathologies c\u00e9r\u00e9brales complexes.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Comprendre les avantages, limites et indications cliniques</strong> des techniques mini-invasives, notamment pour les tremblements essentiels, l\u00e9sions \u00e9pileptog\u00e8nes, et pathologies gliales.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Appr\u00e9hender le r\u00f4le crucial de l\u2019imagerie m\u00e9dicale dans le guidage des interventions</strong> : actualisation de la neuronavigation, thermom\u00e9trie en temps r\u00e9el, et suivi des \u00e9volutions post-op\u00e9ratoires.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Discuter des avanc\u00e9es r\u00e9centes et des perspectives d\u2019\u00e9largissement des indications</strong> aux pathologies neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives comme la maladie de Parkinson et l\u2019\u00e9pilepsie, gr\u00e2ce aux \u00e9tudes cliniques en cours.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Analyser les enjeux li\u00e9s \u00e0 la diffusion de ces pratiques en France</strong> : approbation r\u00e9cente par la HAS, travail de codification pour une prise en charge via la CCAM, et d\u00e9ploiement dans les centres hospitaliers \u00e0 l\u2019\u00e9chelle nationale.</p>", "\t</li>", "</ul>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "afa0f035-3d96-4336-894b-e58801aeeef3", "title": "Remise de la m\u00e9daille d'honneur", "start": "2025-10-05T10:45+02:00", "end": "2025-10-05T11:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8187c80f-5741-4824-8e1a-3e89ff9fa800", "lastName": "Dormont", "firstName": "Didier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "lastName": "Aub\u00e9", "firstName": "Christophe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "8c8b9191-183b-41c6-969c-3a3f56b1c9bc", "title": "Thermocoagulation Laser Interstitielle : Une Approche pour les L\u00e9sions \u00c9pileptog\u00e8nes", "start": "2025-10-05T11:00+02:00", "end": "2025-10-05T11:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "8C8B9191-183B-41C6-969C-3A3F56B1C9BC"}}, "speakers": {"items": [{"id": "9610446c-c5b6-40be-89df-8588d0c353a0", "lastName": "Leclercq", "firstName": "Delphine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a2db40fe-06db-4f90-b42c-3aafbb005061", "lastName": "Mathon", "firstName": "Bertrand", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202541&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4a6f6074-0b2c-439d-bd2a-f3fcf60c7ed9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1099/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1099/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029621-g1abyykLVcFBONAix0XvkvE%2BMzyUAVSBgKTWAkc9OmM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1099/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029621-geg0KLKftc6g7XNGb3akPEDQ2KsqtMLBY%2BDpWusntIY%3D"}]}}}}, {"id": "a122e636-8c1b-4283-80b7-b07caf02dcb1", "title": "Ultrasons Focalis\u00e9s Sous IRM : Un Traitement Neurologique Prometteur pour", "start": "2025-10-05T11:15+02:00", "end": "2025-10-05T11:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "A122E636-8C1B-4283-80B7-B07CAF02DCB1"}}, "speakers": {"items": [{"id": "17cacfb5-048b-4bae-ad0f-2900c95e45a4", "lastName": "Pyatigorskaya", "firstName": "Nadya", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202538&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "cbc7f2cb-43ef-426b-983e-c486bf638085", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1100/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1100/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029621-MHBVX1T%2BvMEe21yQ6c4Pe53XpR2sJPA1R85q1NVvthY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1100/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029621-z4HntfP275wrcDm4raqBK26pKuDLuZ6%2BmT7q%2Bd%2FbCPw%3D"}]}}}}, {"id": "d80b0ed7-555b-4edb-ab52-e482e9a26a5d", "title": "IRM Perop\u00e9ratoire : 10 Ans d'Exp\u00e9rience au CHU de Lille", "start": "2025-10-05T11:30+02:00", "end": "2025-10-05T11:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "D80B0ED7-555B-4EDB-AB52-E482E9A26A5D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "af6a96f6-ee58-46f5-8d5a-c6954cdcfdfc", "lastName": "Vannod-Michel", "firstName": "Quentin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202521&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "673b65dc-6006-4f06-b0f0-74b3220d2bcd", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1101/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1101/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029621-cwUPRK4D%2F6wJUMpa30%2FaxMpj3klLG4OhvjKChTK%2BNPA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1101/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029621-5LTu5%2BpYytsG25sIxkocytGWinL0UBr8ny3jo0%2Bza4Q%3D"}]}}}}, {"id": "d8d0089f-ed69-4384-bfa3-42990edbe9b4", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T11:45+02:00", "end": "2025-10-05T12:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "17cacfb5-048b-4bae-ad0f-2900c95e45a4", "lastName": "Pyatigorskaya", "firstName": "Nadya", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202538&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "62c6721e-1d89-4388-a1df-4c1c995e5dda", "lastName": "Galanaud", "firstName": "Damien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4502bf11-a178-4b1e-a208-a065311066f4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1102/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1102/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029621-E4g4tD74jDNu6Yli7iyCrvR5Kq%2FHwVM9AXufcLqyzAo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1102/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029621-ge10hZ2fnaOuegbCjVEF9xVJetFqlIE0MFbsD%2FvGtq0%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "17cacfb5-048b-4bae-ad0f-2900c95e45a4", "firstName": "Nadya", "lastName": "Pyatigorskaya", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202538&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "62c6721e-1d89-4388-a1df-4c1c995e5dda", "firstName": "Damien", "lastName": "Galanaud", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "17cacfb5-048b-4bae-ad0f-2900c95e45a4", "firstName": "Nadya", "lastName": "Pyatigorskaya", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202538&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "17cacfb5-048b-4bae-ad0f-2900c95e45a4", "firstName": "Nadya", "lastName": "Pyatigorskaya", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202538&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "62c6721e-1d89-4388-a1df-4c1c995e5dda", "firstName": "Damien", "lastName": "Galanaud", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9610446c-c5b6-40be-89df-8588d0c353a0", "firstName": "Delphine", "lastName": "Leclercq", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a2db40fe-06db-4f90-b42c-3aafbb005061", "firstName": "Bertrand", "lastName": "Mathon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202541&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "af6a96f6-ee58-46f5-8d5a-c6954cdcfdfc", "firstName": "Quentin", "lastName": "Vannod-Michel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202521&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "8187c80f-5741-4824-8e1a-3e89ff9fa800", "firstName": "Didier", "lastName": "Dormont", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "firstName": "Christophe", "lastName": "Aub\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "1e647162-4d69-472d-807a-76e239ee6120", "value": "Neuroradiologie "}, {"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}