{"data": {"event": {"id": "5b567f57-7f2b-438f-ad5a-66e9c8dc4f87", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/860/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Imagerie de l'\u00e9pilepsie - de la t\u00e9tine au dentier, qu'attend-t-on du radiologue ?", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T15:00+02:00", "objectives": ["<div>-<span style=\"white-space:pre\"> </span>Savoir quel protocole d\u2019acquisition privil\u00e9gier selon l\u2019\u00e2ge du patient et le type de crise</div>", "<div>-<span style=\"white-space:pre\"> </span>Connaitre les principales causes \u00e9pileptog\u00e8nes selon l\u2019\u00e2ge et savoir les d\u00e9pister en IRM</div>", "<div>-<span style=\"white-space:pre\"> </span>Ne plus craindre d\u2019interpr\u00e9ter une IRM pour \u00e9pilepsie chez l\u2019enfant</div>", "<div>-<span style=\"white-space:pre\"> </span>Connaitre les intrications entre \u00e9pilepsie et autres pathologies chroniques de l\u2019adulte (AVC, SEP, Alzheimer\u2026)</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "b160a484-d12a-4cdc-bcc0-c13d8e338e57", "name": "252", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "804687d3-e67e-49fe-ad32-1f9b03da443f", "title": "Le point de vue du neurologue : Quelle imagerie selon l'\u00e2ge et que doit on en attendre ?", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T14:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "27d02f3f-95d7-4e73-a71a-a3af1e47d1ac", "lastName": "Tyvaert", "firstName": "Louise", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "310ed546-46c6-4c04-b449-d0a62b633419", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/860/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/860/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029135-AiIVA9S6d9cjMIvD5U7dxHrZcjhYRRmdXkntuK0wedo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/860/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029135-pjNP7QGU%2BXPAxbQc8bEMgy7BPi8F2E5d0GWWlkH2TVk%3D"}]}}}}, {"id": "3d0afab2-666d-4384-9c84-aacb0168b60d", "title": "L'imagerie de l'\u00e9pilepsie chez l'enfant", "start": "2025-10-04T14:15+02:00", "end": "2025-10-04T14:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "52bd0872-b7bc-4af7-819f-96d885f367a1", "lastName": "Dangouloff-Ros", "firstName": "Volodia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198363&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5786c4cc-1c38-4a49-bbec-69d7317638a5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/861/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/861/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029135-bRPYgOx0dUGQLCR3b91xExxRc7z6K9ePD6qPUL5JPA0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/861/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029135-QJc92kJk671MqwgezkVSeLqgZGr4PKJJGovKJVdaQRI%3D"}]}}}}, {"id": "b6504c02-1bc7-4b11-ae76-74c7e66b0831", "title": "L'imagerie de l'\u00e9pilepsie chez l'adulte et le s\u00e9nior", "start": "2025-10-04T14:30+02:00", "end": "2025-10-04T14:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B6504C02-1BC7-4B11-AE76-74C7E66B0831"}}, "speakers": {"items": [{"id": "e2549949-f123-4fc2-833a-a0ccb3b7456f", "lastName": "Ollivier", "firstName": "Morgan", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202398&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7d5cdddf-27f4-4acb-9880-82aa2ceef9ef", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/862/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/862/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029135-tO%2F033SKFaHzKOw0lOvv58FbhxBNOjYoUzGaJPqkgkk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/862/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029135-9FGwf0tsy7ZfI4s46%2F62KT6h56IRI3ugIzlv7u4NnNQ%3D"}]}}}}, {"id": "4de4b6d1-1ca0-4526-92e7-5debbc59e630", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T14:45+02:00", "end": "2025-10-04T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8aa8bcb9-8f97-400f-a294-228723ca5f23", "lastName": "Mellerio", "firstName": "Charles", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202588&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "f3a0ac79-cca9-4a87-8e1e-523255e054d7", "lastName": "Krystal", "firstName": "Sidney", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=123530&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e2549949-f123-4fc2-833a-a0ccb3b7456f", "lastName": "Ollivier", "firstName": "Morgan", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202398&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "8aa8bcb9-8f97-400f-a294-228723ca5f23", "firstName": "Charles", "lastName": "Mellerio", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202588&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e2549949-f123-4fc2-833a-a0ccb3b7456f", "firstName": "Morgan", "lastName": "Ollivier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202398&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "f3a0ac79-cca9-4a87-8e1e-523255e054d7", "firstName": "Sidney", "lastName": "Krystal", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=123530&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "8aa8bcb9-8f97-400f-a294-228723ca5f23", "firstName": "Charles", "lastName": "Mellerio", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202588&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "8aa8bcb9-8f97-400f-a294-228723ca5f23", "firstName": "Charles", "lastName": "Mellerio", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202588&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "f3a0ac79-cca9-4a87-8e1e-523255e054d7", "firstName": "Sidney", "lastName": "Krystal", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=123530&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e2549949-f123-4fc2-833a-a0ccb3b7456f", "firstName": "Morgan", "lastName": "Ollivier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202398&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "27d02f3f-95d7-4e73-a71a-a3af1e47d1ac", "firstName": "Louise", "lastName": "Tyvaert", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "52bd0872-b7bc-4af7-819f-96d885f367a1", "firstName": "Volodia", "lastName": "Dangouloff-Ros", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198363&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [{"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}