{"data": {"event": {"id": "5c05ff79-b4e1-41c9-adb1-ba29a5885cba", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1586/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Atelier", "sessionTypeColor": "#e300d8", "voting": null, "title": "Echo Doppler - El\u00e9ments d'h\u00e9modynamique art\u00e9rielle", "start": "2025-10-03T14:15+02:00", "end": "2025-10-03T15:00+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "e7422523-e489-4609-b037-5e011b8f3e86", "name": "341", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "20e9fc6e-86ff-4238-930e-2684c8fa8d3c", "title": "Echo Doppler - El\u00e9ments d'h\u00e9modynamique art\u00e9rielle", "start": "2025-10-03T14:15+02:00", "end": "2025-10-03T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a056282d-1226-456f-afc3-fc8e04add8c3", "lastName": "D'Amico", "firstName": "Sylvia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198711&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "2a05cfbb-e3d7-487d-8519-ff4edd19175d", "lastName": "Piquet", "firstName": "Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e43c6b44-db3b-494d-8709-f3195419f80f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1586/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1586/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028522-tDCqzpGH%2BLekFBOjr8Y8kseyLXr8L77bCL01F5DA8ks%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1586/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028522-dkYMLEL0AfobQ8mlcQn%2FijYTxmS0dz1cT9bzJ1SrZ0Q%3D"}]}}}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "a056282d-1226-456f-afc3-fc8e04add8c3", "firstName": "Sylvia", "lastName": "D'Amico", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198711&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "2a05cfbb-e3d7-487d-8519-ff4edd19175d", "firstName": "Pierre", "lastName": "Piquet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}