{"data": {"event": {"id": "625772dd-ddeb-403b-89fa-dc2a3056eb26", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/662/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Embolisation musculosquelettique !", "start": "2025-10-03T15:30+02:00", "end": "2025-10-03T16:30+02:00", "objectives": ["<p>Une session de cours sur l\u2019embolisation musculosquelettique (MSK) abordera de mani\u00e8re exhaustive les multiples champs d\u2019application de cette technique innovante. Elle couvrira les indications fonctionnelles, comme la prise en charge de la douleur chronique ou de pathologies articulaires, ainsi que les traitements des tumeurs p\u00e9riph\u00e9riques ou rachidiennes, notamment les m\u00e9tastases. Cette formation combinera th\u00e9orie et pratique, avec des explications d\u00e9taill\u00e9es des m\u00e9canismes et des techniques utilis\u00e9es, illustr\u00e9es par des cas cliniques concrets pour enrichir l\u2019apprentissage et montrer l\u2019impact r\u00e9el de ces interventions.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "769d724d-621f-4018-858b-5f4ccc868336", "title": "Embolisation MSK fonctionnelle", "start": "2025-10-03T15:30+02:00", "end": "2025-10-03T15:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "769D724D-621F-4018-858B-5F4CCC868336"}}, "speakers": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "lastName": "Stacoffe", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "cd34c0ca-89a5-4f4c-bc47-e3c5626ac012", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/662/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/662/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028602-MAFCvGUepF4nfU4SQlLLkwaptTyP4Yk0PdP24VtqEg8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/662/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028602-N%2F2Y0GWlFW29pX2P%2F%2BdYhN74NOoNHmjO7xu9PrjFEpA%3D"}]}}}}, {"id": "f1d61f52-1460-4086-9a10-3bcc0894a193", "title": "Embolisation des m\u00e9tastases osseuses p\u00e9riph\u00e9riques", "start": "2025-10-03T15:45+02:00", "end": "2025-10-03T16:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "F1D61F52-1460-4086-9A10-3BCC0894A193"}}, "speakers": {"items": [{"id": "3abd2346-ae5f-4ba0-8c1f-bbae82bbd571", "lastName": "Lavigne", "firstName": "Joris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202258&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d2bf6caa-99e1-49a8-8c8c-4774bf1b494d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/663/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/663/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028602-dYxJK7v%2FsVwD2ZjuRtH5UWxCBJkcbTE9xmOKOiq%2F%2B2I%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/663/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028602-OKDoqmkuTST57SSfP0yT5aqIUc4giNyqitGuFO3riQw%3D"}]}}}}, {"id": "efa6fa4c-c69e-48d7-9f14-ed355715c6fd", "title": "Embolisations des m\u00e9tastases osseuses du rachis", "start": "2025-10-03T16:00+02:00", "end": "2025-10-03T16:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "EFA6FA4C-C69E-48D7-9F14-ED355715C6FD"}}, "speakers": {"items": [{"id": "a5a1c116-c440-4f78-89a1-b89e44593f26", "lastName": "Claren\u00e7on", "firstName": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202241&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f8a28b17-cbe0-435f-9b5d-2c5fa0555cdf", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/664/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/664/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028602-fcUHZnoAnA2jRnG4LdrtjYiuWTMs7zVwzHw4xj37EBc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/664/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028602-np9tpdIb2ISrljtzwpWhCVG3qOSuxTHcTr2H23R8Xhw%3D"}]}}}}, {"id": "c0c89b47-bd81-4290-bcef-62f83d36e341", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : Normal ou pathologique?", "start": "2025-10-03T16:15+02:00", "end": "2025-10-03T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "lastName": "Stacoffe", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "a5a1c116-c440-4f78-89a1-b89e44593f26", "lastName": "Claren\u00e7on", "firstName": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202241&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "lastName": "Frandon", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2ce6a3eb-d767-41b6-8076-408928bf78b3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/665/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/665/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028602-RuTr7fUiCosbimWabaFf%2Bu0oH8LVPfJdK9BNdl1ati4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/665/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028602-PCMywfrC6GatTH45wZrk8RRSOmMvM%2BjYTAfTtmVAnc4%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Stacoffe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "a5a1c116-c440-4f78-89a1-b89e44593f26", "firstName": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "lastName": "Claren\u00e7on", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202241&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Stacoffe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Stacoffe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "a5a1c116-c440-4f78-89a1-b89e44593f26", "firstName": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "lastName": "Claren\u00e7on", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202241&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "3abd2346-ae5f-4ba0-8c1f-bbae82bbd571", "firstName": "Joris", "lastName": "Lavigne", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202258&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "d711a6f1-5163-43f4-a656-a6b8e3014ddb", "value": "Os / MSK"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [{"id": "f23af489-cfec-4c1f-a584-478d481ba587", "name": "SIMS", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}