{"data":{"event":{"id":"64ab6b69-935d-4a30-8f5c-4916600d2995","picture":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/736/video/thumbs/poster.jpg","sessionType":"S\u00e9ance p\u00e9dagogique","sessionTypeColor":"#44bdfa","voting":null,"title":"Sarcop\u00e9nie au quotidien : le nouveau d\u00e9fi de la radiologie","start":"2025-10-04T09:00+02:00","end":"2025-10-04T10:00+02:00","objectives":["<div>Pr\u00e9sentation de la vision clinique de la sarcop\u00e9nie en pr\u00e9cisant les besoins et les attentes des cliniciens vis-\u00e0-vis du monde radiologique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>","<div>Pr\u00e9sentation du r\u00f4le actuel de la radiologie dans l'\u00e9valuation de la sarcop\u00e9nie: quelle technique, quelle m\u00e9thode, quel r\u00e9sultat <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>","<div>Pr\u00e9sentation des perspectives \u00e0 court et moyen terme des solutions logicielles, incluant l'intelligence artificielle, et l'int\u00e9gration aux outils du PACS<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"],"onAir":null,"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":null},"broadcasts":{"items":[]},"room":{"id":"ec527cc8-61fc-44dc-824b-d78838047dd3","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre Bordeaux","type":"ROOM"},"schedule":{"items":[{"id":"1260b05c-a537-45b9-81f9-1bcffc3cbbe3","title":"Sarcop\u00e9nie : Un Concept \u00c9mergent, un Impact Clinique Grandissant","start":"2025-10-04T09:00+02:00","end":"2025-10-04T09:25+02:00","element":{"abstract":{"id":"1260B05C-A537-45B9-81F9-1BCFFC3CBBE3"}},"speakers":{"items":[{"id":"1ca3e82e-9697-455c-a49a-278c8fc56d4a","lastName":"Orioli","firstName":"Laura","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198728&t=1"},"country":{"name":"Belgique"},"city":{"name":"Bruxelles"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"79bccc9a-07af-42e2-8983-d6ac5009c179","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/736/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/736/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028795-J3cysronwbf8DmzBg7Oz7hg5gcLZ9H%2BwHbN21%2FE2z%2FM%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/736/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028795-4AjIehLclTpmCNslCC8VCsFNHdNxE5vKgjgGYW6WL%2FM%3D"}]}}}},{"id":"92f8a323-962d-4f48-ad6e-431a4b1d6160","title":"Imagerie de la Sarcop\u00e9nie : Tendances Actuelles et Innovations Futures","start":"2025-10-04T09:25+02:00","end":"2025-10-04T09:50+02:00","element":{"abstract":{"id":"92F8A323-962D-4F48-AD6E-431A4B1D6160"}},"speakers":{"items":[{"id":"6772509d-d87c-4a39-8776-0e8c830fce5c","lastName":"Nachit","firstName":"Maxime","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":null,"country":{"name":"Suisse"},"city":{"name":"Lausanne"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"db71749e-7a59-4ce9-a899-90ab1a8dbcfa","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/737/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/737/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028795-WBafme1bPaCe7fBhsXu4NLMuiOO3lt9IvthbKtWPB44%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/737/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028795-NuR9I%2Blh0ccKiu%2BiBy3GNBmb6i8tU1pdRwZ8YdNxavQ%3D"}]}}}},{"id":"86e8ac72-5660-4b9b-b72f-a1326e514385","title":"Discussion g\u00e9n\u00e9rale : Sarcop\u00e9nie : Imagerie - Le Chemin Parcouru et les D\u00e9fis \u00e0 Venir","start":"2025-10-04T09:50+02:00","end":"2025-10-04T10:00+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[{"id":"210d1eae-4360-48da-9422-c75541c81b81","lastName":"Danse","firstName":"Etienne","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202533&t=1"},"country":{"name":"Belgique"},"city":{"name":"Bruxelles"}},{"id":"ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130","lastName":"Laurent","firstName":"Val\u00e9rie","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Nancy"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/738/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/738/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028795-WBafme1bPaCe7fBhsXu4NLMuiOO3lt9IvthbKtWPB44%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/738/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028795-WBafme1bPaCe7fBhsXu4NLMuiOO3lt9IvthbKtWPB44%3D"}]}}}}]},"roles":[{"name":"mod\u00e9rateur","assignees":{"items":[{"id":"210d1eae-4360-48da-9422-c75541c81b81","firstName":"Etienne","lastName":"Danse","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202533&t=1"},"country":{"name":"Belgique"},"city":{"name":"Bruxelles"}},{"id":"ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130","firstName":"Val\u00e9rie","lastName":"Laurent","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Nancy"}}]}},{"name":"responsable","assignees":{"items":[{"id":"210d1eae-4360-48da-9422-c75541c81b81","firstName":"Etienne","lastName":"Danse","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202533&t=1"},"country":{"name":"Belgique"},"city":{"name":"Bruxelles"}}]}}],"speakers":{"items":[{"id":"210d1eae-4360-48da-9422-c75541c81b81","firstName":"Etienne","lastName":"Danse","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202533&t=1"},"country":{"name":"Belgique"},"city":{"name":"Bruxelles"}},{"id":"ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130","firstName":"Val\u00e9rie","lastName":"Laurent","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Nancy"}},{"id":"1ca3e82e-9697-455c-a49a-278c8fc56d4a","firstName":"Laura","lastName":"Orioli","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198728&t=1"},"country":{"name":"Belgique"},"city":{"name":"Bruxelles"}},{"id":"6772509d-d87c-4a39-8776-0e8c830fce5c","firstName":"Maxime","lastName":"Nachit","photo":null,"country":{"name":"Suisse"},"city":{"name":"Lausanne"}}]},"chairs":{"items":[]},"topics":[{"_id":"126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387","value":"Abdomen"}],"tracks":[],"organizers":[{"id":"ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb","name":"SIAD","logo":null}],"programmeOwners":[{"title":"JFR 2025","id":"57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}