{"data": {"event": {"id": "6deb6873-624b-41ab-9dc1-a5d4f549c9ad", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1176/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "La Radiologie Interventionnelle g\u00e9riatrique : Un terrain non glissant", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "objectives": ["<p>Ce cours sur la radiologie interventionnelle g\u00e9riatrique met en lumi\u00e8re les techniques mini-invasives adapt\u00e9es aux besoins sp\u00e9cifiques des patients \u00e2g\u00e9s, en insistant sur l\u2019utilisation de l\u2019anesth\u00e9sie locale pour minimiser les risques. Il aborde la prise en charge des pathologies complexes, notamment au niveau du rachis, du bassin et dans un contexte oncologique, o\u00f9 les traitements conventionnels sont souvent contre-indiqu\u00e9s. \u00c0 travers une combinaison de th\u00e9orie et de cas pratiques, le cours explore les innovations en cimentoplastie, consolidation osseuse et interventions guid\u00e9es par imagerie. Cette session permet aux radiologues de comprendre et appliquer des nouveaux traitements essentielles dans la prise en charge des patients ag\u00e9s.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "b160a484-d12a-4cdc-bcc0-c13d8e338e57", "name": "252", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "1175b0a7-5c06-46ea-816a-6c2968403533", "title": "Radiologie Interventionnelle du Rachis g\u00e9riatrique", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T14:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1175B0A7-5C06-46EA-816A-6C2968403533"}}, "speakers": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "lastName": "Stacoffe", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0c800082-37ca-4d17-8104-c84eaf3c2eaa", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1176/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1176/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029844-jiR%2Fn%2BR6tkTbSejXhMedAUHkwfHPCF%2FFLIuig4Q401s%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1176/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029844-pCA2dXs8lZRnQdWdHJR%2Fgnj9peWqUnh%2FSFYqMip3W2c%3D"}]}}}}, {"id": "a9f8b85b-2041-4a67-936f-04e6e2144c9d", "title": "Radiologie Interventionnelle du Bassin g\u00e9riatrique", "start": "2025-10-05T14:15+02:00", "end": "2025-10-05T14:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "A9F8B85B-2041-4A67-936F-04E6E2144C9D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "e00aa499-a28f-4b8f-bfff-0bf60f379ac4", "lastName": "Chalamet", "firstName": "Bastien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202448&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "LYON"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ce1c6cbf-46d2-464b-b442-98f924e44eb4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1177/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1177/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029844-%2Bj8eORlAhjSEa0GddTAB%2Bn774sLoZNAOVXhPTJwwkCY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1177/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029844-R9XNM8I1riz7P02YG%2FzNu4McN4sbg%2FHWemzS2LLspJU%3D"}]}}}}, {"id": "fe8c3ba9-c39c-4794-81fa-0abeb6db3335", "title": "Radiologie Interventionnelle Oncologique g\u00e9riatrique", "start": "2025-10-05T14:30+02:00", "end": "2025-10-05T14:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "FE8C3BA9-C39C-4794-81FA-0ABEB6DB3335"}}, "speakers": {"items": [{"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "lastName": "Kastler", "firstName": "Adrian", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": null}, {"id": "14743f2e-d41a-4c1e-9d4d-a9a7c9d9e5ec", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T14:45+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "lastName": "Stacoffe", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "f675c6a5-b6f7-4cb9-8572-efde12c87769", "lastName": "Pialat", "firstName": "Jean-Baptiste", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198406&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "lastName": "Kastler", "firstName": "Adrian", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a50bb3f9-be96-4ef7-8f56-1879031b716b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1179/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1179/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029844-mfLYZ9HA25gzW981IXALDvEShWIE3sh4oPvqYtWfy5g%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1179/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029844-R22k7TFQLNgbq%2B%2BcQB%2BE0Ozv17PvafQ%2B10Sc9qeJi0A%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Stacoffe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "firstName": "Adrian", "lastName": "Kastler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "f675c6a5-b6f7-4cb9-8572-efde12c87769", "firstName": "Jean-Baptiste", "lastName": "Pialat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198406&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Stacoffe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Stacoffe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "f675c6a5-b6f7-4cb9-8572-efde12c87769", "firstName": "Jean-Baptiste", "lastName": "Pialat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198406&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "e00aa499-a28f-4b8f-bfff-0bf60f379ac4", "firstName": "Bastien", "lastName": "Chalamet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202448&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "LYON"}}, {"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "firstName": "Adrian", "lastName": "Kastler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "2225e946-6f83-4b08-9059-c97315bc6125", "value": "Radiologie Interventionnelle"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "7cbc2858-db45-40a6-85b4-1b9022d7764d", "name": "SFR-FRI", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}