{"data": {"event": {"id": "6fc4ab2a-1e21-419a-b3c9-19ab0a349977", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1601/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Atelier", "sessionTypeColor": "#e300d8", "voting": null, "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0M\u00e9tastases h\u00e9patiques: diagnostic et prise en charge", "start": "2025-10-04T08:45+02:00", "end": "2025-10-04T09:30+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "5962738d-56e4-490b-a5ad-03d17bdda870", "name": "352A", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "c2aa61a4-4670-4954-aade-8927062d4140", "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive - M\u00e9tastases h\u00e9patiques: diagnostic et prise en charge", "start": "2025-10-04T08:45+02:00", "end": "2025-10-04T09:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "b637dfce-a6f1-4359-93c9-0e8efb6c9be4", "lastName": "Milot", "firstName": "Laurent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202147&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "58aef22a-b801-47f3-94d7-e57dc8b34345", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1601/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1601/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028782-f0TZlbQLxfoS%2BbnxAq9LDQttLDib3QAD%2Fb72RSYgoNA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1601/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028782-%2B1KCZizEJ0HJ5xm0ZEe0VDARFrtCv0tpepWtqAZNa%2BM%3D"}]}}}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "b637dfce-a6f1-4359-93c9-0e8efb6c9be4", "firstName": "Laurent", "lastName": "Milot", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202147&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}