{"data":{"event":{"id":"78c5f141-c447-4d20-8b9f-a7dc5b490da2","picture":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1052/video/thumbs/poster.jpg","sessionType":"S\u00e9ance scientifique","sessionTypeColor":"#44fc54","voting":null,"title":"S\u00e9ance de communications orales en imagerie p\u00e9diatrique","start":"2025-10-05T09:00+02:00","end":"2025-10-05T10:15+02:00","objectives":["<p>Evaluer des outils d'aide au diagnostic (logiciel d'IA)<br>","Evaluer de nouveaux marqueurs diagnostiques et pronostiques&nbsp;<br>","Proposer des algorithmes diagnostiques favorisant les modalit\u00e9s non irradiantes<br>","Pr\u00e9senter de nouvelles caract\u00e9ristiques en imagerie permettant de mieux comprendre la physiopathologie&nbsp;</p>"],"onAir":null,"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":null},"broadcasts":{"items":[]},"room":{"id":"764fb3a6-11ce-4bb3-8da3-27a343af61a7","name":"342A","type":"ROOM"},"schedule":{"items":[{"id":"2b980d3d-ad6f-48d9-805e-020dd1ed5cb2","title":"Comparaison des performances d'une IA avec celles de radiologues pour l\u2019\u00e9valuation de l\u2019\u00e2ge osseux","start":"2025-10-05T09:00+02:00","end":"2025-10-05T09:09+02:00","element":{"abstract":{"id":"03006D82-ECEA-4FC0-B218-02FCECE1F394"}},"speakers":{"items":[{"id":"f174222d-3276-4643-89f4-42f238711792","lastName":"Bettinger","firstName":"Hubert","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":null,"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"d3445076-3342-414c-969d-25c6b8938ce0","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1052/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1052/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029510-fANMn4hUe3g1dGWspStYh4hq05rgyFUJqG86ed19%2Bb4%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1052/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029510-MwLtLbKRKDseNU4zuvpboSucRtBce%2B5qwMsYeX%2BA3cM%3D"}]}}}},{"id":"24784f0d-9b23-490d-b84b-1a247c091bc9","title":"Transplantation h\u00e9patique p\u00e9diatrique : diagnostiquer la st\u00e9nose porte et pr\u00e9dire la r\u00e9cidive apr\u00e8s angioplastie","start":"2025-10-05T09:09+02:00","end":"2025-10-05T09:18+02:00","element":{"abstract":{"id":"EBD58EE0-F667-4341-A86E-B87FB48288DD"}},"speakers":{"items":[{"id":"b13e8144-74c3-4446-8af7-90ff850461aa","lastName":"MARTIN-CHAMPETIER","firstName":"Antoine","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198581&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Marseille"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"df4c01d1-770b-4373-932b-0f68863c7a52","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1053/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1053/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029510-jFIP6mfyz2iDPU7MQ%2F9bbbuHXSIEd8UfycR6bNIl2tk%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1053/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029510-fm6htfigbyMTNyizmvPvsfE5Nh%2F90Wyf8AiAsBW7KUg%3D"}]}}}},{"id":"468aad7b-6ea5-45ec-b5e5-0a65e18aac99","title":"D\u00e9pistage de la vasculopathie c\u00e9r\u00e9brale du dr\u00e9panocytaire par le Doppler transcr\u00e2nien dans 03 h\u00f4pitaux au Cameroun","start":"2025-10-05T09:18+02:00","end":"2025-10-05T09:27+02:00","element":{"abstract":{"id":"76B1109B-AD90-4D27-B8A3-FABF7AE6BC1A"}},"speakers":{"items":[{"id":"4d007b71-80bb-4c73-9354-e3639d25f2d9","lastName":"Dongmo Fomekong epse Teuwafeu","firstName":"Sylviane","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202362&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Buea"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"2a7a0edd-e06c-4af0-b7b8-9d1efab6cef9","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1054/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1054/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029510-nvS4V%2BAF8iUsbi6WZYGfy2t2XzNOdbKFxU2ufNGRR5I%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1054/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029510-FNt%2BwMVAkriTfa6lPudMPp%2FJOEUiAkPlhCBPsaBL0QA%3D"}]}}}},{"id":"c0791380-a6ff-4c1d-9db0-3ff16f325c68","title":"Complications intracr\u00e2niennes des masto\u00efdites de l\u2019enfant: \u00e9valuation de l\u2019apport des modalit\u00e9s d\u2019imagerie","start":"2025-10-05T09:27+02:00","end":"2025-10-05T09:36+02:00","element":{"abstract":{"id":"4164213D-0429-4E87-8487-D278B776B6AB"}},"speakers":{"items":[{"id":"ac4ea408-e2a0-4c3d-ad20-e939e665d59d","lastName":"Kolli","firstName":"Younes","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202525&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Bron"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"79963e30-93bb-42fc-85a5-b8b9d084ac48","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1055/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1055/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029510-CR0FaBS8yQgLM8xI4n89TQiMmlJoXAI%2B5sXvjZQN3jQ%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1055/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029510-%2F45oLr2p9JhYvyjiO6EtZYyuEGOTT3tAMiOGElnIEUs%3D"}]}}}},{"id":"072131c7-49ab-4fcb-b548-0740ea2ab102","title":"Dysfonction cochl\u00e9ovestibulaire dans l'infection cong\u00e9nitale \u00e0 CMV : un trouble de la pression endolymphatique ?","start":"2025-10-05T09:36+02:00","end":"2025-10-05T09:45+02:00","element":{"abstract":{"id":"1802B14E-BACE-4DE3-BB72-2F1001EAE8EA"}},"speakers":{"items":[{"id":"d21a28a1-bce4-41db-a38f-af10d79c20c8","lastName":"Bergaoui","firstName":"Karim","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198727&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"6cda9d0c-0450-4f8a-a5dd-ac32fb00d60d","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1056/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1056/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029510-gw3nM%2FMP%2F97S2VwcicI5o3X6t1GIrkr6LwHfQkQNq0s%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1056/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029510-Lw%2FuNb3i1Qhnnup9xwCvauBvERW03YVJ8IfbVqQxgqI%3D"}]}}}},{"id":"943e6160-dde9-4113-96c4-31e851b46abd","title":"Best of des publications de l'ann\u00e9e","start":"2025-10-05T09:45+02:00","end":"2025-10-05T10:00+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[{"id":"e52f835e-4d42-4305-9398-f4b52bda09fa","lastName":"Cabet","firstName":"Sara","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202485&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Bron"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1057/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1057/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029510-gw3nM%2FMP%2F97S2VwcicI5o3X6t1GIrkr6LwHfQkQNq0s%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1057/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029510-gw3nM%2FMP%2F97S2VwcicI5o3X6t1GIrkr6LwHfQkQNq0s%3D"}]}}}}]},"roles":[{"name":"mod\u00e9rateur","assignees":{"items":[{"id":"569d96c2-fa28-4239-8ec2-f133e7c90316","firstName":"Alexia","lastName":"Dabadie","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199345&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Marseille"}},{"id":"e52f835e-4d42-4305-9398-f4b52bda09fa","firstName":"Sara","lastName":"Cabet","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202485&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Bron"}}]}},{"name":"responsable","assignees":{"items":[{"id":"5158fa89-4257-4962-87dd-46321ee5d2f0","firstName":"Marianne","lastName":"Alison","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198400&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}}]}}],"speakers":{"items":[{"id":"f174222d-3276-4643-89f4-42f238711792","firstName":"Hubert","lastName":"Bettinger","photo":null,"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}},{"id":"b13e8144-74c3-4446-8af7-90ff850461aa","firstName":"Antoine","lastName":"MARTIN-CHAMPETIER","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198581&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Marseille"}},{"id":"4d007b71-80bb-4c73-9354-e3639d25f2d9","firstName":"Sylviane","lastName":"Dongmo Fomekong epse Teuwafeu","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202362&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Buea"}},{"id":"ac4ea408-e2a0-4c3d-ad20-e939e665d59d","firstName":"Younes","lastName":"Kolli","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202525&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Bron"}},{"id":"d21a28a1-bce4-41db-a38f-af10d79c20c8","firstName":"Karim","lastName":"Bergaoui","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198727&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}},{"id":"e52f835e-4d42-4305-9398-f4b52bda09fa","firstName":"Sara","lastName":"Cabet","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202485&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Bron"}}]},"chairs":{"items":[]},"topics":[{"_id":"0e36f56a-4668-4f46-8d49-62febf57055f","value":"P\u00e9diatrie"}],"tracks":[],"organizers":[{"id":"e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b","name":"SFIPP","logo":null}],"programmeOwners":[{"title":"JFR 2025","id":"57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}