{"data": {"event": {"id": "79130576-87ed-4745-88ad-d9468a642f88", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/479/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Tumeurs du col l\u2019ut\u00e9rus : au-del\u00e0 du bilan conventionnel", "start": "2025-10-03T08:30+02:00", "end": "2025-10-03T09:30+02:00", "objectives": ["<p data-end=\"411\" data-start=\"108\">Cette session permettra d\u2019aborder diff\u00e9rentes situations radio-cliniques particuli\u00e8res rencontr\u00e9es en RCP d\u2019onco-gyn\u00e9cologie, potentiellement complexes pour le radiologue au stade du diagnostic radiologique initial du cancer du col de l\u2019ut\u00e9rus, mais \u00e9galement lors du suivi en cours et apr\u00e8s traitement.</p>", "<p data-end=\"878\" data-start=\"413\">Dans un premier temps, nous illustrerons les particularit\u00e9s des diff\u00e9rents sous-types d\u2019ad\u00e9nocarcinome, tumeurs moins fr\u00e9quemment rencontr\u00e9es que le carcinome \u00e9pidermo\u00efde, mais susceptibles d\u2019occasionner des aspects particuliers en imagerie, refl\u00e9tant leur plus grande agressivit\u00e9. Par ailleurs, la connaissance de ces aspects parfois trompeurs permettra d'\u00e9tablir de fa\u00e7on plus pertinente le bilan d\u2019extension loco-r\u00e9gional et d\u2019orienter la s\u00e9quence th\u00e9rapeutique.</p>", "<p data-end=\"1343\" data-start=\"880\">Le deuxi\u00e8me cours illustrera les particularit\u00e9s du bilan pr\u00e9th\u00e9rapeutique chez la femme jeune. Les \u00e9l\u00e9ments IRM permettant de s\u00e9lectionner les patientes \u00e9ligibles \u00e0 une chirurgie de pr\u00e9servation de la fertilit\u00e9 seront abord\u00e9s, ainsi que les aspects post-trach\u00e9lectomie \u00e9largie. Ce cours traitera \u00e9galement des tumeurs cervicales d\u00e9velopp\u00e9es sur endom\u00e9triose pr\u00e9existante, pour lesquelles les \u00e9l\u00e9ments du bilan d\u2019extension initial peuvent \u00eatre d\u2019analyse difficile.</p>", "<p data-end=\"1756\" data-start=\"1345\">Le dernier cours expliquera le suivi en imagerie pendant le traitement par radiochimioth\u00e9rapie et curieth\u00e9rapie des formes localement \u00e9volu\u00e9es, ainsi que l\u2019imagerie des reliquats et des r\u00e9cidives tumorales. Les \u00e9l\u00e9ments \u00e0 pr\u00e9ciser en IRM avant exent\u00e9ration pelvienne, pour maximiser les chances de r\u00e9section R0 et planifier au mieux les ressources et comp\u00e9tences chirurgicales n\u00e9cessaires, seront aussi abord\u00e9s.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "8fd95ddd-057f-408e-92f0-d033e56e5e79", "title": ": Particularit\u00e9s anatomopathologiques et en imagerie de l\u2019ad\u00e9nocarcinome cervical", "start": "2025-10-03T08:30+02:00", "end": "2025-10-03T08:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "8FD95DDD-057F-408E-92F0-D033E56E5E79"}}, "speakers": {"items": [{"id": "b5ec47bf-d85e-40f3-b3a8-d78dd559fa7b", "lastName": "Spriet", "firstName": "Justine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198682&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "564e3149-3f0c-4dfc-af01-80489707402f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/476/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/476/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028141-HXPX86deAoqPBRMt0f3CIxy%2FuQQecUqDamlIFExppPM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/476/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028141-%2B9Uqw0a2QYYO5qmgo8iAAU51Cal1Cmf%2BeilObppWfao%3D"}]}}}}, {"id": "efd36b39-0974-42e6-b8f7-10ce4865fa63", "title": "Au-del\u00e0 du compte-rendu standardis\u00e9 :  particularit\u00e9s de la femme jeune", "start": "2025-10-03T08:45+02:00", "end": "2025-10-03T09:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "EFD36B39-0974-42E6-B8F7-10CE4865FA63"}}, "speakers": {"items": [{"id": "7d7ac1b9-2043-4200-8318-f1f9a991d112", "lastName": "El Aoud", "firstName": "Imen", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177088&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "63b8aa6e-3ec6-4456-96c6-5c4ad06acf07", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/477/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/477/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028141-U0Uoec81g5HFxyaXfQrAwB3w0HMXGg7mJJaUgD0bT%2Fk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/477/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028141-YGucBeTfrbL3tn00HRbnZkT%2BK%2FoxWoYeX2L1%2B0NnWzA%3D"}]}}}}, {"id": "0fef3212-7108-4774-90dd-1cc6ba606e9d", "title": "Imagerie des r\u00e9cidives et bilan avant exent\u00e9ration pelvienne", "start": "2025-10-03T09:00+02:00", "end": "2025-10-03T09:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "0FEF3212-7108-4774-90DD-1CC6BA606E9D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ac2c6f21-d5bd-418c-b642-f83e437461cc", "lastName": "Ben Miled", "firstName": "Aicha", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198370&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e84b757d-aeac-4f21-95f2-8118744ae640", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/478/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/478/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028141-oAxTRRUwQRCOnGe3rJjvoL7EB0PklPSRSP554t5LSNQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/478/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028141-mObIj4MZjkaU0U3Rsoufoha2UfcZmQQC7afY0tQ147U%3D"}]}}}}, {"id": "1ba2adbb-5428-43d8-92f0-56b931756a81", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-03T09:15+02:00", "end": "2025-10-03T09:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ac2c6f21-d5bd-418c-b642-f83e437461cc", "lastName": "Ben Miled", "firstName": "Aicha", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198370&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "90855157-de09-44a2-be48-ef707eef9c03", "lastName": "Balleyguier", "firstName": "Corinne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198371&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "f626b8e2-5b2c-4f38-9c49-defb121ac649", "lastName": "Navarro", "firstName": "Anne-Sophie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "9b27a111-fc55-456e-aaee-ba4900324264", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/479/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/479/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028141-OjjeYS%2BX%2F3DNq3I4%2BNGpvfnstcCeSdB4CHEhGK7y%2B24%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/479/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028141-nBP%2BQCZFIkdEeqR3rSrf0kMjII3slT9ho4aV%2F27k0Xg%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "90855157-de09-44a2-be48-ef707eef9c03", "firstName": "Corinne", "lastName": "Balleyguier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198371&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "cd5274e9-da74-4c97-a995-c7611464cb5f", "firstName": "Caroline", "lastName": "Malhaire", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202548&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "f626b8e2-5b2c-4f38-9c49-defb121ac649", "firstName": "Anne-Sophie", "lastName": "Navarro", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "ac2c6f21-d5bd-418c-b642-f83e437461cc", "firstName": "Aicha", "lastName": "Ben Miled", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198370&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "ac2c6f21-d5bd-418c-b642-f83e437461cc", "firstName": "Aicha", "lastName": "Ben Miled", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198370&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "90855157-de09-44a2-be48-ef707eef9c03", "firstName": "Corinne", "lastName": "Balleyguier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198371&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "b5ec47bf-d85e-40f3-b3a8-d78dd559fa7b", "firstName": "Justine", "lastName": "Spriet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198682&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "7d7ac1b9-2043-4200-8318-f1f9a991d112", "firstName": "Imen", "lastName": "El Aoud", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177088&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "f626b8e2-5b2c-4f38-9c49-defb121ac649", "firstName": "Anne-Sophie", "lastName": "Navarro", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "e6743cd6-605b-4abd-8d41-82c9fd30d794", "value": "Imagerie de la femme : appareil g\u00e9nital f\u00e9minin diagnostique et interventionnel"}, {"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}