{"data": {"event": {"id": "853dfa6e-3e10-464c-a197-2168a210b56f", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1007/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance scientifique", "sessionTypeColor": "#44fc54", "voting": null, "title": "S\u00e9ance de communications orales en radioprotection", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T18:30+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "764fb3a6-11ce-4bb3-8da3-27a343af61a7", "name": "342A", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "c838342d-c869-4d5f-818c-0f359fc804f1", "title": "REX national sur les crit\u00e8res et modalit\u00e9s de suivi des patients apr\u00e8s PIR", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T17:24+02:00", "element": {"abstract": {"id": "26222739-F8F2-48E1-B3BD-39CF2FB8C544"}}, "speakers": {"items": [{"id": "fe540636-5563-4c51-a885-581d0932cc86", "lastName": "Ferre", "firstName": "Marjorie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198770&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "07de72aa-4ff1-424e-8c44-e3ea55a7a4eb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1007/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1007/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029446-GXKBj3P9k7V3G8B98eiUqHo9LWiXZUm6NSAi239z2g8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1007/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029446-jsmP7%2BVDxdnj3a4R75%2BLq9ZKHUt4m%2F2hfTNJYrR9lOQ%3D"}]}}}}, {"id": "0ca11dde-4114-4591-8888-66a2cbff9efc", "title": "D\u00e9veloppement d\u2019un mod\u00e8le math\u00e9matique pr\u00e9dictif des conditions optimales en imagerie scanner tr\u00e8s basse dose", "start": "2025-10-04T17:24+02:00", "end": "2025-10-04T17:33+02:00", "element": {"abstract": {"id": "0F5C9A68-1C66-4400-AB61-EFD474970D23"}}, "speakers": {"items": [{"id": "4e103b90-029a-4b1e-b1dd-32de3a56b848", "lastName": "POUGET", "firstName": "El\u00e9onore", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198771&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "53ab6799-2791-4465-a797-602a8e190f4e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1008/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1008/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029446-QRImLNF6E6IK%2FZbr8zf4tTWbBgPHOyQdS2U47t%2Bgj%2F8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1008/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029446-DqNmSMpYy8CAOXDQGgDY4PKE8SvaTCLEpPGkA4n8ZBo%3D"}]}}}}, {"id": "79044a1e-ec04-4e01-a923-a55e8c8723f3", "title": "Comparaison de la qualit\u00e9 d'image de trois dispositifs mobiles d\u2019imagerie 3D utilis\u00e9s pour le rachis", "start": "2025-10-04T17:33+02:00", "end": "2025-10-04T17:42+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B7DF1DED-587C-4506-9545-AFC1D69146AA"}}, "speakers": {"items": [{"id": "6139aefe-25b1-415a-9eba-c792e43cb447", "lastName": "Hadid-Beurrier", "firstName": "Lama", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202402&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a3e412a6-beb2-44d5-996a-3c468ac74f6b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1009/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1009/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029446-JZB52cH7Ctj72I7d7WAaEndb4kbKF9Izj7%2FnkN4Q6uM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1009/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029446-aVz0kV0up%2F%2BndrCwaCkQn3srun6vGabmtpCat%2BIuSwE%3D"}]}}}}, {"id": "66fad415-2e8b-4808-b9eb-6f1636528bd4", "title": "Evaluation d\u2019un nouvel indicateur dosim\u00e9trique du module interventionnel avanc\u00e9 du scanner \u00e0 comptage photonique", "start": "2025-10-04T17:42+02:00", "end": "2025-10-04T17:51+02:00", "element": {"abstract": {"id": "DEDF77F0-41E2-4D15-8A01-87F46309B0C7"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ea44c030-6b3e-4495-b54b-557589f369d9", "lastName": "Salvat", "firstName": "C\u00e9cile", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202343&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "245a62d5-26e6-4cf0-b4d6-d9577f17ef38", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1010/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1010/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029446-L0x4lyzVXmGBneCw%2BIk0%2FDQkm5PHgJCjp4VEDpX3bQA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1010/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029446-5i6ffjG7CzDKF%2Fvc8cYUkvJB2cNsrKwmBMeGo90p9Ks%3D"}]}}}}, {"id": "debe9ec5-a690-42e6-8ac8-aefeb4e6b0fe", "title": "Exposition de la population aux rayonnements ionisants due aux actes d\u2019imagerie m\u00e9dicale diagnostique en 2022", "start": "2025-10-04T17:51+02:00", "end": "2025-10-04T18:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "F74A3292-EC21-4BAE-88A7-A065886CF825"}}, "speakers": {"items": [{"id": "2248e044-f5a5-4516-8127-0f6323c4911a", "lastName": "SAGE", "firstName": "Julie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202172&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Fontenay-aux-Roses"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "60b94840-7a3a-4381-9a53-9a75e19a65eb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1011/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1011/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029446-7%2F0gx9Mb58sos%2Bdmw%2BM7cm%2FpAABHIYNtbJqVKJTEPsI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1011/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029446-iDJaITjY43iis6lOuCZx9MqPYa6fxL4ZCKDkr0jU2SE%3D"}]}}}}, {"id": "bd020ea7-8dd7-4f5a-b989-8bbbc2c1b875", "title": "Assessment of image quality and dose reduction potential of UHR acquisitions from a photon-counting CT", "start": "2025-10-04T18:00+02:00", "end": "2025-10-04T18:09+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B5D424A9-123B-42D4-AA86-6F2269065ACA"}}, "speakers": {"items": [{"id": "e8c164a2-a4a7-4e18-b9f4-43bf781b5771", "lastName": "Greffier", "firstName": "Joel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201921&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ad212ec1-7d30-4d46-9552-490cabab0e32", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1012/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1012/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029446-wBqfHvPrc8vHIH6FYywQd6alMWobAn3bUZUQP4EowLU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1012/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029446-QEJGYJdXAjK9xZR5VALXE6UnLSiuvXxohBA%2BRA6e5h8%3D"}]}}}}, {"id": "e2ce8b72-058e-4235-9a40-3817580ea2d3", "title": "Optimization of abdominal CTs for 73 installations using task-based image quality and diagnostic reference levels", "start": "2025-10-04T18:09+02:00", "end": "2025-10-04T18:18+02:00", "element": {"abstract": {"id": "9E64BED7-FB4A-432A-8DEB-48942BC916A0"}}, "speakers": {"items": [{"id": "950924bc-8a9c-4a54-8ace-d29adc366837", "lastName": "Viry", "firstName": "Ana\u00efs", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "9e5f1976-73da-41ca-9409-904037027fa3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1013/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1013/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029446-%2Bg77CMqKkvad7c%2BIMyQ6RzP70RYaQmKdA5zuJ17bLio%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1013/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029446-4h1H6nLfd1nwS4%2FOdQrn3dVToIl%2FNeNWWkMnFH2nL44%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "913d5437-4a6b-4be0-b199-ce480e1d84bd", "firstName": "Herv\u00e9", "lastName": "Brisse", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198426&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e8c164a2-a4a7-4e18-b9f4-43bf781b5771", "firstName": "Joel", "lastName": "Greffier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201921&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "a7f35350-ac21-4bd0-b899-a5dae872dbfb", "firstName": "Hubert", "lastName": "Ducou le Pointe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198436&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "fe540636-5563-4c51-a885-581d0932cc86", "firstName": "Marjorie", "lastName": "Ferre", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198770&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "4e103b90-029a-4b1e-b1dd-32de3a56b848", "firstName": "El\u00e9onore", "lastName": "POUGET", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198771&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "6139aefe-25b1-415a-9eba-c792e43cb447", "firstName": "Lama", "lastName": "Hadid-Beurrier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202402&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ea44c030-6b3e-4495-b54b-557589f369d9", "firstName": "C\u00e9cile", "lastName": "Salvat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202343&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "2248e044-f5a5-4516-8127-0f6323c4911a", "firstName": "Julie", "lastName": "SAGE", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202172&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Fontenay-aux-Roses"}}, {"id": "e8c164a2-a4a7-4e18-b9f4-43bf781b5771", "firstName": "Joel", "lastName": "Greffier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201921&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "950924bc-8a9c-4a54-8ace-d29adc366837", "firstName": "Ana\u00efs", "lastName": "Viry", "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "91b52be4-0cb6-4bf9-a348-33538b2af427", "name": "Groupe de travail SFR - Radioprotection", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}