{"data": {"event": {"id": "8685d037-4efc-451b-aa6e-f9afbe89cb54", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1193/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Maladie de Rendu-Osler : du diagnostic au traitement", "start": "2025-10-05T14:15+02:00", "end": "2025-10-05T15:15+02:00", "objectives": ["<p>1. Ma\u00eetriser l'\u00e9pid\u00e9miologie, la physiopathologie et les sympt\u00f4mes de la maladie de Rendu-Osler.</p>", "<p>2. Identifier les atteintes en imagerie thoraciques, neurologiques et abdominales</p>", "<p>3. Conna\u00eetre les principes de la prise en charge et les indications th\u00e9rapeutiques notamment en radiologie interventionnelle.</p>", "<p>4. Int\u00e9grer les avanc\u00e9es r\u00e9centes dans la prise en charge diagnostique et th\u00e9rapeutique pour optimiser les r\u00e9sultats cliniques et r\u00e9duire les complications.</p>", "<p>5. Appliquer les connaissances acquises \u00e0 travers des cas pratiques pour am\u00e9liorer la prise en charge des patients.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "94949b3e-27b0-4172-970d-1c1233689b38", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Havane", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "a907c925-fb78-4afa-8c59-04e60e24fd63", "title": "Diagnostic, principe de prise en charge", "start": "2025-10-05T14:15+02:00", "end": "2025-10-05T14:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "A907C925-FB78-4AFA-8C59-04E60E24FD63"}}, "speakers": {"items": [{"id": "c34e61f5-5e09-4fe1-a3ea-afa04142b29f", "lastName": "Parrot", "firstName": "Antoine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177643&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "96159b38-3a6d-482c-b7d3-a712656e3d0f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1193/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1193/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029887-Xw4t2q%2Fu2GrJTC2fH2mE%2FkMYWM6fnVy3BiYBrZrdQF8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1193/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029887-iiC3vFW4rK2dIYysK44tGYCQV4goIyZ2j9dHHlVAchE%3D"}]}}}}, {"id": "27acc0a0-6e2b-4797-b2ec-814e43b245e6", "title": "Manifestations en imagerie dans la maladie de Rendu-Osler", "start": "2025-10-05T14:30+02:00", "end": "2025-10-05T14:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "27ACC0A0-6E2B-4797-B2EC-814E43B245E6"}}, "speakers": {"items": [{"id": "d27a1287-c9e8-4cee-9caa-0b1135a1f9d3", "lastName": "Barral", "firstName": "Matthias", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202593&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Pontoise"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a37d28fa-e753-4148-a4df-fd69a063e592", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1195/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1195/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029887-nagEIYQ5V5pT2tlZDI7ANMc7GKwUQsEdr9HkBwv57%2Fk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1195/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029887-52hnkXcYtdDeQQ3YUUsJegFasNoY2DUDXpWu2EmWwJo%3D"}]}}}}, {"id": "1fb5d051-b8b2-46fb-8046-938f1d9c3766", "title": "Traitement des anomalies vasculaires de la maladie de Rendu-Osler", "start": "2025-10-05T14:45+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1FB5D051-B8B2-46FB-8046-938F1D9C3766"}}, "speakers": {"items": [{"id": "b2c1e5fb-b33b-4b65-83db-6b1b02998959", "lastName": "El Hajjam", "firstName": "Mostafa", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Boulogne-Billancourt"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2aaad7be-6686-449e-85b8-4f23bfed6bc2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1194/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1194/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029887-2L4fvWMcRjoo2Wo6wy%2FuI28230Ve7jtREVEK7y82JB8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1194/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029887-BkWVdoniM%2BZjgMYKbbBFlLi%2F31Ustg%2FDt9rUkehB0iI%3D"}]}}}}, {"id": "e1840f20-e818-4639-b5ee-92c9517782b8", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T15:00+02:00", "end": "2025-10-05T15:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d27a1287-c9e8-4cee-9caa-0b1135a1f9d3", "lastName": "Barral", "firstName": "Matthias", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202593&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Pontoise"}}, {"id": "c34e61f5-5e09-4fe1-a3ea-afa04142b29f", "lastName": "Parrot", "firstName": "Antoine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177643&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "b2c1e5fb-b33b-4b65-83db-6b1b02998959", "lastName": "El Hajjam", "firstName": "Mostafa", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Boulogne-Billancourt"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "bb7417ee-614c-459b-b3bc-f0d3b32ab182", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1196/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1196/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029887-B0POuUEkkm5%2F0NXjAx%2BZnq6k0q4LsAoGEZymkNIpAqc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1196/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029887-XrHtSiz9kF0gQCGrHrn47oRfNAVgFKJZOBmJ7IT3%2Fyg%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "d27a1287-c9e8-4cee-9caa-0b1135a1f9d3", "firstName": "Matthias", "lastName": "Barral", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202593&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Pontoise"}}, {"id": "b2c1e5fb-b33b-4b65-83db-6b1b02998959", "firstName": "Mostafa", "lastName": "El Hajjam", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Boulogne-Billancourt"}}, {"id": "c34e61f5-5e09-4fe1-a3ea-afa04142b29f", "firstName": "Antoine", "lastName": "Parrot", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177643&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "d27a1287-c9e8-4cee-9caa-0b1135a1f9d3", "firstName": "Matthias", "lastName": "Barral", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202593&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Pontoise"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "d27a1287-c9e8-4cee-9caa-0b1135a1f9d3", "firstName": "Matthias", "lastName": "Barral", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202593&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Pontoise"}}, {"id": "b2c1e5fb-b33b-4b65-83db-6b1b02998959", "firstName": "Mostafa", "lastName": "El Hajjam", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Boulogne-Billancourt"}}, {"id": "c34e61f5-5e09-4fe1-a3ea-afa04142b29f", "firstName": "Antoine", "lastName": "Parrot", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177643&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "c449a69b-c226-4a4f-addb-85cb687888e6", "value": "Thorax"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "1f4c369a-6ae5-40e2-bba5-c73249ffa80d", "name": "SIT", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}