{"data": {"event": {"id": "894b35b6-9e64-442b-a307-464248d51b9b", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1381/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Place de l'imagerie dans la prise en soins des troubles visuels des patients \u00e2g\u00e9s", "start": "2025-10-06T14:00+02:00", "end": "2025-10-06T15:00+02:00", "objectives": ["<div>Comprendre l'urgence et les particularit\u00e9s de l'imagerie dans l'exploration des troubles visuels des patients \u00e2g\u00e9s<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Savoir quand \u00e9voquer et comment participer au diagnostic d'art\u00e9rite \u00e0 cellules g\u00e9antes<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Savoir protocoler et interpr\u00e9ter une IRM pour troubles visuels du sujet \u00e2g\u00e9 <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "da19a5d8-ce5e-41e4-aa09-6aa307d939b8", "title": "Art\u00e9rite \u00e0 cellules g\u00e9antes (ACG) : urgence diagnostique", "start": "2025-10-06T14:00+02:00", "end": "2025-10-06T14:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "4ccf4e94-2c42-4637-8269-ee1400b8d46a", "lastName": "Jamart", "firstName": "C\u00e9line", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "1c40a6e0-d6b8-413e-b41b-5b6dfb349e7a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1380/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1380/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760030382-g0d3mEVCdvKOSPo6bl2ON70PAKL1aS43o5qnqwzzSNk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1380/video/480p_800kb.mp4?verify=1760030382-FEqBleeUpZJF2YgC7GQck8sbFpL%2BXPylhZpEpIPz8Xk%3D"}]}}}}, {"id": "e9de51b5-ceff-42c1-a59c-8db90b3be78b", "title": "Art\u00e9rite \u00e0 cellules g\u00e9antes (ACG) : urgence diagnostique", "start": "2025-10-06T14:15+02:00", "end": "2025-10-06T14:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "E9DE51B5-CEFF-42C1-A59C-8DB90B3BE78B"}}, "speakers": {"items": [{"id": "791e00ca-b29c-4b4e-a372-479613c87c62", "lastName": "Nguyen", "firstName": "Thien - Huong", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202229&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "65d31658-7905-4c85-b51c-f8eb9b7edd3c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1381/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1381/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030382-3UhIROsgiSz43Xbf9ppVI4twZpEULxvpYeKN9O352tg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1381/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030382-ktrDux5JVmyHtJ%2BXS6t8ZYw88i8ibwo59yj1Sgei8Zk%3D"}]}}}}, {"id": "8c7cf86f-42d4-4919-891f-65e6ddd9d191", "title": "Du vasculaire au d\u00e9g\u00e9n\u00e9ratif et tumoral", "start": "2025-10-06T14:30+02:00", "end": "2025-10-06T14:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "8C7CF86F-42D4-4919-891F-65E6DDD9D191"}}, "speakers": {"items": [{"id": "400361c7-1e55-4ed6-88e5-13865485b9da", "lastName": "Espinoza-Boireau", "firstName": "Sophie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202243&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "519265bf-a0f5-48c2-bf77-c965d4a9a5a8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1382/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1382/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030382-Mwjd%2B9ftYSPmJqtLLeZMpSDR226JrHjV83GoVjT2onc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1382/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030382-a4vZg5422szKncFopNrsC6Gc4%2F3Qj1AFH%2BY%2B7GfqZHY%3D"}]}}}}, {"id": "ece5f445-cf66-4810-be1d-ba97777e476e", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : Difficult\u00e9s de l'imagerie sans examen ophtalmologique: adaptation \u00e0 l'\u00e9tat du patient, au degr\u00e9 d'urgence et aux donn\u00e9es cliniques", "start": "2025-10-06T14:45+02:00", "end": "2025-10-06T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "lastName": "Meyblum", "firstName": "Evelyne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "791e00ca-b29c-4b4e-a372-479613c87c62", "lastName": "Nguyen", "firstName": "Thien - Huong", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202229&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "767efbc0-0f0d-468f-9b2e-13a1a2d6216d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1383/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1383/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030382-bTrASUNhGrEFXgsWjzON7uryUkkyPY2cfRDIxuYW0MA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1383/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030382-Jrbf2GsgRr7Ao081QBGi3vzCqN24fMLwuChv432zsDI%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "791e00ca-b29c-4b4e-a372-479613c87c62", "firstName": "Thien - Huong", "lastName": "Nguyen", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202229&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "400361c7-1e55-4ed6-88e5-13865485b9da", "firstName": "Sophie", "lastName": "Espinoza-Boireau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202243&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "400361c7-1e55-4ed6-88e5-13865485b9da", "firstName": "Sophie", "lastName": "Espinoza-Boireau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202243&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "791e00ca-b29c-4b4e-a372-479613c87c62", "firstName": "Thien - Huong", "lastName": "Nguyen", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202229&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "4ccf4e94-2c42-4637-8269-ee1400b8d46a", "firstName": "C\u00e9line", "lastName": "Jamart", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}, {"_id": "be88e419-ed8e-4ab9-9af9-68a274f65f29", "value": "ORL / T\u00eate et cou"}, {"_id": "b440fb1e-2877-4439-af31-8d25de0489c2", "value": "Urgences"}], "tracks": [{"color": "", "id": "80531fa9-072f-4d0b-9045-58933b2361bc", "value": "Parcours radio-g\u00e9riatrie", "label": "Parcours radio-g\u00e9riatrie"}], "organizers": [{"id": "55e28b4f-b8eb-4252-aa00-b97b83e8f2c8", "name": "CIREOL", "logo": null}, {"id": "525d5508-a1f3-48e4-8994-d16b806c5a87", "name": "Groupe de travail SFR - Imagerie g\u00e9riatrique", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours G\u00e9riatrie", "id": "bc7de0e5-e80c-4f42-af54-af46cce52d47"}]}}}