{"data": {"event": {"id": "8b30be1a-90ac-488d-8355-e7dff3a29462", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/826/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "La relation radiologue-patient : une exigence renouvel\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e8re du num\u00e9rique et de la certification p\u00e9riodique des professionnels de sant\u00e9", "start": "2025-10-04T10:30+02:00", "end": "2025-10-04T11:30+02:00", "objectives": ["<p>1. Identifier les sp\u00e9cificit\u00e9s de la relation radiologue-patient \u00e0 l\u2019\u00e8re num\u00e9rique, en tenant compte de la bri\u00e8vet\u00e9 des \u00e9changes, de l'interm\u00e9diation technologique et de l\u2019\u00e9volution des attentes des patients.</p>", "<p>2. Int\u00e9grer les comp\u00e9tences relationnelles fondamentales (\u00e9coute active, empathie, pr\u00e9sence) dans la pratique radiologique, y compris dans les situations complexes telles que l\u2019annonce d\u2019un diagnostic grave.</p>", "<p>3. D\u00e9velopper des strat\u00e9gies pour maintenir une relation humaine de qualit\u00e9 \u00e0 distance, notamment en t\u00e9l\u00e9-radiologie, en utilisant les outils num\u00e9riques de fa\u00e7on \u00e9thique et responsable.</p>", "<p>4. Adapter sa communication et son comportement face aux patients vuln\u00e9rables, en collaborant \u00e9troitement avec les manipulateurs pour am\u00e9liorer l\u2019exp\u00e9rience patient.</p>", "<p>5. Analyser les enjeux \u00e9thiques li\u00e9s \u00e0 l\u2019introduction de l\u2019IA et des comptes rendus structur\u00e9s dans la communication patient, afin de concilier transparence, p\u00e9dagogie et s\u00e9curit\u00e9 des soins</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "764fb3a6-11ce-4bb3-8da3-27a343af61a7", "name": "342A", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "3d652c52-9c8b-4ec8-a38d-3508294c0144", "title": "R\u00e9humaniser l\u2019imagerie : les fondamentaux de la relation patient-radiologue", "start": "2025-10-04T10:30+02:00", "end": "2025-10-04T10:40+02:00", "element": {"abstract": {"id": "3D652C52-9C8B-4EC8-A38D-3508294C0144"}}, "speakers": {"items": [{"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "lastName": "Beregi", "firstName": "Jean-Paul", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "08258a80-3fad-44ad-8031-6225bd9503c3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/826/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/826/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028904-q1vce0LfYNWqjhiudplvasjshUm%2FqEtN6WD%2B6VoLKLI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/826/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028904-2XUXBhREwsk51oMKu%2Bucf6n0vdxqVauFwOQw%2FKunkYo%3D"}]}}}}, {"id": "b27c253d-da2b-473a-9afe-632f0eeb731a", "title": "Parler d\u2019un diagnostic difficile en radiologie : m\u00e9thodes et retours d\u2019exp\u00e9rience", "start": "2025-10-04T10:40+02:00", "end": "2025-10-04T10:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "32fb4675-8ab9-479a-adab-d470c20adfcc", "lastName": "Rocher", "firstName": "Laurence", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202339&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ee6a8e05-c2e9-428f-ad41-43a6e74016c6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/827/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/827/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028904-MMJTucf4mDTJuBlgc%2BiyepBBFp5tYyBdM3%2F%2BTOfofPE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/827/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028904-GAh1dawFoC%2FvHoeClETloDito2tilbI16JjwxtrhQcM%3D"}]}}}}, {"id": "423038d4-9daa-4c49-aebc-2d5360eb6de1", "title": "Radiologue \u00e0 distance, humain de pr\u00e8s : la relation \u00e0 l\u2019\u00e8re de la t\u00e9l\u00e9-radiologie", "start": "2025-10-04T10:50+02:00", "end": "2025-10-04T11:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ce0832aa-4325-4291-bcdb-c409233207ce", "lastName": "Gauvrit", "firstName": "Jean-Yves", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198590&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f6f53504-0bd7-4b67-8814-004b49b89149", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/828/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/828/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028904-Fn%2BoDvk2WRyx%2BZBYqgYT9SaFFRhpAR4zOGUELoKeoKg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/828/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028904-pTA42bAPnFuSPXPh8MnFCEleCnJSb4iUbg7sXF5iib8%3D"}]}}}}, {"id": "cc4ad076-93ce-43f4-879f-70c54153446e", "title": "Radiologue et patients vuln\u00e9rables : enfants, anxieux, handicap", "start": "2025-10-04T11:00+02:00", "end": "2025-10-04T11:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a82c2d02-094b-4650-9d3d-5b6567a20bdc", "lastName": "Blondiaux", "firstName": "El\u00e9onore", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202201&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "6cdab1f2-9d27-4c62-ada2-3851950aed26", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/829/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/829/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028904-hZvQmDoAgtJFkuOedcqi2XYppmmqxGYHum4yfUqEehc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/829/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028904-taEt60jTYCNEBfpcB8ezoPs0tXSlkJ5o9TXgY2%2FoM9w%3D"}]}}}}, {"id": "b1bf7c76-ef3a-4d05-ac77-ff9dac34af77", "title": "L\u2019IA, les CR structur\u00e9s et les patients : vers une transparence contr\u00f4l\u00e9e ?\"", "start": "2025-10-04T11:10+02:00", "end": "2025-10-04T11:20+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B1BF7C76-EF3A-4D05-AC77-FF9DAC34AF77"}}, "speakers": {"items": [{"id": "2b19bced-c2b3-4848-b1c2-677d7e430111", "lastName": "Boutet", "firstName": "Claire", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198374&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-\u00c9tienne"}}]}, "vod": null}, {"id": "93241253-33b9-4459-8db1-22886278f4f9", "title": "Table ronde : Actualit\u00e9s de l\u2019accr\u00e9ditation des \u00e9quipes avec l\u2019HAS", "start": "2025-10-04T11:20+02:00", "end": "2025-10-04T11:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a978119f-e1fa-4025-a1e5-98419cd811dd", "lastName": "Haniquaut", "firstName": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198591&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint Denis la plaine "}}, {"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "lastName": "Beregi", "firstName": "Jean-Paul", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "2b19bced-c2b3-4848-b1c2-677d7e430111", "lastName": "Boutet", "firstName": "Claire", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198374&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-\u00c9tienne"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "fa1255d9-ea19-477b-a3b0-3938d6829e36", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/831/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/831/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028904-Va%2B%2FjnrCSkdz9F57JDakFJ1RzkFFQydgximUETXt2Ns%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/831/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028904-kgR2iofKmhtY0PRYRobr4iQ4s4xeTlzuJ4aRlnvsmj4%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "firstName": "Jean-Paul", "lastName": "Beregi", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "2b19bced-c2b3-4848-b1c2-677d7e430111", "firstName": "Claire", "lastName": "Boutet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198374&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-\u00c9tienne"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "firstName": "Jean-Paul", "lastName": "Beregi", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "2b19bced-c2b3-4848-b1c2-677d7e430111", "firstName": "Claire", "lastName": "Boutet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198374&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-\u00c9tienne"}}, {"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "firstName": "Jean-Paul", "lastName": "Beregi", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "32fb4675-8ab9-479a-adab-d470c20adfcc", "firstName": "Laurence", "lastName": "Rocher", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202339&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "ce0832aa-4325-4291-bcdb-c409233207ce", "firstName": "Jean-Yves", "lastName": "Gauvrit", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198590&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "a82c2d02-094b-4650-9d3d-5b6567a20bdc", "firstName": "El\u00e9onore", "lastName": "Blondiaux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202201&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a978119f-e1fa-4025-a1e5-98419cd811dd", "firstName": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "lastName": "Haniquaut", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198591&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint Denis la plaine "}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "8fd00bc8-7bb6-4196-947d-912545d2331e", "name": "Groupe de travail SFR - Accr\u00e9ditation des m\u00e9decins", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}