{"data": {"event": {"id": "8c7ac25c-7226-486f-a2cd-c182de6102ec", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2024/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Session exceptionnelle d\u2019actualit\u00e9 des affaires professionnelles de la radiologie. PLFSS 2026\u202f: comment financer la s\u00e9curit\u00e9\u00a0et la qualit\u00e9 des soins radiologiques ?", "start": "2025-10-03T15:45+02:00", "end": "2025-10-03T17:00+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "dbd245ac-f945-4ce0-a38e-e75a2b5fc3f7", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2024/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2024/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028622-%2FION5MrDKizDjHi4IObkKjFHMVHclYzxUlLTzZ9qEyw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2024/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028622-GkxV2poauQ06Wj%2BiTmZGGS1G2SV9cRiXxZ2NN5j64ao%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4dd8cf2f-d3bd-4ca1-9b12-c2a004135b92", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre bleu", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "b0a1e84b-415f-4c0a-bc54-ce26717e5f1a", "title": "Session exceptionnelle d\u2019actualit\u00e9 des affaires professionnelles de la radiologie. PLFSS 2026\u202f: comment financer la s\u00e9curit\u00e9 et la qualit\u00e9 des soins radiologiques ?", "start": "2025-10-03T15:45+02:00", "end": "2025-10-03T16:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "lastName": "Boyer", "firstName": "Louis", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "4a60f8b0-24ea-43ab-ab55-ebc73da63fac", "lastName": "Bartoli", "firstName": "Jean Michel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198506&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "7eed56ab-d1c4-499b-b5bb-d5e088783f6f", "lastName": "Masson", "firstName": "Jean-Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198473&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Carcassonne"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "87680015-05d3-4bd8-ae30-bb98e227f1ac", "lastName": "Martinelli", "firstName": "Thomas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valence"}}, {"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "lastName": "Aub\u00e9", "firstName": "Christophe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "d619d87a-3b4a-4818-82cb-15cd78ac0eae", "title": "Rapport IGF / IGAS, rapport charges et produits de la CNAM : le CNP r\u00e9agit !", "start": "2025-10-03T16:45+02:00", "end": "2025-10-03T17:05+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "lastName": "Boyer", "firstName": "Louis", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "4a60f8b0-24ea-43ab-ab55-ebc73da63fac", "lastName": "Bartoli", "firstName": "Jean Michel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198506&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "94672dc2-d590-44b9-bbbc-81cf445c6f48", "title": "Protocole CNAM 2025/2027 : quels p\u00e9rils ?", "start": "2025-10-03T17:05+02:00", "end": "2025-10-03T17:25+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7eed56ab-d1c4-499b-b5bb-d5e088783f6f", "lastName": "Masson", "firstName": "Jean-Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198473&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Carcassonne"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "f0bc35b9-6b16-4069-8900-9f22ff4a9246", "title": "La radiologie est heureusement une activit\u00e9 de soins : les radiologues sont des m\u00e9decins", "start": "2025-10-03T17:25+02:00", "end": "2025-10-03T17:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "299e2dc6-83ad-4abb-805f-61c3787f63fd", "title": "La pertinence, allons-y vraiment !", "start": "2025-10-03T17:30+02:00", "end": "2025-10-03T17:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "87680015-05d3-4bd8-ae30-bb98e227f1ac", "lastName": "Martinelli", "firstName": "Thomas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valence"}}, {"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "lastName": "Aub\u00e9", "firstName": "Christophe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "5835262f-8e2d-4ed6-bc7c-9fc57ef35903", "title": "De plus en plus de radiologues form\u00e9s : c\u2019est faux !", "start": "2025-10-03T17:35+02:00", "end": "2025-10-03T17:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "lastName": "Aub\u00e9", "firstName": "Christophe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "de337496-7d4c-4810-8a6d-8802e306ddd6", "title": "Diff\u00e9rences de traitement entre la radiologie et les autres sp\u00e9cialit\u00e9s : pourquoi tant de haine ?", "start": "2025-10-03T17:40+02:00", "end": "2025-10-03T17:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7eed56ab-d1c4-499b-b5bb-d5e088783f6f", "lastName": "Masson", "firstName": "Jean-Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198473&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Carcassonne"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "792d90cd-6771-4c44-8456-76bb21961eba", "title": "Fongibilit\u00e9 des enveloppes : le grand bonneteau", "start": "2025-10-03T17:45+02:00", "end": "2025-10-03T17:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "87680015-05d3-4bd8-ae30-bb98e227f1ac", "lastName": "Martinelli", "firstName": "Thomas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valence"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "0d2e7e62-57c0-4538-ac38-c496f0131c93", "title": "Scanners, IRM : la fin de l\u2019excellence pour nos patients ?", "start": "2025-10-03T17:50+02:00", "end": "2025-10-03T17:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "30d25944-46e2-4b0a-b628-272bd6c93726", "title": "L\u2019innovation radiologique et l\u2019IA en France malgr\u00e9 tout !", "start": "2025-10-03T17:55+02:00", "end": "2025-10-03T18:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "firstName": "Louis", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "7eed56ab-d1c4-499b-b5bb-d5e088783f6f", "firstName": "Jean-Philippe", "lastName": "Masson", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198473&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Carcassonne"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "87680015-05d3-4bd8-ae30-bb98e227f1ac", "firstName": "Thomas", "lastName": "Martinelli", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valence"}}, {"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "firstName": "Christophe", "lastName": "Aub\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}, {"id": "4a60f8b0-24ea-43ab-ab55-ebc73da63fac", "firstName": "Jean Michel", "lastName": "Bartoli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198506&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "fd16ee89-71a5-4910-a146-8bccbd91664e", "name": "SFR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}