{"data": {"event": {"id": "8e43cbbf-00f4-44a0-a41b-74892bac8ccd", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1264/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance de cas cliniques", "sessionTypeColor": "#44fce7", "voting": true, "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie de la femme", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T18:00+02:00", "objectives": ["<p>Tester ses connaissances en pelvis f\u00e9minin et en s\u00e9nologie en participant aux QCM interactifs<br>", "&nbsp;Apprendre \u00e0 suivre des r\u00e8gles d\u2019interpr\u00e9tation en respectant les recommandations en vigueur<br>", "Apprendre \u00e0 analyser un cas dans son ensemble de fa\u00e7on synth\u00e9tique et \u00e0 transmettre les informations pertinentes pour la prise en charge des patientes<br>", "&nbsp;Retenir des conseils pragmatiques pour la pratique quotidienne de l\u2019imagerie de la femme</p>", "<p>&nbsp;</p>", "<p>Cette session de cas cliniques en imagerie de la femme vous propose des cas interactifs s\u00e9lectionn\u00e9s parmi les meilleurs pr\u00e9sent\u00e9s lors de la SIFEM junior 2025, sous l\u2019\u00e9gide de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise d\u2019imagerie de la femme.</p>", "<p>Venez tester vos connaissances dans une ambiance conviviale et repartir avec des messages clairs pour am\u00e9liorer votre pratique de l\u2019imagerie de la femme au quotidien.</p>", "<p>&nbsp;</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ec527cc8-61fc-44dc-824b-d78838047dd3", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Bordeaux", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "675c806c-73cf-4a6b-85e1-c37205757725", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie de la femme", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T17:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "db02b941-05d8-4bfc-8a7a-4df47706bc3b", "lastName": "Dana", "firstName": "Oph\u00e9lie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198813&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "df552912-0caf-4075-ab11-5b3b4fc94322", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1264/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1264/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030085-BjBSzH%2BfK9Zm%2FKi%2BHY2BuABTobqrQsQy2KuWV%2B4LGNY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1264/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030085-VmkVHaSlVwvLA5Qh6i%2F%2FHE7A0BPtIHKQ0GOC5Ki%2FqTA%3D"}]}}}}, {"id": "9650b888-6711-4a2b-9e3f-63b43f1a50a2", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie de la femme", "start": "2025-10-05T17:10+02:00", "end": "2025-10-05T17:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "9ec6ce65-392b-46d2-9f49-99cd3c90c27d", "lastName": "Martineau", "firstName": "Lorraine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198814&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "45004660-3a87-49cd-9d28-fb18f9ef4f8b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1265/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1265/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030085-bfqnWQLKBCgCVrZj8bVRTfExJbCre8LXFBVLQaCV%2Byk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1265/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030085-X18fLsRz71GHqmIT00qVaWWPv93am%2Ft%2BC%2FSkzo8wyxE%3D"}]}}}}, {"id": "41bb7e6f-a999-4251-9200-b049e6b5f361", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie de la femme", "start": "2025-10-05T17:20+02:00", "end": "2025-10-05T17:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7803967c-bc55-49a0-8695-3bee67e9935e", "lastName": "Nabet", "firstName": "Florian", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202614&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "1a80212f-cc02-41fe-920f-bb105f821d67", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1266/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1266/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030085-D8yFzfdFaUr8mzQXMdstKS34mr1tp7oFgSt9Xcp2f8M%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1266/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030085-JZcpV0mQZxya10MJu7T3hzaLvVq7IXCYgxHvZ7MsMgo%3D"}]}}}}, {"id": "9568da52-1f71-4595-9497-eb34ee5ff6ba", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie de la femme", "start": "2025-10-05T17:30+02:00", "end": "2025-10-05T17:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d53741c6-6bb0-468a-8e35-3168b4963d8d", "lastName": "Dupont", "firstName": "Claire", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202187&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3da85574-61ec-4360-8b37-3f8e1f968afa", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1267/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1267/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030085-05QPGjjgRzW%2F55YualXvmkpsryzdoxFB4%2BOJGleW1Lg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1267/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030085-WDUJjK9UomH34fVQofqP3MwDDaiPXI1wJpKy0qN5Lmw%3D"}]}}}}, {"id": "692ec4ac-3517-4c3f-9774-beaa7a8b6665", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie de la femme", "start": "2025-10-05T17:40+02:00", "end": "2025-10-05T17:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "aa7a5e54-cf2a-4a39-b3b5-5e3eb266af0a", "lastName": "Umay", "firstName": "Ozg\u00fcn", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202460&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "64e3b9a7-167d-4957-97bc-10d55a2887ed", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1268/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1268/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030085-wxhLdiPgP%2FfGDVb4ezm4Jw7VG4zZlc5fOYz%2B0SV0OjU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1268/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030085-C2MpGeRbNZAu02IawmfHzRdHOOSAaoUCV1d0IobC5ys%3D"}]}}}}, {"id": "a90b2ecf-831e-4be0-b641-069a953641a7", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie de la femme", "start": "2025-10-05T17:50+02:00", "end": "2025-10-05T18:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7c4775de-56ec-4cc3-9528-57a07d9a05c0", "lastName": "Choucair", "firstName": "Aur\u00e9lie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "582e5cb8-df10-42c2-9620-044c47d3c994", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1269/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1269/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030085-tb9e8FI%2Bku7mEQtZLxFtzZ5DtQ5gqQ6Rhuy9dMTMCrU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1269/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030085-krlKhQG4wnJMuloMGbDB9URDWdwbh86xvpr3nWako0A%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "cc70e3bc-34be-4909-964a-0601d743626f", "firstName": "Thibaut", "lastName": "Poclet", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valenciennes"}}, {"id": "d357f775-3d1d-4e52-94ed-d50d23baf7a2", "firstName": "Marie", "lastName": "Florin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202356&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "cc70e3bc-34be-4909-964a-0601d743626f", "firstName": "Thibaut", "lastName": "Poclet", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valenciennes"}}, {"id": "0383e75c-d016-410a-bea2-a8684e9e1bdd", "firstName": "Caroline", "lastName": "Mandoul", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177330&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "2b64d85b-cce6-4cc4-9312-0ea32b08f41f", "firstName": "Benoit", "lastName": "Chauveau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198543&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "db02b941-05d8-4bfc-8a7a-4df47706bc3b", "firstName": "Oph\u00e9lie", "lastName": "Dana", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198813&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9ec6ce65-392b-46d2-9f49-99cd3c90c27d", "firstName": "Lorraine", "lastName": "Martineau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198814&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "7803967c-bc55-49a0-8695-3bee67e9935e", "firstName": "Florian", "lastName": "Nabet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202614&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "d53741c6-6bb0-468a-8e35-3168b4963d8d", "firstName": "Claire", "lastName": "Dupont", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202187&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}, {"id": "aa7a5e54-cf2a-4a39-b3b5-5e3eb266af0a", "firstName": "Ozg\u00fcn", "lastName": "Umay", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202460&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "7c4775de-56ec-4cc3-9528-57a07d9a05c0", "firstName": "Aur\u00e9lie", "lastName": "Choucair", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "32dcf245-c9a1-455f-b6a5-0dfd38812d0a", "name": "SFR Junior", "logo": null}, {"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}