{"data": {"event": {"id": "90ae08ba-c504-4d6a-9183-7ffd7c45f596", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2420/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance de cas cliniques", "sessionTypeColor": "#44fce7", "voting": true, "title": "Les experts sans filet en imagerie de la femme", "start": "2025-10-06T11:15+02:00", "end": "2025-10-06T12:15+02:00", "objectives": ["<div>1.<span style=\"white-space:pre\"> </span>Connaitre les forces et faiblesses de chaque examen dans un bilan s\u00e9nologique</div>", "<div>2.<span style=\"white-space:pre\"> </span>Savoir intepr\u00e9ter une IRM de masse pelvienne</div>", "<div>3.<span style=\"white-space:pre\"> </span>Apprendre comment hierarchiser les examens pour compl\u00e9ter le&nbsp; bilan d'une anomalie s\u00e9nologique ou gyn\u00e9cologique</div>", "<div>&nbsp;</div>", "<div>", "<p>La SIFEM vous invite \u00e0 la session experts sans filet avec les Dr Benjamin Fedida, Isabelle Doutriaux, Aurelie Jalaguier et le Pr C\u00e9dric de Bazelaire! Venez voir nos quatre participants&nbsp;raisonner en direct sur des dossiers qui mettent leur expertise&nbsp;\u00e0 l'\u00e9preuve! Quatre dossiers de s\u00e9nologie et gy\u00e9ncologie seront soumis \u00e0 leurs esprits incisifs pour nous indiquer leurs <span style=\"font-family:&quot;Calibri&quot;,sans-serif\">hypoth\u00e8ses diagnostiques et leurs&nbsp;</span>propositions de prise en charge.<o:p></o:p></p>", "</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8012bc5e-62b3-4722-be90-e0cad517c28d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2420/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2420/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030273-vgp4glSt%2B%2B5I5O04IS5ev6zXN0jtXfi%2FolF8wf7%2BvqM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2420/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030273-j45Iytkq4KSTkAD%2FHcl5ihFVFLAduJ2qhWRXmqRUzWM%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4dd8cf2f-d3bd-4ca1-9b12-c2a004135b92", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre bleu", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "35958a77-da73-4081-9d55-73f14aec3136", "title": "Equipe", "start": "2025-10-06T11:15+02:00", "end": "2025-10-06T11:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ce21a9fe-e0d1-4edb-bdaf-ddaec4552457", "lastName": "De Bazelaire", "firstName": "C\u00e9dric", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198558&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "d565f403-4b6a-41e1-a583-5aab12246701", "lastName": "Doutriaux-Dumoulin", "firstName": "Isabelle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "5a87d581-a0c2-4c8d-ac0e-a4bc86739817", "lastName": "Fedida", "firstName": "Benjamin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "b5c0ea90-c62e-4c7f-a27c-1dc14178aae1", "lastName": "MEZZETTA", "firstName": "Lise", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "\u00c9cully"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "14f711f1-0ed4-42de-8a7b-93e10d233da9", "title": "Animateurs", "start": "2025-10-06T11:45+02:00", "end": "2025-10-06T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c724b6e4-1f3b-458e-82c4-c41c151f27fc", "lastName": "Fournier", "firstName": "Laure", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198388&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "081b0fed-6923-40e0-aa5f-30b09ce75b49", "lastName": "Chamming's", "firstName": "Foucauld", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202195&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "081b0fed-6923-40e0-aa5f-30b09ce75b49", "firstName": "Foucauld", "lastName": "Chamming's", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202195&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "d9d0a949-e0dd-4960-9031-f28a262ee38f", "firstName": "Salma", "lastName": "Moalla", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202403&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "081b0fed-6923-40e0-aa5f-30b09ce75b49", "firstName": "Foucauld", "lastName": "Chamming's", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202195&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "c724b6e4-1f3b-458e-82c4-c41c151f27fc", "firstName": "Laure", "lastName": "Fournier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198388&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ce21a9fe-e0d1-4edb-bdaf-ddaec4552457", "firstName": "C\u00e9dric", "lastName": "De Bazelaire", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198558&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "d565f403-4b6a-41e1-a583-5aab12246701", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Doutriaux-Dumoulin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "5a87d581-a0c2-4c8d-ac0e-a4bc86739817", "firstName": "Benjamin", "lastName": "Fedida", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "b5c0ea90-c62e-4c7f-a27c-1dc14178aae1", "firstName": "Lise", "lastName": "MEZZETTA", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "\u00c9cully"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}