{"data": {"event": {"id": "9173db3d-43e3-4e5e-99c8-52f292f77d94", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1888/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Super d\u00e9mo", "sessionTypeColor": "#922b21", "voting": null, "title": "Comment l'IA am\u00e9liore la qualit\u00e9 image du CBCT et transforme ma pratique au quotidien ?", "start": "2025-10-04T15:40+02:00", "end": "2025-10-04T15:55+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": null, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "002d99ee-710f-4f35-b775-0dc155c4181e", "name": "VRI AGORA Niv.3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "2413e2cc-eafb-453c-8ccc-4e65cac2b0cf", "title": "Comment l'IA am\u00e9liore la qualit\u00e9 image du CBCT et transforme ma pratique au quotidien ?", "start": "2025-10-04T15:40+02:00", "end": "2025-10-04T15:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e2dce80b-0a5b-4d17-867d-ea2ba629daf8", "lastName": "Vidal", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202206&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": null}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "e2dce80b-0a5b-4d17-867d-ea2ba629daf8", "firstName": "Vincent", "lastName": "Vidal", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202206&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Agenda Partenaire", "id": "94af6a54-4c4c-4a9f-8017-94948f6e1462"}]}}}