{"data": {"event": {"id": "9311b0f2-08fe-4897-b152-e10f80c3e303", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1133/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Radiologie Interventionnelle en g\u00e9riatrie", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T18:00+02:00", "objectives": ["<p>- Comprendre les sp\u00e9cificit\u00e9s de la RI dans les populations g\u00e9riatriques : indications, technique</p>", "<p>- Savoir discuter des avantages et des limites : b\u00e9n\u00e9fice/risque, comorbidit\u00e9s, RCP</p>", "<p>- Appr\u00e9hender les aspects techniques adapt\u00e9s : choix de l'anesth\u00e9sie locale, exposition aux PCI</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "9be3395c-5670-48bf-bf22-256fc0b309d5", "title": "HBP Embolisation de la prostate", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T17:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "lastName": "Frandon", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f7144dfb-b92a-4997-b92f-89e120a68fef", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1133/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1133/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030089-gnOqU%2B60RKg15S%2B35qbLZhRNw2HmZUGYRNF6ab96aT0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1133/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030089-Ure13t8dIgRCCzTNvzcfaRcF%2BPWDfpXCVHBfS9WiVSo%3D"}]}}}}, {"id": "60f56e9d-1fa8-4f92-9e3d-838fc79bafb4", "title": "H\u00e9matome sous anticoagulant", "start": "2025-10-05T17:10+02:00", "end": "2025-10-05T17:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "3c03a4bf-ea57-4394-b107-903dc1b77db5", "lastName": "Dohan", "firstName": "Anthony", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=76324&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0df38f55-186b-49a9-aa2c-32e8be15e648", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1134/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1134/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030089-icmN8ptM3odI6EO3j%2BQWchrfz4Oc65isuVc%2Bu0RGUXU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1134/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030089-S56IrK4LvpCZ2mqSnblttNUl64AKNwddVnjWWEzcbio%3D"}]}}}}, {"id": "629be606-7c75-470d-a8eb-289baf23ce20", "title": "Embolisation h\u00e9matome sous duraux", "start": "2025-10-05T17:20+02:00", "end": "2025-10-05T17:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a5a1c116-c440-4f78-89a1-b89e44593f26", "lastName": "Claren\u00e7on", "firstName": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202241&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "1aaae43a-b993-478c-97be-e03a83974a1e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1135/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1135/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030089-9naYakbcMz9oB6gGChGORXCTL2zxx55kAo7fCUPw5p0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1135/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030089-INYggnTEi7yvrrHLClabx%2BROxovqJQLO4ueCtEUjEfU%3D"}]}}}}, {"id": "cccec778-5481-47c5-9e76-e288b1a3d9f9", "title": "Interventionnel digestif : an\u00e9vrisme digestif et Isch\u00e9mie", "start": "2025-10-05T17:30+02:00", "end": "2025-10-05T17:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "lastName": "Derbel", "firstName": "Haytham", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4eea7501-1036-4be2-a0e9-f45fe0de06bd", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1136/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1136/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030089-QLzE%2Bcc6zGqF6dhQGLKU9y08z1MaC8LLMbo6QB7a0EI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1136/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030089-ggd03SoHlZDS3xvYtVsP%2B3f%2B40vnvmfOI391Y55SIKg%3D"}]}}}}, {"id": "808fc068-f4e2-4438-94cc-61f74e5ad89c", "title": "Consolidation osseuse : cimentoplastie, sacroplastie", "start": "2025-10-05T17:40+02:00", "end": "2025-10-05T17:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "lastName": "Stacoffe", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8c23dff6-e26a-4554-9bb6-c6cb1034805f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1137/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1137/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030089-JvuyUFzvg0lvKLEvG1COJF67doGH1mSlPtf11TP6iug%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1137/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030089-iyQ%2BfAtk6MKgpC2uodCv74PsZO0vwNP9q97v1hU6CA0%3D"}]}}}}, {"id": "8f5b4893-7d63-417a-bf5f-e2ff67c2a2d4", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T17:50+02:00", "end": "2025-10-05T18:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "bb2b18f2-5cc2-4798-b8c9-76d62cda537b", "lastName": "Sapoval", "firstName": "Marc", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202350&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "c60abc4f-ff08-47a8-9a61-3b3d067d5ca4", "lastName": "Jambon", "firstName": "Eva", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201912&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d1169d88-e815-4579-9163-fa5c1bab6e04", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1138/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1138/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030089-Nz%2Fczw1W1%2FRwkeZV5mm3yOGbNgSR4EtwyrB58TpRGrA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1138/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030089-JhroUTuuMeJZ0pb%2BNxx5xB5SEMh3e3cfCmzx52XybuI%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "bb2b18f2-5cc2-4798-b8c9-76d62cda537b", "firstName": "Marc", "lastName": "Sapoval", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202350&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "c60abc4f-ff08-47a8-9a61-3b3d067d5ca4", "firstName": "Eva", "lastName": "Jambon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201912&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "bb2b18f2-5cc2-4798-b8c9-76d62cda537b", "firstName": "Marc", "lastName": "Sapoval", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202350&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "c60abc4f-ff08-47a8-9a61-3b3d067d5ca4", "firstName": "Eva", "lastName": "Jambon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201912&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "bb2b18f2-5cc2-4798-b8c9-76d62cda537b", "firstName": "Marc", "lastName": "Sapoval", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202350&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "c60abc4f-ff08-47a8-9a61-3b3d067d5ca4", "firstName": "Eva", "lastName": "Jambon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201912&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "3c03a4bf-ea57-4394-b107-903dc1b77db5", "firstName": "Anthony", "lastName": "Dohan", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=76324&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a5a1c116-c440-4f78-89a1-b89e44593f26", "firstName": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "lastName": "Claren\u00e7on", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202241&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "firstName": "Haytham", "lastName": "Derbel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Stacoffe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "c7c29343-d668-49ce-ae99-e0198b9ac254", "value": "Cardiovasculaire"}], "tracks": [{"color": "", "id": "80531fa9-072f-4d0b-9045-58933b2361bc", "value": "Parcours radio-g\u00e9riatrie", "label": "Parcours radio-g\u00e9riatrie"}], "organizers": [{"id": "525d5508-a1f3-48e4-8994-d16b806c5a87", "name": "Groupe de travail SFR - Imagerie g\u00e9riatrique", "logo": null}, {"id": "747359ad-6f2d-4627-9d6d-9aa8cc966a00", "name": "SFICV", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours G\u00e9riatrie", "id": "bc7de0e5-e80c-4f42-af54-af46cce52d47"}]}}}