{"data":{"event":{"id":"9762b42d-c8b9-416f-9d7a-0797c407b91f","picture":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2429/video/thumbs/poster.jpg","sessionType":"S\u00e9ance D\u00e9bat","sessionTypeColor":"#89c261","voting":null,"title":"S\u00e9ance controverse :\u00a0 Les urgentistes demandent ils trop d'examen ?","start":"2025-10-06T11:45+02:00","end":"2025-10-06T12:15+02:00","objectives":["<div>Comprendre les probl\u00e9matiques qui m\u00e8nent \u00e0 la demande d'un examen d'imagerie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>","<div>Connaitre les diff\u00e9rents types de demandes<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>","<div>Connaitre les outils pour g\u00e9rer ces demandes.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"],"onAir":null,"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2429/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2429/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030273-vgp4glSt%2B%2B5I5O04IS5ev6zXN0jtXfi%2FolF8wf7%2BvqM%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2429/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030273-vgp4glSt%2B%2B5I5O04IS5ev6zXN0jtXfi%2FolF8wf7%2BvqM%3D"}]}}},"broadcasts":{"items":[]},"room":{"id":"7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54","name":"Agora JFR -  Niv 3","type":"ROOM"},"schedule":{"items":[{"id":"ca4e679c-b7f2-4449-92c6-7b32166bd972","title":"Non, ils demandent les examens dont ils ont besoin","start":"2025-10-06T11:45+02:00","end":"2025-10-06T12:00+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[{"id":"0ea6f71f-e567-4b83-8113-6c6651865f14","lastName":"Violeau","firstName":"Mathieu","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202727&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Niort"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":null}},{"id":"ab380d27-ae98-454a-ab07-ea88c27aa4da","title":"Oui, mais les radiologues les acceptent ces demandes","start":"2025-10-06T12:00+02:00","end":"2025-10-06T12:15+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[{"id":"da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef","lastName":"Herpe","firstName":"Guillaume","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Poitiers"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":null}},{"id":"4e5c8f59-f229-42c7-8891-9d3b0021dac2","title":"Discussion g\u00e9n\u00e9rale","start":"2025-10-06T12:15+02:00","end":"2025-10-06T12:20+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[{"id":"97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52","lastName":"Tasu","firstName":"Jean-Pierre","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Poitiers"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":null}}]},"roles":[{"name":"mod\u00e9rateur","assignees":{"items":[{"id":"da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef","firstName":"Guillaume","lastName":"Herpe","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Poitiers"}},{"id":"97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52","firstName":"Jean-Pierre","lastName":"Tasu","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Poitiers"}}]}},{"name":"responsable","assignees":{"items":[{"id":"da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef","firstName":"Guillaume","lastName":"Herpe","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Poitiers"}}]}}],"speakers":{"items":[{"id":"da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef","firstName":"Guillaume","lastName":"Herpe","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Poitiers"}},{"id":"97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52","firstName":"Jean-Pierre","lastName":"Tasu","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Poitiers"}},{"id":"0ea6f71f-e567-4b83-8113-6c6651865f14","firstName":"Mathieu","lastName":"Violeau","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202727&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Niort"}}]},"chairs":{"items":[]},"topics":[{"_id":"b440fb1e-2877-4439-af31-8d25de0489c2","value":"Urgences"},{"_id":"6cc72185-1974-4de9-9c48-faa48e1f12b3","value":"Qualit\u00e9"}],"tracks":[],"organizers":[{"id":"84ac3a8b-1b89-463d-aa41-3a5e1a8e5304","name":"SFR Urgences","logo":null}],"programmeOwners":[{"title":"JFR 2025","id":"57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}