{"data": {"event": {"id": "9a09f4c4-4201-4f30-ba1a-d575dcf7cb2d", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1439/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Collaboration des professionnels de sant\u00e9\u00a0autour du patient en radiologie interventionnelle: vision crois\u00e9e en 2025", "start": "2025-10-04T17:05+02:00", "end": "2025-10-04T18:00+02:00", "objectives": ["<div ccp_infra_copy_id=\"cfc93418-ef58-424e-89d2-c819aca5a9ea\" ccp_infra_timestamp=\"1751027824370\" ccp_infra_user_hash=\"215327487\" ccp_infra_version=\"3\" data-ccp-timestamp=\"1751027824370\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-size: medium;\">1/&nbsp;D\u00e9crire les grandes \u00e9volutions attendues en radiologie interventionnelle \u00e0 l\u2019horizon 2025, tant sur le plan technologique qu\u2019organisationnel.<br>", "2/ Expliquer les enjeux actuels du MAORI, notamment avec l'\u00e9volution des machines et des interventions de plus en plus complexes et multimodales.<br>", "3/ Expliquer les enjeux actuels de la physique m\u00e9dicale appliqu\u00e9e aux gestes interventionnels, notamment en mati\u00e8re de radioprotection et d\u2019optimisation des pratiques.<br>", "4/ Identifier les leviers de collaboration entre radiologues, physiciens et MAORI, pour anticiper les d\u00e9fis cliniques, scientifiques et structurels de la sp\u00e9cialit\u00e9.</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "002d99ee-710f-4f35-b775-0dc155c4181e", "name": "VRI AGORA Niv.3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "3ca292b9-2458-41ad-b2b7-ca40867ffca1", "title": "La vision du radiologue interventionnel en 2025", "start": "2025-10-04T17:05+02:00", "end": "2025-10-04T17:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "lastName": "Frandon", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "23d18ab8-d943-4410-93a9-040002da0c07", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1439/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1439/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029421-wT6CBHBdvuEUndtZrebUAFu%2BoMGxsvti%2FD8dxrBxAFM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1439/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029421-ZVNFpbSJSo6g2qo1a9viF4eWWg6xo4CO80omYPjljuU%3D"}]}}}}, {"id": "3dc36a7d-67b8-45a5-a497-a3a2051763dc", "title": "Le MAORI : 2025 et apr\u00e8s ?", "start": "2025-10-04T17:20+02:00", "end": "2025-10-04T17:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "da3a4718-3931-44bb-8c58-090a8eb5248f", "lastName": "Maujean", "firstName": "Joris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202396&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ff4e126d-b506-4c1a-9fc9-a2beea3314cd", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1440/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1440/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029421-3FCOdD1GhM8R9K3xL0iH3LePhu8UPSbR86QBk3YJlYI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1440/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029421-tlzXgRxGAclUFFWI3kvlYkq88p3pAiMmJDGM%2BLnXYM4%3D"}]}}}}, {"id": "4667d92e-c1c1-4aae-a6d1-b9a5d03d0756", "title": "La physique m\u00e9dicale \u00e0 l\u2019\u00e9preuve de la radiologie interventionnelle", "start": "2025-10-04T17:35+02:00", "end": "2025-10-04T17:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "83f745da-e1f6-4c0b-bea7-79e1211f0050", "lastName": "Dabli", "firstName": "Djamel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202721&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4031f258-d3e0-46b1-b801-b9df31fc592f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1441/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1441/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029421-8%2B5ZprYjZpCVMlyncLOR9VkXkg4%2BScrtJNgqcV8xrrA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1441/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029421-Qf4T6%2FUJq3myuCjyH6l8pEi1X415Cwil1Rc52eNPfVU%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "4a60f8b0-24ea-43ab-ab55-ebc73da63fac", "firstName": "Jean Michel", "lastName": "Bartoli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198506&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "da3a4718-3931-44bb-8c58-090a8eb5248f", "firstName": "Joris", "lastName": "Maujean", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202396&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "83f745da-e1f6-4c0b-bea7-79e1211f0050", "firstName": "Djamel", "lastName": "Dabli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202721&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "2225e946-6f83-4b08-9059-c97315bc6125", "value": "Radiologie Interventionnelle"}, {"_id": "f766129a-085e-40e3-8c84-289be9f6f42f", "value": "Conseil-Formation"}, {"_id": "b7d3baba-7487-41e1-bb21-6068230c34bf", "value": "Gestion"}], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}