{"data": {"event": {"id": "9b8bccac-50f5-478b-bd25-9f5feb91c4dd", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2121/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re", "sessionTypeColor": "#bffc44", "voting": null, "title": "Conf\u00e9rence pl\u00e9ni\u00e8re du Pr\u00e9sident des JFR\u00a0avec Jean-Christophe Rufin de l\u2019Acad\u00e9mie Fran\u00e7aise", "start": "2025-10-04T12:00+02:00", "end": "2025-10-04T13:00+02:00", "objectives": ["<p style=\"box-sizing: border-box; margin-bottom: 1rem; color: rgb(33, 37, 41); font-family: Roboto, system-ui, -apple-system, &quot;Segoe UI&quot;, Roboto, &quot;Helvetica Neue&quot;, Arial, &quot;Noto Sans&quot;, &quot;Liberation Sans&quot;, sans-serif, &quot;Apple Color Emoji&quot;, &quot;Segoe UI Emoji&quot;, &quot;Segoe UI Symbol&quot;, &quot;Noto Color Emoji&quot;; font-size: 18px;\">Cette s\u00e9ance embl\u00e9matique des JFR r\u00e9unira l\u2019un des grands noms du monde m\u00e9dical et litt\u00e9raire :&nbsp;<span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bolder;\">Jean-Christophe RUFIN</span>, m\u00e9decin, \u00e9crivain et membre de l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise. \u00c0 travers son parcours singulier m\u00ealant m\u00e9decine, humanitaire, diplomatie et \u00e9criture, il offrira un regard personnel et inspirant sur la vocation m\u00e9dicale.</p>", "<p style=\"box-sizing: border-box; margin-top: 0px; margin-bottom: 1rem; color: rgb(33, 37, 41); font-family: Roboto, system-ui, -apple-system, &quot;Segoe UI&quot;, Roboto, &quot;Helvetica Neue&quot;, Arial, &quot;Noto Sans&quot;, &quot;Liberation Sans&quot;, sans-serif, &quot;Apple Color Emoji&quot;, &quot;Segoe UI Emoji&quot;, &quot;Segoe UI Symbol&quot;, &quot;Noto Color Emoji&quot;; font-size: 18px;\">Une heure de partage qui promet d\u2019\u00eatre un moment fort de r\u00e9flexion sur le sens de l\u2019engagement professionnel et l'humain.&nbsp;Un rendez-vous \u00e0 ne pas manquer !</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "83f10403-a867-42b6-8c39-3dcdf19ac065", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2121/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2121/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029022-Um81BjUBK3PMenljNiexegBE%2Bz0M97NmQrjvqAu16ZA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2121/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029022-8sQDjzvSd4wWQQumpOo8euj70Od3wTIjqEPUbPwrvOc%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ec527cc8-61fc-44dc-824b-d78838047dd3", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Bordeaux", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "172d539e-2ed0-47b4-b97f-d8c98df8a34c", "title": "Introduction", "start": "2025-10-04T12:00+02:00", "end": "2025-10-04T12:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ca3f5b9d-4aa3-422e-bcbd-be2def1822d5", "lastName": "Lederlin", "firstName": "Mathieu", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198430&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "c5aadf53-111c-411e-b8b6-fab6ecda4473", "title": "Conf\u00e9rence", "start": "2025-10-04T12:10+02:00", "end": "2025-10-04T12:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "fcf7342f-8d52-4020-9cee-0983218e030e", "lastName": "Rufin", "firstName": "Jean-Christophe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "ab0ad58f-83cb-41e9-8f91-08278f75c2c9", "title": "Echanges", "start": "2025-10-04T12:50+02:00", "end": "2025-10-04T13:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ca3f5b9d-4aa3-422e-bcbd-be2def1822d5", "lastName": "Lederlin", "firstName": "Mathieu", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198430&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "fcf7342f-8d52-4020-9cee-0983218e030e", "lastName": "Rufin", "firstName": "Jean-Christophe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "ca3f5b9d-4aa3-422e-bcbd-be2def1822d5", "firstName": "Mathieu", "lastName": "Lederlin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198430&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "fcf7342f-8d52-4020-9cee-0983218e030e", "firstName": "Jean-Christophe", "lastName": "Rufin", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "fd16ee89-71a5-4910-a146-8bccbd91664e", "name": "SFR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}