{"data": {"event": {"id": "9bea4327-28bc-4a8f-b5e5-0510a91426bb", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/574/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Fibromes ut\u00e9rins : place de l\u2019embolisation dans un parcours multidisciplinaire", "start": "2025-10-03T11:15+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "objectives": ["<p>\u00c0 la fin du cours, l\u2019apprenant sera en mesure de :</p>", "<p>Identifier&nbsp;les \u00e9tapes cl\u00e9s du parcours de la patiente adress\u00e9e pour embolisation de fibromes ut\u00e9rins.</p>", "<p>Comprendre&nbsp;le point de vue du chirurgien concernant l\u2019embolisation, notamment les indications jug\u00e9es pertinentes ou inappropri\u00e9es, ainsi que l\u2019int\u00e9r\u00eat d\u2019une embolisation pr\u00e9-op\u00e9ratoire.</p>", "<p>Expliquer&nbsp;les informations essentielles \u00e0 transmettre et \u00e0 recueillir lors de la consultation pr\u00e9-embolisation.</p>", "<p>Reconna\u00eetre&nbsp;les sp\u00e9cificit\u00e9s techniques, innovations et pratiques de&nbsp;trois centres \u00e0 gros volumes d\u2019embolisation de fibromes ut\u00e9rins.</p>", "<p>Anticiper&nbsp;l\u2019\u00e9volution post-op\u00e9ratoire imm\u00e9diate et les b\u00e9n\u00e9fices d\u2019une hospitalisation courte, en partenariat avec des \u00e9quipes g\u00e9rant la douleur \u00e0 domicile.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "764fb3a6-11ce-4bb3-8da3-27a343af61a7", "name": "342A", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "15c2fe1d-9994-411f-9a52-96281edef7cb", "title": "Le point de vue du chirurgien", "start": "2025-10-03T11:15+02:00", "end": "2025-10-03T11:22+02:00", "element": {"abstract": {"id": "15C2FE1D-9994-411F-9A52-96281EDEF7CB"}}, "speakers": {"items": [{"id": "e162e458-9ef9-4717-bd18-c24bb81e5f18", "lastName": "Marr\u00eat", "firstName": "Henri", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4fbd77a3-d954-4405-89b1-ce2189e8e4ed", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/573/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/573/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028339-7NQGpzPGPPB3ucWkDIJiubEcOD9YzuPq8s5F9it2y6g%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/573/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028339-sEBW8YlXQAmoJT4dj%2FHQ1AKH384XMS36JkUoQj2pi28%3D"}]}}}}, {"id": "1ddb68dc-ed40-4921-9dc4-598c7359583c", "title": "La prise en charge p\u00e9ri-op\u00e9ratoire", "start": "2025-10-03T11:22+02:00", "end": "2025-10-03T11:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1DDB68DC-ED40-4921-9DC4-598C7359583C"}}, "speakers": {"items": [{"id": "0e1f8bf6-1b9f-42c9-9299-02ce82e44f55", "lastName": "Ifergan", "firstName": "H\u00e9lo\u00efse", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198419&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "100d45bf-a042-41f9-b49c-965fa83b75a8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/574/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/574/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028339-U5Kcmi8aDIRks0ihpuu9N0SgqE3joRDNwQ%2Bup1kvkRc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/574/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028339-Dismfa3IDxdHfXq9kUwwowfU8USwUR%2FjjpbMHbXzx1Y%3D"}]}}}}, {"id": "7ca6f518-49d6-4adf-b88e-eb2d0e07a86e", "title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s techniques dijonnaises et gestion des complications", "start": "2025-10-03T11:30+02:00", "end": "2025-10-03T11:38+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d64d8680-e00a-4a19-9f10-bc90d2a2fd89", "lastName": "Loffroy", "firstName": "Romaric", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202094&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Dijon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "82651f82-82af-48e9-8ce3-a64c21ab3703", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1643/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1643/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028339-1wXxHcDw25Qy8UyWaEtvKwxCzHCDkLaCtqm3n7ggRXE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1643/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028339-lh323ZLhQJ4pHYMfEF8NiHaLugVZsYW7IDj8iqEK74s%3D"}]}}}}, {"id": "68f0bc25-ac13-4552-9054-d07aea7b3ff0", "title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s techniques tourangelles et particules r\u00e9sorbables", "start": "2025-10-03T11:38+02:00", "end": "2025-10-03T11:46+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a8dff785-3c2d-4ff4-b0e4-48fd55922071", "lastName": "Herbreteau", "firstName": "Denis", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201945&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "890e5e11-6368-4f60-8dd1-5cae64658a85", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1644/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1644/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028339-bzZ%2F9pfgC21kcQjE7yD%2FDX7hQdl8u48GwifsDSsN1WA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1644/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028339-olz0IfWs9hSDfII8AAJOvwhZIb%2FU4WbX4eMCFU3JpHI%3D"}]}}}}, {"id": "6c9f02fb-1024-4389-8596-675ace916491", "title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s techniques parisiennes et innovations", "start": "2025-10-03T11:46+02:00", "end": "2025-10-03T11:54+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "b9b6435f-afe2-45de-9fdc-11249c05ef5e", "lastName": "Boeken", "firstName": "Tom", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198491&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a92fad67-18d1-4a39-a281-522f47668c92", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1645/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1645/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028339-%2FA6XsbOS6xPQiTElxt%2F0LNzBzgt0EOZvCmLBo%2BXQJf4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1645/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028339-f436KE3nbh6vexNXKYN96ukFUWYKwEzVyDn2mv7Q5uo%3D"}]}}}}, {"id": "3211c567-8a2e-4586-9a41-c323d710d8c5", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-03T11:54+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0e1f8bf6-1b9f-42c9-9299-02ce82e44f55", "lastName": "Ifergan", "firstName": "H\u00e9lo\u00efse", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198419&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}, {"id": "a8dff785-3c2d-4ff4-b0e4-48fd55922071", "lastName": "Herbreteau", "firstName": "Denis", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201945&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a74e751e-3048-421b-91bd-4a854df9845e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/576/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/576/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028339-I4MNXe4xaNY%2BhoTtdBGleCbDk5FpkI29kgt0Gpi79w4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/576/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028339-9xCQNW9RxprWdOa05SH1TbQ1Bwn5%2B82QKwVLfpLnLwQ%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0e1f8bf6-1b9f-42c9-9299-02ce82e44f55", "firstName": "H\u00e9lo\u00efse", "lastName": "Ifergan", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198419&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}, {"id": "a8dff785-3c2d-4ff4-b0e4-48fd55922071", "firstName": "Denis", "lastName": "Herbreteau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201945&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "0e1f8bf6-1b9f-42c9-9299-02ce82e44f55", "firstName": "H\u00e9lo\u00efse", "lastName": "Ifergan", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198419&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "0e1f8bf6-1b9f-42c9-9299-02ce82e44f55", "firstName": "H\u00e9lo\u00efse", "lastName": "Ifergan", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198419&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}, {"id": "e162e458-9ef9-4717-bd18-c24bb81e5f18", "firstName": "Henri", "lastName": "Marr\u00eat", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}, {"id": "d64d8680-e00a-4a19-9f10-bc90d2a2fd89", "firstName": "Romaric", "lastName": "Loffroy", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202094&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Dijon"}}, {"id": "a8dff785-3c2d-4ff4-b0e4-48fd55922071", "firstName": "Denis", "lastName": "Herbreteau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201945&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}, {"id": "b9b6435f-afe2-45de-9fdc-11249c05ef5e", "firstName": "Tom", "lastName": "Boeken", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198491&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "2225e946-6f83-4b08-9059-c97315bc6125", "value": "Radiologie Interventionnelle"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "7cbc2858-db45-40a6-85b4-1b9022d7764d", "name": "SFR-FRI", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}