{"data": {"event": {"id": "9e289745-1914-4713-baae-bd494f93053d", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/726/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Imagerie d'opportunit\u00e9 : S'approprier les enjeux", "start": "2025-10-04T08:30+02:00", "end": "2025-10-04T10:00+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "94949b3e-27b0-4172-970d-1c1233689b38", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Havane", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "94d58534-54a6-4519-9137-8d35a5f6880f", "title": "Qu'est ce que l'imagerie d'opportunit\u00e9", "start": "2025-10-04T08:30+02:00", "end": "2025-10-04T08:50+02:00", "element": {"abstract": {"id": "94D58534-54A6-4519-9137-8D35A5F6880F"}}, "speakers": {"items": [{"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4eeadc62-884a-4cc7-9b14-db0bc6ce8ca2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/726/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/726/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028751-CiJcSsJWCxpqalH6KJhhWgH3jmVn93zTbX2CwcB%2BqLE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/726/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028751-OkuXBsO1umUo7KlXwpZuisNuujm284YN5KblnH%2FxGt0%3D"}]}}}}, {"id": "73e76822-9234-4540-9fdc-d717cfef51e4", "title": "De la s\u00e9mantique \u00e0 la r\u00e9flexion \u00e9thique", "start": "2025-10-04T08:50+02:00", "end": "2025-10-04T09:10+02:00", "element": {"abstract": {"id": "73E76822-9234-4540-9FDC-D717CFEF51E4"}}, "speakers": {"items": [{"id": "1c3046f8-4723-4fa1-9779-a726769083e5", "lastName": "Bloch", "firstName": "Isabelle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198648&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ba359d4d-b30a-44e8-8531-bde58021c508", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/727/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/727/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028751-N7Ekea2ufTAWj6HM%2BB9iqhMIhfvkQ1sqZhoS1XLO%2F%2Fo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/727/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028751-RGX4xMfgs8Oe0hLwvmwTw%2F829SuJg8eDfbjFz7bTcm8%3D"}]}}}}, {"id": "ee69be1a-856e-4808-beb9-eff25bb1dd02", "title": "Imagerie d'opportunit\u00e9 et incidentalomes : Y a-t-il une intersection ?", "start": "2025-10-04T09:10+02:00", "end": "2025-10-04T09:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "EE69BE1A-856E-4808-BEB9-EFF25BB1DD02"}}, "speakers": {"items": [{"id": "b157ce07-0f3c-4ebe-a457-9d159c5bcf2c", "lastName": "Monnier", "firstName": "Hippolyte Jean Rene", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=109618&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a55b09d6-d121-47fa-8d7d-0873c52456b5", "lastName": "Pommier", "firstName": "Romain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202157&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5bf024af-0d8a-4ab9-a980-4efdd31eecf5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/728/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/728/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028751-tbO4STREkLKp1ojz5irQzOvof%2FZahVakQGUMc1vrVJk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/728/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028751-%2FvP83IOJ9zbHYMy%2FBleqp%2B5A%2F6VUfj%2Ft28Us22H79VQ%3D"}]}}}}, {"id": "d3d63827-34c9-44b4-a71e-8e369bd95f3b", "title": "Imagerie opportuniste et sant\u00e9 publique : \u00e9thiques du diagnostic et du d\u00e9pistage", "start": "2025-10-04T09:30+02:00", "end": "2025-10-04T09:50+02:00", "element": {"abstract": {"id": "D3D63827-34C9-44B4-A71E-8E369BD95F3B"}}, "speakers": {"items": [{"id": "6b8cb91f-4310-4e7d-b33f-d95ce9082962", "lastName": "RAYAPOULLE", "firstName": "Alexis", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198649&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2068705c-ba54-4704-9a34-d79dac0aa68c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/729/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/729/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028751-ZEyBT5FDXI2tEfYEZmdmAoxMGw6303uQlcjWmXa%2FAO4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/729/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028751-YwVt6A1YomSWpEPg%2FYxPR7%2Bx3tCD1dn7o0ebczAX%2Bxc%3D"}]}}}}, {"id": "46952805-d3d1-46ca-94f6-05b98c5bc266", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Quels enjeux \u00e9thiques et en sant\u00e9 publique de l'imagerie opportuniste ?", "start": "2025-10-04T09:50+02:00", "end": "2025-10-04T10:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c9b4e9b7-265b-48da-b4e8-0d77d99ff593", "lastName": "Adamsbaum", "firstName": "Catherine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198432&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris 19"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "e537495b-e140-42f5-a0aa-7eec45146d3f", "lastName": "Champsaur", "firstName": "Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202622&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "c9b4e9b7-265b-48da-b4e8-0d77d99ff593", "firstName": "Catherine", "lastName": "Adamsbaum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198432&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris 19"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "e537495b-e140-42f5-a0aa-7eec45146d3f", "firstName": "Pierre", "lastName": "Champsaur", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202622&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "c9b4e9b7-265b-48da-b4e8-0d77d99ff593", "firstName": "Catherine", "lastName": "Adamsbaum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198432&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris 19"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "c9b4e9b7-265b-48da-b4e8-0d77d99ff593", "firstName": "Catherine", "lastName": "Adamsbaum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198432&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris 19"}}, {"id": "e537495b-e140-42f5-a0aa-7eec45146d3f", "firstName": "Pierre", "lastName": "Champsaur", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202622&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "1c3046f8-4723-4fa1-9779-a726769083e5", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Bloch", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198648&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "b157ce07-0f3c-4ebe-a457-9d159c5bcf2c", "firstName": "Hippolyte Jean Rene", "lastName": "Monnier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=109618&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a55b09d6-d121-47fa-8d7d-0873c52456b5", "firstName": "Romain", "lastName": "Pommier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202157&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "6b8cb91f-4310-4e7d-b33f-d95ce9082962", "firstName": "Alexis", "lastName": "RAYAPOULLE", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198649&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "dbad2372-b5e9-4e43-92f7-f50d5c06d37d", "name": "Groupe de travail SFR - Ecoresponsabilit\u00e9", "logo": null}, {"id": "2a546022-ee65-42ee-9d36-a4316bdfa177", "name": "Groupe de travail SFR - Ethique", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}