{"data": {"event": {"id": "9fd1b3c3-9897-472a-88d4-fcb5f8755db7", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2109/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Cancer de prostate : Imagerie, Chirurgie, Histologie, une alliance essentielle", "start": "2025-10-04T11:00+02:00", "end": "2025-10-04T12:00+02:00", "objectives": ["<p><strong>Approfondir la compr\u00e9hension de la classification PIRADS</strong> et son impact sur la stratification des risques et les d\u00e9cisions cliniques.&nbsp;</p>", "<p><strong>Comprendre l'importance de l'approche multidisciplinaire</strong> dans la prise en charge du cancer localis\u00e9 de la prostate, combinant radiologie, chirurgie et anatomopathologie.&nbsp;</p>", "<p><strong>Am\u00e9liorer la lecture et l\u2019interpr\u00e9tation des images </strong>gr\u00e2ce \u00e0 une meilleure connaissance des attentes chirurgicales et des crit\u00e8res histopathologiques essentiels au suivi des patients.&nbsp;</p>", "<p><strong>Compr\u00e9hension approfondie des corr\u00e9lations entre imagerie, chirurgie et histologie</strong> : Une meilleure connaissance de l'anapthologie et de la chirurgie permet de mieux comprendre les r\u00e9sultats IRM et sa place dans la prise en charge.</p>", "<p>", "<style type=\"text/css\">@font-face", "\t{font-family:\"Cambria Math\";", "\tpanose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;", "\tmso-font-charset:0;", "\tmso-generic-font-family:roman;", "\tmso-font-pitch:variable;", "\tmso-font-signature:-536870145 1107305727 0 0 415 0;}@font-face", "\t{font-family:Calibri;", "\tpanose-1:2 15 5 2 2 2 4 3 2 4;", "\tmso-font-charset:0;", "\tmso-generic-font-family:swiss;", "\tmso-font-pitch:variable;", "\tmso-font-signature:-1610611985 1073750139 0 0 159 0;}p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal", "\t{mso-style-unhide:no;", "\tmso-style-qformat:yes;", "\tmso-style-parent:\"\";", "\tmargin:0cm;", "\tmargin-bottom:.0001pt;", "\tmso-pagination:widow-orphan;", "\tfont-size:12.0pt;", "\tfont-family:\"Calibri\",sans-serif;", "\tmso-ascii-font-family:Calibri;", "\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;", "\tmso-fareast-font-family:Calibri;", "\tmso-fareast-theme-font:minor-latin;", "\tmso-hansi-font-family:Calibri;", "\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;", "\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";", "\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;", "\tmso-fareast-language:EN-US;}p", "\t{mso-style-noshow:yes;", "\tmso-style-priority:99;", "\tmso-margin-top-alt:auto;", "\tmargin-right:0cm;", "\tmso-margin-bottom-alt:auto;", "\tmargin-left:0cm;", "\tmso-pagination:widow-orphan;", "\tfont-size:12.0pt;", "\tfont-family:\"Times New Roman\",serif;", "\tmso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";}.MsoChpDefault", "\t{mso-style-type:export-only;", "\tmso-default-props:yes;", "\tfont-family:\"Calibri\",sans-serif;", "\tmso-ascii-font-family:Calibri;", "\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;", "\tmso-fareast-font-family:Calibri;", "\tmso-fareast-theme-font:minor-latin;", "\tmso-hansi-font-family:Calibri;", "\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;", "\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";", "\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;", "\tmso-fareast-language:EN-US;}div.WordSection1", "\t{page:WordSection1;}", "</style>", "</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4e4a0707-1930-450d-8811-f5fa5f43372f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2109/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2109/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028964-niDfvlL0g%2By3KEb%2Bj8xbwcG3lGgb%2F90OAAI2Lpx1zcQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2109/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028964-yxjWq7qMM033SeGbUVBVn4SQ9iHuQJe%2BuPshFz8Bq3I%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "1d53975f-117e-4c9a-99be-3241f8864cc6", "title": "Imagerie, pathologie et chirurgie du cancer de la prostate", "start": "2025-10-04T11:00+02:00", "end": "2025-10-04T11:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d357f775-3d1d-4e52-94ed-d50d23baf7a2", "lastName": "Florin", "firstName": "Marie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202356&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "32b1df63-d75c-41fe-9060-509c759c0682", "lastName": "Anract", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198736&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "434956f7-0cc1-4b9a-84e0-f0785e1aee20", "lastName": "Larnaudie", "firstName": "Laura", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202357&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e89939e9-0429-4144-8bc9-476fc6cdaf87", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1803/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1803/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028964-kOHPnVktHIbTjdPrufnAW9b9AD6Qj9HXpK56mFj1ICQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1803/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028964-RZjKdxNIQ7QodMG%2F0hzpglifPJdDPCXNakBsJOWL%2Brs%3D"}]}}}}, {"id": "6bc3e1ce-8f9f-4697-867a-4e5e3bf7882f", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T11:45+02:00", "end": "2025-10-04T12:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d357f775-3d1d-4e52-94ed-d50d23baf7a2", "lastName": "Florin", "firstName": "Marie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202356&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "d0bfb973-a0c2-4476-8b50-2fc0d65d086d", "lastName": "Montagne", "firstName": "Sarah", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202358&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "6860f9f4-dbac-40e7-86e6-15d9e3e12e42", "lastName": "Barat", "firstName": "Maxime", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202395&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2db283fe-6501-4e1e-965a-93fc5702f954", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/835/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/835/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028964-KuYJ3PcnlfihAPyDt%2BX%2F5Gaa%2Fy7b7rs7hZ2otJUx%2FDs%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/835/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028964-aimZ%2Fk56tPm3P%2Fyg0%2BROLob62u9kQYKMy%2FG0sa%2BwFzU%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "d357f775-3d1d-4e52-94ed-d50d23baf7a2", "firstName": "Marie", "lastName": "Florin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202356&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "6860f9f4-dbac-40e7-86e6-15d9e3e12e42", "firstName": "Maxime", "lastName": "Barat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202395&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "d0bfb973-a0c2-4476-8b50-2fc0d65d086d", "firstName": "Sarah", "lastName": "Montagne", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202358&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "d357f775-3d1d-4e52-94ed-d50d23baf7a2", "firstName": "Marie", "lastName": "Florin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202356&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "d357f775-3d1d-4e52-94ed-d50d23baf7a2", "firstName": "Marie", "lastName": "Florin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202356&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "d0bfb973-a0c2-4476-8b50-2fc0d65d086d", "firstName": "Sarah", "lastName": "Montagne", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202358&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "32b1df63-d75c-41fe-9060-509c759c0682", "firstName": "Julien", "lastName": "Anract", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198736&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "434956f7-0cc1-4b9a-84e0-f0785e1aee20", "firstName": "Laura", "lastName": "Larnaudie", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202357&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "6860f9f4-dbac-40e7-86e6-15d9e3e12e42", "firstName": "Maxime", "lastName": "Barat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202395&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "29751419-e0e9-44fd-9986-ba9388b1af8c", "value": "Appareil urinaire et g\u00e9nital masculin diagnostique et interventionnel"}, {"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [{"id": "1591dd29-9bc5-42f4-ad69-50c4a06408f5", "name": "SIGU", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}