{"data": {"event": {"id": "a05cf0cc-68c1-45e3-9092-3fa7a6993994", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1236/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Impl\u00e9mentation de l'IA en clinique et en recherche : regard crois\u00e9s franco-libanais", "start": "2025-10-05T16:00+02:00", "end": "2025-10-05T17:00+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "9dbbc4d6-b479-4787-96e9-b5a0c3629d6e", "name": "Forum IA", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "10923d77-983a-4f3c-8c79-9e2811f43064", "title": "L'IA \u00e0 l'H\u00f4tel-Dieu - Beyrouth", "start": "2025-10-05T16:00+02:00", "end": "2025-10-05T16:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "18a62409-754d-484d-bade-46a02abb3ce8", "lastName": "Ibrahim", "firstName": "Karine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202170&t=1"}, "country": {"name": "Liban"}, "city": {"name": "Beyrouth"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "22e56f74-1fea-4328-aac8-b5dc3385e066", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1235/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1235/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030019-eKGs3JaXigYT8UF6LuTluaLN%2BLdFDxY21gT0lnOAG18%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1235/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030019-wTLZ9DDLjhv%2BpG8yadJrF1gNG8K7A%2B4lxlbH71aQWtA%3D"}]}}}}, {"id": "e89f8543-0323-44d7-a530-d81353c699c0", "title": "Charge tumorale, anthropom\u00e9trie 3D au scanner et biopsie liquide pour pr\u00e9dire la survie", "start": "2025-10-05T16:10+02:00", "end": "2025-10-05T16:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7c4775de-56ec-4cc3-9528-57a07d9a05c0", "lastName": "Choucair", "firstName": "Aur\u00e9lie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "341f9ef0-1e87-4371-931f-f407dc32ecd6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1237/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1237/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030019-5Z5I70dflRH3JbrH2u3GBVBWERq%2BXkyyfn1%2FIzqUto4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1237/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030019-6xaREQ3WqCDgBjx2F2vOwJJCVpuc81KiJDIfL8slcXg%3D"}]}}}}, {"id": "49c2fe73-3fe1-4fe9-9f25-9e1026434b3a", "title": "Radiomique appliqu\u00e9e au scanner \u00e0 comptage photonique", "start": "2025-10-05T16:20+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e491d410-77b7-49be-95f6-a5ac06f6cfb9", "lastName": "Dawi", "firstName": "Lama", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ebe8876a-bc66-42fb-8e33-dff8fab13703", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1236/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1236/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030019-ndGVYA4q2IGwQC1XFDyKC1doR9JOI50IrZ9fNXQNldw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1236/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030019-Aw17uOD2c7hqdQuaOY0THxdqI7mzs3gemoBJOBgOL3k%3D"}]}}}}, {"id": "2def5666-0e8d-4790-a20f-6ba6e5b06363", "title": "Impact des m\u00e9taparam\u00e8tres sur la performance des mod\u00e8les transform\u00e9s pour la d\u00e9tection automatique des tumeurs h\u00e9patiques", "start": "2025-10-05T16:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f885c875-37f4-4d1e-95fc-1eeb1046829d", "lastName": "SALAMEH", "firstName": "Graziella", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202607&t=1"}, "country": {"name": "Liban"}, "city": {"name": "Beyrouth"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "66ae4b4b-577d-4606-aaec-cd76c5dad889", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1238/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1238/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030019-nf3wGOzxc0poE0RIoXhSCgIt2M4XObEimVMCCYeXL3Q%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1238/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030019-3haA%2FkKAgO2ZmRZnEzXCGmxI%2FPUR1u%2FQJCtVcQ4W3PE%3D"}]}}}}, {"id": "0bc08848-e99d-4b0f-ae1a-ed6062099672", "title": "Table ronde : quels sont les verrous \u00e0 lever pour l impl\u00e9mentation de l'IA ?", "start": "2025-10-05T16:40+02:00", "end": "2025-10-05T17:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e8194e4f-e20f-4d71-8f6e-70a09bd56268", "lastName": "Smayra", "firstName": "Tarek", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198618&t=1"}, "country": {"name": "Liban"}, "city": {"name": "Beyrouth"}}, {"id": "faa3c16e-91be-491b-82d3-1f0ae8cdb89d", "lastName": "Lassau", "firstName": "Nathalie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198519&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "de5e80ba-96a2-420a-ae2e-34d6ada051f6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1239/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1239/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030019-0K5wa77bJRLxDK6Cs7DetNuamrkALjX4%2BZ84%2BZUl0Ro%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1239/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030019-dSdxzXWS80fB0bPmkl3%2BX30HjsIIELENR11CZXrgaYg%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "faa3c16e-91be-491b-82d3-1f0ae8cdb89d", "firstName": "Nathalie", "lastName": "Lassau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198519&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "e8194e4f-e20f-4d71-8f6e-70a09bd56268", "firstName": "Tarek", "lastName": "Smayra", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198618&t=1"}, "country": {"name": "Liban"}, "city": {"name": "Beyrouth"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "faa3c16e-91be-491b-82d3-1f0ae8cdb89d", "firstName": "Nathalie", "lastName": "Lassau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198519&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "e8194e4f-e20f-4d71-8f6e-70a09bd56268", "firstName": "Tarek", "lastName": "Smayra", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198618&t=1"}, "country": {"name": "Liban"}, "city": {"name": "Beyrouth"}}, {"id": "18a62409-754d-484d-bade-46a02abb3ce8", "firstName": "Karine", "lastName": "Ibrahim", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202170&t=1"}, "country": {"name": "Liban"}, "city": {"name": "Beyrouth"}}, {"id": "f885c875-37f4-4d1e-95fc-1eeb1046829d", "firstName": "Graziella", "lastName": "SALAMEH", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202607&t=1"}, "country": {"name": "Liban"}, "city": {"name": "Beyrouth"}}, {"id": "e491d410-77b7-49be-95f6-a5ac06f6cfb9", "firstName": "Lama", "lastName": "Dawi", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "7c4775de-56ec-4cc3-9528-57a07d9a05c0", "firstName": "Aur\u00e9lie", "lastName": "Choucair", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}