{"data": {"event": {"id": "a4be82e9-af97-4120-99d7-bc76659cb775", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1687/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Imagerie thoracique du sujet ag\u00e9 : d\u00e9fis diagnostiques et pi\u00e8ges", "start": "2025-10-05T08:15+02:00", "end": "2025-10-05T09:15+02:00", "objectives": ["<p>Identifier les sp\u00e9cificit\u00e9s cliniques et radiologiques de l\u2019embolie pulmonaire chez le sujet \u00e2g\u00e9<br>", "Diff\u00e9rencier les anomalies interstitielles normales du vieillissement de celles d\u2019origine pathologique<br>", "Adapter la strat\u00e9gie diagnostique et connaitre les sp\u00e9cificit\u00e9s s\u00e9miologiques dans les pneumonies du sujet ag\u00e9&nbsp;</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "cba2d9e0-d6b3-4cf4-b9c7-eb4a730a4436", "title": "Embolie pulmonaire du sujet \u00e2g\u00e9", "start": "2025-10-05T08:15+02:00", "end": "2025-10-05T08:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "CBA2D9E0-D6B3-4CF4-B9C7-EB4A730A4436"}}, "speakers": {"items": [{"id": "232b9384-a0cb-4582-93b0-c1725103b87e", "lastName": "Brun", "firstName": "Anne Laure", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198688&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Suresnes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "22781ea8-d990-4131-87fb-1acb978e5371", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1686/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1686/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029476-kvwph7X%2FrGv6OasC5jo3I1fSHzkyBkYxQe3E1l8khtA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1686/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029476-Wiz5QvnBe5K3xu08cnUKb5sdmVU35vdAoolqTY7dAzI%3D"}]}}}}, {"id": "0bf8da06-991d-4442-8514-8193fd7d82a0", "title": "Anomalies interstitielles du sujet \u00e2g\u00e9, normal versus pathologique", "start": "2025-10-05T08:30+02:00", "end": "2025-10-05T08:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "0BF8DA06-991D-4442-8514-8193FD7D82A0"}}, "speakers": {"items": [{"id": "509c93b6-93b8-49b7-94d4-ea6ac7665dd7", "lastName": "Boussouar", "firstName": "Samia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202509&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": null}, {"id": "0c342ae8-dc44-4bdc-9dff-e9eeda27a0d6", "title": "Pathologie d\u2019aspiration et autres pneumonies", "start": "2025-10-05T08:45+02:00", "end": "2025-10-05T09:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "0C342AE8-DC44-4BDC-9DFF-E9EEDA27A0D6"}}, "speakers": {"items": [{"id": "36ab0e47-8ec8-43a1-bdd8-cd66edb1f828", "lastName": "Hutt", "firstName": "Antoine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202462&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "06b2c9f0-b089-45fd-a494-abcdb29624b8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1688/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1688/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029476-P%2FBm3Kae1OsjHPh%2BTZm1qFQ3LJI%2ByP6QHiFwXQn1CNw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1688/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029476-Qj0XcFAL2l31mzrChwy5uuiXb3L0wWvxFYgEBfCQCBQ%3D"}]}}}}, {"id": "240bca6c-6922-4f02-ac60-f8fe8c15bcd7", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Imagerie thoracique sujet ag\u00e9: faut-il des protocoles et des grilles de lecture sp\u00e9cifiques?", "start": "2025-10-05T09:00+02:00", "end": "2025-10-05T09:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "lastName": "Meyblum", "firstName": "Evelyne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a78075a2-94d2-4972-a0b4-291a965bc559", "lastName": "de Margerie-Mellon", "firstName": "Constance", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202242&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5f96574e-23c6-4259-8912-1372ea9dd087", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1689/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1689/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029476-uSzZ%2BS255zpchqdhgHwqsfVaMHQT8j8XHO%2FSZ3r8JT0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1689/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029476-pcYv0t2csvYj%2BpU%2BcNtabMj7cj9CiqPpSQcEkS%2F0zsA%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a78075a2-94d2-4972-a0b4-291a965bc559", "firstName": "Constance", "lastName": "de Margerie-Mellon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202242&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a78075a2-94d2-4972-a0b4-291a965bc559", "firstName": "Constance", "lastName": "de Margerie-Mellon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202242&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a78075a2-94d2-4972-a0b4-291a965bc559", "firstName": "Constance", "lastName": "de Margerie-Mellon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202242&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "232b9384-a0cb-4582-93b0-c1725103b87e", "firstName": "Anne Laure", "lastName": "Brun", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198688&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Suresnes"}}, {"id": "509c93b6-93b8-49b7-94d4-ea6ac7665dd7", "firstName": "Samia", "lastName": "Boussouar", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202509&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "36ab0e47-8ec8-43a1-bdd8-cd66edb1f828", "firstName": "Antoine", "lastName": "Hutt", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202462&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "fa42eed4-2a60-479e-8094-50c8fe1e05fc", "value": "Thorax"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}, {"color": "", "id": "80531fa9-072f-4d0b-9045-58933b2361bc", "value": "Parcours radio-g\u00e9riatrie", "label": "Parcours radio-g\u00e9riatrie"}], "organizers": [{"id": "fcafffa1-d3af-48b9-b271-32e045d91a21", "name": "Groupe de travail SFR-G\u00e9riatrie", "logo": null}, {"id": "1f4c369a-6ae5-40e2-bba5-c73249ffa80d", "name": "SIT", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours G\u00e9riatrie", "id": "bc7de0e5-e80c-4f42-af54-af46cce52d47"}]}}}