{"data": {"event": {"id": "a564a5e4-c891-4817-943d-5cf9ff4b465e", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1629/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance de cas cliniques", "sessionTypeColor": "#44fce7", "voting": true, "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie digestive -\u00a0\u00a0Pancr\u00e9as : cancer ou pas ?", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T15:15+02:00", "objectives": ["<p>Dans cette s\u00e9ance, le Pr Alain Luciani remettra la m\u00e9daille d'honneur au Dr Marc Zins.</p>", "<p>Quatre bin\u00f4mes compos\u00e9s chacun d'un junior et d'un senior pr\u00e9senteront un dossier clinique didactique.<br>", "Les pr\u00e9sentations incluront des quizz interactifs permettant au public de voter et de tenter de d\u00e9jouer les pi\u00e8ges des cas cliniques pr\u00e9sent\u00e9s. Cette participation active vise \u00e0 enrichir l'apprentissage et \u00e0 favoriser la discussion.<br>", "Chaque pr\u00e9sentation de cas sera suivie d'une mise au point th\u00e9orique approfondie sur le th\u00e8me abord\u00e9, permettant de consolider les connaissances et de r\u00e9pondre aux questions soulev\u00e9es.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ec527cc8-61fc-44dc-824b-d78838047dd3", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Bordeaux", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "aafe841e-c784-47db-ab84-5dd9ea4cd194", "title": "Evenement SIAD", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T14:01+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "lastName": "Gr\u00e9gory", "firstName": "Jules", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "812465c2-34d3-4e4c-a226-6b6ad786cf04", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2581/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2581/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029171-jJ2oG3OYeAqPAu0g4fhBN0DN1wDz2I7SXJ64FfQktlg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2581/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029171-sG0rV8zxOMZJ1DP7eO3W6HHygUKbw2%2BPBLOFTu5ZBQk%3D"}]}}}}, {"id": "8149933e-d664-4e04-85bc-02b4cdfef29f", "title": "Remise de la m\u00e9daille d'honneur", "start": "2025-10-04T14:01+02:00", "end": "2025-10-04T14:16+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "9a0f16e9-4622-4264-b5b7-c6e559331fa5", "lastName": "Zins", "firstName": "Marc", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198520&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "65d7774d-3fda-428c-8c85-76f6c5396df7", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1629/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1629/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029171-cNtnfU072g66pJH4z71shDZUrW65eZRmvhosG1%2F%2B7UY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1629/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029171-lBo2gEs4OPrjT5PCrxVrmBcoVZ6qOQeuGWSfam%2F0TLQ%3D"}]}}}}, {"id": "7afcdce6-5669-4404-bd47-9c778a67a3eb", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie digestive", "start": "2025-10-04T14:16+02:00", "end": "2025-10-04T14:31+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f613c118-189f-4901-bc89-1348bf9937e8", "lastName": "Brabant", "firstName": "Elliot", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202752&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "c06e998b-8b68-4e18-a1eb-ea3d68576c8e", "lastName": "Preel", "firstName": "Ancelin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198747&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f5a2f6a5-f5cb-4edd-a83f-95f77d45e391", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/856/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/856/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029171-X5Th5qXIdRPj%2BMyZdt1Ez%2FXVratkNg2f99qDluSAUjU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/856/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029171-RCmjJljc4k0%2FJPVwHZ893LgMvus8QCT1YK00bnztwBc%3D"}]}}}}, {"id": "1643fdbe-e5f7-465a-b61c-3c70471ffb30", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie digestive", "start": "2025-10-04T14:31+02:00", "end": "2025-10-04T14:46+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "9c028d6c-fb7e-42af-8ca5-b195970c31fb", "lastName": "Felicia", "firstName": "Corentin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202268&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "d3ddee86-7056-4744-a333-6d609f8cc993", "lastName": "Lhuillier", "firstName": "Romain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202273&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "fcf43c3c-fdc6-408f-a0b1-345f1d1a3a2f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/857/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/857/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029171-mSrcyoAhCW5Jam8EPjDzwEyvAslNLy5TNbY4Sd7CL5Y%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/857/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029171-%2Fj0ZMqnElTFnoa3SAURX5sb%2BvISGxiA0%2FDEwCT%2BEnrU%3D"}]}}}}, {"id": "bc0c9813-6dd0-4b33-9641-9049b668aa48", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie digestive", "start": "2025-10-04T14:46+02:00", "end": "2025-10-04T15:01+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "fc7bde0f-d91f-46bb-a684-f98ef8ad7141", "lastName": "Buhot", "firstName": "Quentin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202349&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9a0f16e9-4622-4264-b5b7-c6e559331fa5", "lastName": "Zins", "firstName": "Marc", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198520&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "bd367a54-00b7-4be4-b3cf-1fa92810abca", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/858/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/858/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029171-BMylhqT5uZC%2FeTbz6XCgpgPdeeZC6uSdV%2BSdU7E9zQ0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/858/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029171-xNhGtCtN8FxoOaHmIfzOzksuK5POQnk%2BD6V6QfDMAos%3D"}]}}}}, {"id": "c4deac8c-d7ba-4b6c-971f-ce2536fdd5fd", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie digestive", "start": "2025-10-04T15:01+02:00", "end": "2025-10-04T15:16+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e4c48ba2-733b-4606-9c5f-59f71fae8de0", "lastName": "Plaforet", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202361&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "33470a6e-239c-4514-8eb3-28ae33deb9d3", "lastName": "Chassaing", "firstName": "Caroline", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3f82beb1-b7dc-4d3e-a852-7632dcf4ac68", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/859/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/859/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029171-kka8zXxENT1H3ohkNr974qbOFDz9xiZYBIWYsIUR8HI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/859/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029171-k6Za3bm23%2B8A%2FKkPlIjJFBVIikM9g3pExykMmq3%2BlCc%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "firstName": "Jules", "lastName": "Gr\u00e9gory", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "firstName": "Jules", "lastName": "Gr\u00e9gory", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "firstName": "Jules", "lastName": "Gr\u00e9gory", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "f613c118-189f-4901-bc89-1348bf9937e8", "firstName": "Elliot", "lastName": "Brabant", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202752&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "c06e998b-8b68-4e18-a1eb-ea3d68576c8e", "firstName": "Ancelin", "lastName": "Preel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198747&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "9c028d6c-fb7e-42af-8ca5-b195970c31fb", "firstName": "Corentin", "lastName": "Felicia", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202268&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "d3ddee86-7056-4744-a333-6d609f8cc993", "firstName": "Romain", "lastName": "Lhuillier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202273&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "fc7bde0f-d91f-46bb-a684-f98ef8ad7141", "firstName": "Quentin", "lastName": "Buhot", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202349&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9a0f16e9-4622-4264-b5b7-c6e559331fa5", "firstName": "Marc", "lastName": "Zins", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198520&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e4c48ba2-733b-4606-9c5f-59f71fae8de0", "firstName": "Vincent", "lastName": "Plaforet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202361&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "33470a6e-239c-4514-8eb3-28ae33deb9d3", "firstName": "Caroline", "lastName": "Chassaing", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387", "value": "Abdomen"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "32dcf245-c9a1-455f-b6a5-0dfd38812d0a", "name": "SFR Junior", "logo": null}, {"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}