{"data": {"event": {"id": "a7466a5b-655d-401e-857f-9b7a534f8f95", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/985/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance scientifique", "sessionTypeColor": "#44fc54", "voting": null, "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie neurologique", "start": "2025-10-04T17:30+02:00", "end": "2025-10-04T18:45+02:00", "objectives": ["<p>La s\u00e9ance de communications orales en neuroradiologie a pour objectif de mettre \u00e0 l'honneur des travaux de recherche originaux, et de permettre aux chercheurs de pr\u00e9senter leurs r\u00e9sultats lors des JFR</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ac8e9ca5-ed1d-45df-af7b-e6d65ce5774f", "name": "251", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "a14ea781-cb7c-4f40-85eb-6048aa5a693e", "title": "Apport de l'APT dans la caract\u00e9risation des l\u00e9sions tumorales intra-craniennes : focus sur l'hypersignal FLAIR", "start": "2025-10-04T17:30+02:00", "end": "2025-10-04T17:39+02:00", "element": {"abstract": {"id": "44FFF178-9890-4152-85EF-1C76892FBBCE"}}, "speakers": {"items": [{"id": "257de653-5f36-4c02-b5c6-c796f39a6a76", "lastName": "Grand", "firstName": "Sylvie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202393&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "4c897f68-8a31-4422-bbfa-860869f7942f", "lastName": "Feyssaguet", "firstName": "Doriane", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3f4adb8e-f14c-44f1-a6b2-8676b2c8e846", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/985/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/985/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029463-sdHpc69B3CQoozv9SNx3FtkMam11wvUnOiRl2P%2F0ceY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/985/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029463-7qt6Sd3VzVnHRTQegcWlVDn04GVUdu7MTbJLsJ3l3d8%3D"}]}}}}, {"id": "25d6d456-5b94-47ed-94d0-04972895b75d", "title": "The Muesli Sign for the detection of non-ischemic cerebral enhancing (NICE) lesions after endovascular treatment", "start": "2025-10-04T17:39+02:00", "end": "2025-10-04T17:48+02:00", "element": {"abstract": {"id": "80A5568B-945D-44FB-B841-11328E46666E"}}, "speakers": {"items": [{"id": "b6c9efa3-c30d-4812-b493-396cb5e5a14d", "lastName": "Forestier", "firstName": "G\u00e9raud", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198775&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "7f0db1da-c35f-4e33-baeb-9a224f7d6e71", "title": "Detection en IA de la maladie d\u2019Alzheimer pour des patients avec perte auditive", "start": "2025-10-04T17:48+02:00", "end": "2025-10-04T17:57+02:00", "element": {"abstract": {"id": "085F5B41-7F25-4457-B9C2-3DC7BF47DA2D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "41e84716-6123-46dd-aba4-b72babb8e226", "lastName": "Attye", "firstName": "Arnaud", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202425&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0a8cf735-2796-4191-b387-b64f4cb5674f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/987/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/987/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029463-UJDuHaGGsHw5rxfWBQeHZdwM8aBFAUE0vkIcItvfCTw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/987/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029463-UTlxfWxL9FsMjlAwjtksMIYpNN0dw2fmhbXhIsTNxwg%3D"}]}}}}, {"id": "770abd71-0439-4697-9a08-a17fc7b50752", "title": "\u00c9tude des fonctions du langage et analyse IRM structurelle chez des patients scl\u00e9rose en plaques", "start": "2025-10-04T17:57+02:00", "end": "2025-10-04T18:06+02:00", "element": {"abstract": {"id": "CAF6E346-5D41-4F70-82A2-A5FB7232D4F2"}}, "speakers": {"items": [{"id": "d26f2d0b-51e8-4171-811b-e9a00dd31b0d", "lastName": "Bousquet-M\u00e9lou", "firstName": "Cl\u00e9ment", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "95903f9d-20e4-417a-b52d-8a4f581ba810", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/988/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/988/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029463-M%2F%2FvPzA%2BMxx0Q9i8P6YHNNttzj%2ByN6BGgK1Hi1Rq92U%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/988/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029463-q7dUW%2F0pdzR72qGk8%2FBN1Ko7cYjBAjb7MaKovrC7CPw%3D"}]}}}}, {"id": "665c4c41-87ca-4510-bd9d-3e94fb6d5e5f", "title": "Etude h\u00e9modynamique des art\u00e9riographies des thrombectomies c\u00e9r\u00e9brales, m\u00e9thodologie et preuve de concept", "start": "2025-10-04T18:06+02:00", "end": "2025-10-04T18:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "246D9D3F-2EB4-48B9-8515-0D4951B64131"}}, "speakers": {"items": [{"id": "a7dd028b-9420-40b2-a5bf-b4a969de2a40", "lastName": "Thomas", "firstName": "Cl\u00e9ment", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202394&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d464c3c3-a3a6-4ece-857b-9c00999f0e01", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/989/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/989/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029463-I26BZdJ3VgPaMaOSWT0HtJ086W7IeRUwFQTwNN63Cb0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/989/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029463-IPpBhbQpO3SGng79pQ8tZgmP883LDPynnCrtOH%2BmY2Y%3D"}]}}}}, {"id": "37186c7a-953b-42ce-8332-395707f2d936", "title": "GliomAI : Structuration d\u2019une base de donn\u00e9es pour la radiog\u00e9nomique des gliomes par IA", "start": "2025-10-04T18:15+02:00", "end": "2025-10-04T18:24+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B074209C-51F5-496C-9566-642097EF03EB"}}, "speakers": {"items": [{"id": "7f397f09-0d8d-419c-a691-0dc34da94cae", "lastName": "Le Guillou Horn", "firstName": "Xavier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198776&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "92a6e71e-4abc-4131-904b-842788648210", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/990/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/990/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029463-vgpTInrEOWK%2B6Zv%2F4amMhw62XBSpbCDGT0Y0h3nf2Fk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/990/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029463-v35e5TIH%2FqHR5NLXTRtkW9N%2FTO8%2BNHsPO2DLdC2%2B0O4%3D"}]}}}}, {"id": "f67dce64-380b-475d-9afc-48fc03b448ec", "title": "Impact de l\u2019IRM c\u00e9r\u00e9brale \u00ab de routine \u00bb chez les patients atteints de troubles psychiatriques", "start": "2025-10-04T18:24+02:00", "end": "2025-10-04T18:33+02:00", "element": {"abstract": {"id": "838F5CB2-E39C-4797-8E8B-AA88A111C55A"}}, "speakers": {"items": [{"id": "c4ec3176-0bf3-4cb9-8fa9-56cf425fa598", "lastName": "Rakotondraibe", "firstName": "Andrianarivony", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198528&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a8afcd2c-348f-48a6-8987-62e698cc8ab7", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/991/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/991/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029463-bCj5jcQu%2FAH9F5toENTa%2FzSUbKVimT%2FBOUwpQD2MNwA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/991/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029463-kL2OVfguI5cbGEB9Pe0eU8Bht185urDFhtdh%2BpS5P0s%3D"}]}}}}, {"id": "31ff50bc-916c-4193-8706-a6e74938539a", "title": "Best of des publications p\u00e9dagogiques", "start": "2025-10-04T18:33+02:00", "end": "2025-10-04T18:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8aa8bcb9-8f97-400f-a294-228723ca5f23", "lastName": "Mellerio", "firstName": "Charles", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202588&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "bc2a2e69-ee62-4172-a650-5045d5225eab", "lastName": "Bapst", "firstName": "Blanche", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "lastName": "Lecler", "firstName": "Augustin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a8617dfe-478b-477e-9891-9f59e2ac923c", "lastName": "Burel", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198481&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3aacefb3-858d-4cd8-909f-20dd3e3a07ff", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/992/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/992/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029463-zYr6hsVLpbgNswZBiE0s7vQZfvdeLNoR%2FGRX5BWEOUs%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/992/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029463-uaRGZonDrrAajWUhVdNUUbHIhGEWOJILxMjiQZXf95M%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "firstName": "Augustin", "lastName": "Lecler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "54622292-3aee-4fb9-94fe-d5299756d628", "firstName": "Thomas", "lastName": "Tourdias", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198502&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "firstName": "Augustin", "lastName": "Lecler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "firstName": "Augustin", "lastName": "Lecler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "257de653-5f36-4c02-b5c6-c796f39a6a76", "firstName": "Sylvie", "lastName": "Grand", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202393&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "4c897f68-8a31-4422-bbfa-860869f7942f", "firstName": "Doriane", "lastName": "Feyssaguet", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "b6c9efa3-c30d-4812-b493-396cb5e5a14d", "firstName": "G\u00e9raud", "lastName": "Forestier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198775&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "d26f2d0b-51e8-4171-811b-e9a00dd31b0d", "firstName": "Cl\u00e9ment", "lastName": "Bousquet-M\u00e9lou", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a7dd028b-9420-40b2-a5bf-b4a969de2a40", "firstName": "Cl\u00e9ment", "lastName": "Thomas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202394&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "7f397f09-0d8d-419c-a691-0dc34da94cae", "firstName": "Xavier", "lastName": "Le Guillou Horn", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198776&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "c4ec3176-0bf3-4cb9-8fa9-56cf425fa598", "firstName": "Andrianarivony", "lastName": "Rakotondraibe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198528&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "41e84716-6123-46dd-aba4-b72babb8e226", "firstName": "Arnaud", "lastName": "Attye", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202425&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "8aa8bcb9-8f97-400f-a294-228723ca5f23", "firstName": "Charles", "lastName": "Mellerio", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202588&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "bc2a2e69-ee62-4172-a650-5045d5225eab", "firstName": "Blanche", "lastName": "Bapst", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a8617dfe-478b-477e-9891-9f59e2ac923c", "firstName": "Julien", "lastName": "Burel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198481&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}