{"data": {"event": {"id": "aaefc063-70da-48af-8c9e-cf5b378a7ea1", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/610/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Voyage autour du disque douloureux \u00a0en radiologie interventionnelle", "start": "2025-10-03T14:15+02:00", "end": "2025-10-03T15:15+02:00", "objectives": ["<p>Conna\u00eetre l\u2019anatomie du disque intervert\u00e9bral appliqu\u00e9e aux techniques de RI ciblants le disque<br>", "Conna\u00eetre les tableaux cliniques des douleurs discog\u00e9nique et vert\u00e9brog\u00e9nique<br>", "Conna\u00eetre les indications et les proc\u00e9dures de radiologique interventionnelle intra discale<br>", "Conna\u00eetre les indications et la technique de l\u2019ablation du nerf basique-vert\u00e9bral</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "39fd1cbf-295b-469c-aba9-a16c2b6f332e", "title": "Rappel anatomo-clinique du disque intervert\u00e9bral", "start": "2025-10-03T14:15+02:00", "end": "2025-10-03T14:25+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a2b4a0af-5e6e-425a-91d9-bd26ea357040", "lastName": "Henry", "firstName": "Paul", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202238&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "93dfd243-d0e0-4074-97c2-4868de94ab44", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/610/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/610/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028526-oXGx79PNQ7jBxu920fJ2OhHaxejRoxm6EW5oMN5kni0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/610/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028526-L6hL6rT9doNTzURpPYimdf0kMIv6x%2BrB1D1bjrKFuLw%3D"}]}}}}, {"id": "3c69ca37-88f1-48bf-b36c-c24e7233747f", "title": "Infiltration dans et autour du disque", "start": "2025-10-03T14:25+02:00", "end": "2025-10-03T14:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "lastName": "Stacoffe", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "6015015a-0531-44bf-84e1-cf6e1e110474", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/611/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/611/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028526-clX6DxKYXnSIA8SrQJyIpuRZxIwQ%2FSw5cVJtz%2Fowvbo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/611/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028526-KXE%2FWMkpfA48bgnLpRVd8%2BXcJ5hsoBtoEd6ewkDkrHY%3D"}]}}}}, {"id": "7fc924e1-85d8-4bfb-b2f5-98ce69fe21ac", "title": "Technique de d\u00e9compression discale", "start": "2025-10-03T14:35+02:00", "end": "2025-10-03T14:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0a8a7ecc-5158-423a-86d0-b3b231a5a826", "lastName": "Amoretti", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202520&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d57b7de4-da16-40c6-9679-3b199dfa2759", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/612/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/612/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028526-z0hoif7V8N2KM%2FWlD1rZBOFSc7vX6%2FNl5g767kLQpcY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/612/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028526-koLgfMd8CUbetlBQLRE6RJjPYjFS0sL2%2FU6opin0dvE%3D"}]}}}}, {"id": "382ed53b-96e5-4cd2-9cea-9b2e4fd89f56", "title": "Traitement RI vert\u00e9bral des douleurs d\u2019origine discale", "start": "2025-10-03T14:45+02:00", "end": "2025-10-03T14:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "lastName": "Kastler", "firstName": "Adrian", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": null}, {"id": "e51e6dc8-b5a4-44d5-a73b-0cb911cddf0e", "title": "Place de l\u2019arthrod\u00e8se : indications, techniques et resultats", "start": "2025-10-03T14:55+02:00", "end": "2025-10-03T15:05+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "5a21b6e3-9c9d-4d43-adc3-2d9a6f7680b9", "lastName": "Kerschbaumer", "firstName": "Gael", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "e1b290ba-bc33-4ae4-a9d0-54c05c214129", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9ral", "start": "2025-10-03T15:05+02:00", "end": "2025-10-03T15:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "690e5e6f-5735-4e42-bac8-b009baa57ad5", "lastName": "Kastler", "firstName": "Bruno", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105316&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "lastName": "Kastler", "firstName": "Adrian", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "firstName": "Adrian", "lastName": "Kastler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "690e5e6f-5735-4e42-bac8-b009baa57ad5", "firstName": "Bruno", "lastName": "Kastler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105316&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "firstName": "Adrian", "lastName": "Kastler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "a2b4a0af-5e6e-425a-91d9-bd26ea357040", "firstName": "Paul", "lastName": "Henry", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202238&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Stacoffe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "0a8a7ecc-5158-423a-86d0-b3b231a5a826", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Amoretti", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202520&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "5a21b6e3-9c9d-4d43-adc3-2d9a6f7680b9", "firstName": "Gael", "lastName": "Kerschbaumer", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "firstName": "Adrian", "lastName": "Kastler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "690e5e6f-5735-4e42-bac8-b009baa57ad5", "firstName": "Bruno", "lastName": "Kastler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105316&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "159ba991-3274-42fd-8dc0-0284b8a9fa9a", "value": "Radiologie Interventionnelle"}, {"_id": "10c44721-98ae-4425-95a6-e8c47ac11ee2", "value": "Os / MSK"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "7f9c2453-2ca1-4496-a4ce-a8f36e9bc6f5", "name": "Groupe de travail SFR - Imagerie et douleur", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}