{"data": {"event": {"id": "acb30cb0-4e29-4d9f-af63-49661b793f8c", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1291/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Eosinophiles et poumon: du nouveau \u00e0 l\u2019\u00e8re des bioth\u00e9rapies\u00a0?", "start": "2025-10-06T11:15+02:00", "end": "2025-10-06T12:15+02:00", "objectives": ["<p>Conna\u00eetre la d\u00e9marche diagnostique devant une hyper\u00e9osinophilie sanguine ou alv\u00e9olaire chez un patient pr\u00e9sentation une pathologie pulmonaire ou bronchique et les grands axes de la prise en charge th\u00e9rapeutique</p>", "<p>Conna\u00eetre les aspects radiologiques des principales maladies pulmonaires \u00e0 \u00e9osinophiles, incluant des aspects caract\u00e9ristiques orientant vers une entit\u00e9 en particulier et des aspects peu sp\u00e9cifiques</p>", "<p>Conna\u00eetre les anomalies usuelles observ\u00e9es en scanner dans l\u2019asthme s\u00e9v\u00e8re et la place de l\u2019imagerie au cours du suivi sous traitement&nbsp;</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3f7f4794-c9d4-48a9-8b06-936079788503", "name": "243", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "1db44522-431a-46af-bbcd-8bc847526a10", "title": "Poumon \u00e9osinophile, le point de vue du clinicien", "start": "2025-10-06T11:15+02:00", "end": "2025-10-06T11:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1DB44522-431A-46AF-BBCD-8BC847526A10"}}, "speakers": {"items": [{"id": "9e2a8cf4-4436-4b4a-861f-4f7548f8e22d", "lastName": "Taill\u00e9", "firstName": "Camille", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=196586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7cbb299a-67c4-4b4c-b6b6-9db08b957281", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1291/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1291/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030277-OqPPB91tl6SZpv%2BqqfbJ3XE%2FyLTL3ifnopSGDZzZIes%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1291/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030277-hbm4BOX5Of%2FCV8Zy4IyVD%2B50KszInkZaxD7%2BWY2rZHg%3D"}]}}}}, {"id": "dc57e350-a6a0-4403-837b-0ce5617b49a4", "title": "Poumon \u00e9osinophile : le point de vue du radiologue", "start": "2025-10-06T11:30+02:00", "end": "2025-10-06T11:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "DC57E350-A6A0-4403-837B-0CE5617B49A4"}}, "speakers": {"items": [{"id": "232b9384-a0cb-4582-93b0-c1725103b87e", "lastName": "Brun", "firstName": "Anne Laure", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198688&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Suresnes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0616cd49-9e38-4b78-b0f2-0afa0d06c989", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1292/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1292/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030277-ey%2F%2FXRAv53lzBRYNv1UOp4AcaSXakVLqMiWmlNHsHko%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1292/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030277-CJzTEDAK2DYaa4OF4y2E6WIKX9li39Ib0NcYWZLVLeI%3D"}]}}}}, {"id": "68ce8732-434b-4670-bc10-07ea1b7f0269", "title": "L\u2019imagerie de l\u2019asthme s\u00e9v\u00e8re en 2025", "start": "2025-10-06T11:45+02:00", "end": "2025-10-06T12:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "68CE8732-434B-4670-BC10-07EA1B7F0269"}}, "speakers": {"items": [{"id": "0ac0c519-387d-478c-8ef7-b9ca7d727439", "lastName": "Debray", "firstName": "Marie-Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202200&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4db4330a-d800-4279-af62-eb9b6620ada8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1293/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1293/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030277-zM%2FJIDFCBlxoqIej26%2FpYE%2FhQN3zLrLPRncBnPolApw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1293/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030277-Q0CR0eQw%2FdmeBt76p2Zx8sIz7Qmlw5UB7sPRzbwp9xE%3D"}]}}}}, {"id": "75523be9-0d0f-47ef-8116-e7f4da559a4a", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-06T12:00+02:00", "end": "2025-10-06T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0ac0c519-387d-478c-8ef7-b9ca7d727439", "lastName": "Debray", "firstName": "Marie-Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202200&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0ac0c519-387d-478c-8ef7-b9ca7d727439", "firstName": "Marie-Pierre", "lastName": "Debray", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202200&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "0ac0c519-387d-478c-8ef7-b9ca7d727439", "firstName": "Marie-Pierre", "lastName": "Debray", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202200&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "0ac0c519-387d-478c-8ef7-b9ca7d727439", "firstName": "Marie-Pierre", "lastName": "Debray", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202200&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9e2a8cf4-4436-4b4a-861f-4f7548f8e22d", "firstName": "Camille", "lastName": "Taill\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=196586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "232b9384-a0cb-4582-93b0-c1725103b87e", "firstName": "Anne Laure", "lastName": "Brun", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198688&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Suresnes"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "c449a69b-c226-4a4f-addb-85cb687888e6", "value": "Thorax"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "1f4c369a-6ae5-40e2-bba5-c73249ffa80d", "name": "SIT", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}