{"data": {"event": {"id": "ae08ad62-883a-4ecf-bc91-cc17ba8ef098", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1636/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Imagerie psychiatrique d\u2019aujourd\u2019hui et demain", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "objectives": ["<div>Pr\u00e9sentation des indications actuelles et les modalit\u00e9s pratiques de l\u2019imagerie psychiatrique en 2025<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Comment l\u2019IRM fonctionnelle pourrait \u00eatre int\u00e9gr\u00e9e dans le parcours de soins psychiatriques ?<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Partage d'une initiative p\u00e9dagogique innovante en imagerie psychiatrique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Pr\u00e9sentation des travaux de recherche des jeunes radiologues en psychiatrie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Pr\u00e9sentation de la collaboration entre radiologues et psychiatres \u00e0 travers la convention SFNR - AFPBN<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "3ea74e39-4288-438d-8619-3c77a53aa0e6", "title": "Imagerie psychiatrique\u00a0en pratique clinique en 2025", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T14:10+02:00", "element": {"abstract": {"id": "3EA74E39-4288-438D-8619-3C77A53AA0E6"}}, "speakers": {"items": [{"id": "c4ec3176-0bf3-4cb9-8fa9-56cf425fa598", "lastName": "Rakotondraibe", "firstName": "Andrianarivony", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198528&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5349ebe7-fe76-4ea7-8346-263afaf90d9b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1636/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1636/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029856-ZtmG2ITlKNmrnJ81kDdGKrsNQbhjs8uLflMqtjlwMi8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1636/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029856-Tr6kVJKQ%2Fygroz80YaO3hrOuNexlns9ni30bQkqBiWw%3D"}]}}}}, {"id": "ab450dd5-07f6-4b0d-9af7-0144d8365afd", "title": "Comment je fais une IRM fonctionnelle en pratique clinique?", "start": "2025-10-05T14:10+02:00", "end": "2025-10-05T14:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f3a0ac79-cca9-4a87-8e1e-523255e054d7", "lastName": "Krystal", "firstName": "Sidney", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=123530&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "1e6fc6cc-335f-4a30-866c-51c878d2bdc7", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1637/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1637/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029856-%2BK%2Fmr2HJFOQRqycHWyoC9CRkN%2BYJmuarDtOmZwEK75I%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1637/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029856-F9ZLh7KEv396Q4y2W7RouFdqGsAdLJd7JRKaznRJYl4%3D"}]}}}}, {"id": "1f7ed18e-fcd9-4062-a13b-1ebb43403326", "title": "Neuroguessr : une innovation p\u00e9dagogique en neuroscience", "start": "2025-10-05T14:20+02:00", "end": "2025-10-05T14:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1F7ED18E-FCD9-4062-A13B-1EBB43403326"}}, "speakers": {"items": [{"id": "eafe6ac2-acff-4e07-967b-7b2dc695745e", "lastName": "Ramon", "firstName": "Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ad92f3b0-13f6-4b5d-a1b5-f6c8294df4b7", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1639/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1639/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029856-ep3yPRGlJqa%2BiAN2Woc8kzlL11bB7zLlTkwzDJpZA48%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1639/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029856-MlhY%2BIm8ILTDZFSiLjRueSJVkiBrueIw5IIDyZAQ3gg%3D"}]}}}}, {"id": "373a2c5e-ef47-48c2-830d-0c201b83201c", "title": "Les th\u00e8ses et masters des radiologues", "start": "2025-10-05T14:30+02:00", "end": "2025-10-05T14:40+02:00", "element": {"abstract": {"id": "373A2C5E-EF47-48C2-830D-0C201B83201C"}}, "speakers": {"items": [{"id": "883329ab-3786-41b7-9419-dcafa7ab31ea", "lastName": "SERRAND", "firstName": "Aude", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202572&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "16496acc-d96e-4996-8503-ecd090aba871", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1638/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1638/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029856-Hta8dxcLPWSyqzj0oO0pkOuMs31wpwzVL4wvvUTQ55g%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1638/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029856-8Lm8TgYhJUxWRtI8qbM%2FzeGteVp698hXu4YhLeMY7JQ%3D"}]}}}}, {"id": "51e042c7-0e3a-4985-89f4-5ac2ee5a5a73", "title": "Activit\u00e9s de recherche en imagerie de l'AFPBN", "start": "2025-10-05T14:40+02:00", "end": "2025-10-05T14:50+02:00", "element": {"abstract": {"id": "51E042C7-0E3A-4985-89F4-5AC2EE5A5A73"}}, "speakers": {"items": [{"id": "9da12f39-579f-4f2b-b0b3-59d1f0426bd8", "lastName": "Robert", "firstName": "Gabriel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2a34f1a6-f541-49f5-85cd-ae4316406c32", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1640/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1640/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029856-GGU9Q35oNQXhsQ3ZlgMUL491nA40ie9HjNOh84PFG4w%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1640/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029856-CMmwj6XW467ZX7aE2ADlKwFqnlgos2bp5KasR29AMLs%3D"}]}}}}, {"id": "1f10d450-1db5-47ef-80c5-7b6c8913753f", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Le couple radiologue - psychiatre pour r\u00e9pondre aux d\u00e9fis de demain", "start": "2025-10-05T14:50+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "bc2a2e69-ee62-4172-a650-5045d5225eab", "lastName": "Bapst", "firstName": "Blanche", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "c4ec3176-0bf3-4cb9-8fa9-56cf425fa598", "lastName": "Rakotondraibe", "firstName": "Andrianarivony", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198528&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "76702f19-e284-4923-87b9-31bf8291250d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1641/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1641/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029856-BnD%2Fh%2F8WLu%2Bx0%2FL%2BQDQ%2B08eEfMB7uTt4SycYYdbab2g%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1641/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029856-yAraLZrAJPTlbAW0vxuZmfOl31pnRbZ4yKbPJMbgjZY%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "bc2a2e69-ee62-4172-a650-5045d5225eab", "firstName": "Blanche", "lastName": "Bapst", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "c4ec3176-0bf3-4cb9-8fa9-56cf425fa598", "firstName": "Andrianarivony", "lastName": "Rakotondraibe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198528&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "cd399583-053f-471a-b379-1bc90a152239", "firstName": "Alice", "lastName": "Le Berre", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105610&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "bc2a2e69-ee62-4172-a650-5045d5225eab", "firstName": "Blanche", "lastName": "Bapst", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "c4ec3176-0bf3-4cb9-8fa9-56cf425fa598", "firstName": "Andrianarivony", "lastName": "Rakotondraibe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198528&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "f3a0ac79-cca9-4a87-8e1e-523255e054d7", "firstName": "Sidney", "lastName": "Krystal", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=123530&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "883329ab-3786-41b7-9419-dcafa7ab31ea", "firstName": "Aude", "lastName": "SERRAND", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202572&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "9da12f39-579f-4f2b-b0b3-59d1f0426bd8", "firstName": "Gabriel", "lastName": "Robert", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "eafe6ac2-acff-4e07-967b-7b2dc695745e", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Ramon", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}, {"id": "32dcf245-c9a1-455f-b6a5-0dfd38812d0a", "name": "SFR Junior", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}