{"data": {"event": {"id": "b0d17dff-8f1a-490f-9a17-22a4db674a59", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1067/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Flash d\u00e9mos", "sessionTypeColor": "#f26464", "voting": null, "title": "Genou : compartiment lat\u00e9ral, du LAL au biceps f\u00e9moral", "start": "2025-10-05T09:30+02:00", "end": "2025-10-05T09:35+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7bf51aaa-7125-478a-9a6d-f95dfdb87bbf", "name": "VUS", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "ee067559-f1b1-4ab7-84a3-b8aa561bbd50", "title": "Genou : compartiment lat\u00e9ral, du LAL au biceps f\u00e9moral", "start": "2025-10-05T09:30+02:00", "end": "2025-10-05T09:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "b83dcc89-f635-478e-958c-f97587fe99ff", "lastName": "Meyer", "firstName": "Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198787&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "1c078115-15d1-4eeb-9b3f-f77c3f0452fe", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1067/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1067/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029555-6cMh54Y6bwN0fC0XQ8b31naOMNqL%2BPZMff9pq3m%2BRYQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1067/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029555-giJPq9uD0UgkzIm9XtSMNLItyV0DmJtjUDbqiKgVUo4%3D"}]}}}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "b83dcc89-f635-478e-958c-f97587fe99ff", "firstName": "Philippe", "lastName": "Meyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198787&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "f23af489-cfec-4c1f-a584-478d481ba587", "name": "SIMS", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}