{"data": {"event": {"id": "b7af6418-6647-4e3b-a3bf-790eaae9890b", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/577/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "H\u00e9morragie sous-arachno\u00efdienne : plus loin que l'an\u00e9vrisme !", "start": "2025-10-03T11:15+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "objectives": ["<p><strong>1)</strong><strong>H\u00e9morragie sous-arachno\u00efdienne isol\u00e9e : causes macrovasculaires</strong></p>", "<p style=\"margin-left:18.0pt;\">Identifier les causes macrovasculaires les plus fr\u00e9quentes d\u2019une h\u00e9morragie sous-arachno\u00efdienne isol\u00e9e, comme les an\u00e9vrismes d'\u00e9tiologies diverses (infectieux, traumatique)&nbsp;et les malformations vasculaires (malformations et fistules art\u00e9rioveineuses),&nbsp;dissection art\u00e9riel intracr\u00e2nienne, et thrombose veineuse c\u00e9r\u00e9brale.</p>", "<p style=\"margin-left:18.0pt;\">D\u00e9crire les strat\u00e9gies d\u2019imagerie (angiographie, angio-TDM, angio-IRM) pour d\u00e9tecter les anomalies macrovasculaires responsables.</p>", "<p style=\"margin-left:18.0pt;\">Analyser les cas cliniques complexes pour diff\u00e9rencier les causes macrovasculaires selon leur pr\u00e9sentation radiologique et clinique.</p>", "<div align=\"center\">", "<hr align=\"center\" noshade=\"noshade\" size=\"1\" width=\"100%\"></div>", "<p><strong>2)</strong><strong>H\u00e9morragie sous-arachno\u00efdienne isol\u00e9e : causes non macrovasculaires</strong></p>", "<p style=\"margin-left:18.0pt;\">Identifier les causes non macrovasculaires d\u2019une h\u00e9morragie sous-arachno\u00efdienne isol\u00e9e, telles que les angiopathies amylo\u00efdes.&nbsp;</p>", "<p style=\"margin-left:18.0pt;\">Connaitre les crit\u00e8res diagnostique de probabilit\u00e9 d'une angiopathie amylo\u00efde.</p>", "<p style=\"margin-left:18.0pt;\">Expliquer les m\u00e9canismes sous-jacents des causes non macrovasculaires et leur impact sur le diagnostic et la prise en charge.</p>", "<p style=\"margin-left:18.0pt;\">Appliquer des protocoles d\u2019imagerie adapt\u00e9s pour investiguer ces causes non macrovasculaires.</p>", "<div align=\"center\">", "<hr align=\"center\" noshade=\"noshade\" size=\"1\" width=\"100%\"></div>", "<p><strong>3)</strong><strong>H\u00e9morragie \"sine materia\"</strong></p>", "<p style=\"margin-left:18.0pt;\">D\u00e9finir le concept d\u2019h\u00e9morragie \"sine materia\" et en reconna\u00eetre les caract\u00e9ristiques cliniques et radiologiques sp\u00e9cifiques.</p>", "<p style=\"margin-left:18.0pt;\">Diff\u00e9rencier les h\u00e9morragies \"sine materia\" des causes identifiables, en s\u2019appuyant sur des protocoles d\u2019imagerie approfondis et des approches diagnostiques exhaustives.</p>", "<p style=\"margin-left:18.0pt;\">Connaitre les \u00e9tiologies classiques d'h\u00e9morragie class\u00e9e comme initialement \"sine materia\" et le protocole permettant de les d\u00e9pister en imagerie.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "717fa26f-6c49-4e65-8282-bfa55d64c256", "title": "H\u00e9morragie sous-arachno\u00efdienne : gros vaisseaux", "start": "2025-10-03T11:15+02:00", "end": "2025-10-03T11:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "717FA26F-6C49-4E65-8282-BFA55D64C256"}}, "speakers": {"items": [{"id": "32d515a1-f488-4cb5-ad9b-2befde84b287", "lastName": "LASSERRE", "firstName": "Astrid", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202272&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "fc249a07-47a6-46f3-a979-35dd592fd53c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/577/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/577/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028340-LFNWF0J3SeKfNiJgiz3zilWPaBIEeuCWH2PEqmiDPsg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/577/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028340-9Je%2FZssKRnZW9Z3xCLTYtESzwveFeBwcPDl%2BbGSHuW4%3D"}]}}}}, {"id": "2cd2f457-baa0-45d8-8bb0-c85973e07094", "title": "H\u00e9morragie sous-arachno\u00efdienne : petits vaisseaux", "start": "2025-10-03T11:30+02:00", "end": "2025-10-03T11:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "2CD2F457-BAA0-45D8-8BB0-C85973E07094"}}, "speakers": {"items": [{"id": "aab0df0d-dc24-44b7-b2e4-409ab91b92a5", "lastName": "De Sousa", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202095&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "47c4fb48-2bbf-4d5d-9f6c-30a32db4ae9c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/578/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/578/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028340-mPMHIlsOqEbfLkrBZEwZY%2FZkjK%2FXjZTS2Tk6%2B6nTch8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/578/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028340-Xr6Y1R231hr0gCUW6T%2FdojKI0WEc9bAuE9I8ypa2GO8%3D"}]}}}}, {"id": "a7b40d30-7189-455e-b566-2f55881f7e1f", "title": "H\u00e9morragie \"sine materia\"", "start": "2025-10-03T11:45+02:00", "end": "2025-10-03T12:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "A7B40D30-7189-455E-B566-2F55881F7E1F"}}, "speakers": {"items": [{"id": "f69ba268-4860-47cf-847b-585c158af59b", "lastName": "Agripnidis", "firstName": "Thibault", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198420&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "aa8b6eff-c3e1-41bd-bb3b-2531709c465a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/579/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/579/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028340-C2%2FwEOoGfFh0MN1SRnCixCin3%2BBXA1PQ4n%2BM6ATBnoo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/579/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028340-43fbOEtRV3%2BuQw%2Bz8XbifejgQDfZoE85YUDL7Ep2P04%3D"}]}}}}, {"id": "213949ec-875e-4cfc-88f3-983bc69f4d35", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-03T12:00+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f69ba268-4860-47cf-847b-585c158af59b", "lastName": "Agripnidis", "firstName": "Thibault", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198420&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "6b1c08b7-5ac5-413c-9514-61a71a577209", "lastName": "Cotton", "firstName": "Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202023&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "6b1c08b7-5ac5-413c-9514-61a71a577209", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Cotton", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202023&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "74ca0a30-c6b5-4591-8aa9-df7a1b1a033a", "firstName": "Martin", "lastName": "Breztner", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "f69ba268-4860-47cf-847b-585c158af59b", "firstName": "Thibault", "lastName": "Agripnidis", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198420&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "f69ba268-4860-47cf-847b-585c158af59b", "firstName": "Thibault", "lastName": "Agripnidis", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198420&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "6b1c08b7-5ac5-413c-9514-61a71a577209", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Cotton", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202023&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "aab0df0d-dc24-44b7-b2e4-409ab91b92a5", "firstName": "Edouard", "lastName": "De Sousa", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202095&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "32d515a1-f488-4cb5-ad9b-2befde84b287", "firstName": "Astrid", "lastName": "LASSERRE", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202272&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "1e647162-4d69-472d-807a-76e239ee6120", "value": "Neuroradiologie "}, {"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "96966d7d-0d26-4504-aa85-fdd2b44bc810", "name": "JEDI", "logo": null}, {"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}