{"data": {"event": {"id": "beba6ae7-63d4-4b6a-b5dd-c64a2c1de4b2", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/684/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "D\u00e9pistage organis\u00e9 du sein : R\u00e9sultats concr\u00eats et perspectives", "start": "2025-10-03T16:15+02:00", "end": "2025-10-03T17:15+02:00", "objectives": ["<div>Appr\u00e9hender le risque de cancers radio-induits face aux b\u00e9n\u00e9fices de la mammographie de d\u00e9pistage<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre les donn\u00e9es fran\u00e7aises en terme de b\u00e9n\u00e9fices du DO pour mieux communiquer<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre l'\u00e9tat d'avancement des exp\u00e9rimentations de l'IA dans le DO en France.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "b160a484-d12a-4cdc-bcc0-c13d8e338e57", "name": "252", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "cbb10d71-3f5e-4e0a-8e1f-0ae0fabf2024", "title": "Cancer du sein radio-induit attribuable au d\u00e9pistage par mammographie", "start": "2025-10-03T16:15+02:00", "end": "2025-10-03T16:27+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "811130c7-fd12-464e-be15-9343c981e6d8", "lastName": "Rogel", "firstName": "Agn\u00e9s", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202209&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a6889faa-6450-4f9d-8ef8-0fbcd8ea0d93", "lastName": "Bernier", "firstName": "Marie-Odile", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202211&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Fontenay-aux-Roses"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2f9411be-7331-4659-b296-ccf5fd88cd22", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/684/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/684/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028703-gTf5f6O34%2BcNlSdvYIGtpk6mJ1PhHO6yxvXOpdRp8Yg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/684/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028703-V6Dao%2F8EVEk9c9o5b3Hgvy%2BNgKwhxL0Bu%2FNTIbjjgcc%3D"}]}}}}, {"id": "31bf71ac-0367-4ef4-b3cd-d670f3f84a26", "title": "Survie apr\u00e8s un cancer du sein en France : le d\u00e9pistage organis\u00e9 fait la diff\u00e9rence", "start": "2025-10-03T16:27+02:00", "end": "2025-10-03T16:39+02:00", "element": {"abstract": {"id": "31BF71AC-0367-4EF4-B3CD-D670F3F84A26"}}, "speakers": {"items": [{"id": "0730bf79-c2b4-4be8-b1d9-882da515bfe8", "lastName": "Poiseul", "firstName": "Marie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ca3d9009-499c-448c-addf-5b808b204f5e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/685/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/685/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028703-vBiP3lUxHHhrG%2Bl36oETfsCSqzdCk9xcXLyUtNsZu9A%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/685/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028703-%2F6Dg25vQIIlpzDf0rrslwIkrLffFwhLZgl7QRe%2BkCXQ%3D"}]}}}}, {"id": "5a9236b4-c3aa-4eba-a299-e9d190c08ab9", "title": "Exp\u00e9rimentation de l\u2019IA en seconde lecture dans le cadre du d\u00e9pistage organis\u00e9 en r\u00e9gion PACA", "start": "2025-10-03T16:39+02:00", "end": "2025-10-03T16:51+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "1e28d3ad-c8a0-419f-8bea-2620765f6b4b", "lastName": "Heid", "firstName": "Patrice", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202257&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c126e30b-3ae4-42f9-a4cc-a167a67dcd38", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/686/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/686/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028703-13e1eyN0FsdNYlwLOyOtaUsGeJfpG47r7X3IzNB0ldQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/686/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028703-IXlZtJ4IepLAz3O%2BU3OsrHCLFDIH29aSh5iyE%2B7JvW4%3D"}]}}}}, {"id": "bcef3f01-e00f-45df-a01e-88b2d3edb577", "title": "Evaluation de l\u2019IA dans l\u2019organisation de la L2\u00a0en AURA", "start": "2025-10-03T16:51+02:00", "end": "2025-10-03T17:03+02:00", "element": {"abstract": {"id": "BCEF3F01-E00F-45DF-A01E-88B2D3EDB577"}}, "speakers": {"items": [{"id": "f87fba25-61e0-4dd1-a3e9-9b6b423ec9e6", "lastName": "Tourasse", "firstName": "Christophe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198722&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Meximieux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4c7315d0-0592-4c49-82da-df5ef3744e0a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/687/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/687/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028703-zuxJza6QYTsEidXXjnnhb0WaPHNcjZW%2FlX8e7ejB4gU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/687/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028703-P6R01FBsXV8WSyEdNyfG%2B5DpR447DG4r47lDnLEvAtE%3D"}]}}}}, {"id": "8f270702-7aae-4837-97e7-2074d1ece22d", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  S'appuyer sur les r\u00e9sultats Fran\u00e7ais pour faire \u00e9voluer le d\u00e9pistage organis\u00e9", "start": "2025-10-03T17:03+02:00", "end": "2025-10-03T17:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e1bc334d-0214-49af-8611-1920f8c7ee8a", "lastName": "Verzaux", "firstName": "Laurent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198454&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Havre"}}, {"id": "d565f403-4b6a-41e1-a583-5aab12246701", "lastName": "Doutriaux-Dumoulin", "firstName": "Isabelle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "62493904-e044-4b45-b7b1-11d778d435ce", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/688/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/688/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028703-lr1N%2BPxNafQ8jCjMTTqVULcCFP48gIeMe9YJqDjQAt8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/688/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028703-%2B1kemC9EDGDPYDB7jwmMwgrobXOAd6FAKe0m%2B8mp7kU%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "d565f403-4b6a-41e1-a583-5aab12246701", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Doutriaux-Dumoulin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "e1bc334d-0214-49af-8611-1920f8c7ee8a", "firstName": "Laurent", "lastName": "Verzaux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198454&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Havre"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "df5df4ac-68c8-4cd0-9a25-b72d899b9e22", "firstName": "Luc", "lastName": "Ceugnart", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202270&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "d565f403-4b6a-41e1-a583-5aab12246701", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Doutriaux-Dumoulin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "e1bc334d-0214-49af-8611-1920f8c7ee8a", "firstName": "Laurent", "lastName": "Verzaux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198454&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Havre"}}, {"id": "d565f403-4b6a-41e1-a583-5aab12246701", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Doutriaux-Dumoulin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "0730bf79-c2b4-4be8-b1d9-882da515bfe8", "firstName": "Marie", "lastName": "Poiseul", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "1e28d3ad-c8a0-419f-8bea-2620765f6b4b", "firstName": "Patrice", "lastName": "Heid", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202257&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "f87fba25-61e0-4dd1-a3e9-9b6b423ec9e6", "firstName": "Christophe", "lastName": "Tourasse", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198722&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Meximieux"}}, {"id": "811130c7-fd12-464e-be15-9343c981e6d8", "firstName": "Agn\u00e9s", "lastName": "Rogel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202209&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a6889faa-6450-4f9d-8ef8-0fbcd8ea0d93", "firstName": "Marie-Odile", "lastName": "Bernier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202211&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Fontenay-aux-Roses"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [{"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}