{"data": {"event": {"id": "bffbd2b8-22bb-4e72-ae66-7655591969ab", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1946/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re", "sessionTypeColor": "#bffc44", "voting": null, "title": "La Grande conf\u00e9rence :\u00a0\u00a0L\u2019exp\u00e9rience patient\u00a0: un enjeu crucial pour am\u00e9liorer notre syst\u00e8me de soins\u00a0!", "start": "2025-10-03T11:00+02:00", "end": "2025-10-03T12:45+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0d235023-7370-4016-9839-5573a7e50612", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1946/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1946/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028308-al3PLxLRWfKho9ItDZ%2B6iN46TtWuexwO4BgimlXqqBE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1946/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028308-VHYm%2FWJAAjlm2npHDXMKHU%2FBDXOTvHSzz7UdMUQd8fc%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "c956e323-c83f-4689-a169-66826d3cc602", "title": "Ouverture de la session", "start": "2025-10-03T11:00+02:00", "end": "2025-10-03T11:05+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ff97f019-dbe9-4510-a415-0b82d960a3d0", "lastName": "Bellin", "firstName": "Marie-France", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202584&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "5135c0c4-8c8e-4456-bf0a-056e926bf1cc", "title": "L\u2019exp\u00e9rience patient d\u2019un point de vue strat\u00e9gique, politique et pratique", "start": "2025-10-03T11:05+02:00", "end": "2025-10-03T11:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e1f09e42-cf69-4451-87be-74f90ab92295", "lastName": "Michel", "firstName": "Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202160&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "112b2124-14d9-4251-8c3c-a2550bf1d8ee", "title": "1\u00e8re table ronde :  l\u2019exp\u00e9rience patient en pratique", "start": "2025-10-03T11:20+02:00", "end": "2025-10-03T11:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c9b4e9b7-265b-48da-b4e8-0d77d99ff593", "lastName": "Adamsbaum", "firstName": "Catherine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198432&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris 19"}}, {"id": "e1f09e42-cf69-4451-87be-74f90ab92295", "lastName": "Michel", "firstName": "Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202160&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "32fb4675-8ab9-479a-adab-d470c20adfcc", "lastName": "Rocher", "firstName": "Laurence", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202339&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "a55b09d6-d121-47fa-8d7d-0873c52456b5", "lastName": "Pommier", "firstName": "Romain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202157&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "9119cc1e-01db-460e-b721-722528d6abf1", "title": "La communication : un enjeu juridique et d\u00e9ontologique", "start": "2025-10-03T11:40+02:00", "end": "2025-10-03T11:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0f91fdc2-c0c5-476d-8923-3ee93e859c6d", "lastName": "Cheron", "firstName": "G\u00e9rard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "9c0c2216-363a-47aa-ad0e-adae70ab6aee", "title": "Les innovations technologiques et leur impact sur l\u2019exp\u00e9rience patient", "start": "2025-10-03T11:55+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "9a0f16e9-4622-4264-b5b7-c6e559331fa5", "lastName": "Zins", "firstName": "Marc", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198520&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef", "lastName": "Herpe", "firstName": "Guillaume", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "43570699-4bd8-4d49-a907-4df050a6ddc5", "lastName": "Chevilley", "firstName": "Jean Marc", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198569&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "0d6dce03-8d7a-4d5a-8d06-720c2bfe02f9", "lastName": "Gervaise", "firstName": "Virginie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "f4438fc6-6ed9-4197-8309-159f1ab04e3a", "title": "Le radiologue de demain \u00e0 la lueur des enjeux \u00e9thiques de l'exp\u00e9rience patient", "start": "2025-10-03T12:15+02:00", "end": "2025-10-03T12:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "4bb05f36-c211-4cb8-b552-54a914a475ad", "lastName": "Gzil", "firstName": "Fabrice", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198570&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "0536de05-5f1f-4afe-9114-c3bb4c9577cc", "title": "Conclusion", "start": "2025-10-03T12:35+02:00", "end": "2025-10-03T12:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "ff97f019-dbe9-4510-a415-0b82d960a3d0", "lastName": "Bellin", "firstName": "Marie-France", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202584&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "ff97f019-dbe9-4510-a415-0b82d960a3d0", "firstName": "Marie-France", "lastName": "Bellin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202584&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "e1f09e42-cf69-4451-87be-74f90ab92295", "firstName": "Philippe", "lastName": "Michel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202160&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "c9b4e9b7-265b-48da-b4e8-0d77d99ff593", "firstName": "Catherine", "lastName": "Adamsbaum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198432&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris 19"}}, {"id": "32fb4675-8ab9-479a-adab-d470c20adfcc", "firstName": "Laurence", "lastName": "Rocher", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202339&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "a55b09d6-d121-47fa-8d7d-0873c52456b5", "firstName": "Romain", "lastName": "Pommier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202157&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "0f91fdc2-c0c5-476d-8923-3ee93e859c6d", "firstName": "G\u00e9rard", "lastName": "Cheron", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9a0f16e9-4622-4264-b5b7-c6e559331fa5", "firstName": "Marc", "lastName": "Zins", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198520&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Herpe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "43570699-4bd8-4d49-a907-4df050a6ddc5", "firstName": "Jean Marc", "lastName": "Chevilley", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198569&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "4bb05f36-c211-4cb8-b552-54a914a475ad", "firstName": "Fabrice", "lastName": "Gzil", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198570&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "0d6dce03-8d7a-4d5a-8d06-720c2bfe02f9", "firstName": "Virginie", "lastName": "Gervaise", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}