{"data": {"event": {"id": "c44ef5a5-d954-40a1-b443-bc716cd0132e", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/646/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Kit de Lecture en Neuro-Oncologie", "start": "2025-10-03T14:30+02:00", "end": "2025-10-03T15:30+02:00", "objectives": ["<h3>Imagerie avanc\u00e9e : perfusion et spectroscopie</h3>", "<ul>", "\t<li>Appliquer les principes de base de l\u2019imagerie par perfusion (DSC, ASL) et de la spectroscopie pour \u00e9valuer les tumeurs c\u00e9r\u00e9brales.</li>", "\t<li>Analyser les param\u00e8tres quantitatifs obtenus en imagerie avanc\u00e9e pour diff\u00e9rencier les l\u00e9sions tumorales des modifications post-th\u00e9rapeutiques.</li>", "\t<li>Int\u00e9grer les r\u00e9sultats de la perfusion et de la spectroscopie dans l\u2019interpr\u00e9tation globale des cas complexes en neuro-oncologie.</li>", "</ul>", "<h3><strong>Pi\u00e8ges et astuces</strong></h3>", "<ul>", "\t<li>Identifier les pi\u00e8ges diagnostiques fr\u00e9quents en imagerie des tumeurs c\u00e9r\u00e9brales, en tenant compte des limites des diff\u00e9rentes techniques.</li>", "\t<li>Reconna\u00eetre les artefacts courants et leurs causes dans les s\u00e9quences d\u2019imagerie conventionnelle et avanc\u00e9e.</li>", "\t<li>Formuler des strat\u00e9gies pour \u00e9viter les erreurs d\u2019interpr\u00e9tation et optimiser la pr\u00e9cision diagnostique dans le cadre de la neuro-oncologie.</li>", "</ul>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "49846684-2e27-402d-8fed-389f587ba90c", "title": "Suivi et complication apr\u00e8s Radioth\u00e9rapie", "start": "2025-10-03T14:30+02:00", "end": "2025-10-03T14:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "49846684-2E27-402D-8FED-389F587BA90C"}}, "speakers": {"items": [{"id": "96e55f82-e79f-4f39-b657-ce3b1ebaecd2", "lastName": "Cottier", "firstName": "Jean-Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201906&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "58ee7298-4494-49cb-8c48-533247813295", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/645/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/645/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760028555-heFFLaIqWfaMSpgyCql148bpPxtKxoW7GCfv3kaqn74%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/645/video/480p_800kb.mp4?verify=1760028555-AMxpttOdhU4qECxAhglBz7kho9f3jFmFp%2BnJFsbx138%3D"}]}}}}, {"id": "7b525d4b-b9ef-4480-bcf8-2a8b0b9e764f", "title": "Imagerie Avanc\u00e9e : Perfusion et spectroscopie", "start": "2025-10-03T14:45+02:00", "end": "2025-10-03T15:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "7B525D4B-B9EF-4480-BCF8-2A8B0B9E764F"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ef202c27-5a70-47f1-b58e-010a89777319", "lastName": "Nichelli", "firstName": "Lucia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202221&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c4cb9ec9-9b60-4d1f-b666-35c1eddd4603", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/646/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/646/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028555-VGosb44pU8O5xPB%2FoEuOPsSo88psngOpXv9IBG7oIME%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/646/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028555-GBFsm7L4UKNvNxuEKMklxCD%2F49xX9CbJpvNBWDFnce0%3D"}]}}}}, {"id": "ebb69d79-be49-41ff-aa94-51b716ea5df1", "title": "Pi\u00e8ges et Astuces", "start": "2025-10-03T15:00+02:00", "end": "2025-10-03T15:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "EBB69D79-BE49-41FF-AA94-51B716EA5DF1"}}, "speakers": {"items": [{"id": "f69ba268-4860-47cf-847b-585c158af59b", "lastName": "Agripnidis", "firstName": "Thibault", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198420&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0463c051-6b90-4de3-991f-728aec8b84d5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/647/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/647/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028555-AwLi2ljNbHCYiJBvvFKV%2FKr8W8IZ82wIVXOxcsxYSYA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/647/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028555-%2BdWZlyCtuA7%2FXeH%2B2HKkdiIBdRlRfuwG7ssqUjWkCJA%3D"}]}}}}, {"id": "3076d3a2-da72-4134-998f-20b780cc2daa", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-03T15:15+02:00", "end": "2025-10-03T15:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d7c4eb56-9bd9-4563-9d9a-929954e41be1", "lastName": "Savatovsky", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202365&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e790eea6-163c-4c81-b446-97a2c8164a27", "lastName": "Id Baih", "firstName": "Ahmed", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198439&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "f69ba268-4860-47cf-847b-585c158af59b", "lastName": "Agripnidis", "firstName": "Thibault", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198420&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "d7c4eb56-9bd9-4563-9d9a-929954e41be1", "firstName": "Julien", "lastName": "Savatovsky", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202365&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e790eea6-163c-4c81-b446-97a2c8164a27", "firstName": "Ahmed", "lastName": "Id Baih", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198439&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "f69ba268-4860-47cf-847b-585c158af59b", "firstName": "Thibault", "lastName": "Agripnidis", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198420&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "f69ba268-4860-47cf-847b-585c158af59b", "firstName": "Thibault", "lastName": "Agripnidis", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198420&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "d7c4eb56-9bd9-4563-9d9a-929954e41be1", "firstName": "Julien", "lastName": "Savatovsky", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202365&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e790eea6-163c-4c81-b446-97a2c8164a27", "firstName": "Ahmed", "lastName": "Id Baih", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198439&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "f69ba268-4860-47cf-847b-585c158af59b", "firstName": "Thibault", "lastName": "Agripnidis", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198420&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "ef202c27-5a70-47f1-b58e-010a89777319", "firstName": "Lucia", "lastName": "Nichelli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202221&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "96e55f82-e79f-4f39-b657-ce3b1ebaecd2", "firstName": "Jean-Philippe", "lastName": "Cottier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201906&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "1e647162-4d69-472d-807a-76e239ee6120", "value": "Neuroradiologie "}, {"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}