{"data": {"event": {"id": "c538c283-6db6-4e79-86de-657ce3de1408", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1681/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Tumeurs r\u00e9nales du sujet ag\u00e9s", "start": "2025-10-04T08:30+02:00", "end": "2025-10-04T09:30+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "f11ff1a6-b4ee-417f-9cdd-6d04f06574c0", "title": "Particularit\u00e9s anatomopathologiques des tumeurs du rein du sujet \u00e2g\u00e9", "start": "2025-10-04T08:30+02:00", "end": "2025-10-04T08:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "25be2248-e667-43be-a419-011cb4f3c818", "lastName": "Verkarre", "firstName": "Virginie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5b6dce5a-beb0-4e3f-aedf-796ccec91772", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1681/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1681/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028760-v70W809d0TFKziv%2FtuQcz%2FJYtO%2Bz6wp0tGCGzUwdKlk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1681/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028760-SkIWlKxSGvQml%2F6T%2Bxtw1WX0BgMfrsmbcgfykBTd6EU%3D"}]}}}}, {"id": "8c1393dd-ccb5-4a2a-a859-0ef262a215e0", "title": "Imagerie en coupe des tumeurs du rein : scanner ou IRM ?", "start": "2025-10-04T08:45+02:00", "end": "2025-10-04T09:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "40301093-9f9c-424c-b2be-8aa59e648adf", "lastName": "Bodard", "firstName": "Sylvain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198451&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2a49d028-d0bb-4ed5-80f7-5f38ef07e560", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1682/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1682/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028760-8vgEVu4CVfAjTjjRd8TUpMp6pV37P313SzyaywGmX20%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1682/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028760-LpB5Pyk%2FLpW6JWHh63%2F%2BwtcyLOVUGtbwllC4QskSooc%3D"}]}}}}, {"id": "2e35df26-d637-46bd-9d6b-a76bcc0ca889", "title": "Traitement des tumeurs du rein : Abstention ? Chirurgie ou Thermoth\u00e9rapie ?", "start": "2025-10-04T09:00+02:00", "end": "2025-10-04T09:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "75a85828-6e91-4f1a-89c1-b1487e34f00f", "lastName": "Correas", "firstName": "Jean-Michel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202014&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c4832e84-6fd2-4e20-98a9-283c01e0b20d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2533/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2533/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028760-zcuCmTmDSkjiBJrzlsFxomBgKboDVukkTjshCLTdPbY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2533/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028760-GCoYlGDq%2FPLj%2B8sP3W8x%2FsTP%2B3QG3X5t0YqjHPLXe1s%3D"}]}}}}, {"id": "1c29214b-ca13-465b-a861-2d88f6cdf29f", "title": "Traitement des tumeurs du rein : Abstention ? Chirurgie ou Thermoth\u00e9rapie ?", "start": "2025-10-04T09:10+02:00", "end": "2025-10-04T09:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c5aac916-de60-419e-8023-bcacab9c0cd5", "lastName": "Timsit", "firstName": "Marc Olivier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201917&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "be017d5b-9080-4ffc-aea4-eee8df9661b9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1683/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1683/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028760-KWx729pm1BiYy%2Bb%2BF2JNWHXbXmqFOBR487rUoeQKkCQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1683/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028760-6QccbCQmX3o3UgNbQm2EeqCf96slWDsd4DS%2F3n0hvE0%3D"}]}}}}, {"id": "4f9d2b45-1d69-4d04-b8fb-71ff4ba3b8a7", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T09:20+02:00", "end": "2025-10-04T09:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "25be2248-e667-43be-a419-011cb4f3c818", "lastName": "Verkarre", "firstName": "Virginie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "40301093-9f9c-424c-b2be-8aa59e648adf", "lastName": "Bodard", "firstName": "Sylvain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198451&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "75a85828-6e91-4f1a-89c1-b1487e34f00f", "lastName": "Correas", "firstName": "Jean-Michel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202014&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "c5aac916-de60-419e-8023-bcacab9c0cd5", "lastName": "Timsit", "firstName": "Marc Olivier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201917&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "adcbd0e5-78b3-4406-98da-17790a1ed702", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1684/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1684/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028760-v6ID49ZBLfPUmPz1BBP6BM8EPlFxa9Q6YqeL3AtIeX4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1684/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028760-ATlAxzzMi%2FDxKn67J0cvJzpMzuc6X6UsawNhYZXiNZw%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "75a85828-6e91-4f1a-89c1-b1487e34f00f", "firstName": "Jean-Michel", "lastName": "Correas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202014&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "75a85828-6e91-4f1a-89c1-b1487e34f00f", "firstName": "Jean-Michel", "lastName": "Correas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202014&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "593c69d9-5830-42e0-978e-b683f72641f0", "firstName": "Olivier", "lastName": "Meyrignac", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198459&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "75a85828-6e91-4f1a-89c1-b1487e34f00f", "firstName": "Jean-Michel", "lastName": "Correas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202014&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "25be2248-e667-43be-a419-011cb4f3c818", "firstName": "Virginie", "lastName": "Verkarre", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "40301093-9f9c-424c-b2be-8aa59e648adf", "firstName": "Sylvain", "lastName": "Bodard", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198451&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "c5aac916-de60-419e-8023-bcacab9c0cd5", "firstName": "Marc Olivier", "lastName": "Timsit", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201917&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "80531fa9-072f-4d0b-9045-58933b2361bc", "value": "Parcours radio-g\u00e9riatrie", "label": "Parcours radio-g\u00e9riatrie"}], "organizers": [{"id": "fcafffa1-d3af-48b9-b271-32e045d91a21", "name": "Groupe de travail SFR-G\u00e9riatrie", "logo": null}, {"id": "1591dd29-9bc5-42f4-ad69-50c4a06408f5", "name": "SIGU", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours G\u00e9riatrie", "id": "bc7de0e5-e80c-4f42-af54-af46cce52d47"}]}}}