{"data": {"event": {"id": "c540c226-dc20-47e2-b04c-6258b787ee39", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/433/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Rencontre KSAR SIAD :\u00a0State of the art in imaging of biliary tree diseases: Korean and French perspectives", "start": "2025-10-06T08:00+02:00", "end": "2025-10-06T12:45+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "94949b3e-27b0-4172-970d-1c1233689b38", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Havane", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "0ed1d853-a0cd-4bf6-9cb8-4dbc91b5a80f", "title": "Welcome address", "start": "2025-10-06T08:00+02:00", "end": "2025-10-06T08:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c79fbb0e-2bb5-40bf-9aea-18ed7ddb8fc5", "lastName": "Rousset", "firstName": "Pascal", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202081&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "lastName": "Ronot", "firstName": "Maxime", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "08dcb405-6a6b-48d7-90f3-0ebb5a525baf", "lastName": "Lucidarme", "firstName": "Olivier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202079&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2bfb5f59-31b6-46a5-bb30-4b676c79a1a6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/433/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/433/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030111-kxKdqbVR5n34b1E9YAapcm2CrD990HizkK45%2BxNwzCg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/433/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030111-fDRCyUNHPXEFhLa4HPUxwZHc5UUzOZjsJBZriKZTGDA%3D"}]}}}}, {"id": "b6e5bb83-df1d-4b66-96ab-4454956ced04", "title": "Intrahepatic cholangiocarcinoma :  New EASL Guidelines", "start": "2025-10-06T08:15+02:00", "end": "2025-10-06T08:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "lastName": "Laurent", "firstName": "Val\u00e9rie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": null}, {"id": "d305aaee-b695-4dea-b86d-2819f7e19000", "title": "Extrahepatic cholangiocarcinoma New EASL Guidelines", "start": "2025-10-06T08:45+02:00", "end": "2025-10-06T09:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "5eec79f4-aea4-402d-b345-a22b04e95efa", "lastName": "Vilgrain", "firstName": "Val\u00e9rie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202186&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7948663f-086a-437e-8531-d7a04e47e3c9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/436/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/436/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030111-9FVGD8%2Br97AWIXriuai3CKb%2FTxs1pWXfa000MJogOUQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/436/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030111-fV%2BYmN58DXkaN6LK52T%2Fv%2FxFkXlXxbeyi6fj3jkJs0g%3D"}]}}}}, {"id": "8131c7b6-fa41-4934-8256-191ad8f24944", "title": "Extrahepatic cholangiocarcinoma : Korean guidelines", "start": "2025-10-06T09:15+02:00", "end": "2025-10-06T09:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "dccae48e-b5a5-4167-9ca7-de04d478a2d6", "lastName": "Chung", "firstName": "Yong Eun", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202606&t=1"}, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7d2a63cb-2076-4887-b880-b377f6610937", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/437/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/437/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030111-30ukmIVLlOM%2BEcn5v7HzBOYHBOlCPXWNf3wNkJ544G8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/437/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030111-8iUiRQqDQENcFTMej8S1Xt%2BKk9DwVeGyUzbSpmMvu6U%3D"}]}}}}, {"id": "4306cb65-ae55-430d-946a-3e38e10b781d", "title": "GB polyp and  GB wall thickening: Korean Guidelines", "start": "2025-10-06T09:45+02:00", "end": "2025-10-06T10:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "66bf86bd-a0c6-47f5-91eb-d3155cd3e495", "lastName": "Yoon", "firstName": "Jeong Hee", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}]}, "vod": null}, {"id": "8a1efdfc-973c-490f-8214-e196bc73b1da", "title": "Pause", "start": "2025-10-06T10:15+02:00", "end": "2025-10-06T10:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "93037c21-362e-4c04-9073-f492ecea0cdb", "title": "Primary sclerosing cholangitis", "start": "2025-10-06T10:45+02:00", "end": "2025-10-06T11:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8ca80aca-3069-442f-bcee-390675aa9cad", "lastName": "Arriv\u00e9", "firstName": "Lionel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198627&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Cloud"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e4f8a90a-7f2f-48b1-8ca7-843758ecd6dd", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/439/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/439/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030111-kwU6dAnvZEjiQrbD4cUcvAvdLAGvx2L6VCtaINyxVew%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/439/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030111-zLWu3yKyd8P%2FXwo1W6gZ2UfzsHsvuYAFEcHkVzUFLZs%3D"}]}}}}, {"id": "cc71a25e-1d07-4f92-93b3-f8dddc0614f3", "title": "Recurrent pyogenic cholangitis and biliary stone disease", "start": "2025-10-06T11:15+02:00", "end": "2025-10-06T11:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8113af2c-f5a7-4cb2-a112-4500b8160cde", "lastName": "Kim", "firstName": "Jung Hoon", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202617&t=1"}, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c4b9cf2b-0888-4935-920f-ee99c70f757c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/440/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/440/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030111-IdxOipxItEKIiSoqtH8utHvnUJ5%2FUxcUMW1rdlePUOg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/440/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030111-UixoK3DJ1C4Ry3C1yKYXKcJm%2BwnUBbVA2FdVO3Gdc38%3D"}]}}}}, {"id": "16401080-bc26-4101-9bff-30ac1aa3d6b1", "title": "Intraductal papillary neoplasm of the bile duct", "start": "2025-10-06T11:45+02:00", "end": "2025-10-06T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "b47c5df3-51e5-4bdb-b3c0-53a312cb9b33", "lastName": "Lee", "firstName": "Seung Soo", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202605&t=1"}, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "27ebea0f-acf8-4033-8852-0bee4c03188c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/441/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/441/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030111-N3QgyOTSWi%2Bsxdvc7%2FJuYEWM1CZeDxrlCvcw4BUDqHc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/441/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030111-w4abaN9m%2B3lrICzo3TZZMrN2uScxVPb%2F2S5maKewCKc%3D"}]}}}}, {"id": "559eb9fc-2cba-4d11-a471-fa04d2c424e7", "title": "Clinical cases", "start": "2025-10-06T12:15+02:00", "end": "2025-10-06T12:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "lastName": "Ronot", "firstName": "Maxime", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "556ed2d5-1be2-4295-93f4-fd57c19f4745", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/442/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/442/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030111-rNW4DyQfarMVUo8RH5PKMjXxt%2BteIf7y5EAbPA8Vtx0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/442/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030111-DMW%2FSsZYN69Si2w%2BJv%2BOJAyqGE9ErG5VaoRZ1ILsAgo%3D"}]}}}}, {"id": "83f0c249-ef12-4582-a9dc-2bd2101109d6", "title": "Clinical cases", "start": "2025-10-06T12:30+02:00", "end": "2025-10-06T12:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "1a9d1946-778c-41fe-a8b0-41182167ab62", "lastName": "Choi", "firstName": "Joon-il", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202619&t=1"}, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "578f827c-b3e1-47ae-8aca-ead58ced8067", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/443/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/443/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030111-1jVVoCD9Qnj7oE8EfY%2BNLb06ufdMUgwcvJPRnnDemro%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/443/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030111-F07ESQ8wcJVaCciyx8%2BDQgJ7y4ChRs%2B7Nnv6rLNkk74%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "animateur", "assignees": {"items": [{"id": "fa63188f-4deb-4643-9440-b6cc26058f93", "firstName": "Jing-Young", "lastName": "Choi", "photo": null, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}]}}, {"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "2ffe0a45-1ad2-499a-8aaf-04d1b48cb512", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Wagner", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198487&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "4a2e9681-03ff-4e7e-b808-8da3919cab43", "firstName": "Chang Hee", "lastName": "Lee", "photo": null, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}, {"id": "6de68798-0d24-454e-b115-065242602762", "firstName": "Ma\u00eft\u00e9", "lastName": "Lewin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202043&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "c79fbb0e-2bb5-40bf-9aea-18ed7ddb8fc5", "firstName": "Pascal", "lastName": "Rousset", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202081&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "08dcb405-6a6b-48d7-90f3-0ebb5a525baf", "firstName": "Olivier", "lastName": "Lucidarme", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202079&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Laurent", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "5eec79f4-aea4-402d-b345-a22b04e95efa", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Vilgrain", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202186&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "8ca80aca-3069-442f-bcee-390675aa9cad", "firstName": "Lionel", "lastName": "Arriv\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198627&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Cloud"}}, {"id": "66bf86bd-a0c6-47f5-91eb-d3155cd3e495", "firstName": "Jeong Hee", "lastName": "Yoon", "photo": null, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}, {"id": "dccae48e-b5a5-4167-9ca7-de04d478a2d6", "firstName": "Yong Eun", "lastName": "Chung", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202606&t=1"}, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}, {"id": "b47c5df3-51e5-4bdb-b3c0-53a312cb9b33", "firstName": "Seung Soo", "lastName": "Lee", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202605&t=1"}, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}, {"id": "1a9d1946-778c-41fe-a8b0-41182167ab62", "firstName": "Joon-il", "lastName": "Choi", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202619&t=1"}, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}, {"id": "8113af2c-f5a7-4cb2-a112-4500b8160cde", "firstName": "Jung Hoon", "lastName": "Kim", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202617&t=1"}, "country": {"name": "R\u00e9publique de Cor\u00e9e"}, "city": {"name": "S\u00e9oul"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387", "value": "Abdomen"}], "tracks": [{"color": "", "id": "d8cfd75f-6879-4314-b2cf-e3978a8173ba", "value": "Parcours international", "label": "Parcours international"}], "organizers": [{"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "International", "id": "97a56815-7ad3-440e-9284-4d471c3f0d80"}]}}}