{"data": {"event": {"id": "c669baae-e78e-4cb9-91c8-a86d21f42a76", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1611/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "S\u00e9curit\u00e9 en IRM", "start": "2025-10-05T09:00+02:00", "end": "2025-10-05T10:30+02:00", "objectives": ["<p>Comprendre l'importance de la formation du personnel \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 IRM<br>", "Prendre connaissance des formations en s\u00e9curit\u00e9 IRM de la SFR<br>", "Appr\u00e9hender la m\u00e9thdologie en S\u00e9curit\u00e9 IRM</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "43005754-155c-4786-96f4-ecd3426576f5", "title": "Programme des cours sur l\u2019essentiel de la s\u00e9curit\u00e9 IRM", "start": "2025-10-05T09:00+02:00", "end": "2025-10-05T09:11+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8535c42d-946d-473b-96f6-cbcf04025488", "lastName": "Felblinger", "firstName": "Jacques", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202391&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "01887880-6d1a-4da8-984a-30f207fcd672", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1610/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1610/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760029520-yFl5HuEIRAQox4fVf3UULYKw2bLJLKxj8KIDVkKuwiw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1610/video/480p_800kb.mp4?verify=1760029520-ppFsFlzaa1xZDs1nFzX9fIbwLb5ewrWCIXPDzfqNQD4%3D"}]}}}}, {"id": "768760ca-bc29-4e49-9148-0ed618429a49", "title": "Pr\u00e9sentation des capsules AMA/secr\u00e9taires m\u00e9dicales", "start": "2025-10-05T09:11+02:00", "end": "2025-10-05T09:22+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "23e377a0-cfd9-42f9-9387-78b872449a82", "lastName": "Dillenseger", "firstName": "Jean Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202378&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "18286292-204b-4f37-9775-72fd440d6de4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1611/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1611/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029520-IfkTTiToc%2FYFjuIBMBzofbQ6UsJOI6wdLOfhVeLJHRY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1611/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029520-rTbNqcJmoF76gxV%2BEMFeWZcI7t8YOiIMRyZPTm%2BhO4Q%3D"}]}}}}, {"id": "afa6164a-b549-4a85-9e82-f6e590a98880", "title": "Mesures d\u2019expositions des travailleurs", "start": "2025-10-05T09:22+02:00", "end": "2025-10-05T09:33+02:00", "element": {"abstract": {"id": "AFA6164A-B549-4A85-9E82-F6E590A98880"}}, "speakers": {"items": [{"id": "61b7f2ca-ceb3-46ef-b620-8f9ac10fb0eb", "lastName": "Pascal", "firstName": "Joris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Muttenz"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3bdb7eb9-1a63-4aa7-ad58-22af3ee600eb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1612/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1612/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029520-BwbuNizd7xx2xqA8D%2BDgIMt9UDhqgv7HTuJS%2BZECcv4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1612/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029520-bURso9BrVNGDLJjbFjEpocF90VMyv1cnYgBfXRdOFoI%3D"}]}}}}, {"id": "9ba5a4f7-7e87-4ab7-88b3-25ddb5765a4c", "title": "M\u00e9thodologie en s\u00e9curit\u00e9 IRM", "start": "2025-10-05T09:33+02:00", "end": "2025-10-05T09:44+02:00", "element": {"abstract": {"id": "9BA5A4F7-7E87-4AB7-88B3-25DDB5765A4C"}}, "speakers": {"items": [{"id": "90c616fc-258f-4f2c-b450-f39a2c812507", "lastName": "Morel", "firstName": "Armand", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Neuch\u00e2tel"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "91cbf8fe-ff6d-482f-ae6e-5ce172311fb1", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1613/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1613/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029520-MyoywzSLgCoS8DZXPBClyILK3wYZoGthl%2FJva8A5Atg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1613/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029520-t%2Fpz9qyVw9KiaCRn55WvECpb%2BM18a5gtXXyf1BvHyGg%3D"}]}}}}, {"id": "fb4ec4e3-761b-41d0-b7c3-bfe0c7c70cd9", "title": "Prise en compte d\u2019une analyse de risques pour DMIA", "start": "2025-10-05T09:44+02:00", "end": "2025-10-05T09:55+02:00", "element": {"abstract": {"id": "FB4EC4E3-761B-41D0-B7C3-BFE0C7C70CD9"}}, "speakers": {"items": [{"id": "9e1f53d4-f000-4d2e-a69b-fdac57c47b03", "lastName": "Kirsch", "firstName": "Audrey", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "6e4d3f8b-b8e7-4a39-b31c-62ba31cb6528", "lastName": "Dacher", "firstName": "Jean-Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202522&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "00dae7da-032c-4082-8784-f5d8b6aecc9d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1614/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1614/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029520-zMsSO%2FsT26Lne%2BbR9Hcptu7pzv8jAeNhvihDf7nQFyk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1614/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029520-mWj4Pbd27TIY0ptZZByEsI3EOmxJGpgvLVoMTzxM5TE%3D"}]}}}}, {"id": "43da5a12-4697-40aa-a865-b4b478fc3e60", "title": "Fiches constructeurs S\u00e9curit\u00e9 en IRM", "start": "2025-10-05T09:55+02:00", "end": "2025-10-05T10:06+02:00", "element": {"abstract": {"id": "43DA5A12-4697-40AA-A865-B4B478FC3E60"}}, "speakers": {"items": [{"id": "1bda575a-3af3-4baa-a1c5-b80f8d5a4078", "lastName": "MUSEUX", "firstName": "Emmanuel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198437&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Nazaire"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "71397309-9b77-498c-8b1b-746172dba7c4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1615/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1615/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029520-SGwaILlgz%2BoPKYcTb85NresOMZ77kUC1wWfNnCC9McQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1615/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029520-lp1NFTgHhWnjiHnX%2FhtDvvVHoXBkyuSbWAgCC43Fon4%3D"}]}}}}, {"id": "9bcf7880-38f8-45b2-933b-5a7059cc7299", "title": "Retour sur la diffusion de la vid\u00e9o", "start": "2025-10-05T10:06+02:00", "end": "2025-10-05T10:17+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e16cd813-d9b1-4a0a-b5b2-9f37b90b01d2", "lastName": "Dubus", "firstName": "Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202472&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "56439d38-ea3c-469e-8787-ab55535c3a2f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1634/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1634/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029520-MpsonVJw7XBPliI1eJIqm2LG3gPxDaeSsMGaZps4GZ0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1634/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029520-2aoGowVWuPtvpYRX69xqYZt4MWmWZMfA2N1ppJ7YAjg%3D"}]}}}}, {"id": "5473f4ee-a3c4-4bc8-96b7-1e87b3989669", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Comment former et mettre en \u0153uvre des recommandations pour la s\u00e9curit\u00e9 en IRM?", "start": "2025-10-05T10:17+02:00", "end": "2025-10-05T10:28+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "lastName": "Pruvo", "firstName": "Jean Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "b53af8ab-6059-4fc2-aaff-657b75c57cd3", "lastName": "Chateil", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198472&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "b53af8ab-6059-4fc2-aaff-657b75c57cd3", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "lastName": "Chateil", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198472&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "8535c42d-946d-473b-96f6-cbcf04025488", "firstName": "Jacques", "lastName": "Felblinger", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202391&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "23e377a0-cfd9-42f9-9387-78b872449a82", "firstName": "Jean Philippe", "lastName": "Dillenseger", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202378&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "b53af8ab-6059-4fc2-aaff-657b75c57cd3", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "lastName": "Chateil", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198472&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "61b7f2ca-ceb3-46ef-b620-8f9ac10fb0eb", "firstName": "Joris", "lastName": "Pascal", "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Muttenz"}}, {"id": "90c616fc-258f-4f2c-b450-f39a2c812507", "firstName": "Armand", "lastName": "Morel", "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Neuch\u00e2tel"}}, {"id": "9e1f53d4-f000-4d2e-a69b-fdac57c47b03", "firstName": "Audrey", "lastName": "Kirsch", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "1bda575a-3af3-4baa-a1c5-b80f8d5a4078", "firstName": "Emmanuel", "lastName": "MUSEUX", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198437&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Nazaire"}}, {"id": "e16cd813-d9b1-4a0a-b5b2-9f37b90b01d2", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Dubus", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202472&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "6e4d3f8b-b8e7-4a39-b31c-62ba31cb6528", "firstName": "Jean-Nicolas", "lastName": "Dacher", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202522&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "ba7f65a1-ae22-40e8-87f3-9fd9e15d7506", "name": "Groupe de travail SFR - Magn\u00e9to-Vigilance", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}