{"data": {"event": {"id": "c8c1a7b4-964a-4ef3-bcd8-f670720f9468", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2029/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "S\u00e9ance Benchmark International :\u00a0 La formation des internes de radiologie, allons voir ailleurs en Europe", "start": "2025-10-03T16:00+02:00", "end": "2025-10-03T16:45+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "46a2abc7-157e-4cfc-a83a-ae376a1fb6b3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2029/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2029/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028666-GhYYMrZFLd1DvPbfc9GqGFwyXr5DUS6ewc0lXuzOZng%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2029/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028666-jRa5hSnR%2FJJBcHaa%2BbYA9p1mUmmRm5zdSWlp6r%2FGJe8%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "ec8862c3-4e27-43c8-a1ab-60bdcd6b5ae8", "title": "La formation des internes de radiologie, allons voir ailleurs en Europe", "start": "2025-10-03T16:00+02:00", "end": "2025-10-03T16:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "lastName": "Aub\u00e9", "firstName": "Christophe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}, {"id": "37a19283-eaf2-4d78-a163-cec944e9fbaf", "lastName": "Dinkel", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202337&t=1"}, "country": {"name": "Allemagne"}, "city": {"name": "M\u00fcnchen"}}, {"id": "c8abe70d-826f-4868-8ef7-c4eee8d2e49c", "lastName": "Purcell", "firstName": "Yvonne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202256&t=1"}, "country": {"name": "Irlande"}, "city": {"name": "Dublin"}}, {"id": "8980258d-d919-4f52-bc0c-5a5e16efaf98", "lastName": "Becker", "firstName": "Minerva", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202240&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "c068dd05-9d37-47a3-8412-901be8a29690", "title": "La formation des internes de radiologie, allons voir ailleurs en Europe", "start": "2025-10-03T16:45+02:00", "end": "2025-10-03T16:57+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8980258d-d919-4f52-bc0c-5a5e16efaf98", "lastName": "Becker", "firstName": "Minerva", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202240&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "firstName": "Christophe", "lastName": "Aub\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "firstName": "Christophe", "lastName": "Aub\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}, {"id": "37a19283-eaf2-4d78-a163-cec944e9fbaf", "firstName": "Julien", "lastName": "Dinkel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202337&t=1"}, "country": {"name": "Allemagne"}, "city": {"name": "M\u00fcnchen"}}, {"id": "c8abe70d-826f-4868-8ef7-c4eee8d2e49c", "firstName": "Yvonne", "lastName": "Purcell", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202256&t=1"}, "country": {"name": "Irlande"}, "city": {"name": "Dublin"}}, {"id": "8980258d-d919-4f52-bc0c-5a5e16efaf98", "firstName": "Minerva", "lastName": "Becker", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202240&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}