{"data": {"event": {"id": "ca722257-7626-425c-ad71-d059f1c004d5", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/817/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Accidentologie et imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale : particularit\u00e9s des l\u00e9sions retrouv\u00e9es", "start": "2025-10-04T11:00+02:00", "end": "2025-10-04T12:00+02:00", "objectives": ["<p>comprendre les enjeux du scanner post-mortem des AVP</p>", "<p>conna\u00eetre les l\u00e9sions particuli\u00e8res des accidents de la route</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "22800688-466e-42da-b81d-fa74a7b7dbcb", "title": "R\u00f4le du radiologue / point de vue du radiologue", "start": "2025-10-04T11:00+02:00", "end": "2025-10-04T11:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "22800688-466E-42DA-B81D-FA74A7B7DBCB"}}, "speakers": {"items": [{"id": "9d952969-3691-4d89-942c-5f8c8870b9b4", "lastName": "Vincent", "firstName": "Florence", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202289&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bois-Guillaume"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "404829c1-ea7a-44a4-8e21-587513fa437a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/817/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/817/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028969-OAjkFoAEws5D68x9nZx%2FoJ3Gnnv4UUSEuk5bq%2BRcubI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/817/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028969-kM1TcCmuKwz9anyz0uZOIyIsP%2FcBD695Zrzig7%2Fzpio%3D"}]}}}}, {"id": "8808f212-da01-406f-964f-21ac1a9baa3a", "title": "Le point de vue du m\u00e9decin l\u00e9giste", "start": "2025-10-04T11:15+02:00", "end": "2025-10-04T11:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "8808F212-DA01-406F-964F-21AC1A9BAA3A"}}, "speakers": {"items": [{"id": "de27f942-fb4f-4d42-a931-70a3680920d4", "lastName": "Launoy", "firstName": "Camille", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202360&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "80bfba68-71cd-4041-bfe7-06f3700326a6", "lastName": "Charroy", "firstName": "Benjamin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202359&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "756e78de-c1a2-48ea-b713-76618a8360b9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/818/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/818/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028969-eS5RmLNTLO1wqhLXksVr3t6ckPq%2FnH%2FKbiiAHatSsy8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/818/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028969-ZDddGJVGI8wot3FGmLAfIeCAZg7nBPEGQzvMXm94ZqQ%3D"}]}}}}, {"id": "08ed47f6-1129-44b8-859f-c6b45532e812", "title": "Point de vue et r\u00f4le de l\u2019expert en accidentologie", "start": "2025-10-04T11:30+02:00", "end": "2025-10-04T11:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "2daaa962-c4eb-4f57-900a-0469bc885762", "lastName": "HAZAN", "firstName": "Robert", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne 95310"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c9bcba84-f73b-483f-af90-77021d5ae04e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/819/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/819/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028969-aZr7lkznaltgrj7W4ddymuIhfJju7KpuP7FYHoB6YGo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/819/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028969-PqJSviH4VF6OmCmfWlWe%2FY3vygPTrmr%2FSaRCSCPuK2w%3D"}]}}}}, {"id": "4a6da3e2-80a2-4679-a1d4-7fa539e29d58", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T11:45+02:00", "end": "2025-10-04T12:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "9d952969-3691-4d89-942c-5f8c8870b9b4", "lastName": "Vincent", "firstName": "Florence", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202289&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bois-Guillaume"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b239c2fa-1945-44a9-96bf-3c187fa7bbdb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/820/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/820/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028969-jNoa6kWS677FdmYDB3HmnSyLW2CtRn4kSFPzrra9ZXA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/820/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028969-V6GN6jKPqHEBPupPCmiuzBVSdhDN7PSJCH4Fw6e%2BxpA%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "9d952969-3691-4d89-942c-5f8c8870b9b4", "firstName": "Florence", "lastName": "Vincent", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202289&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bois-Guillaume"}}, {"id": "f7f78aee-a2e8-4ab8-af29-1a012c87baf0", "firstName": "Jean S\u00e9bastien", "lastName": "Raul", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201924&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "STRASBOURG"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "9d952969-3691-4d89-942c-5f8c8870b9b4", "firstName": "Florence", "lastName": "Vincent", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202289&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bois-Guillaume"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "9d952969-3691-4d89-942c-5f8c8870b9b4", "firstName": "Florence", "lastName": "Vincent", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202289&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bois-Guillaume"}}, {"id": "de27f942-fb4f-4d42-a931-70a3680920d4", "firstName": "Camille", "lastName": "Launoy", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202360&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "80bfba68-71cd-4041-bfe7-06f3700326a6", "firstName": "Benjamin", "lastName": "Charroy", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202359&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "2daaa962-c4eb-4f57-900a-0469bc885762", "firstName": "Robert", "lastName": "HAZAN", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne 95310"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "96a4224f-06a1-4985-8b40-e6d9fb93c530", "name": "GRAVIT", "logo": null}, {"id": "d9153b4a-283e-4407-8d0a-8abfde2b1800", "name": "SFML", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}