{"data": {"event": {"id": "cbef8df6-2d1f-4d1e-883e-ebfafedd11d7", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1735/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "T\u00e9l\u00e9m\u00e9decines :\u00a0 implications pour les manipulateurs et les radiologues", "start": "2025-10-05T16:30+02:00", "end": "2025-10-05T17:30+02:00", "objectives": ["<p>Identifier les \u00e9volutions des pratiques professionnelles induites par la t\u00e9l\u00e9radiologie<br>", "Mettre en \u00e9vidence les b\u00e9n\u00e9fices et les limites de ces nouvelles pratiques<br>", "Am\u00e9liorer la continuit\u00e9 et l\u2019acc\u00e8s aux soins avec la t\u00e9l\u00e9radiologie</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "a48510b2-497b-4595-a9ed-812dc516c1cf", "name": "242", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "5dc21e8a-aaa4-400d-929d-6c1762e6b9ec", "title": "T\u00e9l\u00e9radiologie : transformations des r\u00f4les et des pratiques", "start": "2025-10-05T16:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:42+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c76a2c33-6e8b-41aa-b3b9-1d8714537aec", "lastName": "LAVAUD", "firstName": "Franck", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Denis"}}, {"id": "59568a64-dad7-40b5-b903-1666eb5c28e1", "lastName": "Lauvin", "firstName": "Marie-Agn\u00e8s", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198623&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "698146d4-d971-4279-a5b3-cd4acb0eb5da", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1735/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1735/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030056-EjxvoiQ7OlBy%2B0tH8ulQ6uO%2BTkT%2BKtgE%2F7iRaBdcxXo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1735/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030056-RebZHC%2BEl6AF5Eu6De%2FLeOCfv62%2F42tdEyROGaZhbZU%3D"}]}}}}, {"id": "3467e9a5-404a-4013-9bfe-54663ba1dddd", "title": "Coordination et coop\u00e9ration en t\u00e9l\u00e9radiologie : bilan d\u2019exp\u00e9rience", "start": "2025-10-05T16:42+02:00", "end": "2025-10-05T16:54+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "fb0631b7-37a2-4232-8b5c-04f406cea54b", "lastName": "Sabri", "firstName": "Dounia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "13c0ab8b-63b7-4b38-9beb-7da0dbc7726d", "lastName": "Bordas", "firstName": "Ludovic", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198624&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8479a360-0be2-46e7-89d8-120654248736", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1736/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1736/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030056-x09ybFq1J0thiWF%2BH1XAkYTFJwA0ovU8%2F3dp1wuu%2FTc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1736/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030056-iuU%2F%2Bn5PmbTlnAVmCRfL8mPvYHbzwyMHXd1tPud%2F4N0%3D"}]}}}}, {"id": "beb82ac1-2b50-4d9c-a030-078fa1f4ed7e", "title": "T\u00e9l\u00e9radiologie : quand la distance renforce la proximit\u00e9 entre les acteurs de la prise en charge", "start": "2025-10-05T16:54+02:00", "end": "2025-10-05T17:06+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "aaac6270-8a8f-4a46-9482-1d355f06d7fe", "lastName": "BENLECHHAB", "firstName": "Daoud", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Oyonnax"}}, {"id": "17c84ec1-9fb2-42df-b905-f769c0f29a53", "lastName": "MAAS", "firstName": "Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "36b4deff-5934-436c-b4be-7a0253a39622", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1737/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1737/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030056-fe0fxcerbt9y%2Fo4osFtzdbUlw6QwhaJuaZKnsOIb8KM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1737/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030056-7cs4JUop%2BRTTUh82lGKrhNifi4i4TyGTHb7DFoT3NAY%3D"}]}}}}, {"id": "ab839626-6dbf-4b82-b931-ea37d31cffe4", "title": "T\u00e9l\u00e9m\u00e9decine Regards crois\u00e9s en territoires ultramarins", "start": "2025-10-05T17:06+02:00", "end": "2025-10-05T17:18+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "00b1b422-02c9-4eac-9b8f-6a3d7a23de99", "lastName": "Brigitte", "firstName": "Lisiane", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "Martinique"}, "city": {"name": "Fort-de-France"}}, {"id": "4ab27ea2-633f-4d94-b6f5-25c20678c0db", "lastName": "Planet", "firstName": "Anne Emmanuelle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "Martinique"}, "city": {"name": "Fort-de-France"}}, {"id": "6fe62f39-929c-4963-8b0f-222fcdeda96e", "lastName": "Bugeaud", "firstName": "Maxime", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "92009b73-1dac-41b8-a3c5-a43302ef28a3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1738/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1738/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030056-4j%2BwRUypkBdIxI56tptLIpG3sYW%2Fsb2T4rQNSTKnZdo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1738/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030056-JMRhmVK8A3DbDFeDvKKsyHj11LjNIFyizyiIypGUbQg%3D"}]}}}}, {"id": "c2816453-1f3b-490d-a253-e960b67fe816", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T17:18+02:00", "end": "2025-10-05T17:28+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "fe5ba309-472e-4e60-86b2-76305755a937", "title": "Temps d'\u00e9valuation par QCM et enqu\u00eate de satisfaction", "start": "2025-10-05T17:28+02:00", "end": "2025-10-05T17:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "a8617dfe-478b-477e-9891-9f59e2ac923c", "firstName": "Julien", "lastName": "Burel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198481&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "419d99e5-19cd-4e55-b724-fdb15a9405bb", "firstName": "Jocelyne", "lastName": "Le Goazigo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202320&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "a8617dfe-478b-477e-9891-9f59e2ac923c", "firstName": "Julien", "lastName": "Burel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198481&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "419d99e5-19cd-4e55-b724-fdb15a9405bb", "firstName": "Jocelyne", "lastName": "Le Goazigo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202320&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "c76a2c33-6e8b-41aa-b3b9-1d8714537aec", "firstName": "Franck", "lastName": "LAVAUD", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Denis"}}, {"id": "59568a64-dad7-40b5-b903-1666eb5c28e1", "firstName": "Marie-Agn\u00e8s", "lastName": "Lauvin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198623&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}, {"id": "fb0631b7-37a2-4232-8b5c-04f406cea54b", "firstName": "Dounia", "lastName": "Sabri", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "13c0ab8b-63b7-4b38-9beb-7da0dbc7726d", "firstName": "Ludovic", "lastName": "Bordas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198624&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "aaac6270-8a8f-4a46-9482-1d355f06d7fe", "firstName": "Daoud", "lastName": "BENLECHHAB", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Oyonnax"}}, {"id": "17c84ec1-9fb2-42df-b905-f769c0f29a53", "firstName": "Philippe", "lastName": "MAAS", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "00b1b422-02c9-4eac-9b8f-6a3d7a23de99", "firstName": "Lisiane", "lastName": "Brigitte", "photo": null, "country": {"name": "Martinique"}, "city": {"name": "Fort-de-France"}}, {"id": "4ab27ea2-633f-4d94-b6f5-25c20678c0db", "firstName": "Anne Emmanuelle", "lastName": "Planet", "photo": null, "country": {"name": "Martinique"}, "city": {"name": "Fort-de-France"}}, {"id": "6fe62f39-929c-4963-8b0f-222fcdeda96e", "firstName": "Maxime", "lastName": "Bugeaud", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "4b1c9e4b-db35-4fd9-8f05-ffad2e75ab6e", "name": "AFPPE", "logo": null}, {"id": "32dcf245-c9a1-455f-b6a5-0dfd38812d0a", "name": "SFR Junior", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}