{"data": {"event": {"id": "cd2aae0c-a691-45aa-955c-9715c46b76ad", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1487/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Regard international sur la radiologie pour les\u00a0manipulateurs", "start": "2025-10-05T10:30+02:00", "end": "2025-10-05T11:30+02:00", "objectives": ["<div>Conna\u00eetre la collaboration internationale</div>", "<div>Comprendre les exigences de formation \u00e0 l\u2019\u00e9chelle mondiale</div>", "<div>Expliciter les approches communes du m\u00e9tier \u00e0 travers le monde</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "a48510b2-497b-4595-a9ed-812dc516c1cf", "name": "242", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "f3070e17-c400-4144-b725-acb6ecc588b0", "title": "Mot de l\u2019EFRS", "start": "2025-10-05T10:30+02:00", "end": "2025-10-05T10:32+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f7960599-01c9-40d7-aaa2-d9771f8c7ac7", "lastName": "CORNACCHIONE", "firstName": "Patricia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "Italie"}, "city": {"name": "Rome"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "cc666c77-fdb1-46fc-817c-6ce35fb392fa", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1827/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1827/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760029611-RM2hanDxDOheOp0z2i%2Bm%2B3FziSoIvYzSFGYzv%2Boj08E%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1827/video/480p_800kb.mp4?verify=1760029611-5J3yQwOqLLVzG%2F0dS8WhIkmE5gQNeIMtFd5%2FgwDceRY%3D"}]}}}}, {"id": "f48a913a-e433-4cc2-8ed5-0304f5cbc73a", "title": "EFRS: Connecting Radiographers Across Europe", "start": "2025-10-05T10:32+02:00", "end": "2025-10-05T10:42+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "2d3abc31-471c-44c0-bbb4-bdb967b62016", "lastName": "Cunha", "firstName": "Altino", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202379&t=1"}, "country": {"name": "Portugal"}, "city": {"name": "Lisbonne"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3c199361-e4f5-40f6-b95a-cf43db902572", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1487/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1487/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029611-hZWIQ0fQnETUZIyKuHVfurZMpFsvTbV%2BiJ8ZcDO5Chk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1487/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029611-lxaHbNGSJXvoQQe0eqq6as%2BmVFeoQJwhI%2ByINXwptL0%3D"}]}}}}, {"id": "ace0475a-cc5d-4912-840f-d222571cc088", "title": "Cultiver le r\u00e9flexe de suret\u00e9 radiologique au CNRAO\u00a0: une approche technologique et comportementale pour le port du dosim\u00e8tre", "start": "2025-10-05T10:42+02:00", "end": "2025-10-05T10:54+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "1ff5851e-d758-445b-bfcd-c036ad34c678", "lastName": "GNANHI", "firstName": "Zakpa", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202412&t=1"}, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a580684a-ac29-49a5-9885-e1f0f1cde319", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1488/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1488/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029611-XMRuAaSNKU8LfZ90%2BHoAXvAx9kFTWkvGWnq7M1WV6ZQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1488/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029611-4M15GFF69HYYM8S0bjNZ%2FuQKc8cr5ViMHFTOxdrXDTU%3D"}]}}}}, {"id": "f2d757f9-4c70-4835-a197-69057a733e7c", "title": "L\u2019apport de l\u2019IRM de flux dans la prise en charge des hydroc\u00e9phales chez les enfants", "start": "2025-10-05T10:54+02:00", "end": "2025-10-05T11:06+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c2f8174e-6bb6-4ffd-943f-ce70815df2b4", "lastName": "N\u2019GOUANDY", "firstName": "Jacques", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202411&t=1"}, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "19ce4f42-76c2-4e7b-aca9-a3dd6defdcbb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1489/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1489/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029611-HVd12ZardFai9XXDjWgYHAUYOdvmZr1AhcEciW%2FJ508%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1489/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029611-TMA%2BJa%2Fjhg3PjXudqVZu7Q%2BkXfKCq6IBK7RKuUl41sQ%3D"}]}}}}, {"id": "8cc5b9da-b030-484a-a83d-7719870f4653", "title": "Activit\u00e9s de VART", "start": "2025-10-05T11:06+02:00", "end": "2025-10-05T11:18+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "68ca9564-41b0-4cda-9128-f50e915b0774", "lastName": "THAI VAN", "firstName": "Loc", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202384&t=1"}, "country": {"name": "Vi\u00eat Nam"}, "city": {"name": "Da Nang"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "34183ef8-8e4a-41b5-aa9f-f6842d20fe78", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1490/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1490/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029611-yOYdgBH66ckFvZMB17cDrZU4Waedl09CPH7fDGdevSI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1490/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029611-q1q%2BHZoCcUKHpNFQzVbFMUWLeCutqY5HLzvu%2Bx6vu40%3D"}]}}}}, {"id": "611bc217-7647-4959-9895-2e5774379d80", "title": "Temps d'\u00e9valuation par QCM et enqu\u00eate de satisfaction", "start": "2025-10-05T11:18+02:00", "end": "2025-10-05T11:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "71240cc9-a7f7-499b-bfdd-cbb76aaf2ece", "firstName": "Philippe", "lastName": "Gerson", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "24c5f91c-695d-4b6d-81f1-5deafa60bd3b", "firstName": "Benjamin", "lastName": "Thiriat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198486&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "419d99e5-19cd-4e55-b724-fdb15a9405bb", "firstName": "Jocelyne", "lastName": "Le Goazigo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202320&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "2d3abc31-471c-44c0-bbb4-bdb967b62016", "firstName": "Altino", "lastName": "Cunha", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202379&t=1"}, "country": {"name": "Portugal"}, "city": {"name": "Lisbonne"}}, {"id": "1ff5851e-d758-445b-bfcd-c036ad34c678", "firstName": "Zakpa", "lastName": "GNANHI", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202412&t=1"}, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}, {"id": "c2f8174e-6bb6-4ffd-943f-ce70815df2b4", "firstName": "Jacques", "lastName": "N\u2019GOUANDY", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202411&t=1"}, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}, {"id": "68ca9564-41b0-4cda-9128-f50e915b0774", "firstName": "Loc", "lastName": "THAI VAN", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202384&t=1"}, "country": {"name": "Vi\u00eat Nam"}, "city": {"name": "Da Nang"}}, {"id": "f7960599-01c9-40d7-aaa2-d9771f8c7ac7", "firstName": "Patricia", "lastName": "CORNACCHIONE", "photo": null, "country": {"name": "Italie"}, "city": {"name": "Rome"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "4b1c9e4b-db35-4fd9-8f05-ffad2e75ab6e", "name": "AFPPE", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}