{"data": {"event": {"id": "d6a22232-5e8a-42c8-b830-2dc4ecb4c0d9", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/952/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Kyste r\u00e9nal de l\u2019enfant\u00a0: comment raisonner\u00a0?", "start": "2025-10-04T15:45+02:00", "end": "2025-10-04T16:45+02:00", "objectives": ["<p>&nbsp;</p>", "<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:16.0pt\">Expliquer le r\u00f4le essentiel de l'\u00e9chographie dans le diagnostic, le suivi et la gestion des pathologies r\u00e9nales kystiques&nbsp;/reins hyper\u00e9chog\u00e8nes.</span></p>", "<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:16.0pt\">Analyser les kystes : du kyste simple aux pathologies plus complexes et savoir rechercher les anomalies associ\u00e9es.</span><span style=\"font-size:16.0pt;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;", "mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-font-kerning:0pt;mso-ligatures:none;", "mso-fareast-language:FR\"> </span></p>", "<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:16.0pt\">D\u2019autres organes tels le foie, les voies biliaires, le pancr\u00e9as, les organes g\u00e9nitaux internes doivent \u00e9galement \u00eatre \u00e9tudi\u00e9s en \u00e9chographie car un kyste peut cacher des atteintes extra r\u00e9nales.<span style=\"mso-spacerun:yes\">&nbsp; </span></span></p>", "<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:16.0pt\">Connaitre les facteurs responsables g\u00e9n\u00e9tiques et acquis des kystes r\u00e9naux.</span></p>", "<p class=\"MsoNormal\" style=\"tab-stops:28.0pt 56.0pt 84.0pt 112.0pt 140.0pt 168.0pt 196.0pt 224.0pt 252.0pt 280.0pt 308.0pt 336.0pt;", "mso-layout-grid-align:none;text-autospace:none\"><span style=\"font-size:16.0pt;", "mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;color:black;mso-font-kerning:0pt\">Le diagnostic diff\u00e9rentiel des kystes et des maladies kystiques reste souvent difficile car des kystes peuvent se rencontrer dans nombre de maladies diff\u00e9rentes et sous des aspects variables pour une m\u00eame maladie.</span></p>", "<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size:16.0pt;mso-fareast-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;", "mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;mso-font-kerning:0pt;mso-ligatures:none;", "mso-fareast-language:FR\">Analyser les principales anomalies cong\u00e9nitales des reins et des voies urinaires (CAKUT) et les ciliopathies les plus fr\u00e9quentes.</span></p>", "<style type=\"text/css\">@font-face", "\t{font-family:\"Cambria Math\";", "\tpanose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;", "\tmso-font-charset:0;", "\tmso-generic-font-family:roman;", "\tmso-font-pitch:variable;", "\tmso-font-signature:-536870145 1107305727 0 0 415 0;}@font-face", "\t{font-family:Aptos;", "\tpanose-1:2 11 0 4 2 2 2 2 2 4;", "\tmso-font-charset:0;", "\tmso-generic-font-family:swiss;", "\tmso-font-pitch:variable;", "\tmso-font-signature:536871559 3 0 0 415 0;}p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal", "\t{mso-style-unhide:no;", "\tmso-style-qformat:yes;", "\tmso-style-parent:\"\";", "\tmargin:0cm;", "\tmso-pagination:widow-orphan;", "\tfont-size:12.0pt;", "\tfont-family:\"Aptos\",sans-serif;", "\tmso-ascii-font-family:Aptos;", "\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;", "\tmso-fareast-font-family:Aptos;", "\tmso-fareast-theme-font:minor-latin;", "\tmso-hansi-font-family:Aptos;", "\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;", "\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";", "\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;", "\tmso-font-kerning:1.0pt;", "\tmso-ligatures:standardcontextual;", "\tmso-fareast-language:EN-US;}.MsoChpDefault", "\t{mso-style-type:export-only;", "\tmso-default-props:yes;", "\tfont-family:\"Aptos\",sans-serif;", "\tmso-ascii-font-family:Aptos;", "\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;", "\tmso-fareast-font-family:Aptos;", "\tmso-fareast-theme-font:minor-latin;", "\tmso-hansi-font-family:Aptos;", "\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;", "\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";", "\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;", "\tmso-fareast-language:EN-US;}div.WordSection1", "\t{page:WordSection1;}", "</style>", "<p>", "<style type=\"text/css\">@font-face", "\t{font-family:\"Cambria Math\";", "\tpanose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;", "\tmso-font-charset:0;", "\tmso-generic-font-family:roman;", "\tmso-font-pitch:variable;", "\tmso-font-signature:-536870145 1107305727 0 0 415 0;}@font-face", "\t{font-family:Aptos;", "\tpanose-1:2 11 0 4 2 2 2 2 2 4;", "\tmso-font-charset:0;", "\tmso-generic-font-family:swiss;", "\tmso-font-pitch:variable;", "\tmso-font-signature:536871559 3 0 0 415 0;}p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal", "\t{mso-style-unhide:no;", "\tmso-style-qformat:yes;", "\tmso-style-parent:\"\";", "\tmargin:0cm;", "\tmso-pagination:widow-orphan;", "\tfont-size:12.0pt;", "\tfont-family:\"Aptos\",sans-serif;", "\tmso-ascii-font-family:Aptos;", "\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;", "\tmso-fareast-font-family:Aptos;", "\tmso-fareast-theme-font:minor-latin;", "\tmso-hansi-font-family:Aptos;", "\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;", "\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";", "\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;", "\tmso-font-kerning:1.0pt;", "\tmso-ligatures:standardcontextual;", "\tmso-fareast-language:EN-US;}.MsoChpDefault", "\t{mso-style-type:export-only;", "\tmso-default-props:yes;", "\tfont-family:\"Aptos\",sans-serif;", "\tmso-ascii-font-family:Aptos;", "\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;", "\tmso-fareast-font-family:Aptos;", "\tmso-fareast-theme-font:minor-latin;", "\tmso-hansi-font-family:Aptos;", "\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;", "\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";", "\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;", "\tmso-fareast-language:EN-US;}div.WordSection1", "\t{page:WordSection1;}", "</style>", "</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "541d84ab-ac3c-4aad-8639-877f491ef9a8", "title": "Kyste r\u00e9nal unique : pas si banal que cela\u2026", "start": "2025-10-04T15:45+02:00", "end": "2025-10-04T16:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "541D84AB-AC3C-4AAD-8639-877F491EF9A8"}}, "speakers": {"items": [{"id": "a9421689-1f97-4edf-8d66-1caff7730b87", "lastName": "Ouamrane", "firstName": "Nadine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202702&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8928d6f1-0efa-4a94-a958-e7d4e25878a5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/952/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/952/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029324-gAfDGtxB3M93iepBDvb8LRcIj1RIdIf3K%2Fdf9pY8e2w%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/952/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029324-TLwgfJzXfEjVMmj0o3ybUWVCEZMvwpUYi9i2riL6L7Y%3D"}]}}}}, {"id": "3982a423-d676-410f-8c92-1f78bfa85467", "title": "Kystes r\u00e9naux multiples: comment raisonner?", "start": "2025-10-04T16:00+02:00", "end": "2025-10-04T16:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "3982A423-D676-410F-8C92-1F78BFA85467"}}, "speakers": {"items": [{"id": "7748ef7e-59e0-45ea-9dc5-944743222474", "lastName": "Boyer", "firstName": "Corinne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202417&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "39261976-1563-41c9-b975-95398e00066b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/953/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/953/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029324-%2BfT2qbaVwLDL84EECmom8si%2BrFredP%2BpU4FXHCeWQQk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/953/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029324-LqP8KgKxe0NXt5b1QC7IvoiYoubWJcMtEDCCkJ2p3VE%3D"}]}}}}, {"id": "90a25e60-b7f3-419e-ac41-25d7b02786dc", "title": "Les n\u00e9phropathies kystiques de cause g\u00e9n\u00e9tique Les polykystoses r\u00e9nales, la n\u00e9phronoptise et les mutations HNF1 b\u00e9ta", "start": "2025-10-04T16:15+02:00", "end": "2025-10-04T16:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "90A25E60-B7F3-419E-AC41-25D7B02786DC"}}, "speakers": {"items": [{"id": "7748ef7e-59e0-45ea-9dc5-944743222474", "lastName": "Boyer", "firstName": "Corinne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202417&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "94080b53-06bd-49bc-af27-7cf812c82509", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/954/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/954/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029324-m4mF4VvYBRKUsjWhm7RkELH2iurrRzFPMp0PMkKb0CE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/954/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029324-Mf7d7PehgxWLkYRGyMnAqaLWJ9mtVD038195ISdObTM%3D"}]}}}}, {"id": "395d0558-9370-414e-a0ec-0b17dc6f85c2", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T16:30+02:00", "end": "2025-10-04T16:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7748ef7e-59e0-45ea-9dc5-944743222474", "lastName": "Boyer", "firstName": "Corinne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202417&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b819bec0-447b-4a5d-b8ff-1f4a675d49e6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/955/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/955/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029324-i1OI8GgspjpooiM8YU2du%2BnY9dcK57ffUTUrPxFxAUs%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/955/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029324-tnVEBBK%2FZ4tZNv93YzZKHxoUQF9YQ4mpFSBbAcruuVg%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "7748ef7e-59e0-45ea-9dc5-944743222474", "firstName": "Corinne", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202417&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "7748ef7e-59e0-45ea-9dc5-944743222474", "firstName": "Corinne", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202417&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "7748ef7e-59e0-45ea-9dc5-944743222474", "firstName": "Corinne", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202417&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "a9421689-1f97-4edf-8d66-1caff7730b87", "firstName": "Nadine", "lastName": "Ouamrane", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202702&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "fcd47dca-99c2-4379-a668-31565dfe4ebd", "value": "P\u00e9diatrie"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}