{"data": {"event": {"id": "dd1d0cf7-d5b4-46eb-9cdb-2f88b9a872df", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/794/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "La responsabilit\u00e9 juridique dans l'exercice professionnel du manipulateur", "start": "2025-10-04T10:30+02:00", "end": "2025-10-04T12:00+02:00", "objectives": ["<p>Identifier les r\u00f4les et les responsabilit\u00e9s des manipulateurs</p>", "<p>Discerner des situations potentiellement \u00e0 risque juridiquement</p>", "<p>Pratiquer les activit\u00e9s professionnelles conform\u00e9ment au d\u00e9cret d'exercice</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "a48510b2-497b-4595-a9ed-812dc516c1cf", "name": "242", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "ee3c7add-781b-41d6-a818-8abdfa792cdd", "title": "Introduction", "start": "2025-10-04T10:30+02:00", "end": "2025-10-04T11:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "05a2705d-4322-46e2-a709-a4fc361746e8", "lastName": "Marrion", "firstName": "Bertrand", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3357da8a-0c76-44d0-b804-bbea28cfb899", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/794/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/794/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028907-Sb5ErD0AZsrx0aMfVdeZp0FpdaA%2BDQc1xLEPbN5gQTM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/794/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028907-kNLeFx5GQtJdXBrcurBE5%2FJuWUIbVHgni5bTffOwwZY%3D"}]}}}}, {"id": "790d1d23-fc8b-4dfe-9ff9-fe5b37a0d2aa", "title": "Table ronde", "start": "2025-10-04T11:00+02:00", "end": "2025-10-04T11:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "05a2705d-4322-46e2-a709-a4fc361746e8", "lastName": "Marrion", "firstName": "Bertrand", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "1fc140db-99f9-48ea-bbaa-4c65f5a884d9", "lastName": "Comte", "firstName": "Jo\u00ebl", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198389&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "9a36a3f3-4822-44fe-bbee-286e89ee08ce", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/795/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/795/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028907-RL5QHfOmrayYc0754l19ckFzEodwUnzOzKGRpGJfeqw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/795/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028907-fnGRNaQu%2F0Eo3Tr4ueNSHPEXNAfer0ROwLycW3YKOWo%3D"}]}}}}, {"id": "f7e9a0de-5759-4c98-a8ca-e00730ccb350", "title": "Evaluation et enqu\u00eate de satisfaction", "start": "2025-10-04T11:55+02:00", "end": "2025-10-04T12:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "1fc140db-99f9-48ea-bbaa-4c65f5a884d9", "firstName": "Jo\u00ebl", "lastName": "Comte", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198389&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "1fc140db-99f9-48ea-bbaa-4c65f5a884d9", "firstName": "Jo\u00ebl", "lastName": "Comte", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198389&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "05a2705d-4322-46e2-a709-a4fc361746e8", "firstName": "Bertrand", "lastName": "Marrion", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "4b1c9e4b-db35-4fd9-8f05-ffad2e75ab6e", "name": "AFPPE", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}