{"data": {"event": {"id": "dfa80e04-41c5-4755-b6cb-55ab2a5b54dd", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/948/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Guidage tridimensionnel par CBCT en radiologie interventionnelle: \u00e9tat des lieux", "start": "2025-10-04T15:45+02:00", "end": "2025-10-04T16:45+02:00", "objectives": ["<p style=\"margin-left:36pt;\">-D\u00e9tailler les modalit\u00e9s techniques du guidage tridimensionnel (3D) par CBCT dans les interventions intravasculaires et percutan\u00e9es.</p>", "<p style=\"margin-left:36pt;\">-Conna\u00eetre les avantages et les limites des diff\u00e9rents moyens de guidage 3D bas\u00e9s sur le CBCT dans les traitements endovasculaires et percutan\u00e9s.</p>", "<p style=\"margin-left:36pt;\">-Placer le guidage 3D par CBCT dans l\u2019arsenal technologique dont disposent les radiologues interventionnels et savoir l\u2019associer \u00e9ventuellement aux autres moyens de guidages disponibles.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "764fb3a6-11ce-4bb3-8da3-27a343af61a7", "name": "342A", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "f50ed490-f489-4c5a-b988-9a5bd1207b65", "title": "Guidage tridimensionnel par CBCT dans les interventions aorto-iliaques et visc\u00e9rales", "start": "2025-10-04T15:45+02:00", "end": "2025-10-04T16:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "F50ED490-F489-4C5A-B988-9A5BD1207B65"}}, "speakers": {"items": [{"id": "82d464a9-0cb3-48a9-9b00-4fb126a20454", "lastName": "Tacher", "firstName": "Vania", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198391&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "7a4552f5-ae68-400c-8f16-6614ccd81886", "lastName": "Kobeiter", "firstName": "Hicham", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202104&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f821c71f-9de8-418e-8a39-bc770be861e5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/948/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/948/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029330-7hV8RtQciHg%2BuQITOpnum0k2lS2QSeWfELPA88CSWiI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/948/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029330-dlV0NPqGx821kMj8z%2FwpvKQOsF5qN%2BRM4nDKuZERPqU%3D"}]}}}}, {"id": "0e25e2d7-3daa-47c8-a949-8e08c9cbf637", "title": "Guidage par CBCT dans les th\u00e9rapies intra-art\u00e9rielles des cancers h\u00e9patiques", "start": "2025-10-04T16:00+02:00", "end": "2025-10-04T16:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "0E25E2D7-3DAA-47C8-A949-8E08C9CBF637"}}, "speakers": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "lastName": "Derbel", "firstName": "Haytham", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c73c051b-59e3-4446-949a-ee319bfc1a69", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/949/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/949/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029330-O6ENL7ty%2BoN0JkTtHqY48Mzs4v%2BCN%2B70n%2F%2FBVxJusZI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/949/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029330-YluB13cqV3ed37Zsg0XqF3rIwzw3oQGeX7PvffnSM%2Fo%3D"}]}}}}, {"id": "c8580e4b-5ec8-40a7-8f1f-04580e5f7990", "title": "Guidage tridimensionnel par CBCT dans les interventions percutan\u00e9es.", "start": "2025-10-04T16:15+02:00", "end": "2025-10-04T16:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "C8580E4B-5EC8-40A7-8F1F-04580E5F7990"}}, "speakers": {"items": [{"id": "825b6112-ccb1-449c-86c0-4844e17404a6", "lastName": "Ghosn", "firstName": "Mario", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202401&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "9591ed9e-4322-44cc-baab-9decf4622fac", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/950/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/950/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029330-FNThMt8RzrYpoA9KC2xLGeapX7OA%2Fcri9fbos80juH0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/950/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029330-NR1N9r8tIdycoHLaBKUldiMNWEnoOgFvy3Oyq3LJ7FY%3D"}]}}}}, {"id": "587038da-734d-48eb-9805-ca711d50ec98", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T16:30+02:00", "end": "2025-10-04T16:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "lastName": "Derbel", "firstName": "Haytham", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "7a4552f5-ae68-400c-8f16-6614ccd81886", "lastName": "Kobeiter", "firstName": "Hicham", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202104&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5e7c2e5f-0420-4aba-b927-9bf6aa6bb851", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/951/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/951/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029330-f5YwWM%2BonCM8fZMmVQJUJ4%2BV8yZ%2BN%2B%2BvjeZD4gnw11I%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/951/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029330-kzlTBdai%2BXP6wAlp8cVB0qW493nYiAef%2Bzl0Dx5jmw4%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "firstName": "Haytham", "lastName": "Derbel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "7a4552f5-ae68-400c-8f16-6614ccd81886", "firstName": "Hicham", "lastName": "Kobeiter", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202104&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "firstName": "Haytham", "lastName": "Derbel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "firstName": "Haytham", "lastName": "Derbel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "7a4552f5-ae68-400c-8f16-6614ccd81886", "firstName": "Hicham", "lastName": "Kobeiter", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202104&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "82d464a9-0cb3-48a9-9b00-4fb126a20454", "firstName": "Vania", "lastName": "Tacher", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198391&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "825b6112-ccb1-449c-86c0-4844e17404a6", "firstName": "Mario", "lastName": "Ghosn", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202401&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "2225e946-6f83-4b08-9059-c97315bc6125", "value": "Radiologie Interventionnelle"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "7cbc2858-db45-40a6-85b4-1b9022d7764d", "name": "SFR-FRI", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}