{"data": {"event": {"id": "e454d938-2cda-48cb-ba9e-c94888f77681", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2052/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re", "sessionTypeColor": "#bffc44", "voting": null, "title": "Conf\u00e9rence inaugurale des JFR 2025", "start": "2025-10-03T17:30+02:00", "end": "2025-10-03T19:12+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ee830f32-72ad-4c85-a666-934836d336d8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2052/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2052/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028747-gWqIZitqIWNTfn%2BeW2gObfw2XnOdMIDa7VirQZmImso%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2052/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028747-GwMsmGYS2XimKu3X8WqqI6Q9tT0Psgo6QKNvVbElTRc%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ec527cc8-61fc-44dc-824b-d78838047dd3", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Bordeaux", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "825e39bc-b5a0-473b-8a9e-63cf2f3f223d", "title": "Introduction", "start": "2025-10-03T17:30+02:00", "end": "2025-10-03T17:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "7ce30266-28f2-43ca-bd75-fdc38daefffe", "title": "Remise de m\u00e9daille aux 2 pays \u00e0 l'honneur", "start": "2025-10-03T17:40+02:00", "end": "2025-10-03T17:48+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "4854ebb9-465b-4ab2-bef6-ae20b2b6bb75", "title": "Remise de m\u00e9daille Membre d'honneur International", "start": "2025-10-03T17:48+02:00", "end": "2025-10-03T17:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "e03750b9-c3cd-4e9b-9390-da9f4e0cb08a", "title": "Les artistes montent sur sc\u00e8ne", "start": "2025-10-03T17:55+02:00", "end": "2025-10-03T18:06+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "c0b2f545-5ba6-4ab7-ada8-39baa367fbba", "title": "Remise de m\u00e9daille Membre d'honneur International", "start": "2025-10-03T18:06+02:00", "end": "2025-10-03T18:13+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "5abf6992-95bb-4cf8-81a9-6355a1854e31", "title": "Remise de m\u00e9daille Membre d'honneur International", "start": "2025-10-03T18:13+02:00", "end": "2025-10-03T18:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "99d71369-3388-4bfb-ab31-57954da7bb65", "title": "Les artistes montent sur sc\u00e8ne", "start": "2025-10-03T18:20+02:00", "end": "2025-10-03T18:34+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "7a987dfc-7450-40be-ad18-f415a37fcd0e", "title": "Remise de m\u00e9daille Membre d'honneur International", "start": "2025-10-03T18:34+02:00", "end": "2025-10-03T18:41+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "e4327117-e8c9-45b7-914e-c3869419ff5f", "title": "Remise de m\u00e9daille Membre d'honneur International", "start": "2025-10-03T18:41+02:00", "end": "2025-10-03T18:48+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "9b181474-e135-4993-94d8-717cdfac0590", "title": "Les artistes montent sur sc\u00e8ne", "start": "2025-10-03T18:48+02:00", "end": "2025-10-03T18:59+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "3326e178-c1b9-4260-9dce-0f572c12334d", "title": "Pr\u00e9sentation des Membres d'honneur Fran\u00e7ais", "start": "2025-10-03T18:59+02:00", "end": "2025-10-03T19:01+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "68c5a29e-f8b1-4c2b-8c3c-eed133899ad8", "title": "Les artistes montent sur sc\u00e8ne", "start": "2025-10-03T19:01+02:00", "end": "2025-10-03T19:12+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "ca3f5b9d-4aa3-422e-bcbd-be2def1822d5", "firstName": "Mathieu", "lastName": "Lederlin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198430&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "1da33d5c-0d0e-458e-a265-35cb42c87f60", "firstName": "Alexandre", "lastName": "Krainik", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202049&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "firstName": "Jean-Pierre", "lastName": "Tasu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}}], "speakers": {"items": []}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "fd16ee89-71a5-4910-a146-8bccbd91664e", "name": "SFR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}