{"data": {"event": {"id": "e6f06ea6-be7b-470d-adce-61c14e81349b", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1000/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance scientifique", "sessionTypeColor": "#44fc54", "voting": null, "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie digestive", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T18:30+02:00", "objectives": ["<p>Connaitre les nouveaut\u00e9s en imagerie digestive</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "be4e3284-e918-4f19-bca7-4abb67e3b32a", "name": "253", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "7c4b7a7c-f782-4a31-b9d7-e65a3bfa07fa", "title": "D\u00e9finition de pattern de rehaussement en scanner spectral pour diagnostiquer l\u2019\u00e9tiologie de la colite aigu\u00eb", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T17:24+02:00", "element": {"abstract": {"id": "29E6DC67-11AD-4F25-AB6D-654D1E48B112"}}, "speakers": {"items": [{"id": "251c2c22-0477-4e01-b1e9-0f42a68f4c97", "lastName": "Ocana", "firstName": "G\u00e9raldine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202458&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c107bd4b-0730-4427-a0a7-4408b1eacac6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1000/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1000/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029450-%2BRyQuNgMOCAPfKZyIWJm%2BTKe0wTUBycu97IvtE5H5gg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1000/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029450-Y1KCCvx7JAAzHSeRAiDLnpFgWSFklS4CIxFyvhqejZ4%3D"}]}}}}, {"id": "5cd8a204-34e6-405d-8d02-80bc95234738", "title": "Proposition d\u2019une \u00e9chelle de morbi-mortalit\u00e9 des patients atteints d\u2019isch\u00e9mie m\u00e9sent\u00e9rique aigu\u00eb art\u00e9rielle occlusive", "start": "2025-10-04T17:24+02:00", "end": "2025-10-04T17:33+02:00", "element": {"abstract": {"id": "8024EEEB-3148-49D4-9FD2-BA1D955A789E"}}, "speakers": {"items": [{"id": "303e4d0d-6cf3-41a5-a83f-b5c91c30f2e6", "lastName": "Garnier", "firstName": "Hippolyte", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": null}, {"id": "42197c84-b584-45c8-9a35-ab80809e3c11", "title": "Pr\u00e9valence et valeur pronostique de la sarcop\u00e9nie dans la maladie vasculaire porto-sinusoidale", "start": "2025-10-04T17:33+02:00", "end": "2025-10-04T17:42+02:00", "element": {"abstract": {"id": "6F8905F3-75AC-4C68-9EE7-0425384B5573"}}, "speakers": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "lastName": "Ronot", "firstName": "Maxime", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "ac50e843-1ecc-484e-924b-d4960c1401be", "lastName": "Kernanet", "firstName": "Lambert", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "05fe1367-0445-49c7-af91-d22f0f2c9463", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1002/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1002/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029450-wAQgRFAVg0%2FsNHwy7u8s3jKAELwEBgQf%2BLfYxSz6s6U%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1002/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029450-j08DN4LyTyiX4Az8cs%2FP3l1Iqe8a3i6lR4vGYJxA7es%3D"}]}}}}, {"id": "302f2f8f-5afa-4253-a002-eb1389c1c45d", "title": "Sarcop\u00e9nie chez les patients trait\u00e9s par chimioth\u00e9rapie n\u00e9oadjuvante et r\u00e9section pour un ad\u00e9nocarcinome pancr\u00e9atique", "start": "2025-10-04T17:42+02:00", "end": "2025-10-04T17:51+02:00", "element": {"abstract": {"id": "F45C8C6D-DBC4-4AC2-B14D-F461AEE4C08B"}}, "speakers": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "lastName": "Ronot", "firstName": "Maxime", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "e53f957d-72aa-404e-b915-59d65ae4c928", "lastName": "Malakzadeh", "firstName": "Soonaz", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Sion"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ced6e5e0-fc80-4b02-aaf2-29b069e1b279", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1003/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1003/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029450-AsYaSAU1vs0G%2FByeh%2FGzjF33nRg%2BybSkMSW8mSrfBEQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1003/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029450-eHxbvuO%2BdQKddR8A8OZ2jpdLlP8IeCn3sAfHw9RHipE%3D"}]}}}}, {"id": "92abe45c-bfff-4ce6-876e-12537f381765", "title": "Signature radiomique en scanner pour pr\u00e9dire l\u2019\u00e9volutivit\u00e9 des petites tumeurs neuroendocrines pancr\u00e9atiques non fonctionnelles", "start": "2025-10-04T17:51+02:00", "end": "2025-10-04T18:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "0E607F80-2EF7-4AC7-B883-C3992E634376"}}, "speakers": {"items": [{"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "lastName": "Gr\u00e9gory", "firstName": "Jules", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "501be2a2-d3da-4d78-97fb-8de80d49e948", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1004/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1004/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029450-fsPrl8MtX0maijWA748Jhq7X7bXyoC9oKldOzDZpMLI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1004/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029450-nYGb263RQHIuzh0psod3F05G7Qd7LpRnkxcuk7eCmfs%3D"}]}}}}, {"id": "6cd3656d-500f-4229-88d6-4049f50a8729", "title": "Advanced Ultrasound monitoring of physiological changes during prolonged space journeys: preliminary results", "start": "2025-10-04T18:00+02:00", "end": "2025-10-04T18:09+02:00", "element": {"abstract": {"id": "BFD4175E-2F27-4721-8C3A-C3796ED4E8AD"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ba8db56d-6126-4f15-9dcd-b8def6344683", "lastName": "Reizine", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202117&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "74c4af32-7254-47d2-95fb-654401895035", "lastName": "Sirieix", "firstName": "Emmanuelle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "27415bb0-146b-4ea8-a562-a9ddb409fb28", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1005/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1005/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029450-YRuIcR9afkYj%2BH5Spc6561DxcELxrPYRwrJQCN3tdbI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1005/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029450-nS6MCj16QPz6kN%2Bf5bpKCJZj7iKAPy3CBIEHO09aK4g%3D"}]}}}}, {"id": "de40e39d-6cd7-46a5-8b1b-67073b49c7bc", "title": "Best of des publications", "start": "2025-10-04T18:09+02:00", "end": "2025-10-04T18:24+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "lastName": "Tasu", "firstName": "Jean-Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "1741eb73-a7cc-478f-986f-86ce0617a0d9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1006/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1006/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029450-0bLSJUUx%2BcjKdbjej1cEygLsqAhhwsEKM3RHhgtQQRQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1006/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029450-lXsoCzFxOGFVeTCVP6f6StU6xjsz8VXIZP2f8Qql8hY%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "2ffe0a45-1ad2-499a-8aaf-04d1b48cb512", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Wagner", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198487&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "c79fbb0e-2bb5-40bf-9aea-18ed7ddb8fc5", "firstName": "Pascal", "lastName": "Rousset", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202081&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "303e4d0d-6cf3-41a5-a83f-b5c91c30f2e6", "firstName": "Hippolyte", "lastName": "Garnier", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ac50e843-1ecc-484e-924b-d4960c1401be", "firstName": "Lambert", "lastName": "Kernanet", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e53f957d-72aa-404e-b915-59d65ae4c928", "firstName": "Soonaz", "lastName": "Malakzadeh", "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Sion"}}, {"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "firstName": "Jules", "lastName": "Gr\u00e9gory", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "ba8db56d-6126-4f15-9dcd-b8def6344683", "firstName": "Edouard", "lastName": "Reizine", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202117&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "74c4af32-7254-47d2-95fb-654401895035", "firstName": "Emmanuelle", "lastName": "Sirieix", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "firstName": "Jean-Pierre", "lastName": "Tasu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "251c2c22-0477-4e01-b1e9-0f42a68f4c97", "firstName": "G\u00e9raldine", "lastName": "Ocana", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202458&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387", "value": "Abdomen"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}