{"data": {"event": {"id": "ea8f0670-58cb-4b1f-9197-8036c87efd09", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2296/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Divers", "sessionTypeColor": "#f0b1f7", "voting": null, "title": "La FRI et le parcours patient :\u00a0 prostate", "start": "2025-10-05T13:00+02:00", "end": "2025-10-05T13:45+02:00", "objectives": ["<div>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Expliquer la proc\u00e9dure, ses b\u00e9n\u00e9fices et ses risques \u00e0 un patient ou \u00e0 un confr\u00e8re<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>R\u00e9aliser ou participer \u00e0 une PAE en respectant les \u00e9tapes techniques et les r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Situer la PAE dans le parcours de soins de l\u2019HBP<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "70c3def9-99ac-4c7b-bc18-f4b19024959c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2296/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2296/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029774-KA%2Bef5sD81Hi%2BBxnnAjlA6kpMmWbdMjNk%2FYU%2Fp79SC0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2296/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029774-qwsoQb5qmQnNdjfSg3DHXWrYLN6ysKsb5tTc8mf4LzU%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "e7b3d872-8a48-4823-a55f-f7e493c96128", "title": "indication et r\u00e9sultats", "start": "2025-10-05T13:00+02:00", "end": "2025-10-05T13:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "bb2b18f2-5cc2-4798-b8c9-76d62cda537b", "lastName": "Sapoval", "firstName": "Marc", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202350&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "97724add-84dd-4d6e-b832-29bcd7558eef", "title": "Communication autour de la PAE", "start": "2025-10-05T13:15+02:00", "end": "2025-10-05T13:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e2dce80b-0a5b-4d17-867d-ea2ba629daf8", "lastName": "Vidal", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202206&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "3065082f-5eca-4a43-8282-78e2a65f861b", "title": "Discussion : comment animer la communication dans la RI pour le parcours patient", "start": "2025-10-05T13:30+02:00", "end": "2025-10-05T13:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "bb2b18f2-5cc2-4798-b8c9-76d62cda537b", "firstName": "Marc", "lastName": "Sapoval", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202350&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e2dce80b-0a5b-4d17-867d-ea2ba629daf8", "firstName": "Vincent", "lastName": "Vidal", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202206&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "159ba991-3274-42fd-8dc0-0284b8a9fa9a", "value": "Radiologie Interventionnelle"}], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}