{"data": {"event": {"id": "f10740ef-3684-4e2e-b948-a9d257dc12fb", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1384/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Du pixel au scalpel : les nouvelles fronti\u00e8res de l'imagerie du sein", "start": "2025-10-06T14:00+02:00", "end": "2025-10-06T15:15+02:00", "objectives": ["<div>Dans cette s\u00e9ance, le Dr Eric Guillemot remettra la m\u00e9daille d'honneur au Dr Christian Fortel</div>", "<div>&nbsp;</div>", "<div>&nbsp;</div>", "<div>Comprendre les apports et limites des nouvelles techniques d'imagerie et de biopsie mammaire dans la prise en charge des l\u00e9sions du sein<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Ma\u00eetriser les indications et le d\u00e9roulement des biopsies sous angiomammographie pour les l\u00e9sions mammaires uniquement visibles en contraste<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Conna\u00eetre les avanc\u00e9es en analyse histologique rapide par microscopie confocale et leur impact sur le parcours de soins des patientes<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Appr\u00e9hender l'\u00e9volution des techniques chirurgicales axillaires mini-invasives (TAD : Targeted Axillary Dissection)&nbsp; et leur compl\u00e9mentarit\u00e9 avec l'imagerie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Identifier les apports de l'imagerie TEP-TDM au fluoro-estradiol dans la caract\u00e9risation et le suivi des l\u00e9sions mammaires<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3f7f4794-c9d4-48a9-8b06-936079788503", "name": "243", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "aef5e411-e2c2-4bfd-be3e-39b8c52e72c4", "title": "Remise de la M\u00e9daille d'honneur", "start": "2025-10-06T14:00+02:00", "end": "2025-10-06T14:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "502934ae-c02e-409b-984d-5309603c8469", "lastName": "Fortel", "firstName": "Christian", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "2510f7c5-2327-4c05-9c6b-07d15b82aa3e", "lastName": "Guillemot", "firstName": "Eric", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Fr\u00e9jus"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b8c72c98-ba53-47f7-91bf-481d4376f296", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1627/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1627/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030393-K2gyOL9%2BvO4ti11yplG9CJnLVR2r3MRzhjge8j5d0VU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1627/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030393-1yDJh0bZrGgh%2FQ%2Bc1GR%2Bk5IpIsFQkrlhnEm1bl9i5BM%3D"}]}}}}, {"id": "5cb7f705-3e89-4192-8536-a89e2714e303", "title": "La biopsie sous angiomammographie en pratique et en image", "start": "2025-10-06T14:15+02:00", "end": "2025-10-06T14:27+02:00", "element": {"abstract": {"id": "5CB7F705-3E89-4192-8536-A89E2714E303"}}, "speakers": {"items": [{"id": "d9d0a949-e0dd-4960-9031-f28a262ee38f", "lastName": "Moalla", "firstName": "Salma", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202403&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "a3299126-00d1-4aed-accd-79d3cba8d3da", "lastName": "BARBE", "firstName": "R\u00e9my", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199306&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "761633b9-6b9c-40b1-8023-739527e088ed", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1384/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1384/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030393-YbBRkDJsjrfxLO91S71IQZ0N5FTBF7786%2BmvFL8oP6w%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1384/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030393-nFLCvmMp8iaTBvSeeX350PTxaHf84hh%2FZIjLyTe43GQ%3D"}]}}}}, {"id": "571dfa2d-6615-42bd-81a3-c3efcb01bfd6", "title": "Analyse instantan\u00e9e des biopsies du sein : l'int\u00e9gration de la microscopie confocale par fluorescence dans le parcours de soin", "start": "2025-10-06T14:27+02:00", "end": "2025-10-06T14:39+02:00", "element": {"abstract": {"id": "571DFA2D-6615-42BD-81A3-C3EFCB01BFD6"}}, "speakers": {"items": [{"id": "c8e52c6a-9f15-4f54-896d-2e6419003208", "lastName": "Mathieu", "firstName": "Marie-Christine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "89a9ea58-badc-43cf-ae09-3ed032af0de8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1385/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1385/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030393-lmTVO%2BIUVw7w%2FGgh7GimK75h1qQ6EprzhUkEc2QeXZw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1385/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030393-jgUyulqUuEfj04dl2BiTngMYoXeOX8nhl8kEa8VfXC8%3D"}]}}}}, {"id": "088ac52d-2712-49bb-bd23-026ca045e8f5", "title": "La TEP-FES dans tous ses \u00e9tats\u2026.", "start": "2025-10-06T14:39+02:00", "end": "2025-10-06T14:51+02:00", "element": {"abstract": {"id": "088AC52D-2712-49BB-BD23-026CA045E8F5"}}, "speakers": {"items": [{"id": "2fcac000-1b9c-4839-8822-e39fad3aacf6", "lastName": "Henry", "firstName": "Th\u00e9ophraste", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d4e09660-2697-4dc8-a9d0-bf446e3c02a6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1386/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1386/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030393-Kle1%2B0dLKN52m5JIOHgD%2BkXBDrMD3vYlXCGLbCZEQao%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1386/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030393-QTl5JjV9qTU9O48ZONr0eLKMwGkgBWlXsX6BmjFiSqI%3D"}]}}}}, {"id": "f99731b2-7b27-4804-95a8-613e1ac0f8dd", "title": "Le point sur la \"TAD\" (Targeted Axillary Dissection)", "start": "2025-10-06T14:51+02:00", "end": "2025-10-06T15:03+02:00", "element": {"abstract": {"id": "F99731B2-7B27-4804-95A8-613E1AC0F8DD"}}, "speakers": {"items": [{"id": "7ccab60a-fbed-450f-90eb-9eb1516c7e96", "lastName": "Conversano", "firstName": "Angelica", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=197053&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "38e0e27b-274f-4ae8-9d7d-fc8ff0ff612c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1387/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1387/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030393-pciCAstlAFsvLoiFWnctKP%2FZPxpW6k9uqJ4g4pBp5oQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1387/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030393-aa%2BRe4oLemb2v57P6dU3qkvF7Uq7ouQGZbTtkObr%2Bh0%3D"}]}}}}, {"id": "cac8a74e-4767-4484-b50f-9ec325733a55", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : D\u00e9fis et opportunit\u00e9s : Impl\u00e9mentation des innovations s\u00e9nologiques dans la pratique quotidienne", "start": "2025-10-06T15:03+02:00", "end": "2025-10-06T15:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "90855157-de09-44a2-be48-ef707eef9c03", "lastName": "Balleyguier", "firstName": "Corinne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198371&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "acca5f14-3254-419b-a02e-54bc8924e994", "lastName": "Arfi-Rouche", "firstName": "Julia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202280&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f92f4a99-7750-4ed3-9399-affd97fa9dab", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1388/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1388/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030393-FQH8OeHxdmx2WBrZQ5%2FtkgEG5PhPFFJ4QwV2XeA86AE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1388/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030393-tJlMEAprzSgs9%2BKnuXjwgMqiRRchnlYME9NbxJjuv0Q%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "90855157-de09-44a2-be48-ef707eef9c03", "firstName": "Corinne", "lastName": "Balleyguier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198371&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "acca5f14-3254-419b-a02e-54bc8924e994", "firstName": "Julia", "lastName": "Arfi-Rouche", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202280&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "90855157-de09-44a2-be48-ef707eef9c03", "firstName": "Corinne", "lastName": "Balleyguier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198371&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "acca5f14-3254-419b-a02e-54bc8924e994", "firstName": "Julia", "lastName": "Arfi-Rouche", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202280&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "90855157-de09-44a2-be48-ef707eef9c03", "firstName": "Corinne", "lastName": "Balleyguier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198371&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "acca5f14-3254-419b-a02e-54bc8924e994", "firstName": "Julia", "lastName": "Arfi-Rouche", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202280&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "d9d0a949-e0dd-4960-9031-f28a262ee38f", "firstName": "Salma", "lastName": "Moalla", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202403&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "c8e52c6a-9f15-4f54-896d-2e6419003208", "firstName": "Marie-Christine", "lastName": "Mathieu", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "2fcac000-1b9c-4839-8822-e39fad3aacf6", "firstName": "Th\u00e9ophraste", "lastName": "Henry", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "7ccab60a-fbed-450f-90eb-9eb1516c7e96", "firstName": "Angelica", "lastName": "Conversano", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=197053&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "502934ae-c02e-409b-984d-5309603c8469", "firstName": "Christian", "lastName": "Fortel", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "2510f7c5-2327-4c05-9c6b-07d15b82aa3e", "firstName": "Eric", "lastName": "Guillemot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Fr\u00e9jus"}}, {"id": "a3299126-00d1-4aed-accd-79d3cba8d3da", "firstName": "R\u00e9my", "lastName": "BARBE", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199306&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}