{"data": {"event": {"id": "f1285fba-934f-4e80-ab7d-d31ae0845464", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1256/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Anomalies parenchymateuses pulmonaires diffuses : particularit\u00e9s p\u00e9diatriques", "start": "2025-10-05T16:15+02:00", "end": "2025-10-05T17:15+02:00", "objectives": ["<p>Acqu\u00e9rir une m\u00e9thodologie d\u2019analyse syst\u00e9matique des anomalies parenchymateuses pulmonaires diffuses selon leur origine bronchog\u00e9nique, cardio-vasculaire ou interstitielle.</p>", "<p>Apprendre \u00e0 d\u00e9crire pr\u00e9cis\u00e9ment les hyperdensit\u00e9s parenchymateuses (verre d\u00e9poli ou condensation) selon leur forme, leur densit\u00e9 et leur topographie afin d\u2019affiner les diagnostics diff\u00e9rentiels.</p>", "<p>Conna\u00eetre la terminologie appropri\u00e9e des anomalies rencontr\u00e9es, bas\u00e9e sur le Glossary of Terms de la Fleischner Society et sur les derni\u00e8res recommandations des soci\u00e9t\u00e9s savantes.</p>", "<p>Reconnaitre les sp\u00e9cificit\u00e9s p\u00e9diatriques en particulier la fr\u00e9quence des anomalies parenchymateuses secondaires aux pathologies bronchiques et bronchiolaires.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ac8e9ca5-ed1d-45df-af7b-e6d65ce5774f", "name": "251", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "0e162d3e-b025-4ff2-820f-a09e89f6b2e2", "title": "Analyse des pathologies bronchiques et des foyers de comblement alv\u00e9olaire", "start": "2025-10-05T16:15+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "0E162D3E-B025-4FF2-820F-A09E89F6B2E2"}}, "speakers": {"items": [{"id": "8aa780fd-095a-492d-8e00-ed6b8fca4e38", "lastName": "Baqu\u00e9-Juston", "firstName": "Marie-Christine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202578&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "94893dde-6df7-4887-8cf4-5c1841e415f0", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1256/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1256/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030049-jlhEDmWyw8L2LBitJQ%2BCDpB2%2Bx1t17sRcHB3TsPXqjE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1256/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030049-nxbkBS%2BuX89Oqrbj%2Ba3F5%2BuwuvUmNld%2B5Pnu6peDkMc%3D"}]}}}}, {"id": "3e8d6f06-3574-49b2-8309-949dca71e0f5", "title": "Analyse des pathologies cardio-vasculaires et  interstitielles", "start": "2025-10-05T16:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "3E8D6F06-3574-49B2-8309-949DCA71E0F5"}}, "speakers": {"items": [{"id": "8aa780fd-095a-492d-8e00-ed6b8fca4e38", "lastName": "Baqu\u00e9-Juston", "firstName": "Marie-Christine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202578&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "b9ee7521-d9d7-42b1-885b-5c6c866f1020", "lastName": "Leloutre", "firstName": "B\u00e9atrice", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202577&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "7748ef7e-59e0-45ea-9dc5-944743222474", "lastName": "Boyer", "firstName": "Corinne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202417&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "09d1240b-d7d4-4a84-8d89-c8e7be5ad6a6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1257/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1257/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030049-cvpmfzCFhnUujN5vkCMTl%2BbPQqmkzBBussnNFkBt%2Bn0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1257/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030049-Nsp2fQYYOb7W7XIg9c%2BEGdhQt72oKVIRSdDC4mtLr7E%3D"}]}}}}, {"id": "ab894f12-2ef2-4b1b-8aae-62b17d2f38a9", "title": "Cas cliniques d'illustration", "start": "2025-10-05T16:45+02:00", "end": "2025-10-05T17:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "AB894F12-2EF2-4B1B-8AAE-62B17D2F38A9"}}, "speakers": {"items": [{"id": "b9ee7521-d9d7-42b1-885b-5c6c866f1020", "lastName": "Leloutre", "firstName": "B\u00e9atrice", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202577&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "7748ef7e-59e0-45ea-9dc5-944743222474", "lastName": "Boyer", "firstName": "Corinne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202417&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "8aa780fd-095a-492d-8e00-ed6b8fca4e38", "lastName": "Baqu\u00e9-Juston", "firstName": "Marie-Christine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202578&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "231c919b-291b-45d4-855f-cbf2b10e845a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1258/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1258/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030049-yFDGH62O8Vn4GadOuwiQgYVl3w15NxGEB0Qw7khI9DA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1258/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030049-%2FG7YCdgf13Yp8Rs6s6rDAvrtcYVW4Xp3P274gAXA%2FpE%3D"}]}}}}, {"id": "a39354a8-3e9b-4a13-a259-e006c27b7ce6", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T17:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8aa780fd-095a-492d-8e00-ed6b8fca4e38", "lastName": "Baqu\u00e9-Juston", "firstName": "Marie-Christine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202578&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "957bd078-1ec7-417b-8fb5-4add3cb4d658", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1259/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1259/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030049-kaiDY3EM60lv3qXd%2FlayAd1O19hS236ZsiBAQdiiqU4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1259/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030049-N9ylT0aI1rSv9q12kiDYt008M8YcoZapIHS5aS2FAZs%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "8aa780fd-095a-492d-8e00-ed6b8fca4e38", "firstName": "Marie-Christine", "lastName": "Baqu\u00e9-Juston", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202578&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "8aa780fd-095a-492d-8e00-ed6b8fca4e38", "firstName": "Marie-Christine", "lastName": "Baqu\u00e9-Juston", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202578&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "8aa780fd-095a-492d-8e00-ed6b8fca4e38", "firstName": "Marie-Christine", "lastName": "Baqu\u00e9-Juston", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202578&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "b9ee7521-d9d7-42b1-885b-5c6c866f1020", "firstName": "B\u00e9atrice", "lastName": "Leloutre", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202577&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}, {"id": "7748ef7e-59e0-45ea-9dc5-944743222474", "firstName": "Corinne", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202417&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nice"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "fcd47dca-99c2-4379-a668-31565dfe4ebd", "value": "P\u00e9diatrie"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}