{"data": {"event": {"id": "f1e21878-bd48-4752-84f4-5425e18656f3", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1449/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "FairEmbo - Les pays \u00e9mergents \u00e0 l'oeuvre", "start": "2025-10-05T15:55+02:00", "end": "2025-10-05T16:55+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "002d99ee-710f-4f35-b775-0dc155c4181e", "name": "VRI AGORA Niv.3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "7d1106e2-2601-4aef-9a52-1397d5df7664", "title": "Radiologie Interventionnelle en Afrique Centrale : Mythe ou r\u00e9alit\u00e9", "start": "2025-10-05T15:55+02:00", "end": "2025-10-05T16:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e2dce80b-0a5b-4d17-867d-ea2ba629daf8", "lastName": "Vidal", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202206&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3a6b7fec-89b1-4485-900e-55c4127f9d7f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1449/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1449/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029990-7dBl2WHLeGhfCqY%2FOVA%2BIh8Etj9sCnq%2BIB1BPpjM5%2FE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1449/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029990-aP%2BGXc%2FzNTDkEVU9SjDCRAhRTZsdhA3jUuZ46GXsdlE%3D"}]}}}}, {"id": "f8ca5891-ac64-42ea-bc2b-1d13b391c3cd", "title": "La mission en Afrique : le role du manipulateur", "start": "2025-10-05T16:15+02:00", "end": "2025-10-05T16:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d6084576-40a3-4983-bf1b-04953ab912a4", "lastName": "Da Silva", "firstName": "Silvio", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202070&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "94573e41-94c0-419e-a09d-15a4162d8a96", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1450/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1450/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029990-ay2DDuYW0xw%2BU4eELKjqmFkXrlDY0r9Nh7JdEnLPI%2Bs%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1450/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029990-NEkMZS%2BRwtlIgzhPluDfd36vSAeRL5kEZE4ABAjLtCY%3D"}]}}}}, {"id": "891def80-c2ca-4ef5-b25b-04581c952a05", "title": "Le Congo :comment et pourquoi d\u00e9velopper la recherche en radiologie interventionnelle", "start": "2025-10-05T16:35+02:00", "end": "2025-10-05T16:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "76012bcc-9672-4bd7-a4f1-1e9048b6167a", "lastName": "Bazeboso", "firstName": "Jacques Aym\u00e9", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202598&t=1"}, "country": {"name": "R\u00e9publique D\u00e9mocratique du Congo"}, "city": {"name": "Kinshasa"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "eaed4188-e31a-4be1-8fe7-e4791b98e306", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1451/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1451/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029990-%2BIm%2FrRTQvoH3jTIL1LwslbEuNPdJUmJX%2FvIuKqLt7H4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1451/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029990-Vf%2FAjkGH1FMt%2Bu1Ne0wNtZswf1pr%2BtANpJJzRJuPW9A%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "e2dce80b-0a5b-4d17-867d-ea2ba629daf8", "firstName": "Vincent", "lastName": "Vidal", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202206&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "f99f7bb6-c2e1-403d-8ccc-e8d2cc884eda", "firstName": "Renaud", "lastName": "Llaty", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "e2dce80b-0a5b-4d17-867d-ea2ba629daf8", "firstName": "Vincent", "lastName": "Vidal", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202206&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "d6084576-40a3-4983-bf1b-04953ab912a4", "firstName": "Silvio", "lastName": "Da Silva", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202070&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "76012bcc-9672-4bd7-a4f1-1e9048b6167a", "firstName": "Jacques Aym\u00e9", "lastName": "Bazeboso", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202598&t=1"}, "country": {"name": "R\u00e9publique D\u00e9mocratique du Congo"}, "city": {"name": "Kinshasa"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "2225e946-6f83-4b08-9059-c97315bc6125", "value": "Radiologie Interventionnelle"}, {"_id": "b7d3baba-7487-41e1-bb21-6068230c34bf", "value": "Gestion"}], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}