{"data": {"event": {"id": "f793eab3-3e77-41c4-8ae4-77cf26022a01", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/713/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Manipulateur forensique: de la formation \u00e0 la pratique", "start": "2025-10-04T08:30+02:00", "end": "2025-10-04T09:30+02:00", "objectives": ["<div>D\u00e9finir les d\u00e9fis techniques li\u00e9s \u00e0 l'impl\u00e9mentation d'un scanner dans un service de m\u00e9decine l\u00e9gale<br>", "Comprendre les applications de l'imagerie post-mortem dans le cadre m\u00e9dico-l\u00e9gal<br>", "Identifier l'importance de modules \u00e9ducatifs en imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale</div>", "<div>&nbsp;</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "d2f2c384-e9b7-46fc-99bc-bea5a83f5b33", "title": "Interet d'un scanner postmortem/param\u00e8tres d'acquisition/ Types de reconstrction/ management de la m\u00e9decine l\u00e9gale en radiologie clinique", "start": "2025-10-04T08:30+02:00", "end": "2025-10-04T08:42+02:00", "element": {"abstract": {"id": "D2F2C384-E9B7-46FC-99BC-BEA5A83F5B33"}}, "speakers": {"items": [{"id": "bb45fe96-7011-4832-a4d8-34817a825b8b", "lastName": "Poty", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202317&t=1"}, "country": {"name": "Belgique"}, "city": {"name": "Bruxelles"}}, {"id": "70f844a7-d47b-4e5f-ac46-9f93fb8630e2", "lastName": "DEJONCKHEERE", "firstName": "M\u00e9lina", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202316&t=1"}, "country": {"name": "Belgique"}, "city": {"name": "Bruxelles"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2d811239-50ca-4897-9f51-cb50603dd2a7", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/713/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/713/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028771-G5plScFMwts%2BPL7obTppR25IPcVUE0xpana8TTQ0XU4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/713/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028771-fvDfBl%2BsQWoHlr%2Fa1kY7I8YsBjQydCMdeuPkfyntz04%3D"}]}}}}, {"id": "57d9bb45-e642-4fd8-a77e-09c25f9fc6af", "title": "Impl\u00e9mentation d'un scanner dans un service de m\u00e9decine l\u00e9gale: l'exemple toulousain", "start": "2025-10-04T08:42+02:00", "end": "2025-10-04T08:54+02:00", "element": {"abstract": {"id": "57D9BB45-E642-4FD8-A77E-09C25F9FC6AF"}}, "speakers": {"items": [{"id": "62e60223-1e6b-4445-bc35-82a42d1b696c", "lastName": "HUMBERT", "firstName": "Malou", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a7c82a87-5669-4380-ae2b-d218342bf3bc", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/714/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/714/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028771-%2BG9Drd53SjnyldeObMvQdSeA0oFo7AxnnTxdd%2B4jymo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/714/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028771-53DYtEgdcL4d5FT0uihvipYe3V%2FEAXU%2FsJvD6gRJ2SY%3D"}]}}}}, {"id": "6673bf2e-96fa-49bd-95f4-15862f77d880", "title": "Module international en imagerie forensique pour \u00e9tudiants bacheliers en technique de radiologie m\u00e9dicale", "start": "2025-10-04T08:54+02:00", "end": "2025-10-04T09:06+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "9524ff32-3f52-44c2-9840-60b9faa324ac", "lastName": "Dominguez", "firstName": "Alexandre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198580&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ed132db0-c3a3-4655-b683-d56bf5de0b82", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/715/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/715/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028771-BW2EnnkNWnJtxylmRyVKja2IxRPq%2BxUnKrQyO720768%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/715/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028771-WQddDStVB31o8vsd4vVQ%2B7pzlREUJjcrAMuljtJrvV8%3D"}]}}}}, {"id": "a5a8ea04-6bed-4e6e-97ad-c795ffb87df2", "title": "Formation des manipulateurs \u00e0 l'imagerie forensique: d\u00e8s l'\u00e9cole de manip!", "start": "2025-10-04T09:06+02:00", "end": "2025-10-04T09:18+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f1affae0-d529-4851-8cba-5fc384d5c589", "lastName": "TURBIL", "firstName": "C\u00e9line", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "23981833-a814-45ec-8128-4bfc58f137c8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/716/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/716/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028771-k5Hy%2BUH5Rk9q7iNMHiHBjdFVBJq0w5O8nsVGezbSYWU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/716/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028771-qXUHFtSoFv1AgJB%2B5GuKKQKOX2tURT%2BLkf6fDgwpgqA%3D"}]}}}}, {"id": "625b0d4f-ee50-459e-881b-7e5e73096d11", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Le  manipulateur forensique: son role d\u00e9terminnat dans l'imagerie m\u00e9dicol\u00e9gale", "start": "2025-10-04T09:18+02:00", "end": "2025-10-04T09:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "bccef4b6-3237-4346-9555-16187772d1dc", "lastName": "Dumousset", "firstName": "Eric", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198460&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "4284cf8b-51e5-4795-b43c-7ebcd2d2d3d1", "lastName": "Tournel", "firstName": "Gilles", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=63029&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e1186159-a309-4ef6-b55b-c23ae5ef8451", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/717/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/717/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028771-tROU2qwp8IztKiCgNksUvFczyqJCv6IDpKE5lHJy9rA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/717/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028771-WBDZlIZCi2ZyUGR804fHiM9xsSxO9ysqdD3L0NGJELk%3D"}]}}}}, {"id": "7fe4d7ed-f948-4fa1-97f0-f145bd06e6c5", "title": "\u00c9valuation cognitive et satisfaction", "start": "2025-10-04T09:30+02:00", "end": "2025-10-04T09:42+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "bccef4b6-3237-4346-9555-16187772d1dc", "firstName": "Eric", "lastName": "Dumousset", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198460&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "4284cf8b-51e5-4795-b43c-7ebcd2d2d3d1", "firstName": "Gilles", "lastName": "Tournel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=63029&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "bccef4b6-3237-4346-9555-16187772d1dc", "firstName": "Eric", "lastName": "Dumousset", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198460&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "bccef4b6-3237-4346-9555-16187772d1dc", "firstName": "Eric", "lastName": "Dumousset", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198460&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "4284cf8b-51e5-4795-b43c-7ebcd2d2d3d1", "firstName": "Gilles", "lastName": "Tournel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=63029&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "bb45fe96-7011-4832-a4d8-34817a825b8b", "firstName": "Vincent", "lastName": "Poty", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202317&t=1"}, "country": {"name": "Belgique"}, "city": {"name": "Bruxelles"}}, {"id": "70f844a7-d47b-4e5f-ac46-9f93fb8630e2", "firstName": "M\u00e9lina", "lastName": "DEJONCKHEERE", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202316&t=1"}, "country": {"name": "Belgique"}, "city": {"name": "Bruxelles"}}, {"id": "62e60223-1e6b-4445-bc35-82a42d1b696c", "firstName": "Malou", "lastName": "HUMBERT", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}, {"id": "9524ff32-3f52-44c2-9840-60b9faa324ac", "firstName": "Alexandre", "lastName": "Dominguez", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198580&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "f1affae0-d529-4851-8cba-5fc384d5c589", "firstName": "C\u00e9line", "lastName": "TURBIL", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [{"id": "4b1c9e4b-db35-4fd9-8f05-ffad2e75ab6e", "name": "AFPPE", "logo": null}, {"id": "96a4224f-06a1-4985-8b40-e6d9fb93c530", "name": "GRAVIT", "logo": null}, {"id": "d9153b4a-283e-4407-8d0a-8abfde2b1800", "name": "SFML", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}