{"data": {"event": {"id": "f8e0ab6f-85a3-4dc9-8b6f-fed301f09369", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2182/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Raisonnement face aux tumeurs h\u00e9patiques de l'adolescent et du jeune adulte", "start": "2025-10-04T15:45+02:00", "end": "2025-10-04T16:45+02:00", "objectives": ["<div>Connaitres les \u00e9lements pertinent pour analyser des nodules h\u00e9patiques sur foie sain chez l'adolescent et l'adulte jeune<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre les particularit\u00e9s des nodules d\u00e9velopp\u00e9s sur foie pathologique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Savoir appr\u00e9hender la caract\u00e9risation des nodules h\u00e9patiques d\u00e9velopp\u00e9s dans un cadre syndromique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre et maitriser les \u00e9lements pertinents en RCP<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b967bd25-0382-4e45-a53c-fa5f00e104d9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2182/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2182/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029341-4TIQZ1EaKqSrZPpsuYIwok2eMh9t3ThcPr7XSWvbXXY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2182/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029341-KCS6pNE8b5k67EzsfXVxdN4VaEZ7RXLUABRcIJdQCm4%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "5caa0857-7994-471e-b91c-9104b2636320", "title": "Nodule h\u00e9patique sur foie sain", "start": "2025-10-04T15:45+02:00", "end": "2025-10-04T16:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "5CAA0857-7994-471E-B91C-9104B2636320"}}, "speakers": {"items": [{"id": "bf5c805a-b9c1-4c06-8138-91f15a65ec6d", "lastName": "Franchi Abella", "firstName": "St\u00e9phanie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202435&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3f794664-4de5-4536-90c8-bbe1994922f5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/938/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/938/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029341-fHqfYbnOTqqtOJDzjvRCyEN7vnooHaxPXsNnebGHVac%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/938/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029341-rZX%2BxkH7FG3PKokMF5evjrTDy1T%2BO4xXeU9NIqBG0nM%3D"}]}}}}, {"id": "5d3064bf-e3bc-4f03-a8e5-50491e07cddd", "title": "Nodules h\u00e9patiques en contexte syndromique et malformatif: reconna\u00eetre, caract\u00e9riser, orienter", "start": "2025-10-04T16:00+02:00", "end": "2025-10-04T16:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "5D3064BF-E3BC-4F03-A8E5-50491E07CDDD"}}, "speakers": {"items": [{"id": "e9cd82e6-2ab2-4107-ad04-e948f1de724e", "lastName": "Petit", "firstName": "Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202122&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ed353f38-96e7-4100-8a80-aa3ca38764af", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/939/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/939/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029341-YTB6hAxA8GprBD%2Fb7F7SYzPRfYvPp4jheQ2preDlhqU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/939/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029341-ebqTpthckz6AbIB6yAqozQamZt88F3bsFZ%2BHdt%2BCdFs%3D"}]}}}}, {"id": "3d53796d-5cd3-440e-a827-852ce28eda9a", "title": "Qu'attend le chirurgien de l'imagerie (quelles informations radiologiques font basculer la prise en charge lors des RCP)", "start": "2025-10-04T16:15+02:00", "end": "2025-10-04T16:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "3D53796D-5CD3-440E-A827-852CE28EDA9A"}}, "speakers": {"items": [{"id": "a83138ed-adfa-434e-b1fa-904907a62081", "lastName": "Hery", "firstName": "G\u00e9raldine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ce157244-de9a-4fcc-bb7f-3bda62b66b35", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/940/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/940/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029341-%2FE20Yjbofalc6%2FlB5ZZ2tIh5YOzMnYppDLLqqXqWmgQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/940/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029341-Z2qatZXXem0tSyZxobbgAYsIkBBJoxxHpP9%2FBXGlgVE%3D"}]}}}}, {"id": "26ab659b-60a7-4065-96e9-987c31cbfa9d", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Quel nodule, dans quel foie, pour quelle strat\u00e9gie ?", "start": "2025-10-04T16:30+02:00", "end": "2025-10-04T16:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "lastName": "Ronot", "firstName": "Maxime", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0ffd6638-618f-4c3f-b1bf-30bc5e4b8d99", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/941/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/941/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029341-POYUAcmUsO7wToElvq9NiGn1wNkF%2FHFbLhzEQBaJp64%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/941/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029341-HRueUHJLfj3g3i4yNRFILfO0HXJbj41LaZqRShwLkF4%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "bf5c805a-b9c1-4c06-8138-91f15a65ec6d", "firstName": "St\u00e9phanie", "lastName": "Franchi Abella", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202435&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "e9cd82e6-2ab2-4107-ad04-e948f1de724e", "firstName": "Philippe", "lastName": "Petit", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202122&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "a83138ed-adfa-434e-b1fa-904907a62081", "firstName": "G\u00e9raldine", "lastName": "Hery", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387", "value": "Abdomen"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}, {"color": "", "id": "654cc689-5a56-477c-ac71-b869924c6f06", "value": "Parcours radio-p\u00e9diatrie", "label": "Parcours radio-p\u00e9diatrie"}], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}, {"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours P\u00e9diatrie", "id": "5be89cc8-4023-401b-bb87-672d87810801"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}