{"data": {"event": {"id": "f9805fca-f854-419f-bbd5-6e5e54f98514", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/694/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Quand le rein saigne: la radiologie interventionnelle en premi\u00e8re ligne", "start": "2025-10-03T16:00+02:00", "end": "2025-10-03T17:00+02:00", "objectives": ["<p style=\"margin-left:36pt;\">-Conna\u00eetre les indications et les modalit\u00e9s de traitement endovasculaire des an\u00e9vrismes des art\u00e8res r\u00e9nales en fonction de l\u2019anatomie, du terrain et du degr\u00e9 d\u2019urgence.</p>", "<p style=\"margin-left:36pt;\">-Conna\u00eetre les diff\u00e9rentes complications h\u00e9morragiques iatrog\u00e8nes r\u00e9nales et savoir poser l\u2019indication de leur traitement endovasculaire.</p>", "<p style=\"margin-left:36pt;\">-Connaitre les modalit\u00e9s de traitement endovasculaire des complications vasculaires iatrog\u00e8nes r\u00e9nales ainsi que ses r\u00e9sultats.</p>", "<p style=\"margin-left:36pt;\">-\u00c9tablir un plan de surveillance par imagerie des angiomyolipomes (AML) r\u00e9naux sporadiques et connaitre les indications du traitement endovasculaire.</p>", "<p style=\"margin-left:36pt;\">-Connaitre les diff\u00e9rentes modalit\u00e9s d\u2019embolisation des AML et leurs r\u00e9sultats.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ac8e9ca5-ed1d-45df-af7b-e6d65ce5774f", "name": "251", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "e9e536e1-f238-49ef-881c-3af2c1dabee1", "title": "Gestion des an\u00e9vrismes des art\u00e8res r\u00e9nales.", "start": "2025-10-03T16:00+02:00", "end": "2025-10-03T16:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "E9E536E1-F238-49EF-881C-3AF2C1DABEE1"}}, "speakers": {"items": [{"id": "7a4552f5-ae68-400c-8f16-6614ccd81886", "lastName": "Kobeiter", "firstName": "Hicham", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202104&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "cb5791ad-4e8f-4e01-acea-8e203de3f0c4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/693/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/693/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028675-XmpYpurA3lcSI%2BV4SFPvH9tCWxwgCZ3qylMFR%2BubFhc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/693/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028675-0JpC1Fs09Pzt0qAd8W6tChgwLrPEHqjjuS1kIA5lSfs%3D"}]}}}}, {"id": "7967eec0-d772-4e50-ad2e-9ac33ac88c6d", "title": "Gestion des complications h\u00e9morragiques r\u00e9nales iatrog\u00e8nes.", "start": "2025-10-03T16:15+02:00", "end": "2025-10-03T16:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "7967EEC0-D772-4E50-AD2E-9AC33AC88C6D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "lastName": "Derbel", "firstName": "Haytham", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0050c601-9da3-4196-89b0-46458fbdfe2f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/694/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/694/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028675-u0r4Er8QJq495j52VcmRUvg8%2BbSs1cfI52o4j2CWAGM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/694/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028675-wiB7yaci3c%2FA4k5VvurYXCUrEsnO0AyS5XFj9AunNZI%3D"}]}}}}, {"id": "b75420b1-e775-4417-a592-c15af6ef1d64", "title": "Gestion des angiomyolipomes r\u00e9naux sporadiques.", "start": "2025-10-03T16:30+02:00", "end": "2025-10-03T16:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B75420B1-E775-4417-A592-C15AF6EF1D64"}}, "speakers": {"items": [{"id": "337531dd-2e19-4b80-a2b5-0de68f96e934", "lastName": "Zaarour", "firstName": "Youssef", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201916&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c898fdc3-21fe-4dbe-a789-19ef633659f2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/695/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/695/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028675-aJxX3OCBtpbmyK%2FL1KibSJiRaugCuHFeolXmuXgiyNQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/695/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028675-Hj8szXZbOHQqoNxyDkKCnqs0ngq3MndCbRxs4ubxUvE%3D"}]}}}}, {"id": "a9cace96-8f59-40de-a063-080d765dbff2", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-03T16:45+02:00", "end": "2025-10-03T17:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "lastName": "Derbel", "firstName": "Haytham", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "bb2aebbe-336f-4bd9-ab97-1724832f2c49", "lastName": "Qanadli", "firstName": "Salah Dine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=63114&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "b2c1e5fb-b33b-4b65-83db-6b1b02998959", "lastName": "El Hajjam", "firstName": "Mostafa", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Boulogne-Billancourt"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ef5b7104-56c8-484f-821b-397d7e1325ac", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/696/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/696/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028675-fzeuu64MhbLbb1eRv5yX%2FXhimG1SNbBQ2KR7%2BAlerdc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/696/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028675-t%2F%2Fe1gUQyDJmmDeqs%2BCGl5k3vbCo%2FauZQKcbfYKpCmc%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "firstName": "Haytham", "lastName": "Derbel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "b2c1e5fb-b33b-4b65-83db-6b1b02998959", "firstName": "Mostafa", "lastName": "El Hajjam", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Boulogne-Billancourt"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "firstName": "Haytham", "lastName": "Derbel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "079e7ac7-03aa-4dbd-8501-feed8bd16626", "firstName": "Haytham", "lastName": "Derbel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202225&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "bb2aebbe-336f-4bd9-ab97-1724832f2c49", "firstName": "Salah Dine", "lastName": "Qanadli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=63114&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "b2c1e5fb-b33b-4b65-83db-6b1b02998959", "firstName": "Mostafa", "lastName": "El Hajjam", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Boulogne-Billancourt"}}, {"id": "7a4552f5-ae68-400c-8f16-6614ccd81886", "firstName": "Hicham", "lastName": "Kobeiter", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202104&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "337531dd-2e19-4b80-a2b5-0de68f96e934", "firstName": "Youssef", "lastName": "Zaarour", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201916&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "2225e946-6f83-4b08-9059-c97315bc6125", "value": "Radiologie Interventionnelle"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "7cbc2858-db45-40a6-85b4-1b9022d7764d", "name": "SFR-FRI", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}