{"data": {"event": {"id": "fc9f6313-62b4-481d-8818-846338b04bef", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/486/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Atelier", "sessionTypeColor": "#e300d8", "voting": null, "title": "Atelier d'\u00e9chographie -\u00a0 Prise en charge \u00e9chographique des hyperthyro\u00efdies", "start": "2025-10-03T08:45+02:00", "end": "2025-10-03T09:30+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "e7422523-e489-4609-b037-5e011b8f3e86", "name": "341", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "882dc17f-76f3-4477-935e-d0b62d4a3e34", "title": "Atelier d'\u00e9chographie -  Prise en charge \u00e9chographique des hyperthyro\u00efdies", "start": "2025-10-03T08:45+02:00", "end": "2025-10-03T09:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "fc0cc81a-9c3a-436c-9d93-53197cd35275", "lastName": "Juttet", "firstName": "Pauline", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177122&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "53b0ffdd-65b5-4bbb-9820-92444866ad08", "lastName": "Ghanassia", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202597&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "S\u00e8te"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ab2dbc2b-ad05-4a99-800d-61a0fa62e455", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/486/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/486/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760028165-2BseAHiNaRyPd1G2v3EAU2W%2F4m1dw69gYVCdbQS15%2F4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/486/video/480p_800kb.mp4?verify=1760028165-TmS%2F1tZqs%2F%2Bnnhf6bBVCgOdXo3XTa%2FJxm1jZrvXT6Vw%3D"}]}}}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "fc0cc81a-9c3a-436c-9d93-53197cd35275", "firstName": "Pauline", "lastName": "Juttet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177122&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "53b0ffdd-65b5-4bbb-9820-92444866ad08", "firstName": "Edouard", "lastName": "Ghanassia", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202597&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "S\u00e8te"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}