{"data": {"event": {"id": "0605271f-d786-41d6-900a-6917a4a978a5", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1617/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Protocoles de coop\u00e9ration : itin\u00e9raire vers un partage maitris\u00e9", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T15:00+02:00", "objectives": ["<div>", "<div>Identifier l\u2019\u00e9volution des pratiques professionnelles<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>\"D\u00e9finir les enjeux de la mise en place d\u2019un protocole de coop\u00e9ration\"<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>&nbsp;Identifier les r\u00f4les potentiels des MEM dans une d\u00e9marche de collaboration interprofessionnelle <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "a48510b2-497b-4595-a9ed-812dc516c1cf", "name": "242", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "978486ee-bb44-4fdf-9099-749670a66b9d", "title": "Pr\u00e9sentation d'un protocole local pour les manipulateurs : ponction pleurale sous \u00e9chographie", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T14:12+02:00", "element": {"abstract": {"id": "ACC0E0A9-1572-4F4A-99D9-B495A61DEE31"}}, "speakers": {"items": [{"id": "638b1744-dd31-4d6b-8e28-792c3001514a", "lastName": "Vaccaro", "firstName": "Jean Baptiste", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198596&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Laurent-du-Var"}}, {"id": "faeb2cc0-b1b6-4099-a300-41e9705a8168", "lastName": "Cladel", "firstName": "Brian", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Laurent-du-Var"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0afd26d3-824e-4d51-af03-3141972278c8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1617/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1617/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029114-PMprYJsZuGIO1dM2wVc8ZsgC4LiAzfBqrzFQJCnHWMk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1617/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029114-Hs%2Bd7w6XaUHspnibLUa3q%2B%2FfLbFW1HO4vkT2Qcx69To%3D"}]}}}}, {"id": "d15db291-58f8-42dd-9669-22a4cdc8b494", "title": "Protocole de coop\u00e9ration pour la planification et mesures des trajectoires d\u2019aiguilles au scanner interventionnel", "start": "2025-10-04T14:12+02:00", "end": "2025-10-04T14:24+02:00", "element": {"abstract": {"id": "D15DB291-58F8-42DD-9669-22A4CDC8B494"}}, "speakers": {"items": [{"id": "da3a4718-3931-44bb-8c58-090a8eb5248f", "lastName": "Maujean", "firstName": "Joris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202396&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ebab8c4f-fbf8-4a8c-8833-513d0a4d65b1", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1493/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1493/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760029114-dQutVdm2XRuzPkQL316CoQRSlCyqU0S0uJtgUSX4%2Buo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1493/video/480p_800kb.mp4?verify=1760029114-63KHEAXoUNtgMuE%2BuuODAAgK0K78rpATgj8Fru%2BUU7o%3D"}]}}}}, {"id": "e36a6a5b-67c6-42ab-89a1-cd36deebd744", "title": "Partage de responsabilit\u00e9 entre radiologue et MEM concernant la prise en charge des patients porteurs de dispositifs m\u00e9dicaux en IRM", "start": "2025-10-04T14:24+02:00", "end": "2025-10-04T14:36+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "4f75712a-ae04-4319-9171-b8f9be754205", "lastName": "Barral", "firstName": "V\u00e9ronique", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "a2e5d275-b72f-460d-8e23-7c34ed959331", "lastName": "Marcel", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "855be444-3425-482a-a07d-f9d2714933ea", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1494/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1494/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760029114-%2FwVTrPI3gz2Bj5ewM63wBPe9%2BGzQeksi7i3CtdFzUp4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1494/video/480p_800kb.mp4?verify=1760029114-0W8ycVEPmFyIvT2zgOtVaWnklmqmP5TOZRE2LhfShdU%3D"}]}}}}, {"id": "14bd3fc3-1588-43f8-86b3-eee969a422c6", "title": "Calculs et validation des mesures en EOS par les MEM en lieu et place des radiologues p\u00e9diatriques", "start": "2025-10-04T14:36+02:00", "end": "2025-10-04T14:48+02:00", "element": {"abstract": {"id": "14BD3FC3-1588-43F8-86B3-EEE969A422C6"}}, "speakers": {"items": [{"id": "d7375849-eb43-4d3e-affb-f20eab752851", "lastName": "Darier-Chatelain", "firstName": "Audrey", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ec9dcbe2-4f55-4d61-877d-bbbd90c8c70c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1495/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1495/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760029114-E97wkCm6vCu9ZQBS9pJnirJu7dFr0VAnx3hh7Zc39nM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1495/video/480p_800kb.mp4?verify=1760029114-U2hfddw9ZaGMDCVK5iehWLuRUbiX8ro0V4E%2FiGYOsWQ%3D"}]}}}}, {"id": "68d932c2-332a-4c1d-be51-58b826377d7a", "title": "Evaluation et enqu\u00eate de satisfaction", "start": "2025-10-04T14:48+02:00", "end": "2025-10-04T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "24c5f91c-695d-4b6d-81f1-5deafa60bd3b", "firstName": "Benjamin", "lastName": "Thiriat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198486&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "50fd8f52-ce52-47c5-8f1a-5c84b02f65f6", "firstName": "Carole", "lastName": "CLAVIER MICHEAU", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202319&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "1fc140db-99f9-48ea-bbaa-4c65f5a884d9", "firstName": "Jo\u00ebl", "lastName": "Comte", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198389&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "da3a4718-3931-44bb-8c58-090a8eb5248f", "firstName": "Joris", "lastName": "Maujean", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202396&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "4f75712a-ae04-4319-9171-b8f9be754205", "firstName": "V\u00e9ronique", "lastName": "Barral", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "a2e5d275-b72f-460d-8e23-7c34ed959331", "firstName": "Vincent", "lastName": "Marcel", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "d7375849-eb43-4d3e-affb-f20eab752851", "firstName": "Audrey", "lastName": "Darier-Chatelain", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "638b1744-dd31-4d6b-8e28-792c3001514a", "firstName": "Jean Baptiste", "lastName": "Vaccaro", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198596&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Laurent-du-Var"}}, {"id": "faeb2cc0-b1b6-4099-a300-41e9705a8168", "firstName": "Brian", "lastName": "Cladel", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Laurent-du-Var"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "4b1c9e4b-db35-4fd9-8f05-ffad2e75ab6e", "name": "AFPPE", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}