{"data": {"event": {"id": "0807386f-3799-4467-b39a-6f535915edb9", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2169/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Annonce aux patients -\u00a0 les mot pour le dire", "start": "2025-10-04T14:45+02:00", "end": "2025-10-04T15:30+02:00", "objectives": ["<div>Annoncer une anomalie d\u00e9tect\u00e9e au cours de l\u2019\u00e9chographie mammaire<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Annoncer et expliquer une l\u00e9sion class\u00e9e BI-RADS3<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Annoncer un cancer suite aux r\u00e9sultats anatomopathologiques<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Plusieurs cas concrets sur un support vid\u00e9o seront comment\u00e9s afin de vous donner des cl\u00e9s pratiques pour l'annonce en imagerie du sein<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3ebe7984-8f11-440e-9129-8a17d812f9d9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2169/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2169/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029246-RJjYRkZJeB8rkoqaZfQLDy73eRNtbnOFxAlY73%2BiZ3o%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2169/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029246-VNjW5sbBNuXn6gCkrGQG57A%2BWZciHEIC887KQ8OcaBw%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "8068c623-025e-4e2b-bd78-12dfcc6fceac", "title": "Annonce aux patients -  les mot pour le dire", "start": "2025-10-04T14:45+02:00", "end": "2025-10-04T14:56+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "acca5f14-3254-419b-a02e-54bc8924e994", "lastName": "Arfi-Rouche", "firstName": "Julia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202280&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "78247e00-ced4-44ad-b519-fdf5ba4fe335", "lastName": "Jalaguier-Coudray", "firstName": "Aur\u00e9lie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202158&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "d9d0a949-e0dd-4960-9031-f28a262ee38f", "lastName": "Moalla", "firstName": "Salma", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202403&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "81c59660-ff37-4495-8653-a1f6ccb9dc20", "lastName": "Lecomte", "firstName": "Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202762&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "acca5f14-3254-419b-a02e-54bc8924e994", "firstName": "Julia", "lastName": "Arfi-Rouche", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202280&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "78247e00-ced4-44ad-b519-fdf5ba4fe335", "firstName": "Aur\u00e9lie", "lastName": "Jalaguier-Coudray", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202158&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "d9d0a949-e0dd-4960-9031-f28a262ee38f", "firstName": "Salma", "lastName": "Moalla", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202403&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "81c59660-ff37-4495-8653-a1f6ccb9dc20", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Lecomte", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202762&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "46e6fc04-c2d3-4318-a691-b99ad598155c", "value": "Experience Patient"}, {"_id": "1116ea25-3d7d-44e8-a04f-3c9c187a7bfa", "value": "Information patient"}, {"_id": "911943c7-4891-4bb9-b89a-ac981cc95dc1", "value": "S\u00e9nologie"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}