{"data": {"event": {"id": "08428af9-01cf-4b21-b28a-7458343c7219", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2415/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Divers", "sessionTypeColor": "#f0b1f7", "voting": null, "title": "Art et sciences :\u00a0 Radiologie et ornithologie, parall\u00e8les et synergie", "start": "2025-10-06T11:00+02:00", "end": "2025-10-06T11:30+02:00", "objectives": ["<div>Prendre un peu de hauteur sur nos m\u00e9canismes de d\u00e9marche diagnostique en imagerie et les comparer \u00e0 une autre sp\u00e9cialit\u00e9 : l'ornithologie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Prendre une petite respiration dans un congr\u00e9s dense en connaissances et informations nouvelles<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>D\u00e9couvrir une mani\u00e8re de r\u00e9-enchanter son qutidien avec l'observation des oiseaux<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>&nbsp;</div>", "<div>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : Reconnaitre un merle noir,&nbsp; un faucon cr\u00e9cerelle, une m\u00e9sange bleue ou un troglodyte mignon<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "87fdaaf7-b3bd-4a65-b8b5-15c6284ce11c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2415/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2415/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030238-uvoVDohRTq1n3c97CphzclkXnDfK1PzRLvywVk0FtPw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2415/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030238-NvE%2FqCgnMNUNiDDPf8sD1G%2BWG9ccoE6BNVnQ%2BpkjY5c%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "f44743a7-49ea-4fa8-b36a-92463ba13e0d", "title": "Radiologie et ornithologie, parall\u00e8les et synergie", "start": "2025-10-06T11:00+02:00", "end": "2025-10-06T11:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "6bb9512a-20d1-4f01-be88-6191782bcb54", "lastName": "Hassani", "firstName": "Adnan", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198554&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "17ce3fa4-1e56-4229-9585-9230500ce4a7", "title": "Radiologie et ornithologie, parall\u00e8les et synergie", "start": "2025-10-06T11:15+02:00", "end": "2025-10-06T11:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "6e4d3f8b-b8e7-4a39-b31c-62ba31cb6528", "lastName": "Dacher", "firstName": "Jean-Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202522&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7767ab11-c086-4df3-a605-70d8dc273d1b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1355/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1355/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030238-5pn3dxwORm3PgbtkfjyDhH5C732YsqKZN4VFfLHytb8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1355/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030238-ZC4QfXk1KnrffId%2BpiJRmJTfiGgW7fVPl9uXEN9rN24%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "6bb9512a-20d1-4f01-be88-6191782bcb54", "firstName": "Adnan", "lastName": "Hassani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198554&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "ae53c437-1b27-45e5-9422-ac8da2ab3597", "firstName": "Arshid", "lastName": "Azarine", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202480&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "6bb9512a-20d1-4f01-be88-6191782bcb54", "firstName": "Adnan", "lastName": "Hassani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198554&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}, {"id": "6e4d3f8b-b8e7-4a39-b31c-62ba31cb6528", "firstName": "Jean-Nicolas", "lastName": "Dacher", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202522&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}