{"data": {"event": {"id": "0d07bf52-93aa-4920-9cd7-e892a9a355a3", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1653/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Scanner, crime et botanique : quand l'imagerie s'invite sur la sc\u00e8ne de crime", "start": "2025-10-04T17:00+02:00", "end": "2025-10-04T18:00+02:00", "objectives": ["<div>D\u00e9couvrir les \u00e9tapes de la proc\u00e9dure judiciaire en cas de crime et notamment d'homicide et l'articulation des services enqu\u00eateurs avec la m\u00e9decine l\u00e9gale<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Comprendre les modalit\u00e9s de r\u00e9alisation et d'interpr\u00e9tation du scanner dans un contexte criminel<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Comprendre l'utilisation de l'imagerie par le m\u00e9decin l\u00e9giste dans son travail d'expertise, notamment l'autopsie judiciaire<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "73b8516d-369e-452c-bca6-a768eb7f3144", "title": "\"Que disent les enqu\u00eateurs?\" Les maillons de l'enqu\u00eate judiciaire criminelle", "start": "2025-10-04T17:00+02:00", "end": "2025-10-04T17:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "73B8516D-369E-452C-BCA6-A768EB7F3144"}}, "speakers": {"items": [{"id": "74899315-0a26-4d98-8754-8f2ee85da743", "lastName": "Le Clech", "firstName": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "98b62b41-69c8-4b4b-9f32-c6358088b972", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1653/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1653/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029407-GQKIHWZRAZLuP7JitnT8AAkPZK7AK4D2g0HPYme0zn8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1653/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029407-B%2F6vNBGDvoodosxaEzWFm17MPDeb2Z5EB5Hgdb25r%2FI%3D"}]}}}}, {"id": "068d8124-4e25-42fb-8dc3-8f5f77a54d1c", "title": "\"Alors, que dit le radiologue ?\" - apport de l'imagerie dans l'enqu\u00eate criminelle", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T17:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "068D8124-4E25-42FB-8DC3-8F5F77A54D1C"}}, "speakers": {"items": [{"id": "417d9bc0-b06f-4bae-98b5-206c32537f3a", "lastName": "Ducloyer", "firstName": "Mathilde", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202440&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f7e06558-2ce4-4e83-95be-3f9866510a98", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1654/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1654/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029407-sVzmiBMnSIhlj2mZcMtKcd764zjUZc7I%2FIjhLnC3cFE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1654/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029407-UuzOzl4AIkgEJK3cnrV47cF%2BBos%2FMOb%2FadqQBGgB3%2FA%3D"}]}}}}, {"id": "fa36b370-5cc7-495f-8673-5735d5be6129", "title": "\"Alors, que dit la l\u00e9giste ?\" - apport de la m\u00e9decine l\u00e9gale dans l'enqu\u00eate criminelle", "start": "2025-10-04T17:30+02:00", "end": "2025-10-04T17:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e712720a-d185-4ed9-8712-2f777e8db86f", "lastName": "Saint-Martin", "firstName": "Pauline", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "TOURS"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e64b763a-b754-4412-8bc2-c0b8eef15035", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1655/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1655/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029407-wgcVE6flNeCerxW9RrVI4GIBVOv%2FaaJqEsF7TFRIPxw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1655/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029407-hMaJdDP%2BHwHgTW6RmHmSeDjygAzI%2F2HbjpeScETrke0%3D"}]}}}}, {"id": "d514b4e2-b14d-498c-8fa8-a8804a03aabd", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : L'imagerie : un \u00e9l\u00e9ment de preuve \u00e0 part enti\u00e8re dans l'enqu\u00eate pour homicide ?", "start": "2025-10-04T17:45+02:00", "end": "2025-10-04T18:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "417d9bc0-b06f-4bae-98b5-206c32537f3a", "lastName": "Ducloyer", "firstName": "Mathilde", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202440&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "e712720a-d185-4ed9-8712-2f777e8db86f", "lastName": "Saint-Martin", "firstName": "Pauline", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "TOURS"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "12b998a5-9686-46df-9293-a0cfb407dc17", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1656/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1656/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029407-FMiII%2BseUg7LaE%2Bs2R269wCflbuLkTsHakVidgjMPI8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1656/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029407-43t9XDCOnZp2IXRurr6oB%2F852J7lkZaMgr9hC7v3QMI%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "417d9bc0-b06f-4bae-98b5-206c32537f3a", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Ducloyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202440&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "e712720a-d185-4ed9-8712-2f777e8db86f", "firstName": "Pauline", "lastName": "Saint-Martin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "TOURS"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "417d9bc0-b06f-4bae-98b5-206c32537f3a", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Ducloyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202440&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "417d9bc0-b06f-4bae-98b5-206c32537f3a", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Ducloyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202440&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "e712720a-d185-4ed9-8712-2f777e8db86f", "firstName": "Pauline", "lastName": "Saint-Martin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "TOURS"}}, {"id": "74899315-0a26-4d98-8754-8f2ee85da743", "firstName": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "lastName": "Le Clech", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "966d99f5-27e4-4013-bfad-8fe8078626f0", "value": "Scanner (scanner-CT)"}, {"_id": "a9fda58e-2cf3-4fc3-8839-df1789fac484", "value": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "96a4224f-06a1-4985-8b40-e6d9fb93c530", "name": "GRAVIT", "logo": null}, {"id": "d9153b4a-283e-4407-8d0a-8abfde2b1800", "name": "SFML", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}