{"data": {"event": {"id": "10515ad2-8961-405e-b2c2-f2df25437ba2", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/781/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Principes et apports de l'imagerie spectrale \u00e0 comptage photonique", "start": "2025-10-04T10:15+02:00", "end": "2025-10-04T11:15+02:00", "objectives": ["<p>-Connaitre les diff\u00e9rences entre les diff\u00e9rents syst\u00e8mes de scanner spectral \u00e0 comptage photonique</p>", "<p>-Expliquer l'apport pour l'imagerie abdominopelvienne</p>", "<p>-Expliquer l'apport pour l'imagerie thoracique</p>", "<p>-Expliquer l'apport pour l'imagerie cardiovasculaire</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "317031d1-bf33-44dc-88c2-f07920545454", "title": "Principes et caract\u00e9ristiques du scanner spectral \u00e0 comptage photonique", "start": "2025-10-04T10:15+02:00", "end": "2025-10-04T10:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "317031D1-BF33-44DC-88C2-F07920545454"}}, "speakers": {"items": [{"id": "e8c164a2-a4a7-4e18-b9f4-43bf781b5771", "lastName": "Greffier", "firstName": "Joel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201921&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c118423e-af3a-4e39-8caa-45c92e5b74e1", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/781/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/781/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028853-tTU4U6MtMRZdvCAVUcaAe%2FbI7R1vo20Z1%2FnpQa13Hiw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/781/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028853-CpnoOXH4u116irHrWipDWzy0mDSzTrTFUmiJDsUqmrA%3D"}]}}}}, {"id": "e4e3b98e-6e48-4208-bcbf-5b35bdf9bce8", "title": "Apport pour l'imagerie abdominopelvienne du scanner spectral \u00e0 comptage photonique", "start": "2025-10-04T10:30+02:00", "end": "2025-10-04T10:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f4060beb-aa22-4cdc-8bde-4d39c4ebb26c", "lastName": "Menu", "firstName": "Yves", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202346&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3363118e-f7ff-47b0-bd9f-e79704dc247d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/782/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/782/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028853-s4ZTFxY8Xh7p6M69apck47DF7Z3K7MhDKSlKKUHdH1s%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/782/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028853-%2FEeVaC8iRJSTw%2BH3KLgKWH4rGX1cMZEJJH3EH0Ny8pc%3D"}]}}}}, {"id": "f8b72303-431b-4886-8973-0ad1a1fb4375", "title": "Apport pour l'imagerie cardiothoracique du scanner spectral \u00e0 comptage photonique", "start": "2025-10-04T10:45+02:00", "end": "2025-10-04T10:52+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d05f1cd8-59d5-41ac-be3c-2fd2d1427daf", "lastName": "Si-Mohamed", "firstName": "Salim", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202415&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b2494f57-bdbe-4d69-848b-05afca3cbd1e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2609/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2609/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028853-4QX9%2Fmv4%2FLfPKSK0%2BWxh8482eAjkdW33ZMzFCLBH%2FGo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2609/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028853-IFlJCwNGQ4f%2B1QnUtUpVWMJWMp%2BvOlLFso8wH6Cdl00%3D"}]}}}}, {"id": "698a90be-6b19-477b-a463-dff9602df5e3", "title": "Apport pour l'imagerie cardiothoracique du scanner spectral \u00e0 comptage photonique", "start": "2025-10-04T10:52+02:00", "end": "2025-10-04T11:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ec087172-8b73-445f-9595-50a742affe8d", "lastName": "Boccalini", "firstName": "Sara", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202047&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f80bc3c4-83a1-4abd-a9bd-205c0a25dd71", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/783/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/783/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028853-ianZnWuwaorUmsaBxSSo2qYrIIU6GEn1xYlC%2FgxoI5Q%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/783/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028853-zvsJs0iG5m4a3gyfYJhohSAVBiUcNhFETR3qjh4j%2FBU%3D"}]}}}}, {"id": "a133a408-9067-4c2e-a806-13bcd22f705c", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T11:00+02:00", "end": "2025-10-04T11:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d05f1cd8-59d5-41ac-be3c-2fd2d1427daf", "lastName": "Si-Mohamed", "firstName": "Salim", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202415&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "83f745da-e1f6-4c0b-bea7-79e1211f0050", "lastName": "Dabli", "firstName": "Djamel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202721&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d33b8708-ee52-42ba-aedf-a4c100444b6b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/784/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/784/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028853-rSIwGxcV%2F9HFgroBRA5gN0pQOybYhS4UdLRCSfefbW8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/784/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028853-l25YpJ7ivwEAVKXEYNTGhzzyJ65OyiUFj3OE6r1aKaE%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "d05f1cd8-59d5-41ac-be3c-2fd2d1427daf", "firstName": "Salim", "lastName": "Si-Mohamed", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202415&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "83f745da-e1f6-4c0b-bea7-79e1211f0050", "firstName": "Djamel", "lastName": "Dabli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202721&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "d05f1cd8-59d5-41ac-be3c-2fd2d1427daf", "firstName": "Salim", "lastName": "Si-Mohamed", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202415&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "d05f1cd8-59d5-41ac-be3c-2fd2d1427daf", "firstName": "Salim", "lastName": "Si-Mohamed", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202415&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "83f745da-e1f6-4c0b-bea7-79e1211f0050", "firstName": "Djamel", "lastName": "Dabli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202721&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "e8c164a2-a4a7-4e18-b9f4-43bf781b5771", "firstName": "Joel", "lastName": "Greffier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201921&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "ec087172-8b73-445f-9595-50a742affe8d", "firstName": "Sara", "lastName": "Boccalini", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202047&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "f4060beb-aa22-4cdc-8bde-4d39c4ebb26c", "firstName": "Yves", "lastName": "Menu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202346&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "40649762-5cda-47bd-95db-155d739eb8ec", "value": "Innovations & Recherche"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "989b308e-ebe3-4d7f-ab1a-66c74f9898d1", "name": "Comit\u00e9 Recherche SFR-CERF", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Qualiopi", "id": "bcc6d853-6c21-4ab2-880d-ccbe04b97104"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}