{"data": {"event": {"id": "122428c8-35d3-4593-8d2e-439b3627987d", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1071/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance scientifique", "sessionTypeColor": "#44fc54", "voting": null, "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie digestive", "start": "2025-10-05T09:30+02:00", "end": "2025-10-05T10:30+02:00", "objectives": ["<p>Connaitre les nouveaut\u00e9s en imagerie digestive</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "be4e3284-e918-4f19-bca7-4abb67e3b32a", "name": "253", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "88bdf164-61f0-458e-a8c9-44e183fa00b8", "title": "Segmentation automatique Couinaud du foie : comment red\u00e9finir les crit\u00e8res morphom\u00e9triques du foie sain ?", "start": "2025-10-05T09:30+02:00", "end": "2025-10-05T09:39+02:00", "element": {"abstract": {"id": "95ED37C1-B93B-4DF9-8354-D51BFC52A70A"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ba8db56d-6126-4f15-9dcd-b8def6344683", "lastName": "Reizine", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202117&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "40d6a12f-c71e-4813-8acb-a07abd7c9e7a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1071/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1071/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029535-xqXDJLZmVejRzd86ESPou7yesq5N0mLlEPlAo6iLW04%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1071/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029535-VB6W1CvpJtbCOxG6lg0zTLlNjZkXWRmydgFMrcg6SKA%3D"}]}}}}, {"id": "0a419e9b-294f-47b0-be0c-cdb67a02099b", "title": "Phenotypage avance du CHC en imagerie hybride TEP-IRM avec injection de Gd-EOB DTPA", "start": "2025-10-05T09:39+02:00", "end": "2025-10-05T09:48+02:00", "element": {"abstract": {"id": "ED4FF066-8FB3-4868-B382-EF3D9899CD58"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ba8db56d-6126-4f15-9dcd-b8def6344683", "lastName": "Reizine", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202117&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a1aca7b7-7f6c-4230-b3ea-ce20b4a75262", "lastName": "Lazzarelli", "firstName": "Thomas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "49467a43-757f-4130-bc84-84fbde05c076", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1072/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1072/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029535-1KUFhT9lbcs6vE0RN3wPKscp5J3cwz96mQXk9BCmkPM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1072/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029535-1q0nEKOHyxyMPuFNiCirHKK4YfM6rkwkQQID5mcNvmc%3D"}]}}}}, {"id": "0b180b4a-a6d9-4033-8dc4-0ac398f8876b", "title": "Evaluation semi-quantitative du rehaussement h\u00e9patobiliaire apr\u00e8s injection de Gd-BOPTA", "start": "2025-10-05T09:48+02:00", "end": "2025-10-05T09:57+02:00", "element": {"abstract": {"id": "9CAA59B4-DD16-4BFF-94FB-3E8B7A9C6C61"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ba8db56d-6126-4f15-9dcd-b8def6344683", "lastName": "Reizine", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202117&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a29db5ed-5eaa-455c-bed5-c0f3608eae6b", "lastName": "Ben ali", "firstName": "Azza", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198789&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "575a0696-8f0b-4664-ae79-a0965ba164df", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1073/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1073/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029535-6mkySy%2FnyjUOI49VI6%2FnV%2FTpdAXHA5Q3uKybKkHM6hs%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1073/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029535-LWtCO0Do1TAMC%2Bsfp7OzbFrVtfHaQSoS9DTX6KoKCqQ%3D"}]}}}}, {"id": "01a44113-f333-415e-aec3-5b68831c4415", "title": "R\u00e9ponse \u00e0 la chimioembolisation  avant transplantation h\u00e9patique pour CHC : une \u00e9tude multicentrique", "start": "2025-10-05T09:57+02:00", "end": "2025-10-05T10:06+02:00", "element": {"abstract": {"id": "143D78C4-4DEF-4486-AF65-871F945DD94E"}}, "speakers": {"items": [{"id": "a6cb633b-b371-4879-92b2-f5f1f51aec4e", "lastName": "Dioguardi Burgio", "firstName": "Marco", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202162&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4cb1af58-bc5a-4b14-9a82-a8c7f4d9c9fb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1074/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1074/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029535-jfVD%2BHHI867c%2F5EhVyB6GgP1%2FyxvnMeBwxdEDq6eLGo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1074/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029535-yDynDF0p4xrV4ERQ6oBsY59uxzd0YBrJPxRlEF04wJU%3D"}]}}}}, {"id": "6c9e8d61-b2cd-4382-9592-823d065cc607", "title": "Matrice kystique dans l'\u00e9chinococcose kystique : caract\u00e9ristiques IRM et CT associ\u00e9es \u00e0 l'activit\u00e9 parasitaire", "start": "2025-10-05T10:06+02:00", "end": "2025-10-05T10:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "8152BC54-74B9-40F1-8FA2-875D1E4FD0EC"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ef136c54-fd2c-40a6-8490-70a3b2512246", "lastName": "Julien", "firstName": "Marine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "30050ab6-fe8f-48ad-a703-05e45220dc26", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1075/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1075/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029535-d1VMhkDmMjGolJO%2FRciATgxIgZfq%2B447l8kvKVLgpOc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1075/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029535-eL9p%2BhBPcD9cKge1nXL6%2BF4jw9eNyp7uLBQ4prWqXLM%3D"}]}}}}, {"id": "2eeacf8e-330e-43b7-adc9-8e6c5185f3e5", "title": "Corr\u00e9lation entre les donn\u00e9es d'imagerie et les anticorps rEm18 dans l'\u00e9chinococcose alv\u00e9olaire", "start": "2025-10-05T10:15+02:00", "end": "2025-10-05T10:24+02:00", "element": {"abstract": {"id": "152B5D02-C49B-496B-8AB9-CD4151CFDFAB"}}, "speakers": {"items": [{"id": "e4941650-2945-42ce-94e5-208652c06115", "lastName": "Simon", "firstName": "Gabriel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=174075&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "085b0e6f-1b6b-449f-9749-8b906da51c75", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1076/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1076/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029535-aVj4%2B1a621lw293v7NuI6DV6ez2U7bAXkjdgqp%2FYJbE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1076/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029535-Lpn1kTsEP%2FGrXagOnRvc3SQxRN7oE2ppta47EZr5G6U%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "3d67610b-5c97-40e1-bea5-8a573e7afd56", "firstName": "S\u00e9bastien", "lastName": "Mul\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198497&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "6de68798-0d24-454e-b115-065242602762", "firstName": "Ma\u00eft\u00e9", "lastName": "Lewin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202043&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "ba8db56d-6126-4f15-9dcd-b8def6344683", "firstName": "Edouard", "lastName": "Reizine", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202117&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a1aca7b7-7f6c-4230-b3ea-ce20b4a75262", "firstName": "Thomas", "lastName": "Lazzarelli", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a29db5ed-5eaa-455c-bed5-c0f3608eae6b", "firstName": "Azza", "lastName": "Ben ali", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198789&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a6cb633b-b371-4879-92b2-f5f1f51aec4e", "firstName": "Marco", "lastName": "Dioguardi Burgio", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202162&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "ef136c54-fd2c-40a6-8490-70a3b2512246", "firstName": "Marine", "lastName": "Julien", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}, {"id": "e4941650-2945-42ce-94e5-208652c06115", "firstName": "Gabriel", "lastName": "Simon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=174075&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387", "value": "Abdomen"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}