{"data": {"event": {"id": "17191e41-0725-4225-87df-54a91d55c749", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/564/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Imagerie de la vessie :\u00a0 techniques /\u00a0 trucs et astuces", "start": "2025-10-03T11:15+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "objectives": ["<div>", "<p data-end=\"87\" data-start=\"36\">Rappeler le principe de la classification VI-RADS<br>", "Conna\u00eetre les imp\u00e9ratifs de la technique d'examen et les astuces<br>", "Conna\u00eetre les performances actuelles<br>", "Conna\u00eetre l\u2019imagerie des TVNIM apr\u00e8s traitement local</p>", "</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "678cf159-4688-49bb-97f8-23e9235ec6db", "title": "IRM multiparam\u00e9trique de vessie : comment r\u00e9aliser l\u2019examen ?", "start": "2025-10-03T11:15+02:00", "end": "2025-10-03T11:27+02:00", "element": {"abstract": {"id": "678CF159-4688-49BB-97F8-23E9235EC6DB"}}, "speakers": {"items": [{"id": "48096789-c726-4732-8f0d-2967bd28981c", "lastName": "Brunelle", "firstName": "Serge", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198407&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d073924d-887e-4221-8e22-b52da9cdd3d9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/564/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/564/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028320-DeBvpoTyc24QIsRQGoKvppGSmyCdk13OkzjaV1GsREU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/564/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028320-7xgameU%2Bs9FprTAVidSixuQVu%2Ffk5V62bawFLMaphjo%3D"}]}}}}, {"id": "e67419f2-aa60-4f7e-83c2-eb7245705f10", "title": "Mise au point\u00a0: diverticule de vessie et l\u00e9sion de l\u2019ouraque", "start": "2025-10-03T11:27+02:00", "end": "2025-10-03T11:39+02:00", "element": {"abstract": {"id": "E67419F2-AA60-4F7E-83C2-EB7245705F10"}}, "speakers": {"items": [{"id": "455f366c-a49f-45ae-8707-ec8378cd6310", "lastName": "Roy", "firstName": "Catherine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202016&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a010585f-fc13-4ba8-9d05-6bca9cd4d006", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/565/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/565/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028320-y0WUNtCSiEQaor1F5rVEdblJt1%2BsMYCkS5X5MIsjs5s%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/565/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028320-t3tue2XP5kyq6LrxoQiGnFJZF1XYU1IK%2BB9DXB2uUuk%3D"}]}}}}, {"id": "48041572-4acc-46bf-8304-1f67f7ed2c95", "title": "IRM multiparam\u00e9trique de vessie : impact de la technique sur l'interpr\u00e9tation VI RADS", "start": "2025-10-03T11:39+02:00", "end": "2025-10-03T11:51+02:00", "element": {"abstract": {"id": "48041572-4ACC-46BF-8304-1F67F7ED2C95"}}, "speakers": {"items": [{"id": "48096789-c726-4732-8f0d-2967bd28981c", "lastName": "Brunelle", "firstName": "Serge", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198407&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e3d2bc00-bf99-4d6d-80f0-b50767349220", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/566/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/566/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028320-rtmq8cECHLZqbn%2BVgfgp6DiSDLmMBxeCbBVrsxbvUuQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/566/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028320-ejJbzq2gU%2BGKvkgRoQliW3Mnb9%2FVoLvWpHNUAkEK32I%3D"}]}}}}, {"id": "34d9c138-3ef3-405e-8935-678fe410edfc", "title": "Ce qu'il faut savoir en post th\u00e9rapeutique", "start": "2025-10-03T11:51+02:00", "end": "2025-10-03T12:03+02:00", "element": {"abstract": {"id": "34D9C138-3EF3-405E-8935-678FE410EDFC"}}, "speakers": {"items": [{"id": "455f366c-a49f-45ae-8707-ec8378cd6310", "lastName": "Roy", "firstName": "Catherine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202016&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d35fdce2-b616-49c3-a839-81e900d8e589", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/567/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/567/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028320-HnktnkO%2FeMKQbbly%2BqivgCevpRy2Fdvy%2FA2e5THXzV4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/567/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028320-Tnbdx2VN32JeKo6WCLrUdgN%2FV4%2FCSKJ0CWwI55VVy5c%3D"}]}}}}, {"id": "cc19b2a1-8533-4e54-9517-a44c2ca4a930", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  perspectives de prise en charge des tumeurs de vessie", "start": "2025-10-03T12:03+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "455f366c-a49f-45ae-8707-ec8378cd6310", "lastName": "Roy", "firstName": "Catherine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202016&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "48096789-c726-4732-8f0d-2967bd28981c", "lastName": "Brunelle", "firstName": "Serge", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198407&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "48096789-c726-4732-8f0d-2967bd28981c", "firstName": "Serge", "lastName": "Brunelle", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198407&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "455f366c-a49f-45ae-8707-ec8378cd6310", "firstName": "Catherine", "lastName": "Roy", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202016&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "48096789-c726-4732-8f0d-2967bd28981c", "firstName": "Serge", "lastName": "Brunelle", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198407&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "455f366c-a49f-45ae-8707-ec8378cd6310", "firstName": "Catherine", "lastName": "Roy", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202016&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "48096789-c726-4732-8f0d-2967bd28981c", "firstName": "Serge", "lastName": "Brunelle", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198407&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "455f366c-a49f-45ae-8707-ec8378cd6310", "firstName": "Catherine", "lastName": "Roy", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202016&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "1591dd29-9bc5-42f4-ad69-50c4a06408f5", "name": "SIGU", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}