{"data": {"event": {"id": "1861f3c5-97b2-48ce-a49b-d7419dbbc619", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/673/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance de cas cliniques", "sessionTypeColor": "#44fce7", "voting": true, "title": "Masses pelviennes \u00e0 travers les \u00e2ges : les secrets d'une interpr\u00e9tation r\u00e9ussie !", "start": "2025-10-03T16:00+02:00", "end": "2025-10-03T17:00+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "d6c3c314-f9f4-43cf-ae0f-6431327a0b9b", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie", "start": "2025-10-03T16:00+02:00", "end": "2025-10-03T16:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "b66ec35f-58e2-4056-8a38-61f60813f831", "lastName": "Mestiri", "firstName": "Manel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202227&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "538b6bb7-235b-44ac-aefd-d4515ea953cb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/673/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/673/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028649-mNXr8jfiNJtIcETmuagd8b4QDS6HQVsCYsYNhtNJCoQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/673/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028649-6Sc6Kr96xS96UCz2kfNnsl9gX6iiHUwMBwtWEQfaGcI%3D"}]}}}}, {"id": "e02f51f7-8e55-44e6-b19f-45a91b6e7502", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie", "start": "2025-10-03T16:20+02:00", "end": "2025-10-03T16:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "78247e00-ced4-44ad-b519-fdf5ba4fe335", "lastName": "Jalaguier-Coudray", "firstName": "Aur\u00e9lie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202158&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "6394ebea-02d9-4f48-a68a-db70cb2cc47a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/674/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/674/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028649-8PqA0RWXSgy6mmDK5l0yf9WDXoulOJgnNbZomfMWvi0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/674/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028649-6TaMKIM%2FolGdaVbpeejhx99xG5BrWamOUNLikdk2waQ%3D"}]}}}}, {"id": "31c321b6-3750-4eaa-987e-bede778307fd", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie", "start": "2025-10-03T16:40+02:00", "end": "2025-10-03T17:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a408899b-e1df-44fb-b6da-030904314594", "lastName": "Poncelet", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202197&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valenciennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "db9a8008-8bda-42e5-95f3-a1433615f5fd", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/675/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/675/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028649-mbpPOnDSoB2d6hxmS%2F7KR9hsIZohgvirZzP0Z4AlD%2Bo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/675/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028649-nHOMF66VcnvbdL8aesa8G7vP6ywPNNtRGDDsYP9VeGI%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "d9d0a949-e0dd-4960-9031-f28a262ee38f", "firstName": "Salma", "lastName": "Moalla", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202403&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "d9d0a949-e0dd-4960-9031-f28a262ee38f", "firstName": "Salma", "lastName": "Moalla", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202403&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "b66ec35f-58e2-4056-8a38-61f60813f831", "firstName": "Manel", "lastName": "Mestiri", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202227&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "78247e00-ced4-44ad-b519-fdf5ba4fe335", "firstName": "Aur\u00e9lie", "lastName": "Jalaguier-Coudray", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202158&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "a408899b-e1df-44fb-b6da-030904314594", "firstName": "Edouard", "lastName": "Poncelet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202197&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Valenciennes"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "f6b41183-b09d-4ce4-8eed-e2faa76765b5", "value": "Oncologie"}, {"_id": "0e36f56a-4668-4f46-8d49-62febf57055f", "value": "P\u00e9diatrie"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}, {"color": "", "id": "654cc689-5a56-477c-ac71-b869924c6f06", "value": "Parcours radio-p\u00e9diatrie", "label": "Parcours radio-p\u00e9diatrie"}], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}, {"id": "b41f2924-2e9c-4981-9196-4b5b2e678578", "name": "SFR Oncologie", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours P\u00e9diatrie", "id": "5be89cc8-4023-401b-bb87-672d87810801"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}