{"data": {"event": {"id": "20a76a7b-2b42-4c48-a1c6-9ac130f0d699", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1254/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Flash d\u00e9mos", "sessionTypeColor": "#f26464", "voting": null, "title": "Doppler des art\u00e8res r\u00e9nales", "start": "2025-10-05T16:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:45+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7bf51aaa-7125-478a-9a6d-f95dfdb87bbf", "name": "VUS", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "82d8f81d-25b0-4221-81db-ed81bd376137", "title": "Doppler des art\u00e8res r\u00e9nales", "start": "2025-10-05T16:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ef8f8082-f327-41b6-a5b9-bc30f65d829a", "lastName": "Roumy", "firstName": "J\u00e9r\u00f4me", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202726&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "fdd91f99-0793-4a5e-8903-1cff675f16c2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1254/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1254/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030053-K%2BS53JJek9PxMTklhZ6uGnsbm9EZvBkH1XFiOypU0R0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1254/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030053-muLVC0cWULGd9LI0K%2Fd2YcvbT%2Fq1zKCwPFcvDALm7SY%3D"}]}}}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "ef8f8082-f327-41b6-a5b9-bc30f65d829a", "firstName": "J\u00e9r\u00f4me", "lastName": "Roumy", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202726&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}