{"data": {"event": {"id": "23cf3172-12d1-46d5-8cc6-e11a79d32b21", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1363/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "L'avenir de l'imagerie T1 :\u00a0 s\u00e9quence MP2RAGE, FLAWS", "start": "2025-10-06T11:15+02:00", "end": "2025-10-06T12:15+02:00", "objectives": ["<div>1. D\u00e9crire les principes physiques et les particularit\u00e9s techniques des s\u00e9quences MP2RAGE et FLAWS <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>2. Identifier les apports sp\u00e9cifiques de ces s\u00e9quences pour la d\u00e9tection des l\u00e9sions scl\u00e9rose en plaques<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>3. Explorer les performances des contrastes MP2RAGE et FLAWS en imagerie de l'\u00e9pilepsie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "15f343c0-558e-4b6a-86e8-304b4e70a72b", "title": "Bases techniques", "start": "2025-10-06T11:15+02:00", "end": "2025-10-06T11:25+02:00", "element": {"abstract": {"id": "15F343C0-558E-4B6A-86E8-304B4E70A72B"}}, "speakers": {"items": [{"id": "bc2a2e69-ee62-4172-a650-5045d5225eab", "lastName": "Bapst", "firstName": "Blanche", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d46738e0-29fb-41e1-ada9-b5906506d862", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1362/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1362/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030264-8kZd1upqYQM7NtvoACySU%2FbyRheqplFB0UDnnmVMxOM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1362/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030264-3i7DlBKDYPr5HPwDgzLve9ONSRVE5gDPYAemzaaJH5s%3D"}]}}}}, {"id": "9af21bf8-de32-4682-af95-02811c154f4e", "title": "Imagerie de la SEP", "start": "2025-10-06T11:25+02:00", "end": "2025-10-06T11:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "bc2a2e69-ee62-4172-a650-5045d5225eab", "lastName": "Bapst", "firstName": "Blanche", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f73d25a5-085d-4ec7-9dcb-8ebd02c083f9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1363/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1363/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030264-e5nv%2BeRfnrt2Ujnw2wr3ZGcb5keYNqsiuO3fmCLQNyg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1363/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030264-ciIebZDYpKrYTbPyHzLp%2FTMCRK8RCOL%2BijSrqsE4RGI%3D"}]}}}}, {"id": "117decf1-613b-48d4-a910-980b1700aee7", "title": "Imagerie de l'\u00e9pilepsie", "start": "2025-10-06T11:45+02:00", "end": "2025-10-06T12:05+02:00", "element": {"abstract": {"id": "117DECF1-613B-48D4-A910-980B1700AEE7"}}, "speakers": {"items": [{"id": "f0eb6f22-c712-410b-baa2-b785d13d1cf8", "lastName": "Testud", "firstName": "Benoit", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198832&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d5084121-a60d-4c65-885c-e8aa6dbfa5f8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1364/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1364/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030264-fHrl5%2Fabanc%2FnyT%2BrLikjzOlVWzI99H8JEd0NVJcFBc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1364/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030264-b9ZtosFHd1TI9yAENALt6%2FNeu1DGkwIS0tvdAxAV1%2BQ%3D"}]}}}}, {"id": "13c63df6-59db-486e-8acb-2b6eafc8f941", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : De l'innovation \u00e0 la pratique : g\u00e9n\u00e9raliser les s\u00e9quences MP2RAGE et FLAWS", "start": "2025-10-06T12:05+02:00", "end": "2025-10-06T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "lastName": "Lecler", "firstName": "Augustin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "aabc24ec-e2d0-49be-a5b0-6de0234945e9", "lastName": "Mannes", "firstName": "In\u00e8s", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105644&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "27a09d2c-c3c7-4fdb-bce5-10b4267a3ca1", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1365/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1365/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030264-iCsYVB8hstc2WbAXYJ2kPGTmH4bM9vuK6WD5z60%2Bno4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1365/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030264-lTWJ9Zsj%2FMTmVyxyMGFKwB0IYJB6iYYnePq1Pt2NmL8%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "firstName": "Augustin", "lastName": "Lecler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "aabc24ec-e2d0-49be-a5b0-6de0234945e9", "firstName": "In\u00e8s", "lastName": "Mannes", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105644&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "bc2a2e69-ee62-4172-a650-5045d5225eab", "firstName": "Blanche", "lastName": "Bapst", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "bc2a2e69-ee62-4172-a650-5045d5225eab", "firstName": "Blanche", "lastName": "Bapst", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198511&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "0feaa5fa-56e2-4229-a84a-734fadbab88f", "firstName": "Augustin", "lastName": "Lecler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202072&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "aabc24ec-e2d0-49be-a5b0-6de0234945e9", "firstName": "In\u00e8s", "lastName": "Mannes", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105644&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "f0eb6f22-c712-410b-baa2-b785d13d1cf8", "firstName": "Benoit", "lastName": "Testud", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198832&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}, {"_id": "1de4db39-a9b9-4c93-8a92-1afa12021164", "value": "IRM"}, {"_id": "14d75618-607b-45e6-9fc9-7205de340157", "value": "Traitement d'images / Post-traitement "}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}