{"data": {"event": {"id": "26a3b896-dab8-4e6c-9594-d23fa791cc59", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2358/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance D\u00e9bat", "sessionTypeColor": "#89c261", "voting": null, "title": "S\u00e9ance controverse :\u00a0 peut on limiter l'interpr\u00e9tation des radiographies des urgences \u00e0 celles jug\u00e9es douteuses ou pathologiques par l'IA ?", "start": "2025-10-05T16:15+02:00", "end": "2025-10-05T16:45+02:00", "objectives": ["<p>La majorit\u00e9 des CH et CHU n'est pas en capacit\u00e9 d'interpr\u00e9ter toutes les radiographies des urgences.&nbsp;<br>", "Les logiciels d'aide au diagnostic en IA (thorax et os) sont de plus en plus r\u00e9pandus et \u00e9quipent plus de 80% de ces structures apportant une aide imm\u00e9diate aux urgentistes mais sans valeur m\u00e9dicol\u00e9gale<br>", "La lecture imm\u00e9diate ou relecture en diff\u00e9r\u00e9e par un radiologue reste l'id\u00e9al mais se heurte au manque d'effectif m\u00e9dical, \u00e0 la faible attractivit\u00e9 des clich\u00e9s simples pour les jeunes radiologues et la charge \u00e9lev\u00e9 que repr\u00e9sente cette activit\u00e9.<br>", "Peut-on limiter l'interpr\u00e9tation aux seules radiographies pathologiques ou douteuses selon l'IA en s'appuyant sur la bonne VPN des logiciels et pouvoir ainsi assurer l'interpr\u00e9tation de toutes les radiographies qui posent probl\u00e8me?<br>", "Y a-t-il trop de risque d'erreurs voire de d\u00e9rive du logiciel ? Allons nous perdre les comp\u00e9tences d'analyse?</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "296a7b0f-2241-4441-98d1-2ae7b63a77eb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2358/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2358/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030026-XfBsIeIAI3W3aLDECmy1HrRo%2F9JSBko6b0CMq12%2F%2Flk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2358/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030026-I51NVlvHQNf0XUMuWoP1n5xUlXoh%2FT%2FyOgje3mm3djE%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "ba407349-54da-4442-9aa9-3ae98554c3ec", "title": "Pour", "start": "2025-10-05T16:15+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef", "lastName": "Herpe", "firstName": "Guillaume", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "778ec21e-1a95-4468-85cd-a583a76dfbb4", "title": "Contre", "start": "2025-10-05T16:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "296894e3-afa5-43c2-b76f-15923ae96a42", "lastName": "TALABARD", "firstName": "Marie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202599&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "f3cad549-0ed5-4d94-81b3-67727b8f8b7c", "firstName": "Kathia", "lastName": "Chaumoitre", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202194&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Herpe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "296894e3-afa5-43c2-b76f-15923ae96a42", "firstName": "Marie", "lastName": "TALABARD", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202599&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "fa42eed4-2a60-479e-8094-50c8fe1e05fc", "value": "Thorax"}, {"_id": "10c44721-98ae-4425-95a6-e8c47ac11ee2", "value": "Os / MSK"}, {"_id": "b440fb1e-2877-4439-af31-8d25de0489c2", "value": "Urgences"}, {"_id": "7fddd213-de74-46a5-8c11-1a4d8ef4e674", "value": "Intelligence Artificielle"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "84ac3a8b-1b89-463d-aa41-3a5e1a8e5304", "name": "SFR Urgences", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}