{"data": {"event": {"id": "2cb88e0a-f8b7-4435-9426-3009179bb838", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/756/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Nouveaut\u00e9s en imagerie c\u00e9r\u00e9brale pour la psychiatrie", "start": "2025-10-04T09:00+02:00", "end": "2025-10-04T10:30+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "0f683b09-b4e6-4cf3-bd10-eb5b18f02ab7", "title": "Big Data et analyses individuelles en neuroimagerie : d\u00e9fis et perspectives", "start": "2025-10-04T09:00+02:00", "end": "2025-10-04T09:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "41b6204a-3ca8-45ff-8805-73ec6e2a1b2f", "lastName": "Duchesnay", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saclay"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "91e4324f-f855-4efc-9b43-b93bad4697a9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/756/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/756/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028792-pjZjgQkycMzEch0LPwFWPHD1JLXXInRMQQy4v0DjoVk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/756/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028792-tPqdlPX0O3u55KmfxUsevcH2w8wMvL90GciTmqIkZPA%3D"}]}}}}, {"id": "29504b49-fea9-42cd-a9c2-eabff4f22a41", "title": "De l\u2019imagerie c\u00e9r\u00e9brale aux trajectoires neurocognitives et psychiatriques", "start": "2025-10-04T09:15+02:00", "end": "2025-10-04T09:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "29504B49-FEA9-42CD-A9C2-EABFF4F22A41"}}, "speakers": {"items": [{"id": "4ae050dc-665d-46b7-a7f2-747faf318acc", "lastName": "Cachia", "firstName": "Arnaud", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198467&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4fef12c5-9c47-431e-bf83-97bf12ba6f7f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/755/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/755/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028792-mO4L7NqXcusGNsmtiQpYy5Q930qhEWB6WZYweV0xU1A%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/755/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028792-yQYMej0yDtiycx22NZpezQfhQq15QxnuBVTEenNEcZU%3D"}]}}}}, {"id": "20166e6c-51f5-4cf7-bd0b-76f143cf7433", "title": "L'imagerie c\u00e9r\u00e9brale dans le syndrome catatonique en pratique clinique et en recherche", "start": "2025-10-04T09:30+02:00", "end": "2025-10-04T09:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d6a12045-e76e-4033-a148-00676337f7f9", "lastName": "Mastellari", "firstName": "Tomas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ed1bfd55-ba82-4534-a16b-ceab2ed71773", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/757/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/757/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028792-JlW%2B3JzvqQIAwkzCKaH5lXEpu35lUhL4SzmMGKAuLpE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/757/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028792-4STD%2Ff9OsFl59Cyeie283FojqwJ%2FfDR35UbLEiM9mtg%3D"}]}}}}, {"id": "ef8bf0a3-13c4-418b-9662-0e56368ce283", "title": "Neuroplasticit\u00e9 hippocampique post-ECT : apport de l\u2019IRM NODDI", "start": "2025-10-04T09:45+02:00", "end": "2025-10-04T10:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "4e342212-d108-476e-b352-f731ba8085a0", "lastName": "Plaze", "firstName": "Marion", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "af65dbfc-ef01-4756-b347-cfb6bece4a1a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/758/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/758/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028792-1x8blMaiqmWlhc0X5%2BtI%2FD3jfKJLybHWVfhuycJBqo8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/758/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028792-PJDxddZXI75hrxA0IiqGuphqBmWyfA9luveTrTgAsGk%3D"}]}}}}, {"id": "98995d8d-4bcf-4365-8697-93d6f7f542fc", "title": "Optimisation du guidage de la stimulation transcr\u00e2nienne par ultrasons (TUS) dans la d\u00e9pression gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019imagerie c\u00e9r\u00e9brale et cr\u00e2nienne", "start": "2025-10-04T10:00+02:00", "end": "2025-10-04T10:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e2d09d8f-147a-4aea-a738-ed5a69e8006c", "lastName": "Attali", "firstName": "David", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e68c5c58-3aba-473a-ab68-1c4bba017107", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/759/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/759/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028792-oAmN5P%2BSirXeXe8DA8wsgpnx3tykQymxH07Y9YZIMk0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/759/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028792-neYt7A8VW6oORScQ8jXlqCtyTJcFdlPndZWhV8VQymg%3D"}]}}}}, {"id": "31626d07-ea64-43fa-919f-691ce8340c85", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T10:15+02:00", "end": "2025-10-04T10:27+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "lastName": "Pruvo", "firstName": "Jean Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "4ae050dc-665d-46b7-a7f2-747faf318acc", "lastName": "Cachia", "firstName": "Arnaud", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198467&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8225bb01-e8e1-4af2-86c8-55195ad2bf32", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/760/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/760/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028792-IPbzf0HoH7F9hN%2FIa%2BrTYhS2a7iUWcaba2we7rFamv8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/760/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028792-Ea6hJnOUx9t0whdLkaoZZ%2FKqLbrzRPFX%2BRsvUeZmrIE%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "4ae050dc-665d-46b7-a7f2-747faf318acc", "firstName": "Arnaud", "lastName": "Cachia", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198467&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "0fb18e42-0484-4e48-91c5-e6b7ac24a17f", "firstName": "Jean Pierre", "lastName": "Pruvo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=203586&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "4ae050dc-665d-46b7-a7f2-747faf318acc", "firstName": "Arnaud", "lastName": "Cachia", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198467&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "41b6204a-3ca8-45ff-8805-73ec6e2a1b2f", "firstName": "Edouard", "lastName": "Duchesnay", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saclay"}}, {"id": "e2d09d8f-147a-4aea-a738-ed5a69e8006c", "firstName": "David", "lastName": "Attali", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "4e342212-d108-476e-b352-f731ba8085a0", "firstName": "Marion", "lastName": "Plaze", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "d6a12045-e76e-4033-a148-00676337f7f9", "firstName": "Tomas", "lastName": "Mastellari", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}