{"data": {"event": {"id": "2d918983-0072-4ed5-98d9-1286bb4a90ba", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1583/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Atelier", "sessionTypeColor": "#e300d8", "voting": null, "title": "Atelier multimodalit\u00e9 des urgences abdominales et pelviennes -\u00a0Imagerie de la douleur pelvienne aigu\u00eb f\u00e9minine", "start": "2025-10-03T11:45+02:00", "end": "2025-10-03T12:30+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "5962738d-56e4-490b-a5ad-03d17bdda870", "name": "352A", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "bc7b4bb2-3967-452e-b91d-4974c858e3c4", "title": "Atelier multimodalit\u00e9 des urgences abdominales et pelviennes - Imagerie de la douleur pelvienne aigu\u00eb f\u00e9minine", "start": "2025-10-03T11:45+02:00", "end": "2025-10-03T12:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "efafa0aa-446c-4338-81a6-a8a439c57bb7", "lastName": "Verheyden", "firstName": "C\u00e9cile", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202119&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a6b5c606-c448-45de-b0e5-4fe29b8db449", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1583/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1583/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028367-3WAW0D2wn5WbPHTbI%2BiM0ndk56qIpkEyafmKFfTbQFI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1583/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028367-tRvH2i1iKcdQMTNdoIgZwkR1%2F2vU1exgHYILwNFafks%3D"}]}}}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "efafa0aa-446c-4338-81a6-a8a439c57bb7", "firstName": "C\u00e9cile", "lastName": "Verheyden", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202119&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}, {"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}