{"data": {"event": {"id": "351b5bc3-54aa-411f-a28d-2e24dc08dc52", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/968/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Vers une harmonisation pour l'utilisation secondaire des donn\u00e9es d'imagerie pour la recherche", "start": "2025-10-04T16:15+02:00", "end": "2025-10-04T16:45+02:00", "objectives": ["<div>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Comprendre la probl\u00e9matique de l'utilisation secondaire des donn\u00e9es d'imagerie produites dans le soin \u00e0 des fins de recherche.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Identifier les initiatives visant \u00e0 harmoniser les pratiques.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Comprendre les probl\u00e9matiques li\u00e9es \u00e0 l'h\u00e9bergement et \u00e0 l'\u00e9change des donn\u00e9es d'imagerie.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Comprendre les probl\u00e9matiques li\u00e9es \u00e0 la valorisation et la tarification des donn\u00e9es d'imagerie.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "9dbbc4d6-b479-4787-96e9-b5a0c3629d6e", "name": "Forum IA", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "7512d1da-39c9-4af2-9066-6d9ba0699228", "title": "Contexte et probl\u00e9matique", "start": "2025-10-04T16:15+02:00", "end": "2025-10-04T16:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "54622292-3aee-4fb9-94fe-d5299756d628", "lastName": "Tourdias", "firstName": "Thomas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198502&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "facb18fa-b259-48cb-b543-9bca21463dd9", "lastName": "Salesses", "firstName": "Fabien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198416&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8ebe77b4-c9ad-4756-ad98-0c48c0458d93", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/967/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/967/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029378-21BDCRf01AbJ%2FgEhoqtc%2BWBWiAhs%2BdXyP8pY7FYAj8k%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/967/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029378-t3lMAFAYKAFmV4Arh1ZWjXrRRTERnna9qgD0DBISdNU%3D"}]}}}}, {"id": "dbbe6581-ca3a-4fc4-a32f-2cac249c9cd1", "title": "Nature et structuration des donn\u00e9es d'imagerie", "start": "2025-10-04T16:20+02:00", "end": "2025-10-04T16:25+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "267854e4-6077-47f5-89f7-b27058ae742e", "lastName": "Benzakoun", "firstName": "Joseph", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202342&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "cf5e1ddd-1ec2-45a1-a0d4-81dd1dd1722a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/968/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/968/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029378-uXnolhFCk4fi09Rfwsvdhini1Z%2FZ9Q9P6klCMdwWvgI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/968/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029378-2%2FFAmhq8CoBGWAmhLIs7Tz%2FoSXXxL7Rf243RWO8Mh%2BU%3D"}]}}}}, {"id": "638f06be-45b9-44c5-a7b9-00ca9acb9fa4", "title": "Modes d'h\u00e9bergement et modes d'\u00e9change des donn\u00e9es", "start": "2025-10-04T16:25+02:00", "end": "2025-10-04T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "01be1a1c-ca8c-4752-8c1e-91b96c809160", "lastName": "Beaumont", "firstName": "Marine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201927&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "930c5f93-d7fe-4d75-9395-111d6b44b2a9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/969/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/969/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029378-zXW3pODdmovV40y8ec6tfjIhMk6fAjZk0gMa4hRuMbo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/969/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029378-UoRhnYS2281Zn%2FBdqbY4drnw3Hihvzzi7LjulxrVTrg%3D"}]}}}}, {"id": "1a05985b-a1a9-4e3d-a0cc-c7e08dca9707", "title": "Valorisation et tarification", "start": "2025-10-04T16:30+02:00", "end": "2025-10-04T16:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8ad64315-2fff-44a6-a086-804d90e2a528", "lastName": "Boulouis", "firstName": "Gr\u00e9goire", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202461&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "128db516-25ba-493a-87e5-df41173baa5a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/970/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/970/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029378-08VrLmAwKm8EnPpomULq8LqPxFHoLTY0wlI9fiv47zQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/970/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029378-VfcOVyeoCVwVWkioZRPnAy47Ydjd%2F0AqJJOuzf1ezP0%3D"}]}}}}, {"id": "d7a861d5-4916-434f-bde4-8c21327b460e", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T16:35+02:00", "end": "2025-10-04T16:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "54622292-3aee-4fb9-94fe-d5299756d628", "firstName": "Thomas", "lastName": "Tourdias", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198502&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "facb18fa-b259-48cb-b543-9bca21463dd9", "firstName": "Fabien", "lastName": "Salesses", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198416&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "54622292-3aee-4fb9-94fe-d5299756d628", "firstName": "Thomas", "lastName": "Tourdias", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198502&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "54622292-3aee-4fb9-94fe-d5299756d628", "firstName": "Thomas", "lastName": "Tourdias", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198502&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "facb18fa-b259-48cb-b543-9bca21463dd9", "firstName": "Fabien", "lastName": "Salesses", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198416&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "267854e4-6077-47f5-89f7-b27058ae742e", "firstName": "Joseph", "lastName": "Benzakoun", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202342&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "01be1a1c-ca8c-4752-8c1e-91b96c809160", "firstName": "Marine", "lastName": "Beaumont", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201927&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "8ad64315-2fff-44a6-a086-804d90e2a528", "firstName": "Gr\u00e9goire", "lastName": "Boulouis", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202461&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Tours"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}