{"data": {"event": {"id": "38352015-616d-4514-a77b-77d6cc281eb8", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1014/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance scientifique", "sessionTypeColor": "#44fc54", "voting": null, "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie thoracique", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T18:30+02:00", "objectives": ["<p>Pr\u00e9sentation de travaux scientifiques en imagerie thoracique<br>", "Ces pr\u00e9sentations seront suivie d'une synth\u00e8se des publications les plus importantes de l'ann\u00e9e 2024-2025 en imagerie thoracique</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "b160a484-d12a-4cdc-bcc0-c13d8e338e57", "name": "252", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "7f537e52-d083-4335-966b-99a5feb3fe71", "title": "Pneumonies organis\u00e9es associ\u00e9es au Trastuzumab Deruxtecan : Aspects radiologiques et \u00e9mergence du signe de \"l'OVNI\"", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T17:24+02:00", "element": {"abstract": {"id": "35A61455-380E-4925-BA08-8C163D6E4A1A"}}, "speakers": {"items": [{"id": "9925ceed-c620-4fea-853e-28b48ec35815", "lastName": "Hutuca", "firstName": "Ioana", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bobigny"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "074fe16f-87bd-4e15-8c59-e36d9ee9a346", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1014/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1014/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029438-qmFzfb9CZktdwM9mZB4ruRXUXYjQaHJThQ0jwbg47ug%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1014/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029438-WlsDzVnwuYLjTTNGm6DV3QlUva9vv18anVjJHVSrNsE%3D"}]}}}}, {"id": "4fcdc228-bf47-4ddc-94a5-ee5f3509835d", "title": "TDM \u00e0 comptage photonique et pneumopathie interstitielle diffuse de la scl\u00e9rodermie syst\u00e9mique : r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires", "start": "2025-10-04T17:24+02:00", "end": "2025-10-04T17:33+02:00", "element": {"abstract": {"id": "4D4532D6-5F1D-460F-BDE8-3C5EA8939171"}}, "speakers": {"items": [{"id": "798af870-3835-40ae-88e3-04589133862e", "lastName": "Feretz", "firstName": "Fran\u00e7ois-Joseph", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202353&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7aafc3aa-9c11-422c-9ffe-9f28b2b6ff9a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1015/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1015/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029438-n8v6%2F3UsVaQN4lspdxi%2FfGr3yUsK6SYccWTpp6dvMHI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1015/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029438-TLaPBHLmg5%2BRW0wW91ROim6%2BYyyJVnRNUh8KA7z331Y%3D"}]}}}}, {"id": "2c14eb7a-e6ac-4210-bc43-d5def810788c", "title": "Contribution of photon counting CT to the detectability of lung nodules using an ULD protocol", "start": "2025-10-04T17:33+02:00", "end": "2025-10-04T17:42+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1B97ADB7-B337-4301-B847-376DA3DEDBB8"}}, "speakers": {"items": [{"id": "3c93c12a-bd0c-48ca-bc70-f64f85eaa557", "lastName": "Van Ngoc Ty", "firstName": "Claire", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "1a8180cb-bbde-4887-a00f-626e6cdccec6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1016/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1016/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029438-U8qtoocETvBG%2BCFsMdAw9YRHhBl4piYc6rV5C0xj1pI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1016/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029438-p%2Bp8OWd9%2F5TNBU3puDgXiI7A9x4mFpX8d3DA%2FXMxc0Y%3D"}]}}}}, {"id": "3fef81b4-c30c-4503-a307-678d5c91975f", "title": "Color K-edge imaging for xenon/gadolinium-based V/Q lung imaging using SPCCT: first proof-of-concept in animal", "start": "2025-10-04T17:42+02:00", "end": "2025-10-04T17:51+02:00", "element": {"abstract": {"id": "8D9562A6-74E8-4EF3-AEAF-05DFC1BA950C"}}, "speakers": {"items": [{"id": "d05f1cd8-59d5-41ac-be3c-2fd2d1427daf", "lastName": "Si-Mohamed", "firstName": "Salim", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202415&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "48deee2d-04af-4be0-bc3b-fdbe047517c6", "lastName": "Antoine", "firstName": "Robert", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7dac4ae2-4001-4202-9199-8692807ca3ed", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1017/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1017/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029438-DSIdvfQ%2B4GBSUPf1OdcLamYc4iQavh9sXSBiCzymXIU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1017/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029438-T6onZqTZcKOpfIYxl3DtBIuFFWvXgPOzK9HsdvU1l%2FE%3D"}]}}}}, {"id": "a6a96ba9-993b-4e78-80ea-2b66eb081b19", "title": "Mod\u00e9lisation num\u00e9rique de l'hypertension pulmonaire thrombo-embolique chronique", "start": "2025-10-04T17:51+02:00", "end": "2025-10-04T18:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "D4E026E2-1D51-4E1D-91FC-4A7659133D0D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "3b4d4b99-0ae7-4079-908d-05882bcacba7", "lastName": "Benchara", "firstName": "Sara", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202377&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "fc78afb3-5eea-403e-b025-c19196b26ccb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1018/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1018/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029438-%2FuwwpzvGHsyyqbujWBic56kUE6qHwQGGB7SK1sA87ok%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1018/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029438-92FuXPVp6XFqCQYGQZnEoFIfh1pc2CzOaKEf1AOf9Xg%3D"}]}}}}, {"id": "46c28fd3-109f-46b0-b81f-bcced2668942", "title": "Quantification de la rigidit\u00e9 pulmonaire avec l\u2019\u00e9lastographie par r\u00e9sonance magn\u00e9tique (ERM)", "start": "2025-10-04T18:00+02:00", "end": "2025-10-04T18:09+02:00", "element": {"abstract": {"id": "E50E2A15-08D4-4661-95CA-D113BFDE27D0"}}, "speakers": {"items": [{"id": "c79df0aa-4b9a-43db-922e-41dca65b1980", "lastName": "Bensamoun", "firstName": "Sabine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202447&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Compi\u00e8gne"}}]}, "vod": null}, {"id": "a5e9004b-a218-456d-b911-7e11b164ad80", "title": "Best of des publications", "start": "2025-10-04T18:09+02:00", "end": "2025-10-04T18:18+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "69e30fef-7d48-43c7-bfc3-4f39cb771b6b", "lastName": "Dournes", "firstName": "Ga\u00ebl", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198382&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "b2c1e5fb-b33b-4b65-83db-6b1b02998959", "lastName": "El Hajjam", "firstName": "Mostafa", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Boulogne-Billancourt"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f584d5df-4e54-4b2b-adb9-f54ebba52b91", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1466/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1466/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029438-9OLR7%2BV1Kx47d8a%2F3X%2BjLXYwscPMDtRa4yDwiegof9w%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1466/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029438-L%2FfDivnLr00RLVpjhCO5LOcV11ULZu%2FbDnqv728cQAg%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "69e30fef-7d48-43c7-bfc3-4f39cb771b6b", "firstName": "Ga\u00ebl", "lastName": "Dournes", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198382&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "b2c1e5fb-b33b-4b65-83db-6b1b02998959", "firstName": "Mostafa", "lastName": "El Hajjam", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Boulogne-Billancourt"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "69e30fef-7d48-43c7-bfc3-4f39cb771b6b", "firstName": "Ga\u00ebl", "lastName": "Dournes", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198382&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "69e30fef-7d48-43c7-bfc3-4f39cb771b6b", "firstName": "Ga\u00ebl", "lastName": "Dournes", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198382&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "b2c1e5fb-b33b-4b65-83db-6b1b02998959", "firstName": "Mostafa", "lastName": "El Hajjam", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198381&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Boulogne-Billancourt"}}, {"id": "9925ceed-c620-4fea-853e-28b48ec35815", "firstName": "Ioana", "lastName": "Hutuca", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bobigny"}}, {"id": "798af870-3835-40ae-88e3-04589133862e", "firstName": "Fran\u00e7ois-Joseph", "lastName": "Feretz", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202353&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "d05f1cd8-59d5-41ac-be3c-2fd2d1427daf", "firstName": "Salim", "lastName": "Si-Mohamed", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202415&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "48deee2d-04af-4be0-bc3b-fdbe047517c6", "firstName": "Robert", "lastName": "Antoine", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "3b4d4b99-0ae7-4079-908d-05882bcacba7", "firstName": "Sara", "lastName": "Benchara", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202377&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "c79df0aa-4b9a-43db-922e-41dca65b1980", "firstName": "Sabine", "lastName": "Bensamoun", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202447&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Compi\u00e8gne"}}, {"id": "3c93c12a-bd0c-48ca-bc70-f64f85eaa557", "firstName": "Claire", "lastName": "Van Ngoc Ty", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "fa42eed4-2a60-479e-8094-50c8fe1e05fc", "value": "Thorax"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "1f4c369a-6ae5-40e2-bba5-c73249ffa80d", "name": "SIT", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}