{"data": {"event": {"id": "3eed9d73-1c6f-4f3a-852a-4e7534b92ef2", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2012/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Divers", "sessionTypeColor": "#f0b1f7", "voting": null, "title": "S\u00e9ance art et science :\u00a0Imagerie m\u00e9dicale, image de soi", "start": "2025-10-03T15:00+02:00", "end": "2025-10-03T15:45+02:00", "objectives": ["<p>L'art et la science s'appuient implicitement sur les capacit\u00e9s humaines fondamentales que requi\u00e8rent les processus cr\u00e9atifs de toute recherche. L'imagerie m\u00e9dicale \u00e9tend notre perception \u00e0 la profondeur et nous pouvons sonder et quantifier le corps humain dans toutes les dimensions de l'espace et du temps. La technologie \u00e0 travers laquelle elle se d\u00e9veloppe nous renvoie ainsi une image \u00e0 la fois intime et augment\u00e9e de l'\u00eatre humain, une image commune que nous sommes pr\u00eats \u00e0 partager et une image singuli\u00e8re que nous pr\u00e9f\u00e9rerions peut-\u00eatre pr\u00e9server du regard des autres. En exposant un miroir augment\u00e9 par imagerie m\u00e9dicale dans l'espace public, Premi\u00e8re Intimit\u00e9 de l'\u00eatre, nous \u00e9valuons le rapport que tout un chacun entretient avec sa propre image et celle que l'imagerie m\u00e9dicale peut rendre. En rendant dynamiquement cette image et en l'augmentant des rythmes physiologiques, nous pouvons travailler sur l'effet Proteus et imaginer une r\u00e9troaction biologique chez des patients en d\u00e9tresse respiratoire. Premi\u00e8re Intimit\u00e9 de l'\u00eatre est le paradigme d'une recherche n\u00e9cessitant les instruments et les m\u00e9thodes de l'art et de la science, d'une recherche conjointe art-science.&nbsp;</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c6597f46-b339-4160-9901-93ce4554aa29", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2012/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2012/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028572-5Z2PK9ls82IR%2FBIabLXRVWcUmlsUd2N9yR6t%2BPMTlY4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2012/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028572-dLZGrFxwVTgyBAj0HWZ%2FJBGkmR%2BAQx1n0%2BOu8kJHu5A%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "65fa0154-15d8-4e9f-837c-40fddc03b579", "title": "Imagerie m\u00e9dicale, image de soi", "start": "2025-10-03T15:00+02:00", "end": "2025-10-03T15:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c96a1f45-299a-43e4-a560-90f72cd2aa1d", "lastName": "Maitre", "firstName": "Xavier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202731&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Orsay"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "c96a1f45-299a-43e4-a560-90f72cd2aa1d", "firstName": "Xavier", "lastName": "Maitre", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202731&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Orsay"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}