{"data":{"event":{"id":"431f2491-d295-45c0-8651-22f3ae83d91e","picture":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1910/video/thumbs/poster.jpg","sessionType":"S\u00e9ances de cours","sessionTypeColor":"#6545fa","voting":null,"title":"Innovations dans le traitement des tumeurs osseuses","start":"2025-10-03T08:30+02:00","end":"2025-10-03T09:30+02:00","objectives":["<p>Comprendre les principes et les techniques des blocs nerveux intra ou p\u00e9ritumoraux pour le traitement des douleurs osseuses.<br>","Explorer les innovations en augmentation vert\u00e9brale appliqu\u00e9es \u00e0 l\u2019oncologie.<br>","Identifier les indications, les avantages et les limites de l\u2019ablation par micro-ondes et l'ECT des tumeurs osseuses.<br>","Int\u00e9grer les approches multidisciplinaires pour optimiser les r\u00e9sultats cliniques.<br>","Partager des cas pratiques illustrant les applications r\u00e9centes des techniques innovantes.</p>"],"onAir":null,"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"d0114cb8-ad2b-4bf7-95e3-c08fa2180227","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1910/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1910/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028138-rxrVne7UyEMaFT85%2BJLoZYxvEpIs0sciJQYKOzQZ1fc%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1910/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028138-iqPT966ObV9zIajJWKSyfY3Wpxk9F4W2n%2FIJPo2qnFY%3D"}]}}},"broadcasts":{"items":[]},"room":{"id":"4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37","name":"Salle Maillot","type":"ROOM"},"schedule":{"items":[{"id":"96f13802-bfc0-4ddd-950e-6e6153ba8d6c","title":"Bloc nerveux intra ou p\u00e9ritumoraux","start":"2025-10-03T08:30+02:00","end":"2025-10-03T08:45+02:00","element":{"abstract":{"id":"96F13802-BFC0-4DDD-950E-6E6153BA8D6C"}},"speakers":{"items":[{"id":"dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e","lastName":"Kastler","firstName":"Adrian","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Grenoble"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/472/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/472/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028126-S31H8GqBIbof8JXy2k%2Bay8hu3V1nQ68jmvF8Wto%2F0IA%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/472/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028126-S31H8GqBIbof8JXy2k%2Bay8hu3V1nQ68jmvF8Wto%2F0IA%3D"}]}}}},{"id":"ac94f5bb-5ca6-4f63-bcd3-9a93aecc0a6b","title":"L\u2019augmentation vert\u00e9brale en canc\u00e9rologie","start":"2025-10-03T08:45+02:00","end":"2025-10-03T09:00+02:00","element":{"abstract":{"id":"AC94F5BB-5CA6-4F63-BCD3-9A93AECC0A6B"}},"speakers":{"items":[{"id":"0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218","lastName":"Stacoffe","firstName":"Nicolas","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Lyon"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"41c63f15-058f-40d8-b36a-5dc613487efe","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/473/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/473/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028138-Zv9L1XA6eaGtnAJP2iJ4DeS2Y2YXKZFkPJUcq2JPZD8%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/473/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028138-Q8tsM02mXX%2FTwC7JZ%2FE9WEafEwcQEC5lcH%2FzXCazQ4A%3D"}]}}}},{"id":"4ee8bdea-3cf5-451c-a5bc-91358bb2482c","title":"Ablation par micro-ondes (MWA) des tumeurs osseuses b\u00e9nignes et malignes","start":"2025-10-03T09:00+02:00","end":"2025-10-03T09:15+02:00","element":{"abstract":{"id":"4EE8BDEA-3CF5-451C-A5BC-91358BB2482C"}},"speakers":{"items":[{"id":"40301093-9f9c-424c-b2be-8aa59e648adf","lastName":"Bodard","firstName":"Sylvain","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198451&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":{"id":"f43a502d-f78e-4753-9dc2-64a75711c8e4","type":"VIDEO","thumbnail":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/474/video/thumbs/poster.jpg","element":{"sources":[{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/474/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028138-UMk6%2B0SqPIq%2Fxeofgf4EkRdapCsIUccSNd9oxtnuFvU%3D"},{"uri":"https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/474/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028138-JoZNEZEenYkQOdKZA5nwxMZXVUaCppa7OzK492Jhhnk%3D"}]}}}},{"id":"f93c23b9-ba93-4ecc-a3ba-19814b721713","title":"Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Innovations dans le traitement des tumeurs osseuses","start":"2025-10-03T09:15+02:00","end":"2025-10-03T09:30+02:00","element":{"abstract":null},"speakers":{"items":[{"id":"690e5e6f-5735-4e42-bac8-b009baa57ad5","lastName":"Kastler","firstName":"Bruno","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105316&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}},{"id":"dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e","lastName":"Kastler","firstName":"Adrian","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Grenoble"}},{"id":"40301093-9f9c-424c-b2be-8aa59e648adf","lastName":"Bodard","firstName":"Sylvain","roles":[{"name":"speaker"}],"photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198451&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}}]},"vod":{"checkPermissions":["media:view"],"media":null}}]},"roles":[{"name":"mod\u00e9rateur","assignees":{"items":[{"id":"690e5e6f-5735-4e42-bac8-b009baa57ad5","firstName":"Bruno","lastName":"Kastler","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105316&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}},{"id":"40301093-9f9c-424c-b2be-8aa59e648adf","firstName":"Sylvain","lastName":"Bodard","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198451&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}},{"id":"dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e","firstName":"Adrian","lastName":"Kastler","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Grenoble"}}]}},{"name":"responsable","assignees":{"items":[{"id":"e62876e3-bb75-4640-99f2-af069daded13","firstName":"Francois","lastName":"Cornelis","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198369&t=1"},"country":{"name":"\u00c9tats-Unis"},"city":{"name":"New York"}}]}}],"speakers":{"items":[{"id":"690e5e6f-5735-4e42-bac8-b009baa57ad5","firstName":"Bruno","lastName":"Kastler","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105316&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}},{"id":"dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e","firstName":"Adrian","lastName":"Kastler","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Grenoble"}},{"id":"0c2019c3-5a95-407e-afb6-b0929553e218","firstName":"Nicolas","lastName":"Stacoffe","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202220&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Lyon"}},{"id":"40301093-9f9c-424c-b2be-8aa59e648adf","firstName":"Sylvain","lastName":"Bodard","photo":{"url":"https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198451&t=1"},"country":{"name":"France"},"city":{"name":"Paris"}}]},"chairs":{"items":[]},"topics":[{"_id":"d711a6f1-5163-43f4-a656-a6b8e3014ddb","value":"Os / MSK"}],"tracks":[{"color":"#c70404","id":"095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b","value":"Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f","label":"Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}],"organizers":[{"id":"f23af489-cfec-4c1f-a584-478d481ba587","name":"SIMS","logo":null}],"programmeOwners":[{"title":"JFR 2025","id":"57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"},{"title":"Coup de coeur du Pr\u00e9sident","id":"3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}