{"data": {"event": {"id": "43481867-f482-4f23-97ae-35c759b895cf", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1600/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Atelier", "sessionTypeColor": "#e300d8", "voting": null, "title": "Endom\u00e9triose - D\u00e9pistage \u00e9chographique de l'endom\u00e9triose : Pourquoi ? Quand ? Comment ?", "start": "2025-10-03T16:15+02:00", "end": "2025-10-03T17:00+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4df07ed4-4969-4d39-a4a2-a813b52443e1", "name": "342B", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "151e2554-e8b2-4e56-a193-507a1fd9444d", "title": "Endom\u00e9triose - D\u00e9pistage \u00e9chographique de l'endom\u00e9triose : Pourquoi ? Quand ? Comment ?", "start": "2025-10-03T16:15+02:00", "end": "2025-10-03T17:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "b2cc0e2a-f5b7-4583-a987-57623a3d8270", "lastName": "Petit", "firstName": "Erick", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202249&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0bceebc8-07fb-4f47-bcb5-0e14536a47e1", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1600/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1600/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028686-Nr1VnghfEckvl2L%2FO%2BuVpqzw3CN9tQwhsObrywY569c%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1600/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028686-2TtVtjX0B4I2pJNJW2auiGPFpQFkwGFnzOXei98lIVc%3D"}]}}}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "b2cc0e2a-f5b7-4583-a987-57623a3d8270", "firstName": "Erick", "lastName": "Petit", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202249&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}