{"data": {"event": {"id": "43d92170-8e5a-46d8-99ae-0e4ff2ce0f67", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/557/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance de cas cliniques", "sessionTypeColor": "#44fce7", "voting": true, "title": "S\u00e9ance de cas cliniques en imagerie p\u00e9diatrique", "start": "2025-10-03T11:15+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "objectives": ["<p>Connaitre la d\u00e9marche diagnostique en fonction de pr\u00e9sentations cliniques vari\u00e9es</p>", "<p>Connaitre les techniques d\u2019imagerie/ protocoles adapt\u00e9s \u00e0 la p\u00e9diatrie en fonction du contexte</p>", "<p>Connaitre les diagnostics diff\u00e9rentiels des diff\u00e9rentes pathologies p\u00e9diatriques pr\u00e9sent\u00e9es&nbsp;</p>", "<p>Texte de pr\u00e9sentation&nbsp;<br>", "S\u00e9ance interactive de pr\u00e9sentation de cas cliniques didactiques d\u2019imagerie p\u00e9diatrique (toutes sursp\u00e9cialit\u00e9s confondues), pr\u00e9sent\u00e9s par un bin\u00f4me juniors/s\u00e9nior.&nbsp;<br>", "Les participants pourront tester leurs connaissances par un syst\u00e8me de vote \u00e9lectronique.<br>", "La s\u00e9ance est destin\u00e9e aux internes en formation et \u00e0 tous les radiologues exer\u00e7ant ou non en imagerie p\u00e9diatrique. Des messages cl\u00e9s didactiques adapt\u00e9s \u00e0 diff\u00e9rents niveaux d\u2019expertise permettront aux participants de retenir les points importants.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ec527cc8-61fc-44dc-824b-d78838047dd3", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Bordeaux", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "6497ed27-f1eb-4094-a629-a47fadb15baf", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie p\u00e9diatrique", "start": "2025-10-03T11:15+02:00", "end": "2025-10-03T11:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c644b2ec-b1ca-4a50-b86f-297014e513d6", "lastName": "El\u2019Maary", "firstName": "Anass", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}, {"id": "c9a19127-0316-45e3-a1a6-d80c3c483b20", "lastName": "Lenoir", "firstName": "Marion", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202059&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "11e64e63-209c-45eb-8178-62d61aec1b5f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/556/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/556/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028325-POzhW0avouqTRMdKFE5rsBNI%2BRREd%2FPbsNveEjyDjj8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/556/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028325-LY4KvJ9bLSYDdXsq%2FQ2Ilix7Ag%2FLlBG9sm6R0W3oGXQ%3D"}]}}}}, {"id": "60c52537-84a5-4cbc-a53e-f91957e1aacf", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie p\u00e9diatrique", "start": "2025-10-03T11:30+02:00", "end": "2025-10-03T11:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "71d7b60e-fb13-4e00-9c07-28a3bde3b808", "lastName": "Zhang", "firstName": "Amelie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202112&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "0ac17434-2211-46f3-a6fc-5cd3b4dcd518", "lastName": "Aprile", "firstName": "Laure", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202113&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5692870a-5af0-43a1-875c-5c2f7baffe5c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/557/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/557/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028325-ZQNegGT08Y7%2F4gmFQdGxj013%2FVoRzPNe3%2F3yeAI8aC4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/557/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028325-AxVIYJWNby0uyqJgjBQzqyc%2FxGf6vyDNEDxFWCOZeDE%3D"}]}}}}, {"id": "73362442-126c-4218-aac5-31cf5c73559d", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie p\u00e9diatrique", "start": "2025-10-03T11:45+02:00", "end": "2025-10-03T12:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "40c86b59-1bab-4df7-ba36-3e3a5513f5ad", "lastName": "Le Floch", "firstName": "Mathilde", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202085&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "24cdc958-f421-443a-b54b-51638a84b28a", "lastName": "Germain", "firstName": "Rose", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4661cc30-9e57-4c28-9514-8728230c08a5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/558/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/558/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028325-ynF4ymniNApjDCTB4dAeNYq9YL9bFEmUDyMs82Nv5LY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/558/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028325-HI871zsEAjDZjpSMNTQrDz0BhGEhxGnhlemouiME2Zg%3D"}]}}}}, {"id": "6c565205-0e79-4244-a40f-2fd03ad1f034", "title": "Dossiers comment\u00e9s en imagerie p\u00e9diatrique", "start": "2025-10-03T12:00+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "fbcd7233-7553-40eb-a9ef-7b6db0720090", "lastName": "Roche", "firstName": "Stanislas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "219fc559-56cb-44ed-a803-1bbea080606c", "lastName": "Huot", "firstName": "Eva", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "af5d6265-c8c3-4600-a685-457ba9336ddc", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/559/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/559/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028325-5ifgOkOibLCRBRAOGIOgaYL%2B0R%2BWgfNsO2SHN%2BvHf3Q%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/559/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028325-u%2FqpJ4DgFykxzlCcp5XWzp8t5Zw6Ebaiku1rNjaapyA%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "5158fa89-4257-4962-87dd-46321ee5d2f0", "firstName": "Marianne", "lastName": "Alison", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198400&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "d0b2310d-4fc7-4890-be2a-c5b466ca43b6", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Merzoug", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198401&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "5158fa89-4257-4962-87dd-46321ee5d2f0", "firstName": "Marianne", "lastName": "Alison", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198400&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "c644b2ec-b1ca-4a50-b86f-297014e513d6", "firstName": "Anass", "lastName": "El\u2019Maary", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}, {"id": "c9a19127-0316-45e3-a1a6-d80c3c483b20", "firstName": "Marion", "lastName": "Lenoir", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202059&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Besan\u00e7on"}}, {"id": "71d7b60e-fb13-4e00-9c07-28a3bde3b808", "firstName": "Amelie", "lastName": "Zhang", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202112&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "0ac17434-2211-46f3-a6fc-5cd3b4dcd518", "firstName": "Laure", "lastName": "Aprile", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202113&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}, {"id": "40c86b59-1bab-4df7-ba36-3e3a5513f5ad", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Le Floch", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202085&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "fbcd7233-7553-40eb-a9ef-7b6db0720090", "firstName": "Stanislas", "lastName": "Roche", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "24cdc958-f421-443a-b54b-51638a84b28a", "firstName": "Rose", "lastName": "Germain", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "219fc559-56cb-44ed-a803-1bbea080606c", "firstName": "Eva", "lastName": "Huot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "0e36f56a-4668-4f46-8d49-62febf57055f", "value": "P\u00e9diatrie"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}