{"data": {"event": {"id": "445ffd7a-0fb5-4796-adf8-daeaea871267", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2248/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance D\u00e9bat", "sessionTypeColor": "#89c261", "voting": null, "title": "S\u00e9ance controverse :\u00a0 Agents de contraste en imagerie digestive :\u00a0 faut il diminuer le volume inject\u00e9 ?", "start": "2025-10-05T10:15+02:00", "end": "2025-10-05T10:45+02:00", "objectives": ["<div>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de :<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Identifier clairement les enjeux de l'optimisation du volume des agents de contraste inject\u00e9s en imagerie digestive.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Appliquer une r\u00e9flexion critique permettant d\u2019adapter votre pratique clinique \u00e0 partir des controverses pr\u00e9sent\u00e9es.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Int\u00e9grer des \u00e9l\u00e9ments cl\u00e9s du d\u00e9bat pour optimiser vos imageries abdominales et am\u00e9liorer la prise en charge des patients.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "fa1e971f-5017-47ed-bdbf-a1372cc08a8f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2248/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2248/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029597-yO8ToFFIt1DEGQkgsT%2FcxRxzf74SKfg%2BR8Nl63t%2BszY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2248/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029597-k1j8yx%2FbQTkIji%2FDKZHhXb1YlLjoVphxkj%2B1%2FeJHTDY%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "8ad1a3a8-73e0-4589-b9d8-7ac973ba6d5a", "title": "Agents de contraste en imagerie digestive :  faut il diminuer le volume inject\u00e9 ?", "start": "2025-10-05T10:15+02:00", "end": "2025-10-05T10:25+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "lastName": "Gr\u00e9gory", "firstName": "Jules", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "03af2484-e5a4-48c5-876d-928922a00cad", "title": "Agents de contraste en imagerie digestive :  faut il diminuer le volume inject\u00e9 ?", "start": "2025-10-05T10:25+02:00", "end": "2025-10-05T10:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "lastName": "Ronot", "firstName": "Maxime", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "b080dade-3305-43f1-b5a5-4b8382bb539f", "title": "Agents de contraste en imagerie digestive :  faut il diminuer le volume inject\u00e9 ?", "start": "2025-10-05T10:35+02:00", "end": "2025-10-05T10:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a55b09d6-d121-47fa-8d7d-0873c52456b5", "lastName": "Pommier", "firstName": "Romain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202157&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "firstName": "Jules", "lastName": "Gr\u00e9gory", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "firstName": "Jules", "lastName": "Gr\u00e9gory", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "firstName": "Jules", "lastName": "Gr\u00e9gory", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "59086899-ce2b-463d-8054-4f36c0c9d06d", "firstName": "Maxime", "lastName": "Ronot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "a55b09d6-d121-47fa-8d7d-0873c52456b5", "firstName": "Romain", "lastName": "Pommier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202157&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387", "value": "Abdomen"}, {"_id": "bc5df0be-c13c-41c3-a1f1-cbeca369d7f6", "value": "Contraste (agents de contraste)"}, {"_id": "3f95c16c-1dde-44a7-80d8-0fab1dabdfa2", "value": "Innovations & Recherche"}, {"_id": "6cc72185-1974-4de9-9c48-faa48e1f12b3", "value": "Qualit\u00e9"}, {"_id": "90c69953-223c-4f6b-ba49-0f16f1aada32", "value": "Radioprotection"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}