{"data": {"event": {"id": "4ad71cf9-f806-47ad-92f6-c250ccc91bd8", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1477/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Les images de la vie :\u00a0 Prise en charge radio-g\u00e9riatrique technique et soignante", "start": "2025-10-06T09:00+02:00", "end": "2025-10-06T11:00+02:00", "objectives": ["<div>Identifier les sp\u00e9cificit\u00e9s li\u00e9es \u00e0 la prise en charge des patients \u00e2g\u00e9s<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Explorer des pratiques favorisant la qualit\u00e9 des soins chez les personnes \u00e2g\u00e9es<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>D\u00e9terminer les approches adapt\u00e9es \u00e0 l\u2019optimisation des soins en g\u00e9riatrie</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "a48510b2-497b-4595-a9ed-812dc516c1cf", "name": "242", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "6074e5f9-692a-499a-845c-aa608fe4a76a", "title": "Radiog\u00e9riatrie :  sp\u00e9cificit\u00e9s et enjeux", "start": "2025-10-06T09:00+02:00", "end": "2025-10-06T09:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "lastName": "Meyblum", "firstName": "Evelyne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f49eed78-12fc-474f-bfcb-9667b69d5630", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1477/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1477/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030139-tgt7YJu4ZP0Aqdp4bw47MgRLBQRRvBP5wjHFu4%2BOLdc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1477/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030139-T%2B9wM5J8RiaaJbUtJ0j4PnuaWx5sIwIaNigaAZSqW7Y%3D"}]}}}}, {"id": "ab3f520b-8f51-40d5-a383-3e6767737d50", "title": "Ensemble, AMA et MEM :  nos super-pouvoirs au coeur du soin pour  nos ain\u00e9s -  Partie 1", "start": "2025-10-06T09:20+02:00", "end": "2025-10-06T09:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d944d9c1-85dc-490f-b8fd-409ed8af016c", "lastName": "DELORD", "firstName": "Delphine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202706&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "166389fc-a555-4956-89f6-d9ee3ec8bdd3", "title": "Ensemble, AMA et MEM :  nos super-pouvoirs au coeur du soin pour  nos ain\u00e9s -  Partie 2", "start": "2025-10-06T09:40+02:00", "end": "2025-10-06T10:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ac9ccd27-0b9b-44c4-81c5-dc1f24a0099f", "lastName": "Gardenne", "firstName": "Nathalie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201948&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "limeil brevannes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "19cd5987-7047-424e-9fe8-c232c25689b6", "title": "Place de l\u2019IRM dans l\u2019\u00e9valuation des troubles visuels du sujet \u00e2g\u00e9 : de l\u2019urgence vasculaire aux \u00e9tiologies d\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives", "start": "2025-10-06T10:00+02:00", "end": "2025-10-06T10:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "95d5d392-bbd7-40de-a36e-0fca6ab03ed4", "lastName": "Chak", "firstName": "Tiba", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e82006bd-c31f-4cb6-8a30-ac0de1f83cd0", "lastName": "Saglam", "firstName": "Gulsum", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5b57ad6a-f427-4345-8c5e-25bb2d18ddd1", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1480/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1480/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030139-hU9drRxGuwt2aLwuhs%2FVGVIaTgzs7w0GS1qhrhQ5EdA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1480/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030139-V4IWWwlaPjr6VzIbmH%2FrVqwJJoUXXAUflmpOdhnugrA%3D"}]}}}}, {"id": "ea7ac627-111b-4da8-9dd2-e488d9b0cfc4", "title": "L'art de l'imagerie g\u00e9riatrique :  adapter nos pratiques techniques et soignantes aux vuln\u00e9rabilit\u00e9s du grand \u00e2ge", "start": "2025-10-06T10:20+02:00", "end": "2025-10-06T10:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "9ab7eed8-56df-429c-955f-ef3e34efad07", "lastName": "Rubin", "firstName": "Muriel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Reims"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d2d0a662-f358-4449-b9d7-c059b8e4248b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1704/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1704/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030139-Ho1WOD5yJoDF3UXQqtIm74Nd%2BDWIzyhRkgISuV3XkNk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1704/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030139-iOxsXeyaH8rgKL1XLYtmPdDWSFXopTiYjW66n0jPVIo%3D"}]}}}}, {"id": "0f439067-b490-4a44-869d-415c93f90be6", "title": "Temps d'\u00e9valuation par QCM et Enquete de satisfaction", "start": "2025-10-06T10:40+02:00", "end": "2025-10-06T11:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "c1cd2c19-cb40-45fe-a185-8076b4ecfd9e", "firstName": "Caroline", "lastName": "Oge", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=151096&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Haguenau"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "96395ff6-3947-47f9-ba30-398b1261442c", "firstName": "Mickael", "lastName": "Nespoulous", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202694&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Blanc Mesnil"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "d944d9c1-85dc-490f-b8fd-409ed8af016c", "firstName": "Delphine", "lastName": "DELORD", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202706&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "ac9ccd27-0b9b-44c4-81c5-dc1f24a0099f", "firstName": "Nathalie", "lastName": "Gardenne", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201948&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "limeil brevannes"}}, {"id": "95d5d392-bbd7-40de-a36e-0fca6ab03ed4", "firstName": "Tiba", "lastName": "Chak", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e82006bd-c31f-4cb6-8a30-ac0de1f83cd0", "firstName": "Gulsum", "lastName": "Saglam", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9ab7eed8-56df-429c-955f-ef3e34efad07", "firstName": "Muriel", "lastName": "Rubin", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Reims"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "4b1c9e4b-db35-4fd9-8f05-ffad2e75ab6e", "name": "AFPPE", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}