{"data": {"event": {"id": "538a4811-ca98-4c3b-8f02-4c1801347028", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/870/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Urgences pelviennes : ce qu'attend le gyn\u00e9cologue du radiologue", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "objectives": ["<p style=\"margin: 0cm; font-size: 12pt; font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"color: rgb(33, 33, 33); font-family: wf_segoe-ui_normal, &quot;Segoe UI&quot;, &quot;Segoe WP&quot;, Tahoma, Arial, sans-serif, serif, EmojiFont; font-size: 15px;\">- Savoir ma\u00eetriser&nbsp;les diff\u00e9rentes modalit\u00e9s d'imagerie en fonction du contexte clinique, avec un r\u00f4le pr\u00e9pond\u00e9rant de l'\u00e9chographie pelvienne en 1\u00e8re intention.</span><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Helvetica;\"><o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin: 9pt 0cm 0cm; font-size: 12pt; font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Helvetica;\">- Savoir identifier la torsion d'annexe, urgence m\u00e9dico-chirurgicale dont la pr\u00e9sentation clinique et en imagerie peut \u00eatre trompeuse, un retard diagnostic expose \u00e0 diminuer le pronostic fonctionnel et la viabilit\u00e9 de l'ovaire.</span><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Helvetica;\"><o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin: 9pt 0cm 0cm; font-size: 12pt; font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Helvetica;\">-</span><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Helvetica;\">Reconna\u00eetre les signes radiologiques faisant&nbsp;\u00e9voquer une infection g\u00e9nitale haute&nbsp;m\u00eame quand elle n'est pas suspect\u00e9e cliniquement devant une symptomatologie parfois trompeuse&nbsp;</span><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Helvetica;\"><o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin: 9pt 0cm 0cm; font-size: 12pt; font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Helvetica;\">- Dans les situations d'h\u00e9morragies pelviennes : savoir reconnaitre une grossesse extra ut\u00e9rine ou une malformation art\u00e9rioveineuse ut\u00e9rine associ\u00e9e \u00e0 une r\u00e9tention de trophoblaste.<o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin: 9pt 0cm 0cm; font-size: 12pt; font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(0, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 10.5pt; font-family: Helvetica;\">- Connaitre les informations pertinentes \u00e0&nbsp;communiquer aux gyn\u00e9cologues dans ces situations d'urgences.&nbsp;<o:p></o:p></span></p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "fc4bc3ae-9e63-483c-b344-bc4e9e974837", "title": "Quand \u00e7a fait mal", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T14:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "FC4BC3AE-9E63-483C-B344-BC4E9E974837"}}, "speakers": {"items": [{"id": "74abdbc6-ebe7-4a33-8f54-f6ebf27570eb", "lastName": "Grausz", "firstName": "No\u00e9mie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=151209&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "5cc71420-d4f6-4b8d-9498-e317c6fc682f", "lastName": "Arama", "firstName": "Emmanuel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202711&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "1ce8ec07-ec8c-4739-a753-fb3351a0452b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/870/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/870/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029827-hu7TQ6noDWsNRsRKVjjFY1935A9PvZ2jecSJLKiHm8A%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/870/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029827-%2FlHyqpitAsUtSgL4XfyYJFzB7RuO9BCvsgHNgSEr4Mg%3D"}]}}}}, {"id": "4bdcb8d6-20ba-447e-8dc8-d6f0d44ef0c4", "title": "Quand \u00e7a chauffe", "start": "2025-10-05T14:15+02:00", "end": "2025-10-05T14:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "4BDCB8D6-20BA-447E-8DC8-D6F0D44EF0C4"}}, "speakers": {"items": [{"id": "7609934e-f152-46af-b5b7-28f965ad78bc", "lastName": "Ouerd", "firstName": "Linda", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202568&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "e588a623-a820-4ab3-9358-cf603f7e8cdd", "lastName": "Tuil", "firstName": "Anthony", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}]}, "vod": null}, {"id": "8595d0e1-0dac-4a27-80a4-ec90539de026", "title": "Quand \u00e7a saigne", "start": "2025-10-05T14:30+02:00", "end": "2025-10-05T14:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "8595D0E1-0DAC-4A27-80A4-EC90539DE026"}}, "speakers": {"items": [{"id": "064c95d0-caea-4358-ad22-2c52338a3436", "lastName": "Vieillefosse", "firstName": "Sarah", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177589&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "1b971546-0e00-4353-8a8e-421d584e1127", "lastName": "Cohen", "firstName": "Julian", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202566&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "162af29e-a1e9-4783-8958-802078583606", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/872/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/872/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029827-JuMeFnu75fdFVlVRcn9zpCNxWxUlr1JZjKFCAVj3Q3k%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/872/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029827-Mb5JWGK0FOQXuRip7iI%2BzNu8OO2Rm25J6n2E0m8Vrr8%3D"}]}}}}, {"id": "ba9ddf11-57e1-4e07-bcb9-94e1f5b08b5b", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T14:45+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "cd79a92f-782a-4900-bedc-dc4f3a5837d5", "lastName": "Cohen", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "La Tronche"}}, {"id": "09bc6de9-6abf-4329-ac89-674c1bc3dc61", "lastName": "Canale", "firstName": "Sandra", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198530&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "clamart"}}]}, "vod": null}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "1b971546-0e00-4353-8a8e-421d584e1127", "firstName": "Julian", "lastName": "Cohen", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202566&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "09bc6de9-6abf-4329-ac89-674c1bc3dc61", "firstName": "Sandra", "lastName": "Canale", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198530&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "clamart"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "1b971546-0e00-4353-8a8e-421d584e1127", "firstName": "Julian", "lastName": "Cohen", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202566&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "1b971546-0e00-4353-8a8e-421d584e1127", "firstName": "Julian", "lastName": "Cohen", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202566&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "09bc6de9-6abf-4329-ac89-674c1bc3dc61", "firstName": "Sandra", "lastName": "Canale", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198530&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "clamart"}}, {"id": "74abdbc6-ebe7-4a33-8f54-f6ebf27570eb", "firstName": "No\u00e9mie", "lastName": "Grausz", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=151209&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "5cc71420-d4f6-4b8d-9498-e317c6fc682f", "firstName": "Emmanuel", "lastName": "Arama", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202711&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "7609934e-f152-46af-b5b7-28f965ad78bc", "firstName": "Linda", "lastName": "Ouerd", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202568&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "e588a623-a820-4ab3-9358-cf603f7e8cdd", "firstName": "Anthony", "lastName": "Tuil", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "064c95d0-caea-4358-ad22-2c52338a3436", "firstName": "Sarah", "lastName": "Vieillefosse", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177589&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clamart"}}, {"id": "cd79a92f-782a-4900-bedc-dc4f3a5837d5", "firstName": "Julien", "lastName": "Cohen", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "La Tronche"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "e6743cd6-605b-4abd-8d41-82c9fd30d794", "value": "Imagerie de la femme : appareil g\u00e9nital f\u00e9minin diagnostique et interventionnel"}, {"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [{"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}