{"data": {"event": {"id": "54afb6f6-6fdb-4ad1-9760-ba1137217d3b", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/606/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Intelligence Artificielle en S\u00e9nologie : De la Stratification du Risque au D\u00e9pistage Optimis\u00e9", "start": "2025-10-03T14:00+02:00", "end": "2025-10-03T15:00+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "9dbbc4d6-b479-4787-96e9-b5a0c3629d6e", "name": "Forum IA", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "334da5ec-8424-411c-a3dd-f70fa06e98d7", "title": "IA et Stratification du Risque en S\u00e9nologie : O\u00f9 en Sommes-nous ?", "start": "2025-10-03T14:00+02:00", "end": "2025-10-03T14:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "acca5f14-3254-419b-a02e-54bc8924e994", "lastName": "Arfi-Rouche", "firstName": "Julia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202280&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b17b1e85-d7f9-4ec7-8ebe-012b18c1aa3a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/606/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/606/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028487-XZgtQYZh9LfPBpJahJ3MGVZ%2Bm%2FthU%2FmkZHdXfxY%2ByMg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/606/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028487-wp%2BwDeP2nbpVA%2F9Z0pZxBnpoGeJzyBGY8Q8oo6PMR40%3D"}]}}}}, {"id": "b41052ea-633d-405b-b3ea-1cd66497d720", "title": "IA en \u00c9chographie et IRM du Sein : Applications Pratiques et Performances", "start": "2025-10-03T14:15+02:00", "end": "2025-10-03T14:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "081b0fed-6923-40e0-aa5f-30b09ce75b49", "lastName": "Chamming's", "firstName": "Foucauld", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202195&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "70208097-447b-459e-bd44-0f7521650648", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/607/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/607/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028487-QUn3cwwI2qR2M2SoZG%2Bqoc6h9EcedKKcP569DMrCDTU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/607/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028487-%2Bqf2odjilzzCQF1fY9c3RtSV5gpEJueH4D0HnPtvHN0%3D"}]}}}}, {"id": "a892602e-21e4-4d96-a024-13c26535caf0", "title": "IA et D\u00e9pistage Mammographique : Vers la Fin de la Double Lecture ?", "start": "2025-10-03T14:30+02:00", "end": "2025-10-03T14:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "fc0bd161-a158-436e-b97b-f249e9c14492", "lastName": "Thomassin-Naggara", "firstName": "Isabelle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198413&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e1a97477-1f0a-4c3a-8e32-21e22352ecc4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/608/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/608/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028487-TmOkJ8PHIHJMWdXFUTpe3ETjsG5mFLXbbO8eWWq6lK4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/608/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028487-CvNQPAlNdhZq5YzObodrtYZ%2BdDMXVbD0tfHtClYgnnQ%3D"}]}}}}, {"id": "5643fa1c-bab4-4188-aac8-168fdc93d169", "title": "Table ronde : IA en S\u00e9nologie : entre Promesses et R\u00e9alit\u00e9s - Quelles Strat\u00e9gies pour Demain ?", "start": "2025-10-03T14:45+02:00", "end": "2025-10-03T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "00493963-f23d-440a-8835-01b24dfd6784", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/609/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/609/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028487-Zy9thU7zgVewpEac9UJz76KMZ%2FgaP%2BJCPXfDj9166kw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/609/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028487-8%2FSsfi8YxU%2Bt1gvH%2Bzk08oKFoCeERI4JQDn5FjUYE2s%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "90855157-de09-44a2-be48-ef707eef9c03", "firstName": "Corinne", "lastName": "Balleyguier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198371&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "90855157-de09-44a2-be48-ef707eef9c03", "firstName": "Corinne", "lastName": "Balleyguier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198371&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "fc0bd161-a158-436e-b97b-f249e9c14492", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Thomassin-Naggara", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198413&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "fc0bd161-a158-436e-b97b-f249e9c14492", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Thomassin-Naggara", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198413&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "acca5f14-3254-419b-a02e-54bc8924e994", "firstName": "Julia", "lastName": "Arfi-Rouche", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202280&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "081b0fed-6923-40e0-aa5f-30b09ce75b49", "firstName": "Foucauld", "lastName": "Chamming's", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202195&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}