{"data": {"event": {"id": "5ffc7c82-10f0-4e28-ab41-2d8ae6bc2716", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1214/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Retentissement extra pelvien des varices pelviennes", "start": "2025-10-05T15:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "objectives": ["<ul>", "\t<li>", "\t<p><strong>Identifier les Manifestations Extra-pelviennes :</strong> \u00c0 la fin du cours, les apprenants pourront identifier les signes cliniques et sympt\u00f4mes indiquant des manifestations extra-pelviennes des varices pelviennes.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Choisir les Techniques d'Imagerie Appropri\u00e9es :</strong> \u00c0 la fin du cours, les apprenants pourront choisir et justifier l'utilisation des techniques d'imagerie ad\u00e9quates (\u00e9chographie Doppler, IRM, phl\u00e9bographie) pour explorer les manifestations extra-pelviennes des varices.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Analyser les R\u00e9sultats d'Imagerie :</strong> \u00c0 la fin du cours, les apprenants pourront analyser les r\u00e9sultats d'imagerie pour diagnostiquer pr\u00e9cis\u00e9ment les varices extra-pelviennes et comprendre leur impact sur la sant\u00e9 globale du patient.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Appliquer les Strat\u00e9gies de Traitement :</strong> \u00c0 la fin du cours, les apprenants pourront appliquer des strat\u00e9gies de traitement sp\u00e9cifiques pour les varices extra-pelviennes, int\u00e9grant des approches endovasculaires et non endovasculaires adapt\u00e9es au cas par cas.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>\u00c9valuer l'Efficacit\u00e9 des Interventions :</strong> \u00c0 la fin du cours, les apprenants pourront \u00e9valuer l'efficacit\u00e9 des interventions th\u00e9rapeutiques pour les varices extra-pelviennes et planifier des suivis adapt\u00e9s pour assurer une gestion optimale.</p>", "\t</li>", "</ul>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "63cbc748-62e1-4a90-84ef-ff52079210e7", "title": "Quand y penser ?", "start": "2025-10-05T15:30+02:00", "end": "2025-10-05T15:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "63CBC748-62E1-4A90-84EF-FF52079210E7"}}, "speakers": {"items": [{"id": "9cf85557-f965-44d3-889c-7dfc64a1971d", "lastName": "Bravetti", "firstName": "Marine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202539&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "aab88717-f102-4c9d-8e88-816dc6b7b249", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1214/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1214/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029961-djuNukzUsFO9oORRLKoTdKTIDVQIyqk1XGAXPkCL7Zk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1214/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029961-sp%2FNtIeTDlMlm733iuEBQ59seBRo1OWB5sSVg8W4Z8k%3D"}]}}}}, {"id": "3007b7a8-5cd4-4d12-8d1a-c7ebc588a136", "title": "Comment les explorer ?", "start": "2025-10-05T15:45+02:00", "end": "2025-10-05T16:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "3007B7A8-5CD4-4D12-8D1A-C7EBC588A136"}}, "speakers": {"items": [{"id": "1ce49ae4-84cf-419b-8495-5b85979b0b23", "lastName": "Rogopoulos", "firstName": "Andr\u00e9", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Laurent-du-Var"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5165172e-bb62-403c-b0d7-0721bb935aff", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1215/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1215/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029961-090cs2ipKXq0eV8J8WrYbpq1xVXSjvaunX8b7%2BpgOGc%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1215/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029961-sEUVwVf3XNXl3%2Fk6upoixek6DOp%2B5%2BG4BDVrRRhPv6o%3D"}]}}}}, {"id": "641bc25e-23b8-437b-97e9-e69735327758", "title": "Comment les traiter ?", "start": "2025-10-05T16:00+02:00", "end": "2025-10-05T16:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "641BC25E-23B8-437B-97E9-E69735327758"}}, "speakers": {"items": [{"id": "c60abc4f-ff08-47a8-9a61-3b3d067d5ca4", "lastName": "Jambon", "firstName": "Eva", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201912&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b73784d8-f285-4673-9917-419909e96004", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1216/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1216/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029961-%2Ff%2FNb%2B1cVuqo6sGhIUi%2F5UQ4Pg1vF%2BYAH9h6akK5cDk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1216/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029961-R8iz1AvwdUY0q5CT6gflFbHGE%2BeO7GbZnXM3%2BCXs4e0%3D"}]}}}}, {"id": "ce8030d3-6d4d-405d-a737-ac26ff2fd428", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T16:15+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "lastName": "Frandon", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "5858890c-a901-4c5a-9ed9-a7e316637d5e", "lastName": "Le Pennec", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198368&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Caen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "39581035-7395-4cdb-a18b-baaed9c66f77", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202198&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes "}}, {"id": "5858890c-a901-4c5a-9ed9-a7e316637d5e", "firstName": "Vincent", "lastName": "Le Pennec", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198368&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Caen"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "39581035-7395-4cdb-a18b-baaed9c66f77", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202198&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes "}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "5858890c-a901-4c5a-9ed9-a7e316637d5e", "firstName": "Vincent", "lastName": "Le Pennec", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198368&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Caen"}}, {"id": "9cf85557-f965-44d3-889c-7dfc64a1971d", "firstName": "Marine", "lastName": "Bravetti", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202539&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "1ce49ae4-84cf-419b-8495-5b85979b0b23", "firstName": "Andr\u00e9", "lastName": "Rogopoulos", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Laurent-du-Var"}}, {"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "c60abc4f-ff08-47a8-9a61-3b3d067d5ca4", "firstName": "Eva", "lastName": "Jambon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201912&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "2225e946-6f83-4b08-9059-c97315bc6125", "value": "Radiologie Interventionnelle"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "7cbc2858-db45-40a6-85b4-1b9022d7764d", "name": "SFR-FRI", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}