{"data": {"event": {"id": "61b8acff-018c-4753-bdc3-219db8678f44", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/621/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Anomalies vasculaires superficielles : du pr\u00e9natal au n\u00e9onatal", "start": "2025-10-03T14:00+02:00", "end": "2025-10-03T15:00+02:00", "objectives": ["<p>Les anomalies vasculaires superficielles (AVS) sont une des \u00e9tiologies principales des l\u00e9sions des tissus mous chez l'enfant. Le d\u00e9veloppement de l'imagerie pr\u00e9natal et l'av\u00e9nement r\u00e9cent des th\u00e9rapies cibl\u00e9es antiangiog\u00e9niques ont conduit \u00e0 d\u00e9placer le diagnostic et les possibilit\u00e9s th\u00e9rapeutiques du post au pr\u00e9natal. Cette session a pour objectif de : 1- Connaitre les AVS accessibles \u00e0 un diagnostic pr\u00e9natal et leur diagnostic diff\u00e9rentiels, 2- Connaitre la sem\u00e9iologie en imagerie foetale des h\u00e9mangiomes cong\u00e9nitaux et leur devenir ainsi que leur prise en charge en post-natal, 3- Connaitre les possibilit\u00e9s th\u00e9rapeutiques en pr\u00e9 et post-natal des AVS \u00e0 l'heure des th\u00e9rapies cibl\u00e9es pour une meilleure information pr\u00e9natale.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "94949b3e-27b0-4172-970d-1c1233689b38", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Havane", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "4133de67-4592-4a6c-aaeb-3d39bcea57a3", "title": "Anomalies vasculaires superficielles : que peut on diagnostiquer en prenatal", "start": "2025-10-03T14:00+02:00", "end": "2025-10-03T14:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "b1371691-8189-4095-9537-d3a2032fd4df", "lastName": "Guibaud", "firstName": "Laurent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202150&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "54fc51b0-38a5-4374-b043-04acf0ce65e7", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/621/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/621/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028495-lVYyJ8ZSQ2oloofndgdRaez0ww%2BLCIoh5F9b4wZwgA0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/621/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028495-%2F0wLpPS%2BxHRPIMLLw8Bm8bHHGu%2F%2BS2MV6oxzy1FESQI%3D"}]}}}}, {"id": "88bedc81-a465-4a31-bc26-c42f1fa6a489", "title": "H\u00e9mangiomes cong\u00e9nitaux : du pr\u00e9 au post-natal", "start": "2025-10-03T14:15+02:00", "end": "2025-10-03T14:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "88BEDC81-A465-4A31-BC26-C42F1FA6A489"}}, "speakers": {"items": [{"id": "fbb578b4-5562-46d7-9574-319479ba20c9", "lastName": "Hermann", "firstName": "Anne Laure", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198507&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8243e579-5afb-499a-9cdf-42c7bcbbba93", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/622/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/622/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028495-B5HKW3a7MNovNc%2FjvUmqj2QOJvHTgr38LGUjIRl0Q2M%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/622/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028495-O7%2FemjGQ00K69r%2FMU1qR6YKS4wRf8NH6xHRS9cen9xA%3D"}]}}}}, {"id": "2df4a0e3-3392-45f5-9e2c-d79c4058132d", "title": "Anomalies vasculaires superficielles en pr\u00e9 et post-natal \u00e0 l'heure des traitements anti-angiog\u00e9niques", "start": "2025-10-03T14:30+02:00", "end": "2025-10-03T14:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "b0273305-20e1-467d-b2fc-019c62211193", "lastName": "Fraissenon", "firstName": "Antoine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198710&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-\u00c9tienne"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "203f25f6-0c45-4dbe-b21a-b632fc0a46b5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/623/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/623/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028495-wOJIPmAweXTnRyGrl1yG1722Jz0ehFl%2FjwPkp95FUFE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/623/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028495-%2FF53LqeXpj6TRUK4kN3UHx84YgV8%2BZ6RVTZJQhgGXn8%3D"}]}}}}, {"id": "409fdd12-ae92-4b03-97e5-7e212e253e17", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : Prise en charge diagnostique et th\u00e9rapeutique des anomalies vasculaires superficielles du pr\u00e9natal au n\u00e9onatal", "start": "2025-10-03T14:45+02:00", "end": "2025-10-03T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "b1371691-8189-4095-9537-d3a2032fd4df", "lastName": "Guibaud", "firstName": "Laurent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202150&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}, {"id": "913d5437-4a6b-4be0-b199-ce480e1d84bd", "lastName": "Brisse", "firstName": "Herv\u00e9", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198426&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4eaf46dc-7db5-4363-85ce-b4ac4621eaa6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/624/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/624/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028495-pQS%2Fyd%2BuVn3N37pHlO1tLQjT0XVQohkrxeaXfMCUz1g%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/624/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028495-%2BkFUvqq5TzcPGMQHYu45Uz%2FH7fQnvCJDafRNkVpMAjQ%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "b1371691-8189-4095-9537-d3a2032fd4df", "firstName": "Laurent", "lastName": "Guibaud", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202150&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}, {"id": "913d5437-4a6b-4be0-b199-ce480e1d84bd", "firstName": "Herv\u00e9", "lastName": "Brisse", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198426&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "b1371691-8189-4095-9537-d3a2032fd4df", "firstName": "Laurent", "lastName": "Guibaud", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202150&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "b1371691-8189-4095-9537-d3a2032fd4df", "firstName": "Laurent", "lastName": "Guibaud", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202150&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}, {"id": "913d5437-4a6b-4be0-b199-ce480e1d84bd", "firstName": "Herv\u00e9", "lastName": "Brisse", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198426&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "fbb578b4-5562-46d7-9574-319479ba20c9", "firstName": "Anne Laure", "lastName": "Hermann", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198507&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "b0273305-20e1-467d-b2fc-019c62211193", "firstName": "Antoine", "lastName": "Fraissenon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198710&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-\u00c9tienne"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "082c60f1-da39-45a6-93c2-b2767c7024ad", "value": "Imagerie ant\u00e9natale"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "2a6adc77-6de7-4740-b3e1-8ad6c26974b3", "name": "GRIFF", "logo": null}, {"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}