{"data": {"event": {"id": "62624144-7b75-44bd-af15-8f0f336553d5", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1589/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Atelier", "sessionTypeColor": "#e300d8", "voting": null, "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive -\u00a0Imagerie des fistules anop\u00e9rin\u00e9ales", "start": "2025-10-04T16:15+02:00", "end": "2025-10-04T17:00+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4df07ed4-4969-4d39-a4a2-a813b52443e1", "name": "342B", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "6e3abb79-2986-46ca-bf9a-8837d4472c43", "title": "Atelier multimodalit\u00e9 d'imagerie digestive - Imagerie des fistules anop\u00e9rin\u00e9ales", "start": "2025-10-04T16:15+02:00", "end": "2025-10-04T17:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "857e99d5-4f70-4547-962c-01b0904b50a8", "lastName": "Savoye-Collet", "firstName": "C\u00e9line", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202251&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "aa4a2f4a-6f8d-490f-80b6-f46db2a956fa", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1589/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1589/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029382-5wMii6ksB4mzdKgxi%2FERQFjgmUibnHQNXbRyITrnTB4%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1589/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029382-J8wJgI601CmVKlDLkHMdT2m88tG72xTl3o624Ear0xA%3D"}]}}}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "857e99d5-4f70-4547-962c-01b0904b50a8", "firstName": "C\u00e9line", "lastName": "Savoye-Collet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202251&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}