{"data": {"event": {"id": "667b892d-50ad-4b0b-b0b3-e8aa2bdc3433", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2343/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Audits par les pairs -\u00a0\u00a0S\u00e9ance commune CNP Radiologie et CNP Manipulateurs", "start": "2025-10-05T15:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "48a1cdd7-6b41-45c0-a464-fc6805c9a9e3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2343/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2343/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029964-yaHoCExvmOywBkB5rxh3T266freDdCoJAD%2FO5mRf0t8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2343/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029964-xCJS6FjvKc5Y4kmPQMBBRNWFtqYRUYxMt9iksO3P9w0%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "230eca36-9cb1-40ef-b328-804b463b1ca3", "title": "Le CNP de radiologie : Organisation g\u00e9n\u00e9rale du dispositif d'audit, bilan chiffr\u00e9 de la phase test", "start": "2025-10-05T15:30+02:00", "end": "2025-10-05T15:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "lastName": "Boyer", "firstName": "Louis", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "7bd99191-ca3c-4eee-864b-1e855bef202b", "lastName": "Leclerc", "firstName": "Jean Charles", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198485&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Dizier"}}, {"id": "d3d761a6-96cb-43fb-ae95-21d67c5f4aa8", "lastName": "Camara", "firstName": "T\u00e9gu\u00e9", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "480e31d1-e03d-450e-90fc-136ecafd1163", "title": "Le CNP Manipulateurs", "start": "2025-10-05T15:55+02:00", "end": "2025-10-05T16:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "bee38239-b219-4581-b0b8-35bb7aee3bf5", "lastName": "Moynat", "firstName": "S\u00e9verine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198435&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "810da883-305c-43b3-8cbb-294b915c0edd", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T16:10+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "7bd99191-ca3c-4eee-864b-1e855bef202b", "firstName": "Jean Charles", "lastName": "Leclerc", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198485&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Dizier"}}, {"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "firstName": "Louis", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "7bd99191-ca3c-4eee-864b-1e855bef202b", "firstName": "Jean Charles", "lastName": "Leclerc", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198485&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Dizier"}}, {"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "firstName": "Louis", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "7bd99191-ca3c-4eee-864b-1e855bef202b", "firstName": "Jean Charles", "lastName": "Leclerc", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198485&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Dizier"}}, {"id": "7549a043-0a28-403c-ba64-3cb411218ad3", "firstName": "Louis", "lastName": "Boyer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198399&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "bee38239-b219-4581-b0b8-35bb7aee3bf5", "firstName": "S\u00e9verine", "lastName": "Moynat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198435&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "d3d761a6-96cb-43fb-ae95-21d67c5f4aa8", "firstName": "T\u00e9gu\u00e9", "lastName": "Camara", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "6cc72185-1974-4de9-9c48-faa48e1f12b3", "value": "Qualit\u00e9"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "5078c2eb-cd19-47ac-8ac4-d536ca4b26fa", "name": "G4", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}