{"data": {"event": {"id": "69922615-05ec-4df9-818b-229114339823", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1139/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Neuroradiologie du f\u0153tus \u00e0 l'enfant : quand et comment penser g\u00e9n\u00e9tique ? Revue de cas didactiques et bien plus\u2026", "start": "2025-10-05T11:15+02:00", "end": "2025-10-05T12:15+02:00", "objectives": ["<div>Ventricules, fosse post\u00e9rieure, gyration... : conna\u00eetre les points d'appel en faveur d'une cause g\u00e9n\u00e9tique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Aider l'interpr\u00e9tation des donn\u00e9es g\u00e9n\u00e9tiques en posant les bons mots dans le compte-rendu<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Proposer des g\u00e8nes candidats : revue de cas didactiques<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "6931ae6a-9e43-4dc0-a07f-5a635adab885", "title": "Revue de cas didactiques - partie 1", "start": "2025-10-05T11:15+02:00", "end": "2025-10-05T11:27+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "lastName": "Roux", "firstName": "Charles-Joris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a34dcb7a-2e6e-4765-a61d-0bf08c0f5792", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1139/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1139/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029670-7XX9%2BZ3N26Y30LBRY2Ed9aBu6xtn%2B5MgbVNO3cwZ5o0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1139/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029670-fF4AYthr%2Bk298intBUZEpNCZ%2ForoKV99BFE2n8YuiB0%3D"}]}}}}, {"id": "4342a1e7-1f07-4aa5-8e6f-fd8ae6f8ba34", "title": "R\u00e9sultats de l'\u00e9tude de cohorte Auragen : les points d'appel", "start": "2025-10-05T11:27+02:00", "end": "2025-10-05T11:39+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e52f835e-4d42-4305-9398-f4b52bda09fa", "lastName": "Cabet", "firstName": "Sara", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202485&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}]}, "vod": null}, {"id": "d430478d-d7e7-45f1-bd41-fe679a69927a", "title": "Revue de cas didactiques - partie 2", "start": "2025-10-05T11:39+02:00", "end": "2025-10-05T11:51+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "lastName": "Roux", "firstName": "Charles-Joris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "cc7b65cd-6ba1-4374-97a7-d44edcdf6dc0", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1141/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1141/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029670-vnummme%2FizDnvKsPNtRQRjDBUyxomrhKw0wPl%2BWM6UY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1141/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029670-1%2Fu0Dz%2BQD9YWNkp%2F0%2B9OFPA0UvtPOJAH7Cccqq8ZU3A%3D"}]}}}}, {"id": "17bb27da-1eac-49cd-b6b6-95ace6b419ba", "title": "Discussion de l'\u00e9tude de cohorte Auragen : le r\u00f4le du radiologue", "start": "2025-10-05T11:51+02:00", "end": "2025-10-05T12:03+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e52f835e-4d42-4305-9398-f4b52bda09fa", "lastName": "Cabet", "firstName": "Sara", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202485&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}]}, "vod": null}, {"id": "721eba4b-9655-490c-ad9f-9115431525ad", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Le r\u00f4le du radiologue en neurog\u00e9n\u00e9tique", "start": "2025-10-05T12:03+02:00", "end": "2025-10-05T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "e52f835e-4d42-4305-9398-f4b52bda09fa", "lastName": "Cabet", "firstName": "Sara", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202485&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}, {"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "lastName": "Roux", "firstName": "Charles-Joris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9076baa6-16cf-4056-bab6-08aa61bdea92", "lastName": "Boddaert", "firstName": "Nathalie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198526&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": null}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "e52f835e-4d42-4305-9398-f4b52bda09fa", "firstName": "Sara", "lastName": "Cabet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202485&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}, {"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "firstName": "Charles-Joris", "lastName": "Roux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9076baa6-16cf-4056-bab6-08aa61bdea92", "firstName": "Nathalie", "lastName": "Boddaert", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198526&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "e52f835e-4d42-4305-9398-f4b52bda09fa", "firstName": "Sara", "lastName": "Cabet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202485&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}, {"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "firstName": "Charles-Joris", "lastName": "Roux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "e52f835e-4d42-4305-9398-f4b52bda09fa", "firstName": "Sara", "lastName": "Cabet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202485&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bron"}}, {"id": "379d3ecb-250a-4d8f-be7c-fcb44db2fab0", "firstName": "Charles-Joris", "lastName": "Roux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198525&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9076baa6-16cf-4056-bab6-08aa61bdea92", "firstName": "Nathalie", "lastName": "Boddaert", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198526&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "082c60f1-da39-45a6-93c2-b2767c7024ad", "value": "Imagerie ant\u00e9natale"}, {"_id": "0e36f56a-4668-4f46-8d49-62febf57055f", "value": "P\u00e9diatrie"}, {"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}