{"data": {"event": {"id": "6db00c72-51c7-44a6-a08b-e5ce843cdac3", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1077/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance scientifique", "sessionTypeColor": "#44fc54", "voting": null, "title": "S\u00e9ance de communications orales et intelligence artificielle", "start": "2025-10-05T09:30+02:00", "end": "2025-10-05T10:30+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "5801d522-034f-499a-84ee-8d908c09046c", "title": "Impact des reconstructions en apprentissage profond en IRM sur la stabilit\u00e9 des param\u00e8tres de radiomiques", "start": "2025-10-05T09:30+02:00", "end": "2025-10-05T09:39+02:00", "element": {"abstract": {"id": "AB608592-5D7A-41AB-AA38-C45E01447FB4"}}, "speakers": {"items": [{"id": "6fba7a38-72a4-41b8-ab61-fce8fab195d8", "lastName": "Ballout", "firstName": "Gabriel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "6841fbbc-c965-41fa-844d-c1f14f1bce65", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1077/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1077/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029545-zEpIjD9hNaJ0RBnMWUPAdV%2FAei5szwI3XEMHdGA53y8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1077/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029545-axZFHp7fih%2BnBrnJB7F6I3dpy5R9MCUyDnPlXuiD4jI%3D"}]}}}}, {"id": "73bfcf96-de8e-41d0-be79-ab9c961beb19", "title": "Mise en \u0153uvre \u00e0 grande \u00e9chelle de l'IA en radiologie : Une \u00e9tude observationnelle multisite", "start": "2025-10-05T09:39+02:00", "end": "2025-10-05T09:48+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B8F5216A-21D4-498E-9662-4BEF10BCD29F"}}, "speakers": {"items": [{"id": "02c4d21e-d62e-4306-930e-280de09d0c46", "lastName": "Morozov", "firstName": "Sergey", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198790&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Sion"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2783ff7b-d70d-49f5-8837-c74c4c8c442d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1078/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1078/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029545-puTGUf3B3Y4Ivdjf1gCZOv892jqLd7f06hFS8ZyFF%2B8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1078/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029545-9Xy%2BKpj8rMSezeYVkaERqafS%2Fk15DbHRxKlZP493mvU%3D"}]}}}}, {"id": "4db19bdf-84f4-4b04-9e43-82d79ca2a4a5", "title": "\u00c9tat des lieux de l\u2019impl\u00e9mentation de l\u2019IA dans le flux de travail des radiologues universitaires", "start": "2025-10-05T09:48+02:00", "end": "2025-10-05T09:57+02:00", "element": {"abstract": {"id": "2A442D68-B500-47BE-9F31-285D26BD5191"}}, "speakers": {"items": [{"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "lastName": "Gr\u00e9gory", "firstName": "Jules", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "02503cfe-2e13-4fc2-bf53-6a9feb5c428e", "lastName": "Machado", "firstName": "L\u00e9o", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d18e0ec9-47c4-420d-aff2-63b507e68064", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1079/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1079/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029545-hz6vraz%2F%2FUyLLx1id9t5WSlRF0YxiCuycLJ0pxedx%2Fg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1079/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029545-5nNXOWLhODbhGo2lvyG08NlNOG2sdXJgtH06T5YpDrY%3D"}]}}}}, {"id": "018f4561-8a6a-4b24-b4ab-dd605eae914f", "title": "D\u00e9tection et quantification automatique des calcifications art\u00e9rielles mammaires lors des mammographies gr\u00e2ce au Deep Learning", "start": "2025-10-05T09:57+02:00", "end": "2025-10-05T10:06+02:00", "element": {"abstract": {"id": "7545AF92-6F05-4B0A-ABDE-1E7445408C65"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ed02510c-600c-4ed6-8dd9-7313656fdac6", "lastName": "Dao", "firstName": "Thu Ha", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202512&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "dd00ce43-5843-4993-9c6c-3a9bf2883226", "lastName": "Saccenti", "firstName": "Laetitia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198791&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "da5381e0-a04d-489f-8b57-633a07391402", "lastName": "El Bejjani", "firstName": "Lina", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198792&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a1e6303d-e063-441d-a129-3f3058389fb3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1080/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1080/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029545-kZ2lMq3F0b5ToSJAy%2BBZNCyzHlb%2FxmAf7zFlfXmCGfw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1080/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029545-DYpZzocVoZvSB6xVmsDOiRGEkkbaKANESO4T1w63PBk%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "faa3c16e-91be-491b-82d3-1f0ae8cdb89d", "firstName": "Nathalie", "lastName": "Lassau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198519&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "9a0f16e9-4622-4264-b5b7-c6e559331fa5", "firstName": "Marc", "lastName": "Zins", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198520&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "faa3c16e-91be-491b-82d3-1f0ae8cdb89d", "firstName": "Nathalie", "lastName": "Lassau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198519&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "9a0f16e9-4622-4264-b5b7-c6e559331fa5", "firstName": "Marc", "lastName": "Zins", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198520&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "6fba7a38-72a4-41b8-ab61-fce8fab195d8", "firstName": "Gabriel", "lastName": "Ballout", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "02c4d21e-d62e-4306-930e-280de09d0c46", "firstName": "Sergey", "lastName": "Morozov", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198790&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Sion"}}, {"id": "47f00372-23e2-47b7-a5db-1ea4d3259029", "firstName": "Jules", "lastName": "Gr\u00e9gory", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198411&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clichy"}}, {"id": "02503cfe-2e13-4fc2-bf53-6a9feb5c428e", "firstName": "L\u00e9o", "lastName": "Machado", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ed02510c-600c-4ed6-8dd9-7313656fdac6", "firstName": "Thu Ha", "lastName": "Dao", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202512&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "dd00ce43-5843-4993-9c6c-3a9bf2883226", "firstName": "Laetitia", "lastName": "Saccenti", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198791&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "da5381e0-a04d-489f-8b57-633a07391402", "firstName": "Lina", "lastName": "El Bejjani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198792&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "2ce95e43-4ddd-4b8f-a85e-b8c75bdfd1be", "name": "Groupe de travail SFR - Intelligence Artificielle", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}