{"data": {"event": {"id": "6e91a48c-2e29-42b8-b121-9e4288bfc4fb", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/689/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "D\u00e9dramatisons l'imagerie des nerfs cr\u00e2niens", "start": "2025-10-03T16:15+02:00", "end": "2025-10-03T17:15+02:00", "objectives": ["<ul>", "\t<li>", "\t<p><strong>Conna\u00eetre l'anatomie des nerfs cr\u00e2niens</strong> :</p>", "\t<ul>", "\t\t<li>Identifier les nerfs cr\u00e2niens et comprendre leur parcours, de leurs noyaux \u00e0 leurs territoires sensitivomoteurs / sensoriels.</li>", "\t\t<li>Localiser les diff\u00e9rents noyaux au sein du&nbsp;tronc c\u00e9r\u00e9bral et les trajets cisternaux</li>", "\t</ul>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Comprendre les modalit\u00e9s d\u2019imagerie et les protocoles d'exploration adapt\u00e9s aux&nbsp;situations cliniques</strong></p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>D\u00e9tecter et analyser les principales pathologies des nerfs cr\u00e2niens</strong> :</p>", "\t<ul>", "\t\t<li>Identifier les anomalies tumorales affectant les nerfs cr\u00e2niens, telles que les schwannomes, m\u00e9ningiomes, ou gliomes, sur les images radiologiques.</li>", "\t\t<li>Reconna\u00eetre les signes cliniques et radiologiques des pathologies inflammatoires, des n\u00e9vrites aux polyn\u00e9vrites, en passant par les pathologies infectieuses et rhombenc\u00e9phalitiques.</li>", "\t\t<li>D\u00e9tecter les pathologies vasculaires touchant les nerfs cr\u00e2niens, et conna\u00eetre les crit\u00e8res de conflit neurovasculaire.</li>", "\t\t<li>Connaitre les principales malformations syndromiques affectant les nerfs cr\u00e2niens</li>", "\t</ul>", "\t</li>", "</ul>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4a6bfaa5-6398-4958-9a83-0464a20ecf37", "name": "Salle Maillot", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "14ee04c7-d4bb-40b2-955c-ea44d8c501cb", "title": "Paralysie de la langue, du larynx et dysautonomie", "start": "2025-10-03T16:15+02:00", "end": "2025-10-03T16:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "14EE04C7-D4BB-40B2-955C-EA44D8C501CB"}}, "speakers": {"items": [{"id": "2a3d549a-bb2a-4aa4-976e-2593a3a8aec5", "lastName": "Courret", "firstName": "Thomas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198723&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "cada3734-76a3-4d06-89b1-7842aa5b495f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/689/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/689/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028695-qgt50QUb8QHC0%2FIcQMSYfNsZb3i7vSkhp%2BvopRvLEkA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/689/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028695-2CRGy22Mhq%2FBKSNS%2BkFjO7w0ZydQUyS0mGaWtbVmh4A%3D"}]}}}}, {"id": "8e8bbd99-b610-4e45-af59-988cf584d77d", "title": "Troubles de la sensibilit\u00e9, paralysie faciale et baisse d'audition, vertiges", "start": "2025-10-03T16:30+02:00", "end": "2025-10-03T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "61e8040e-620c-4584-8b0c-44462bb16d4b", "lastName": "Samoyeau", "firstName": "Thomas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202263&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a0908f59-a76a-44ad-b341-8115b165af60", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1819/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1819/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028695-%2FV1I38%2BN1KBRMIx%2BuKyewFdDVJ%2BJ3gIatKcraWZgK2c%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1819/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028695-EJN6BRK2iyoez2gQn3rPmi9hhRzdqPIBUHZgxw83Qn4%3D"}]}}}}, {"id": "5f0f8e7c-4864-411c-b3fb-7c530651e820", "title": "Troubles de l'oculomotricit\u00e9", "start": "2025-10-03T16:30+02:00", "end": "2025-10-03T16:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "5F0F8E7C-4864-411C-B3FB-7C530651E820"}}, "speakers": {"items": [{"id": "4b991c5c-9660-4cd7-a1b3-3e3746f2b760", "lastName": "Aid", "firstName": "Sofiane", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202038&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poissy Saint-Germain-en-Laye"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "6d825f0b-506e-4473-9545-f36917dd49e4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/690/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/690/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028695-KbiQPRrVnkjq3WnQV0T7LCfSpaoDAMUTER%2BEF9erlFw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/690/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028695-gOqx0oHy%2Bv2HxMVwbqrgH76NmkzPmIq5rhhq10K7f2Y%3D"}]}}}}, {"id": "1d631106-de63-43ea-b7c6-77dd875fedc5", "title": "Troubles de la vision et de l'olfaction", "start": "2025-10-03T16:45+02:00", "end": "2025-10-03T17:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1D631106-DE63-43EA-B7C6-77DD875FEDC5"}}, "speakers": {"items": [{"id": "aab0df0d-dc24-44b7-b2e4-409ab91b92a5", "lastName": "De Sousa", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202095&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3b24b77e-513d-45ca-a81f-1fc64e9c098f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/691/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/691/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028695-ocw745tejvfRT0Wa00a0jvPNGP2%2F6Dvv9MC3RrRXLas%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/691/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028695-tS6NDGWn6KZDQOBnU1Z8vEiDesTlE6z4WOYnLtueGpM%3D"}]}}}}, {"id": "1188ed80-495f-4756-8580-07e61d710c83", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-03T17:00+02:00", "end": "2025-10-03T17:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "61e8040e-620c-4584-8b0c-44462bb16d4b", "lastName": "Samoyeau", "firstName": "Thomas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202263&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "41e84716-6123-46dd-aba4-b72babb8e226", "lastName": "Attye", "firstName": "Arnaud", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202425&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "61e8040e-620c-4584-8b0c-44462bb16d4b", "firstName": "Thomas", "lastName": "Samoyeau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202263&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "41e84716-6123-46dd-aba4-b72babb8e226", "firstName": "Arnaud", "lastName": "Attye", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202425&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "61e8040e-620c-4584-8b0c-44462bb16d4b", "firstName": "Thomas", "lastName": "Samoyeau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202263&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "61e8040e-620c-4584-8b0c-44462bb16d4b", "firstName": "Thomas", "lastName": "Samoyeau", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202263&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "41e84716-6123-46dd-aba4-b72babb8e226", "firstName": "Arnaud", "lastName": "Attye", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202425&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "2a3d549a-bb2a-4aa4-976e-2593a3a8aec5", "firstName": "Thomas", "lastName": "Courret", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198723&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "4b991c5c-9660-4cd7-a1b3-3e3746f2b760", "firstName": "Sofiane", "lastName": "Aid", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202038&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poissy Saint-Germain-en-Laye"}}, {"id": "aab0df0d-dc24-44b7-b2e4-409ab91b92a5", "firstName": "Edouard", "lastName": "De Sousa", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202095&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lille"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "1e647162-4d69-472d-807a-76e239ee6120", "value": "Neuroradiologie "}, {"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "96966d7d-0d26-4504-aa85-fdd2b44bc810", "name": "JEDI", "logo": null}, {"id": "2ad89b8d-a278-42c7-9216-65af6bdcad0a", "name": "SFNR", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}