{"data": {"event": {"id": "750380aa-1343-4acd-9469-efa26953b40b", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/919/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "L\u2019apprentissage en stage de radiologie : repenser l\u2019accompagnement des \u00e9tudiants", "start": "2025-10-04T15:30+02:00", "end": "2025-10-04T16:30+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "a48510b2-497b-4595-a9ed-812dc516c1cf", "name": "242", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "e6ace8a3-522e-4267-a39c-b5e5f63bfd97", "title": "Au secours, les externes d\u00e9barquent! Comment permettre aux \u00e9tudiants hospitaliers de tirer le meilleur parti du stage en radiologie", "start": "2025-10-04T15:30+02:00", "end": "2025-10-04T15:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "bfa7bf94-5d95-40a8-9df2-2135ed72d7b2", "lastName": "Gaudemer", "firstName": "Augustin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202406&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "51461474-5e21-4f9b-b623-34fccaae9e45", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/919/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/919/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760029303-aa9f%2FitPFSLhAoadn5Ql3EZCmZ6nshk%2BTcF1y767JuI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/919/video/480p_800kb.mp4?verify=1760029303-3jRRGxsGtmZSoXkmEDMSRsBI28x0jb9QE6MBSvKRUoU%3D"}]}}}}, {"id": "e9ab2809-e5d9-4ea3-8d06-03abec20a64f", "title": "Le compagnonnage \u00e0 l'heure de l'IA: les internes ont-il encore besoin de leurs s\u00e9niors?", "start": "2025-10-04T15:45+02:00", "end": "2025-10-04T16:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "lastName": "Laurent", "firstName": "Val\u00e9rie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": null}, {"id": "3a330023-f6c2-409d-84ba-f01ba7ef89c6", "title": "La simulation proc\u00e9durale et non-proc\u00e9durale pour les internes: des id\u00e9es pour la mettre en oeuvre simplement en stage", "start": "2025-10-04T16:00+02:00", "end": "2025-10-04T16:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "lastName": "Kastler", "firstName": "Adrian", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": null}, {"id": "6b931261-7898-4f96-be9f-d53523e8cf57", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :   Nouveaux outils, nouveaux d\u00e9fis : quelle p\u00e9dagogie pour l'apprentissage de la radiologie en 2025?", "start": "2025-10-04T16:15+02:00", "end": "2025-10-04T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "a78075a2-94d2-4972-a0b4-291a965bc559", "firstName": "Constance", "lastName": "de Margerie-Mellon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202242&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "2ffe0a45-1ad2-499a-8aaf-04d1b48cb512", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Wagner", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198487&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "a78075a2-94d2-4972-a0b4-291a965bc559", "firstName": "Constance", "lastName": "de Margerie-Mellon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202242&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "bfa7bf94-5d95-40a8-9df2-2135ed72d7b2", "firstName": "Augustin", "lastName": "Gaudemer", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202406&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Laurent", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "dc006d52-bbf9-412a-8ba0-1a7b23203b6e", "firstName": "Adrian", "lastName": "Kastler", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202055&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "ddc8b49e-dff8-45ab-b2a1-93975be2f37e", "name": "CERF", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}