{"data": {"event": {"id": "755ff7cd-3ec1-4463-9367-9f9b18d5026e", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/865/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Responsabilit\u00e9 m\u00e9dicale et IA :\u00a0quand l'IA se trompe, qui est responsable ?", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T15:00+02:00", "objectives": ["<div>Connaitre la r\u00e9glementation en jeu dans la responsabilit\u00e9 m\u00e9dicale des dispositifs d'IA<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre la jurisprudence internationale sur ce sujet<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre la jurisprudence fran\u00e7aise sur ce sujet<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Au travers de cas cliniques concrets, discuter les responsabilit\u00e9s, respectives et partag\u00e9es, entre le m\u00e9decin et la soci\u00e9t\u00e9 productrice de l'algorithme<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre l'\u00e9volution pr\u00e9visible de la r\u00e8glementation \u00e0 l'heure de l' \"AI act\" Europ\u00e9en<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "4c2ee197-3beb-4e0a-bbd5-4afbde6a1d55", "title": "Table ronde : responsabilit\u00e9 m\u00e9dicale et IA / quand l'IA se trompe, qui est reponsable ?", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "983757b1-d407-4bea-92d2-58706623a7d1", "lastName": "Voituret", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paray-le-Monial"}}, {"id": "59d5c979-ccfc-4d89-ae7e-c2d98fbabdc5", "lastName": "Telmon", "firstName": "Norbert", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177321&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}, {"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "lastName": "Gorincour", "firstName": "Guillaume", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "3be3884d-367f-4466-bbcf-1d06c1436c19", "lastName": "GUILLOT-TRILLER", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "877d1124-71ab-4ec5-bfac-de20459cd575", "lastName": "Blum", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198745&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "37322ff4-d39e-4057-bcee-d6a265bc3add", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/865/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/865/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029155-6RM0%2BSNTmLR5Kvsa%2FieNI8YxwZZUiVF%2FXCijtHv05Kg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/865/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029155-dOXyjFOo1caCYFj1Hdk1cFBRZLUo9tiYUxvae5P5eGs%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Gorincour", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Gorincour", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Gorincour", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "983757b1-d407-4bea-92d2-58706623a7d1", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Voituret", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paray-le-Monial"}}, {"id": "59d5c979-ccfc-4d89-ae7e-c2d98fbabdc5", "firstName": "Norbert", "lastName": "Telmon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177321&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}, {"id": "3be3884d-367f-4466-bbcf-1d06c1436c19", "firstName": "Vincent", "lastName": "GUILLOT-TRILLER", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "877d1124-71ab-4ec5-bfac-de20459cd575", "firstName": "Alain", "lastName": "Blum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198745&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "a9fda58e-2cf3-4fc3-8839-df1789fac484", "value": "Imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale"}, {"_id": "7fddd213-de74-46a5-8c11-1a4d8ef4e674", "value": "Intelligence Artificielle"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "96a4224f-06a1-4985-8b40-e6d9fb93c530", "name": "GRAVIT", "logo": null}, {"id": "d9153b4a-283e-4407-8d0a-8abfde2b1800", "name": "SFML", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}