{"data": {"event": {"id": "76a0c4f3-c4d5-453e-b5ef-8692c429872c", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2234/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "La radiologie interventionnelle en C\u00f4te d'Ivoire", "start": "2025-10-05T09:30+02:00", "end": "2025-10-05T10:00+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "98e708ec-070a-44a7-8e68-53eed5f49825", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2234/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2234/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029550-5AJmiEnanV2R%2Fxm5EBrcA3rhNkvsfSuGYxKkLPu8XlI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2234/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029550-UY7UWguUZVEp8wRlZDvT6U1BG7DZjfAFb4ShQ9%2BjTSI%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "35d4a08e-d9dd-4b91-a029-d3df1f25a4d4", "title": "Relation SFR/SIIM: Bilan et perspecives", "start": "2025-10-05T09:30+02:00", "end": "2025-10-05T09:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8c8828a6-25a5-457c-a71f-161d68a8e0d1", "lastName": "Diabat\u00e9", "firstName": "Aboubakar", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "d8f4337c-697e-4014-a356-f445f40bce63", "title": "Imagerie en Cote d'Ivoire: Etat des lieux", "start": "2025-10-05T09:40+02:00", "end": "2025-10-05T09:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a79908a9-3c92-4fcd-b9f1-841930d65dfc", "lastName": "Toure", "firstName": "Abdoulaye", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202325&t=1"}, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "9a7b81f7-a530-4996-a6b0-5451f2ed07a2", "title": "Formation des radiologues en C\u00f4te d\u2019Ivoire", "start": "2025-10-05T09:50+02:00", "end": "2025-10-05T10:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c3e150a8-74ff-4441-9d2f-4312d20f3fdb", "lastName": "Ahoury", "firstName": "N'GUESSAN JUDICA\u00cbL", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202338&t=1"}, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "8c8828a6-25a5-457c-a71f-161d68a8e0d1", "firstName": "Aboubakar", "lastName": "Diabat\u00e9", "photo": null, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}, {"id": "a79908a9-3c92-4fcd-b9f1-841930d65dfc", "firstName": "Abdoulaye", "lastName": "Toure", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202325&t=1"}, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}, {"id": "c3e150a8-74ff-4441-9d2f-4312d20f3fdb", "firstName": "N'GUESSAN JUDICA\u00cbL", "lastName": "Ahoury", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202338&t=1"}, "country": {"name": "C\u00f4te d'Ivoire"}, "city": {"name": "Abidjan"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "", "id": "d8cfd75f-6879-4314-b2cf-e3978a8173ba", "value": "Parcours international", "label": "Parcours international"}], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "International", "id": "97a56815-7ad3-440e-9284-4d471c3f0d80"}]}}, "errors": [{"message": "Subgraph errors redacted", "path": ["event", "schedule", "items", "@", "element"]}]}