{"data": {"event": {"id": "7855bdaa-6c97-42da-b83d-67818fd3ef1b", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1979/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance D\u00e9bat", "sessionTypeColor": "#89c261", "voting": null, "title": "S\u00e9ance controverse :\u00a0 L'art du compte-rendu en imagerie musculo-squelettique, ou de la difficult\u00e9 d'\u00eatre compr\u00e9hensible", "start": "2025-10-03T13:15+02:00", "end": "2025-10-03T13:45+02:00", "objectives": ["<div>- \u00catre critique sur la r\u00e9daction de son compte-rendu, afin d'\u00eatre lisible et pertinent pour les correspondants<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>- D\u00e9couvrir d'autres mani\u00e8res d'organiser sa r\u00e9daction, du compte-rendu standardis\u00e9 \u00e0 la lettre au confr\u00e8re<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>- \u00catre sensibilit\u00e9 \u00e0 l'impact des outils d'intelligence artificielle sur la r\u00e9daction et la compr\u00e9hension des comptes rendus<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": "2025-10-03T11:13:50.699Z", "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8cffe532-3af7-4fcc-9e32-875814a8b1d1", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1979/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1979/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028447-ZSJuiff%2B9mAsG6R0F9d3fmL0CoO1Y88enHb0SVh1c5w%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1979/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028447-Y7Y2xfLS39BmOVvlLht89fpvsk4uN0oP%2BWUpZYPGawc%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "aa0929f9-2a78-445b-829c-9286b4f82c3a", "title": "CR conventionnel", "start": "2025-10-03T13:15+02:00", "end": "2025-10-03T13:25+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "6a37f4c3-be17-495d-89e8-442ff51bbdc3", "lastName": "Badr", "firstName": "Sammy", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202168&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "8a9cce2a-2a4c-4d9e-92c8-364fd245bd40", "title": "CR Alternatif", "start": "2025-10-03T13:25+02:00", "end": "2025-10-03T13:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7c8ee061-c360-4367-8720-7c8a2d657576", "lastName": "Budzik", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198707&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Vannes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "4568ac0d-eb87-411c-8777-7cfcc558bd9d", "title": "CR clinicien", "start": "2025-10-03T13:35+02:00", "end": "2025-10-03T13:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "017d297e-0828-4e34-9d44-4f4f6d1ea12e", "lastName": "Guillard", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "6a37f4c3-be17-495d-89e8-442ff51bbdc3", "firstName": "Sammy", "lastName": "Badr", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202168&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "7c8ee061-c360-4367-8720-7c8a2d657576", "firstName": "Jean-Fran\u00e7ois", "lastName": "Budzik", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198707&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Vannes"}}, {"id": "017d297e-0828-4e34-9d44-4f4f6d1ea12e", "firstName": "Vincent", "lastName": "Guillard", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "f23af489-cfec-4c1f-a584-478d481ba587", "name": "SIMS", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}