{"data": {"event": {"id": "7941be2b-972d-44eb-b98a-3679af0af315", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1874/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Super d\u00e9mo", "sessionTypeColor": "#922b21", "voting": null, "title": "Thrombectomie m\u00e9canique rotationnelle dans la gestion des thromboses veineuses profondes et de fistules art\u00e9rio-veineuses", "start": "2025-10-03T10:35+02:00", "end": "2025-10-03T10:50+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": null, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "002d99ee-710f-4f35-b775-0dc155c4181e", "name": "VRI AGORA Niv.3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "a1cec379-4944-40cd-bc17-d97a905a51f7", "title": "Thrombectomie m\u00e9canique rotationnelle dans la gestion des thromboses veineuses profondes et de fistules art\u00e9rio-veineuses", "start": "2025-10-03T10:35+02:00", "end": "2025-10-03T10:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "29d5f8c4-d8d8-4b4e-bad3-abf90da2d3d0", "lastName": "Scott", "firstName": "Val\u00e9rie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202123&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": null}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "29d5f8c4-d8d8-4b4e-bad3-abf90da2d3d0", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Scott", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202123&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "ff4ccb03-28ff-45c1-868f-30fb4e94f2e1", "name": "DUOMED", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}