{"data": {"event": {"id": "84edb58d-6579-4cfb-aec0-22dc20a11cab", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1622/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Radioprotection travailleurs\u00a0: nouvelles donn\u00e9es", "start": "2025-10-03T14:30+02:00", "end": "2025-10-03T15:30+02:00", "objectives": ["<div>-<span style=\"white-space:pre\"> </span>Connaitre les derni\u00e8res \u00e9tudes sur la sant\u00e9 des travailleurs expos\u00e9s aux rayonnements ionisants</div>", "<div>-<span style=\"white-space:pre\"> </span>Savoir les effets des faibles doses sur le syst\u00e8me nerveux central</div>", "<div>-<span style=\"white-space:pre\"> </span>Etre inform\u00e9 des derni\u00e8res dispositions r\u00e8glementaires du droit du travail</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "be4e3284-e918-4f19-bca7-4abb67e3b32a", "name": "253", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "392794d2-8f4b-48a7-b321-c85b8732ecdc", "title": "Cons\u00e9quences organisationnelles du d\u00e9cret 2024 \u2013 1238 du 30 d\u00e9cembre 2024", "start": "2025-10-03T14:30+02:00", "end": "2025-10-03T14:42+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "7878fed1-725a-463c-a84e-56c8417fd11d", "lastName": "Dessaud", "firstName": "C\u00e9cile", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d91f130b-adcf-44f0-9f8f-d14e33ea1462", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1620/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1620/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028551-nsO9wFw9%2F4dg35M0ro%2Bi7M88hDhqyyzkpHWLhAC8BqM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1620/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028551-Wu8zlJhieDUthg5MFSWqtqfl9Spay6eleHAsF6e%2FCMI%3D"}]}}}}, {"id": "6b685b17-2496-4447-97a4-d19d684f8134", "title": "ORICAMS : cohorte fran\u00e7aise des professionnels m\u00e9dicaux expos\u00e9s aux rayonnements ionisants", "start": "2025-10-03T14:42+02:00", "end": "2025-10-03T14:54+02:00", "element": {"abstract": {"id": "6B685B17-2496-4447-97A4-D19D684F8134"}}, "speakers": {"items": [{"id": "a6889faa-6450-4f9d-8ef8-0fbcd8ea0d93", "lastName": "Bernier", "firstName": "Marie-Odile", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202211&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Fontenay-aux-Roses"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "9221bfca-7ca0-4551-9474-acc8e414af41", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1621/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1621/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028551-%2Bts6g2xM9%2BnJ0XdeOn3k1fE0JdMNZv1klPNMBun5S0s%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1621/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028551-%2F9%2FYXyT2ZLgY4AtteM%2F6HpFVBz%2B408eIQ9hq7tqMs8A%3D"}]}}}}, {"id": "b5614a18-831b-44e4-8383-ca19290d8f31", "title": "INWORKS : Suivi de 3 cohortes de travailleurs nucl\u00e9aires f(ran\u00e7ais, britanniques et am\u00e9ricains)", "start": "2025-10-03T14:54+02:00", "end": "2025-10-03T15:06+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B5614A18-831B-44E4-8383-CA19290D8F31"}}, "speakers": {"items": [{"id": "b81a709d-dc4d-4f47-b00c-392e063ea771", "lastName": "Baudin", "firstName": "Cl\u00e9mence", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202230&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Fontenay-aux-Roses"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "58bf7fdd-ba30-47b5-8850-3c205f5ba311", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1622/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1622/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028551-8Y9tqkN0TcFGt6uFDun7urEu4m79LfAchEgpvjgeRxM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1622/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028551-v9INH%2FAhvj9m4KNnzlg5uAusXxbn5oHm2BokZkvrxNA%3D"}]}}}}, {"id": "781b58d7-a1b0-48d2-98b4-f8f863b87a38", "title": "Effets des faibles doses de rayonnements ionisants sur le syst\u00e8me nerveux central", "start": "2025-10-03T15:06+02:00", "end": "2025-10-03T15:18+02:00", "element": {"abstract": {"id": "781B58D7-A1B0-48D2-98B4-F8F863B87A38"}}, "speakers": {"items": [{"id": "4bd20ab9-0c38-40bf-a5c6-a221ee1b9988", "lastName": "Lopes", "firstName": "Julie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202231&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": null}, {"id": "766fb785-3a2c-46ab-bd21-df2e6c0942e7", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-03T15:18+02:00", "end": "2025-10-03T15:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a7f35350-ac21-4bd0-b899-a5dae872dbfb", "lastName": "Ducou le Pointe", "firstName": "Hubert", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198436&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "1bda575a-3af3-4baa-a1c5-b80f8d5a4078", "lastName": "MUSEUX", "firstName": "Emmanuel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198437&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Nazaire"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7ec4e406-b359-4b84-9d4e-1b254b43c0c0", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1624/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1624/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028551-Fm3tPzxBd6RbCko8Hf%2Bx0g0c7BbOalQ1zNGCKY%2B3LKA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1624/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028551-NcvdILtECddoFNoiLappql52G8gmUVnQgpt6GdxgGAs%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "a7f35350-ac21-4bd0-b899-a5dae872dbfb", "firstName": "Hubert", "lastName": "Ducou le Pointe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198436&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "1bda575a-3af3-4baa-a1c5-b80f8d5a4078", "firstName": "Emmanuel", "lastName": "MUSEUX", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198437&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Nazaire"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "a7f35350-ac21-4bd0-b899-a5dae872dbfb", "firstName": "Hubert", "lastName": "Ducou le Pointe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198436&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "a7f35350-ac21-4bd0-b899-a5dae872dbfb", "firstName": "Hubert", "lastName": "Ducou le Pointe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198436&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "1bda575a-3af3-4baa-a1c5-b80f8d5a4078", "firstName": "Emmanuel", "lastName": "MUSEUX", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198437&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-Nazaire"}}, {"id": "7878fed1-725a-463c-a84e-56c8417fd11d", "firstName": "C\u00e9cile", "lastName": "Dessaud", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a6889faa-6450-4f9d-8ef8-0fbcd8ea0d93", "firstName": "Marie-Odile", "lastName": "Bernier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202211&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Fontenay-aux-Roses"}}, {"id": "b81a709d-dc4d-4f47-b00c-392e063ea771", "firstName": "Cl\u00e9mence", "lastName": "Baudin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202230&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Fontenay-aux-Roses"}}, {"id": "4bd20ab9-0c38-40bf-a5c6-a221ee1b9988", "firstName": "Julie", "lastName": "Lopes", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202231&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "91b52be4-0cb6-4bf9-a348-33538b2af427", "name": "Groupe de travail SFR - Radioprotection", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}