{"data": {"event": {"id": "91b8de97-a940-43c7-9ea5-174d24b10b84", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1041/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Radiologie vasculaire et interventionnelle\u00a0: \u00e9volutions et applications innovantes", "start": "2025-10-05T09:00+02:00", "end": "2025-10-05T10:00+02:00", "objectives": ["<div style=\"clear:both;\">", "<div>\uf0d8<span style=\"white-space:pre\"> </span>Identifier de nouvelles proc\u00e9dures</div>", "<div>\uf0d8<span style=\"white-space:pre\"> </span>Explorer de nouvelles perspectives professionnelles</div>", "<div>\uf0d8<span style=\"white-space:pre\"> </span>Identifier le r\u00f4le du manipulateur</div>", "</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "a48510b2-497b-4595-a9ed-812dc516c1cf", "name": "242", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "52053fca-45cd-4604-b741-fd2ff8e3d8b9", "title": "La cryoth\u00e9rapie r\u00e9nale au scanner", "start": "2025-10-05T09:00+02:00", "end": "2025-10-05T09:12+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "746e70db-9dd6-487d-9a46-7f6013aa5042", "lastName": "Arnault Guyen", "firstName": "Virginie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201082&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "3cb6d1f7-eb41-45a4-8a78-8f9c4f759f2b", "lastName": "Bellec Piou", "firstName": "St\u00e9phanie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "9ad8bcc8-9b94-439a-95ea-51eaa0b002b3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1041/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1041/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029514-zor1af%2B9s%2FWfza7M2FVeb%2Fndw4ILnbI%2B6%2BEh%2BVEyZ4A%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1041/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029514-trKv5CxWbSdRGv9rXA9G1HDOP8zSFVnUV87TBpg%2Bk00%3D"}]}}}}, {"id": "eb9df19c-f0b3-4efb-b86b-a3c36e90948c", "title": "Retour d\u2019exp\u00e9rience dans la mise en place de la cryoablation au sein d\u2019une clinique : premi\u00e8re proc\u00e9dure puis en routine", "start": "2025-10-05T09:12+02:00", "end": "2025-10-05T09:24+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ece78213-917f-4612-9605-3f1e7ed5b81f", "lastName": "Bocquet", "firstName": "Fabien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Ollioules"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c1b7f1dd-a13c-4c76-828e-d4ee69279617", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1042/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1042/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029514-16uw9iCTFxflmdQykzBhoVAYme9C%2BDzXTUHGv4x7pzk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1042/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029514-MYBHFxJT93ILVtBR2phLB%2FCo810a2TW3y5rasU99Uxg%3D"}]}}}}, {"id": "07248cb7-203f-403b-8815-eaf1b696d1b3", "title": "Evaluation de la l\u00e9gitimit\u00e9 des manipulateurs en \u00e9lectroradiologie m\u00e9dicale \u00e0 int\u00e9grer l'impression 3D dans leur pratique", "start": "2025-10-05T09:24+02:00", "end": "2025-10-05T09:36+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "3f22d2ee-4c4b-415b-8c39-6f1b19071b5b", "lastName": "El Mourabit", "firstName": "Yahoub", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ed2da008-a245-4833-bb4a-511bbb629e1d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1043/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1043/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029514-pyDoapbsZAnN2C%2BQMIrDzx3seI8TZ7iEwu8%2BlxTI8nk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1043/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029514-rJ2Z6IDmnMo1ULHfGh3pOnyPMo9ckwt58bJvtuhPT7c%3D"}]}}}}, {"id": "f0ba3039-1e7c-45bc-abbc-de096696caa4", "title": "Optimisation des param\u00e8tres d\u2019injection de produit de contraste iod\u00e9 en angiographie c\u00e9r\u00e9brale diagnostique pour l\u2019\u00e9valuation des an\u00e9vrismes intracr\u00e2niens : gen\u00e8se d\u2019un projet de recherche param\u00e9dical", "start": "2025-10-05T09:36+02:00", "end": "2025-10-05T09:48+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c12d1006-4d4c-47c2-953d-6a1fbd072043", "lastName": "Dehlinger", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201961&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7edc2703-a349-4566-80dc-031bac111119", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1044/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1044/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029514-dW9D6Ack1ma9zss1bfKtDPIVvobdMZoDhbxw%2Fi3Kllg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1044/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029514-pvvLHNoRv4ev8V2C1ox5piti6yJDEy%2Bv2rtBAUPQt6M%3D"}]}}}}, {"id": "501c61e6-217f-4450-9f0e-229f4b078fb3", "title": "Evaluation et enqu\u00eate de satisfaction", "start": "2025-10-05T09:48+02:00", "end": "2025-10-05T10:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "da3a4718-3931-44bb-8c58-090a8eb5248f", "firstName": "Joris", "lastName": "Maujean", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202396&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}, {"id": "81e45673-94c5-4b6b-99d2-49dece45c876", "firstName": "Florence", "lastName": "Gusztyla", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198513&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "746e70db-9dd6-487d-9a46-7f6013aa5042", "firstName": "Virginie", "lastName": "Arnault Guyen", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201082&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "3cb6d1f7-eb41-45a4-8a78-8f9c4f759f2b", "firstName": "St\u00e9phanie", "lastName": "Bellec Piou", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ece78213-917f-4612-9605-3f1e7ed5b81f", "firstName": "Fabien", "lastName": "Bocquet", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Ollioules"}}, {"id": "3f22d2ee-4c4b-415b-8c39-6f1b19071b5b", "firstName": "Yahoub", "lastName": "El Mourabit", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}, {"id": "c12d1006-4d4c-47c2-953d-6a1fbd072043", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Dehlinger", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201961&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [{"id": "4b1c9e4b-db35-4fd9-8f05-ffad2e75ab6e", "name": "AFPPE", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}