{"data": {"event": {"id": "94b38524-0db7-4d07-84af-0de22ccb6f2f", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1118/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance scientifique", "sessionTypeColor": "#44fc54", "voting": null, "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie ORL", "start": "2025-10-05T16:00+02:00", "end": "2025-10-05T17:15+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3f7f4794-c9d4-48a9-8b06-936079788503", "name": "243", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "a94dcc32-7b80-4792-afd6-7a93a75ee827", "title": "Comparaison du scanner ultra-haute r\u00e9solution au scanner conventionnel et au cone-beam pour l\u2019imagerie de l\u2019\u00e9trier", "start": "2025-10-05T16:00+02:00", "end": "2025-10-05T16:09+02:00", "element": {"abstract": {"id": "F50A1701-243A-4D72-A039-3C9EFE3B1A79"}}, "speakers": {"items": [{"id": "d0d50613-180e-4be0-8e2d-fc1dbd0ae6f8", "lastName": "Boukhzer", "firstName": "sara", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "380627db-3cfa-4b76-85f9-fae7e12753d6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1117/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1117/video/1080p_4000kb.mp4?verify=1760030014-VagUjztNrXP4EMR8H0%2Fg8hzb3s%2BxBVWnuEsUqNAZ92c%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1117/video/480p_800kb.mp4?verify=1760030014-PxY5l3DGGTQTIa2TXYdXVC6Zqc%2FR35c01q9%2Fzw09v5I%3D"}]}}}}, {"id": "1e4628ad-1c55-4d48-b160-84baae077f02", "title": "Apport du scanner ultra-haute-r\u00e9solution en pr\u00e9-implantation cochl\u00e9aire: Focus sur corde du tympan et fen\u00eatre ronde", "start": "2025-10-05T16:09+02:00", "end": "2025-10-05T16:18+02:00", "element": {"abstract": {"id": "38649419-D14F-4F65-AAF8-3C193AFAF563"}}, "speakers": {"items": [{"id": "6f66c555-ab81-49b6-b2b8-c50c27560c12", "lastName": "Puel", "firstName": "Ulysse", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202456&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "dc0f31ae-4146-4bdd-8f8f-f3814a7e45f3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1118/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1118/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030014-PEESNgpT4R5ThAMa6fvwqqoVK0nzg8rLEGGUgikb6XI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1118/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030014-Ha2fGH7W5CfxKHtvcaw7714wLI0dZ4yjjdm2oaXiHEk%3D"}]}}}}, {"id": "af8b758c-5a06-4b24-a7d6-03059851c703", "title": "Les cavit\u00e9s microkystiques dans un nodule EU-TIRADS 4 oriente fortement en faveur de sa b\u00e9nignit\u00e9", "start": "2025-10-05T16:18+02:00", "end": "2025-10-05T16:27+02:00", "element": {"abstract": {"id": "57D47A76-27A6-4B3A-9353-C81C9ECFA981"}}, "speakers": {"items": [{"id": "3313926d-7f66-4587-a3ce-9757b3bef011", "lastName": "Marchand", "firstName": "Jean-Guillaume", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202567&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2f8bc18f-eaa3-46f0-a523-5b39e71c4688", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1119/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1119/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030014-EUxt1IuRdM5Psdz%2B2ONmBDeL7mGZ0DQeyCcl3IAgWQQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1119/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030014-5JsdIQfQqf6Q%2FqcsqdAkWXbE3OS9Q9clAi7g4t48fgE%3D"}]}}}}, {"id": "a59276bf-e6e5-4ac5-8228-bf8cc826927a", "title": "Apport de la tomodensitometrie dans le diagnostic des pathologies  des  cavit\u00e9s naso-sinusiennes en Afrique subsaharienne", "start": "2025-10-05T16:27+02:00", "end": "2025-10-05T16:36+02:00", "element": {"abstract": {"id": "E7F0C9C4-84BB-4824-81F2-11052AFB89FC"}}, "speakers": {"items": [{"id": "7d16cdac-ae1e-436c-9dae-f6038c6fa410", "lastName": "Mbozo'o Mvondo", "firstName": "Samuel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198811&t=1"}, "country": {"name": "Cameroun"}, "city": {"name": "Garoua"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "33fd92f8-55e0-4f1c-85c8-3cb6bbad4147", "title": "TNM9 du cancer du nasopharynx : une approche pratique pour les radiologues", "start": "2025-10-05T16:36+02:00", "end": "2025-10-05T16:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "EF7EE799-51B2-4A5E-87AA-41D8318EA537"}}, "speakers": {"items": [{"id": "82ebf7e3-0ec7-4e75-acd5-8afca07b2406", "lastName": "Bou Issa", "firstName": "Carla", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montrouge"}}, {"id": "96e17a61-b122-43de-bed6-47cd7b186b64", "lastName": "Zaatar,", "firstName": "Maya", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montrouge"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "52465a68-c1bd-4a16-832a-0081ae478f0b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1121/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1121/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030014-bnlgeBNC5UFIwJ1YWJaRsRXsFTGkXC2kcxC80pZhd8o%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1121/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030014-XCaoUx1%2F1lSvxyTs%2FL5L%2FcCyFX79VAJlHDdoDQdl6XA%3D"}]}}}}, {"id": "3b9eebbd-f453-4250-9054-f68447415078", "title": "Analyse des anomalies labyrinthiques en IRM chez les patients atteints d'otospongiose en contexte pr\u00e9op\u00e9ratoire", "start": "2025-10-05T16:45+02:00", "end": "2025-10-05T16:54+02:00", "element": {"abstract": {"id": "C627BF40-D695-4881-8F42-75590E7304D1"}}, "speakers": {"items": [{"id": "387a2548-4cbf-42a8-9dba-2126db7a87dd", "lastName": "Pencroffi", "firstName": "H\u00e9l\u00e9na", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Dijon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8299f712-2c18-4502-9f0c-7290c5e70d19", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1122/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1122/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030014-daqHYqpupr9C1WuX4nVcZyllL21EMl5jIVTFXDS9yp8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1122/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030014-sn1ZEAv3oPT31nlarUA2y71CTMA8bEtI9rDH%2FIxK0Ik%3D"}]}}}}, {"id": "d57237ad-5e92-4db1-bdf6-b404863ed4ce", "title": "R\u00e9sultats de l\u2019\u00e9tude prospective METATHYRAF", "start": "2025-10-05T16:54+02:00", "end": "2025-10-05T17:03+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1743BBB7-2FF4-4B6F-B715-7B492343A33E"}}, "speakers": {"items": [{"id": "dff40136-badf-4c13-a31d-66f3f3f32bb5", "lastName": "Monpeyssen", "firstName": "Herv\u00e9", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202141&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "e1f02f94-8738-4a7e-9b09-962676d44c58", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1123/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1123/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030014-9PpRf7xl4eYELyztCdnufCchMZZf8vJOCK4cAgbrbdw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1123/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030014-83mYjORnTC%2FlXDtOVvlGW17bIV%2BvLCuZvUQd6fawLFE%3D"}]}}}}, {"id": "0088c99c-9e03-4d41-a620-62fdf208b96e", "title": "Best of des publications", "start": "2025-10-05T17:03+02:00", "end": "2025-10-05T17:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "a6502f86-d73d-48e0-bd75-c3384635a249", "lastName": "Bidault", "firstName": "Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "responsable"}, {"name": "mod\u00e9rateur"}, {"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "14766e78-e9cd-447c-b1fc-ced897cedd0c", "lastName": "Benoudiba", "firstName": "Farida", "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur"}, {"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198464&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "9320a88d-6472-4a26-ad2d-9e8a29f1cc13", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1124/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1124/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030014-4mTns79n7aDVUv7td8E3xNVr1F8jShFSO3%2FebsHFmHI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1124/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760030014-9SrW394u%2FI2hrXC0MuKL6mNCA8LycHQba12PQxOL04I%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "a6502f86-d73d-48e0-bd75-c3384635a249", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Bidault", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "14766e78-e9cd-447c-b1fc-ced897cedd0c", "firstName": "Farida", "lastName": "Benoudiba", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198464&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "a6502f86-d73d-48e0-bd75-c3384635a249", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Bidault", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "a6502f86-d73d-48e0-bd75-c3384635a249", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Bidault", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202510&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}, {"id": "d0d50613-180e-4be0-8e2d-fc1dbd0ae6f8", "firstName": "sara", "lastName": "Boukhzer", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "6f66c555-ab81-49b6-b2b8-c50c27560c12", "firstName": "Ulysse", "lastName": "Puel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202456&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "3313926d-7f66-4587-a3ce-9757b3bef011", "firstName": "Jean-Guillaume", "lastName": "Marchand", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202567&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "7d16cdac-ae1e-436c-9dae-f6038c6fa410", "firstName": "Samuel", "lastName": "Mbozo'o Mvondo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198811&t=1"}, "country": {"name": "Cameroun"}, "city": {"name": "Garoua"}}, {"id": "82ebf7e3-0ec7-4e75-acd5-8afca07b2406", "firstName": "Carla", "lastName": "Bou Issa", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montrouge"}}, {"id": "96e17a61-b122-43de-bed6-47cd7b186b64", "firstName": "Maya", "lastName": "Zaatar,", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montrouge"}}, {"id": "387a2548-4cbf-42a8-9dba-2126db7a87dd", "firstName": "H\u00e9l\u00e9na", "lastName": "Pencroffi", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Dijon"}}, {"id": "dff40136-badf-4c13-a31d-66f3f3f32bb5", "firstName": "Herv\u00e9", "lastName": "Monpeyssen", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202141&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "14766e78-e9cd-447c-b1fc-ced897cedd0c", "firstName": "Farida", "lastName": "Benoudiba", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198464&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "be88e419-ed8e-4ab9-9af9-68a274f65f29", "value": "ORL / T\u00eate et cou"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "55e28b4f-b8eb-4252-aa00-b97b83e8f2c8", "name": "CIREOL", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}