{"data": {"event": {"id": "956b24c5-8fb7-480d-9857-9506167c6293", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2304/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "S\u00e9ance Benchmark International :\u00a0 la relation radiologue-patient sur les EML", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T14:45+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "1db3bf48-916b-4d5c-b5d5-a5ef3b39c902", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2304/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2304/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029849-KpPOXY0xwDNFWoQI7HGoZQoP29%2BUciqXdgp2krGvBrY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2304/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029849-L7HJLRvDyKkcfDIC2TKFs6118d1UE1cKtqp%2FQayXP0A%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "632636f5-8863-494b-abdc-3ad0e8fa9cb6", "title": "la relation radiologue-patient sur les EML", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T14:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "8caaa2b1-5022-4952-8efc-75022cac5ce4", "lastName": "Hacein Bey", "firstName": "Lotfi", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=176961&t=1"}, "country": {"name": "\u00c9tats-Unis"}, "city": {"name": "Sacramento"}}, {"id": "8c7a5d8e-e28d-46b4-bb3e-5349844612a8", "lastName": "Soulez", "firstName": "Gilles", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202347&t=1"}, "country": {"name": "Canada"}, "city": {"name": "Montr\u00e9al"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "163aec8b-6ed7-4689-80a7-1b4d4e33a823", "title": "la relation radiologue-patient sur les EML", "start": "2025-10-05T14:35+02:00", "end": "2025-10-05T14:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "37a19283-eaf2-4d78-a163-cec944e9fbaf", "lastName": "Dinkel", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202337&t=1"}, "country": {"name": "Allemagne"}, "city": {"name": "M\u00fcnchen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "37a19283-eaf2-4d78-a163-cec944e9fbaf", "firstName": "Julien", "lastName": "Dinkel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202337&t=1"}, "country": {"name": "Allemagne"}, "city": {"name": "M\u00fcnchen"}}, {"id": "8caaa2b1-5022-4952-8efc-75022cac5ce4", "firstName": "Lotfi", "lastName": "Hacein Bey", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=176961&t=1"}, "country": {"name": "\u00c9tats-Unis"}, "city": {"name": "Sacramento"}}, {"id": "8c7a5d8e-e28d-46b4-bb3e-5349844612a8", "firstName": "Gilles", "lastName": "Soulez", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202347&t=1"}, "country": {"name": "Canada"}, "city": {"name": "Montr\u00e9al"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}