{"data": {"event": {"id": "9d16753b-85cf-4a28-9ee8-102ac88bec8e", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1046/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance scientifique", "sessionTypeColor": "#44fc54", "voting": null, "title": "S\u00e9ance de communications orales en imagerie de la femme", "start": "2025-10-05T09:00+02:00", "end": "2025-10-05T10:00+02:00", "objectives": ["<p>Connaitre les nouveaut\u00e9s en imagerie gyn\u00e9cologique et mammaire.<br>", "Connaitre les nouveaut\u00e9s du traitement de l'endom\u00e9triose pari\u00e9tale</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ac8e9ca5-ed1d-45df-af7b-e6d65ce5774f", "name": "251", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "c2a7124a-2b04-47bb-80ae-f8bcedfe2f3a", "title": "Am\u00e9lioration du diagnostic de l'endom\u00e9triose profonde pelvienne : le r\u00f4le de la reconstruction par apprentissage", "start": "2025-10-05T09:00+02:00", "end": "2025-10-05T09:09+02:00", "element": {"abstract": {"id": "F853151D-F69C-4A94-8EEF-963F94C4FB6D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "8e064a79-4408-450d-aa29-d2e0397cc96e", "lastName": "Corbeau", "firstName": "Arthur", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "870a666e-e076-4c61-8856-53c91f1d9ca2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1046/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1046/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029518-5xgIgqA7YRCeGl21BtoXkqRYLtYTLQZHHB9ns3jg7rU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1046/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029518-RqVb32A9Z2hqiZOkABm3LeuarjkSfaModNqgbdXLSN4%3D"}]}}}}, {"id": "20cec89b-be0f-48b6-8f3c-f66bb73879d9", "title": "Clinical efficacy and MR imaging changes of abdominal wall endometriosis treated by cryoablation", "start": "2025-10-05T09:09+02:00", "end": "2025-10-05T09:18+02:00", "element": {"abstract": {"id": "CFD94105-3F36-44F5-88F6-447CB47C1FA0"}}, "speakers": {"items": [{"id": "3e3875bd-90ae-4976-adb0-a715c381e9b7", "lastName": "Saykham", "firstName": "Benjamin", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "10d185ba-b6ae-44ec-afe5-f72f6d8614b2", "lastName": "Razakamanantsoa", "firstName": "Leo", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=123638&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8484981a-3ae9-4e46-90ea-78fb144421ab", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1047/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1047/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029518-9Vg6mDe9s0PZ4Ny5GqE7dnIiq0lnSX3rR2FPKKmNI34%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1047/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029518-UtrtScrbuZgNZCh1%2Fkzk%2F%2BsZr7OGveuXrg03lWQbldY%3D"}]}}}}, {"id": "639cb985-5fde-4adb-9be5-6e627bd9a015", "title": "Safety and Feasibility of Percutaneous image-guided cryoablation of umbilical endometriosis", "start": "2025-10-05T09:18+02:00", "end": "2025-10-05T09:27+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1E3FB149-DA4E-48AB-A007-4B5A2693B6E6"}}, "speakers": {"items": [{"id": "794d40d2-cd34-4e3c-814a-71bd83f7b078", "lastName": "De Rycke", "firstName": "Anne-Charlotte", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "10d185ba-b6ae-44ec-afe5-f72f6d8614b2", "lastName": "Razakamanantsoa", "firstName": "Leo", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=123638&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a48b186a-436b-4435-8363-c8c099405873", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1048/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1048/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029518-4hWACiht5B6JpUmskkMJyI21fQiiE2DD8tv3fpi21gE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1048/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029518-ds9t4kXPqn3QW0fcgiV45KldIvuG7WtYNUMnTAPZrmo%3D"}]}}}}, {"id": "9587c50b-a59d-440e-a801-9a0089199f17", "title": "To Screen or Not to Screen? Rethinking Breast Imaging In The Elderly : Literature review", "start": "2025-10-05T09:27+02:00", "end": "2025-10-05T09:36+02:00", "element": {"abstract": {"id": "A91DEC12-8F83-482C-9104-6CFE44ABB861"}}, "speakers": {"items": [{"id": "53c3eb48-14fc-4afd-9b92-2c515a4d97f4", "lastName": "ALAOUI ISMAILI", "firstName": "Salma", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202307&t=1"}, "country": {"name": "Maroc"}, "city": {"name": "Tanger"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "bc2a203f-64e0-4731-9005-46545515514e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1049/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1049/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029518-cIQAW7ggZbIn1KVKU%2Bc6aFY59OH9oJXWolhF4fmHRRE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1049/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029518-jQp7sv9sttRXiAVj12z2blyOrC2g%2FAkwbbuj02V5M6M%3D"}]}}}}, {"id": "ab9448f0-98bb-4c08-b22b-039e1b42a96c", "title": "Evaluation des param\u00e8tres de diffusion classique et avanc\u00e9e dans la caract\u00e9risation des l\u00e9sions mammaires", "start": "2025-10-05T09:36+02:00", "end": "2025-10-05T09:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "75D75EB3-4DC6-4C7E-98D8-7D350AE9D799"}}, "speakers": {"items": [{"id": "bcc8fac0-b4da-4918-9b32-f60290209f80", "lastName": "Truong", "firstName": "Mike", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198782&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0ef39446-78f7-45b6-95bc-65cadb0eee8a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1050/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1050/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029518-y2vaJ6XMryct0nVTs6f%2FddBBl3mJ47eVsVA3RfXPMaM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1050/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029518-e8Llz9KMx%2BhYKEzbmNSx3Cm%2FIk2i4J4XvSU9JkYWCL8%3D"}]}}}}, {"id": "af696dcb-6cec-46b1-8059-faca3ae9f8f0", "title": "Rep\u00e9rage pr\u00e9op\u00e9ratoire par fil sous IRM des l\u00e9sions mammaires en chirurgie conservatrice du sein", "start": "2025-10-05T09:45+02:00", "end": "2025-10-05T09:54+02:00", "element": {"abstract": {"id": "2980B274-2579-4D6D-9907-07A4B4B6A934"}}, "speakers": {"items": [{"id": "52e5290e-7476-408a-bcfe-6159cf0db755", "lastName": "Henrot", "firstName": "Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy"}}, {"id": "351ece0f-a06c-4b8a-8e8c-1083d55485a8", "lastName": "SCOLARI", "firstName": "SOFIA", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b4f44edc-1b15-4318-8860-99f5efae3060", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1051/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1051/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029518-BFMqIg2HfBMRXaimXWCF0Y0w94NbXn8Rmtax%2Bmyidek%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1051/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029518-n299Bgh6UH9dhee%2BuhsgBHUi7CTnJdnZ81bmStNyWs0%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "c79fbb0e-2bb5-40bf-9aea-18ed7ddb8fc5", "firstName": "Pascal", "lastName": "Rousset", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202081&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "081b0fed-6923-40e0-aa5f-30b09ce75b49", "firstName": "Foucauld", "lastName": "Chamming's", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202195&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "c79fbb0e-2bb5-40bf-9aea-18ed7ddb8fc5", "firstName": "Pascal", "lastName": "Rousset", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202081&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "90855157-de09-44a2-be48-ef707eef9c03", "firstName": "Corinne", "lastName": "Balleyguier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198371&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "8e064a79-4408-450d-aa29-d2e0397cc96e", "firstName": "Arthur", "lastName": "Corbeau", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Clermont-Ferrand"}}, {"id": "3e3875bd-90ae-4976-adb0-a715c381e9b7", "firstName": "Benjamin", "lastName": "Saykham", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "794d40d2-cd34-4e3c-814a-71bd83f7b078", "firstName": "Anne-Charlotte", "lastName": "De Rycke", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "53c3eb48-14fc-4afd-9b92-2c515a4d97f4", "firstName": "Salma", "lastName": "ALAOUI ISMAILI", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202307&t=1"}, "country": {"name": "Maroc"}, "city": {"name": "Tanger"}}, {"id": "bcc8fac0-b4da-4918-9b32-f60290209f80", "firstName": "Mike", "lastName": "Truong", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198782&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy"}}, {"id": "52e5290e-7476-408a-bcfe-6159cf0db755", "firstName": "Philippe", "lastName": "Henrot", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy"}}, {"id": "351ece0f-a06c-4b8a-8e8c-1083d55485a8", "firstName": "SOFIA", "lastName": "SCOLARI", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy"}}, {"id": "10d185ba-b6ae-44ec-afe5-f72f6d8614b2", "firstName": "Leo", "lastName": "Razakamanantsoa", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=123638&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}