{"data": {"event": {"id": "a545aee3-dd3e-4e29-b0c3-28bc79d9d969", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/867/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Pancr\u00e9as : kyste et ad\u00e9nocarcinome", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T15:00+02:00", "objectives": ["<p>Savoir discuter la prise en charge en cas de d\u00e9couverte fortuite d\u2019une l\u00e9sion kystique du pancr\u00e9as<br>", "Comprendre comment adapter la surveillance d\u2019une TIPMP selon l\u2019age et la comorbidit\u00e9<br>", "Savoir faire un bilan pr\u00e9 op\u00e9ratoire d\u2019un ad\u00e9nocarcinome du pancr\u00e9as chez un sujet \u00e2g\u00e9 et/ou fragile</p>", "<p>&nbsp;</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "76b0a1c6-f205-4eec-9d12-c426825117cf", "title": "Kyste du pancr\u00e9as de d\u00e9couverte fortuite ; que faire?", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T14:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "76B0A1C6-F205-4EEC-9D12-C426825117CF"}}, "speakers": {"items": [{"id": "9c1376f0-2392-468a-a0e5-8b0d4ad1aff5", "lastName": "Frampas", "firstName": "Eric", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=176840&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}, "vod": null}, {"id": "e2046356-8eb6-4c1a-8e79-9ec9151ebfb5", "title": "TIPMP ; Qui, comment et jusqu\u2019\u00e0 quand surveiller?", "start": "2025-10-04T14:15+02:00", "end": "2025-10-04T14:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "E2046356-8EB6-4C1A-8E79-9EC9151EBFB5"}}, "speakers": {"items": [{"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "lastName": "Tasu", "firstName": "Jean-Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}, "vod": null}, {"id": "270f6d15-f303-463e-9eca-b67719455aca", "title": "Ad\u00e9nocarcinome du pancr\u00e9as du sujet \u00e2g\u00e9 ; quelles particularit\u00e9s", "start": "2025-10-04T14:30+02:00", "end": "2025-10-04T14:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "2ffe0a45-1ad2-499a-8aaf-04d1b48cb512", "lastName": "Wagner", "firstName": "Mathilde", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198487&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "45e3b333-a405-423c-8cb2-bb7a1cf286ec", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/868/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/868/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029165-eoxU%2BnhsClByHHG066ICx49ERTg%2Fxhs1T36Hk1eK8kk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/868/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029165-cZUov%2FrtRe3X%2BliVCJ%2FroLCpdNJPHcV0RcaO2cgnEqs%3D"}]}}}}, {"id": "e0eb6cd9-07c3-4446-85da-1f4ba2e5aeed", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T14:45+02:00", "end": "2025-10-04T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "lastName": "Tasu", "firstName": "Jean-Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "2ffe0a45-1ad2-499a-8aaf-04d1b48cb512", "lastName": "Wagner", "firstName": "Mathilde", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198487&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "firstName": "Jean-Pierre", "lastName": "Tasu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "2ffe0a45-1ad2-499a-8aaf-04d1b48cb512", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Wagner", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198487&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "firstName": "Jean-Pierre", "lastName": "Tasu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "firstName": "Jean-Pierre", "lastName": "Tasu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "2ffe0a45-1ad2-499a-8aaf-04d1b48cb512", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Wagner", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198487&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "9c1376f0-2392-468a-a0e5-8b0d4ad1aff5", "firstName": "Eric", "lastName": "Frampas", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=176840&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "f6b41183-b09d-4ce4-8eed-e2faa76765b5", "value": "Oncologie"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}, {"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}, {"color": "", "id": "80531fa9-072f-4d0b-9045-58933b2361bc", "value": "Parcours radio-g\u00e9riatrie", "label": "Parcours radio-g\u00e9riatrie"}], "organizers": [{"id": "fcafffa1-d3af-48b9-b271-32e045d91a21", "name": "Groupe de travail SFR-G\u00e9riatrie", "logo": null}, {"id": "b41f2924-2e9c-4981-9196-4b5b2e678578", "name": "SFR Oncologie", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours G\u00e9riatrie", "id": "bc7de0e5-e80c-4f42-af54-af46cce52d47"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}