{"data": {"event": {"id": "a95d35e6-b464-4bb7-bc90-027e5f992b47", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1325/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "L\u2019essentiel en imagerie thoracique du nourrisson au jeune adulte", "start": "2025-10-06T09:30+02:00", "end": "2025-10-06T10:30+02:00", "objectives": ["<div>Savoir lire une radiographie thoracique de fa\u00e7on syst\u00e9matique en p\u00e9diatrie.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre les diagnostics radiographiques \u00e0 ne pas manquer chez l\u2019enfant.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Conna\u00eetre les particularit\u00e9s du thorax p\u00e9diatrique en fonction de l\u2019\u00e2ge, en particulier du thymus.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Savoir reconnaitre la pathologie malformative thoracique.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "496895c1-86be-4be6-a339-607902ad2de3", "title": "La radiographie thoracique du nourrisson au jeune adulte", "start": "2025-10-06T09:30+02:00", "end": "2025-10-06T09:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "496895C1-86BE-4BE6-A339-607902AD2DE3"}}, "speakers": {"items": [{"id": "524cd074-4664-49d7-92c4-06c77165b2b9", "lastName": "Sileo", "firstName": "Chiara", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "380f3267-d908-471e-8f09-b4231b9e8e2f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1325/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1325/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030167-xW3JVQ5SCJzGbZv7PxWDM7Ev1I%2F8tNmgOdmDDK4Qj8w%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1325/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030167-kAFxRu6QA3tUYNhywrf3fZMq7xCy1N8G6pH0nyRrN80%3D"}]}}}}, {"id": "dc6f33d3-5cce-4821-b7e9-137688bffa8e", "title": "Le thymus au travers des \u00e2ges", "start": "2025-10-06T09:45+02:00", "end": "2025-10-06T10:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "42510792-c4b9-4b51-aab8-0eee69c57208", "lastName": "Chassagnon", "firstName": "Guillaume", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198376&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f6957acf-6e57-4c6d-a9bb-d41eb3c5100f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1326/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1326/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030167-%2FJlksV68y8Jo7GH1MNHbprtB4%2FiJPTDPtMciM8B6oeE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1326/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030167-all99DfyjsJ0Z%2BdNo3HWsbzv%2BIRlmWls26TurjcXxII%3D"}]}}}}, {"id": "583555e0-506f-44f3-909a-1633fcbb2b62", "title": "Images malformatives du foetus \u00e0 l\u2019adulte", "start": "2025-10-06T10:00+02:00", "end": "2025-10-06T10:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "583555E0-506F-44F3-909A-1633FCBB2B62"}}, "speakers": {"items": [{"id": "a82c2d02-094b-4650-9d3d-5b6567a20bdc", "lastName": "Blondiaux", "firstName": "El\u00e9onore", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202201&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ca3f5b9d-4aa3-422e-bcbd-be2def1822d5", "lastName": "Lederlin", "firstName": "Mathieu", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198430&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "bbead319-467b-430d-aa1a-bd18ed6735e5", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1327/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1327/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030167-EWA1eVDRBwV2gZUrc%2F%2FMx%2FKmhQ30WZDTphqs5vYn%2BtU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1327/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030167-CIrlJL6gA4ixv1OKTheAGbMKwAuFImfk1oZfngvaaeg%3D"}]}}}}, {"id": "c2f20fd2-7505-416f-9743-067a65500b7c", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  L'imagerie thoracique de l'enfant est-elle identique \u00e0 celle de l'adulte, mais en miniature ?", "start": "2025-10-06T10:15+02:00", "end": "2025-10-06T10:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "524cd074-4664-49d7-92c4-06c77165b2b9", "lastName": "Sileo", "firstName": "Chiara", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a78075a2-94d2-4972-a0b4-291a965bc559", "lastName": "de Margerie-Mellon", "firstName": "Constance", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202242&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "6d034edc-e255-49a7-bb31-261566cfa368", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1328/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1328/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030167-Cv86W1mhtdB7S4vbj%2FVq954WbaorVl7XIWY9FVigruE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1328/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030167-jpGOHtw7nTlPyGrPKJhwCsXaCAlqgn0RpsZYtfv8qyk%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "524cd074-4664-49d7-92c4-06c77165b2b9", "firstName": "Chiara", "lastName": "Sileo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a78075a2-94d2-4972-a0b4-291a965bc559", "firstName": "Constance", "lastName": "de Margerie-Mellon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202242&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "524cd074-4664-49d7-92c4-06c77165b2b9", "firstName": "Chiara", "lastName": "Sileo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "42510792-c4b9-4b51-aab8-0eee69c57208", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Chassagnon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198376&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "524cd074-4664-49d7-92c4-06c77165b2b9", "firstName": "Chiara", "lastName": "Sileo", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198547&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "42510792-c4b9-4b51-aab8-0eee69c57208", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Chassagnon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198376&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a78075a2-94d2-4972-a0b4-291a965bc559", "firstName": "Constance", "lastName": "de Margerie-Mellon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202242&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "a82c2d02-094b-4650-9d3d-5b6567a20bdc", "firstName": "El\u00e9onore", "lastName": "Blondiaux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202201&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ca3f5b9d-4aa3-422e-bcbd-be2def1822d5", "firstName": "Mathieu", "lastName": "Lederlin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198430&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rennes"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "0e36f56a-4668-4f46-8d49-62febf57055f", "value": "P\u00e9diatrie"}, {"_id": "fa42eed4-2a60-479e-8094-50c8fe1e05fc", "value": "Thorax"}, {"_id": "d4f903b8-1917-4ba7-944f-867f4118712f", "value": "Rayons X"}, {"_id": "966d99f5-27e4-4013-bfad-8fe8078626f0", "value": "Scanner (scanner-CT)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}, {"color": "", "id": "654cc689-5a56-477c-ac71-b869924c6f06", "value": "Parcours radio-p\u00e9diatrie", "label": "Parcours radio-p\u00e9diatrie"}], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}, {"id": "1f4c369a-6ae5-40e2-bba5-c73249ffa80d", "name": "SIT", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours P\u00e9diatrie", "id": "5be89cc8-4023-401b-bb87-672d87810801"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}