{"data": {"event": {"id": "acbba346-d730-4665-8c4a-49180c42198b", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1427/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Regards crois\u00e9s p\u00e9diatrie-adulte sur la prise en charge des traumatismes abdominaux", "start": "2025-10-04T10:40+02:00", "end": "2025-10-04T11:40+02:00", "objectives": ["<p>\"Tu es l'astreinte en RI ? Je t'appelle pour la prise en charge d'un patient avec traumatisme abdominal !\"&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Venez r\u00e9fechir sur des cas pratiques avec <strong>des experts</strong>&nbsp;: quelles diff\u00e9rences dans les indications, les proc\u00e9dures, le mat\u00e9riel entre la RI adulte et p\u00e9diatrique ?</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "002d99ee-710f-4f35-b775-0dc155c4181e", "name": "VRI AGORA Niv.3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "604f3b8f-69e2-4a9a-bb76-8c036dfcd78b", "title": "Enfants/adultes : des cas parfois similaires mais des prises en charges diff\u00e9rentes !", "start": "2025-10-04T10:40+02:00", "end": "2025-10-04T11:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c60abc4f-ff08-47a8-9a61-3b3d067d5ca4", "lastName": "Jambon", "firstName": "Eva", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201912&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "c2b6dda7-125d-40fb-85f0-6f10817a39d5", "lastName": "Villard", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202354&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "6300993e-802f-49c4-99ba-79c1d76f4ac6", "lastName": "Papillard", "firstName": "Matthieu", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "bfc7e500-6883-4f1a-bc9e-6fbd23aa8cd4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1427/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1427/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028918-YPIjECcWOnb4fKBicW02Qy1c6HSnIp%2BkXO86JJ5Z2tE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1427/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028918-JGD946xuMyXxJswGDV9%2F1IiaJiRf0sWjk6TaJsnHbh0%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "569d96c2-fa28-4239-8ec2-f133e7c90316", "firstName": "Alexia", "lastName": "Dabadie", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199345&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "666706ff-4c34-4233-b0ad-022155f446dd", "firstName": "Lorenzo", "lastName": "Garzelli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201923&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "c60abc4f-ff08-47a8-9a61-3b3d067d5ca4", "firstName": "Eva", "lastName": "Jambon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201912&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "c2b6dda7-125d-40fb-85f0-6f10817a39d5", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Villard", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202354&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Lausanne"}}, {"id": "6300993e-802f-49c4-99ba-79c1d76f4ac6", "firstName": "Matthieu", "lastName": "Papillard", "photo": null, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "2225e946-6f83-4b08-9059-c97315bc6125", "value": "Radiologie Interventionnelle"}, {"_id": "0e36f56a-4668-4f46-8d49-62febf57055f", "value": "P\u00e9diatrie"}, {"_id": "126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387", "value": "Abdomen"}, {"_id": "b440fb1e-2877-4439-af31-8d25de0489c2", "value": "Urgences"}], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}