{"data": {"event": {"id": "ae3bb874-5d58-43cb-99e0-1f10de6546c9", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1517/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "S\u00e9ance FLI :\u00a0\u00a0 Produits de contraste", "start": "2025-10-06T14:30+02:00", "end": "2025-10-06T15:10+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "764fb3a6-11ce-4bb3-8da3-27a343af61a7", "name": "342A", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "da153c9a-572d-4e0b-998a-1a61f5ed4731", "title": "Nouveaux PDC \u00e0 haute relaxivit\u00e9 et r\u00e9duction des doses", "start": "2025-10-06T14:30+02:00", "end": "2025-10-06T14:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "dc688c11-ef61-40fe-a2ba-d7ae000c72df", "lastName": "GONZALEZ", "firstName": "Walter", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5bf6bfde-199b-4aaf-a476-353d66fe9614", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1517/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1517/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030412-VC0UHcdagYJM19xk1vQhkYpfnK%2FEVa428C0hev7koMM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1517/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030412-x4nxRvsWPI%2BHgsX4xcUUfnE3ln7brV3n6tDPehZYtTk%3D"}]}}}}, {"id": "1a31e706-a252-4e52-b84e-153bd37e39a8", "title": "Navigation sans contraste en fluoroscopie: perspectives et applications", "start": "2025-10-06T14:45+02:00", "end": "2025-10-06T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "236c709e-0a8c-46c0-8546-e0d610827c48", "lastName": "Lecomte-Denis", "firstName": "Fran\u00e7ois", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8848434e-e3fa-4b77-997a-6902b89b9a78", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1518/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1518/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030412-K3mzRRiCmYjDb15CAUekJFBAPZr32zscHAA%2BDmBbXHk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1518/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030412-fOgpfC0P4hsclg4VYChnxm4XJ92zFsZhNuJ%2Baec7txg%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "firstName": "Christophe", "lastName": "Aub\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "dc688c11-ef61-40fe-a2ba-d7ae000c72df", "firstName": "Walter", "lastName": "GONZALEZ", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "236c709e-0a8c-46c0-8546-e0d610827c48", "firstName": "Fran\u00e7ois", "lastName": "Lecomte-Denis", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "ddc8b49e-dff8-45ab-b2a1-93975be2f37e", "name": "CERF", "logo": null}, {"id": "3beff3da-f8c6-4dd2-85d1-799f31bfe361", "name": "FLI", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}