{"data": {"event": {"id": "b2204358-fc9a-46f7-8b41-e0c9724863ec", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/482/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Enjeux \u00e9thiques et t\u00e9l\u00e9-imagerie : la Communication comme enjeu central", "start": "2025-10-03T08:45+02:00", "end": "2025-10-03T10:15+02:00", "objectives": ["<div>Connaitre les points de vue des diff\u00e9rents intervenants (clinicien requ\u00e9rant, manipulateur, radiologue) quant aux enjeux de communication en t\u00e9l\u00e9radiologie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre les risques identifi\u00e9s par les diff\u00e9rents intervenants (clinicien requ\u00e9rant, manipulateur, radiologue) quant aux enjeux de communication en t\u00e9l\u00e9radiologie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre les mesures mises en \u0153uvre par les diff\u00e9rents intervenants (clinicien requ\u00e9rant, manipulateur, radiologue) quant aux enjeux de communication en t\u00e9l\u00e9radiologie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Prendre le point de vue du philosophe sur les sp\u00e9cificit\u00e9s des enjeux de communication en t\u00e9l\u00e9m\u00e9decine<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "be4e3284-e918-4f19-bca7-4abb67e3b32a", "name": "253", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "30080407-be45-4da4-b8cf-b5616281329b", "title": "Le point de vue du m\u00e9decin clinicien requ\u00e9rant", "start": "2025-10-03T08:45+02:00", "end": "2025-10-03T09:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "6063e7ed-6cdd-435c-b1c1-0b05e16eda6c", "lastName": "Douplat", "firstName": "Marion", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202053&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c23ca3a4-6849-4ad6-9374-c9fe3d19f7fa", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/482/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/482/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028158-b989Dprz2%2BU%2BGRnqcHLiBrn2MB0dzSuQyig%2Fv2jz5sw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/482/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028158-dcynwqjhWEOpka9Iter%2FmRLZ3aaF9w1lmxz9RvnBKwA%3D"}]}}}}, {"id": "ff217692-1c8b-4a87-8db2-23d6f8d0e4e1", "title": "Le point de vue du m\u00e9decin radiologue", "start": "2025-10-03T09:00+02:00", "end": "2025-10-03T09:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "b157ce07-0f3c-4ebe-a457-9d159c5bcf2c", "lastName": "Monnier", "firstName": "Hippolyte Jean Rene", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=109618&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "eb439d3c-39b1-4387-9ffc-1e618553323e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/483/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/483/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028158-pPVl0F5hk2rPbTUKZ2THPE7j6qQotg3BJywPLUvwMk0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/483/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028158-IiLMu40MnCXdLQQjRslcciW%2B%2BhMOE4pQfOwF9WeWIpw%3D"}]}}}}, {"id": "2fdc9337-a2f0-4b5c-85ea-f13caec0f854", "title": "Le point de vue du philosophe", "start": "2025-10-03T09:15+02:00", "end": "2025-10-03T09:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "28af9362-1631-4d92-8be2-eee984ac861e", "lastName": "Scorletti-Perrier", "firstName": "Viviane", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202048&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "03a4ad84-fd1f-49cd-bfde-44f4d0511d22", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/484/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/484/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028158-pXfIewn6646E4gxnHTHaQiBScA6Z8xegrH4Yba1zUIA%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/484/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028158-%2B0MGGyUsBiIJW9o4kaEpNy%2B28owC12Oss2jSyH8B%2F%2BA%3D"}]}}}}, {"id": "95603dbe-949f-4433-a4ed-c054fa45bd56", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale  : Mieux se parler \u00e0 distance : quand, pourquoi et comment ?", "start": "2025-10-03T09:30+02:00", "end": "2025-10-03T09:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "lastName": "Gorincour", "firstName": "Guillaume", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "e537495b-e140-42f5-a0aa-7eec45146d3f", "lastName": "Champsaur", "firstName": "Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202622&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Gorincour", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "e537495b-e140-42f5-a0aa-7eec45146d3f", "firstName": "Pierre", "lastName": "Champsaur", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202622&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Gorincour", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Gorincour", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "e537495b-e140-42f5-a0aa-7eec45146d3f", "firstName": "Pierre", "lastName": "Champsaur", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202622&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "6063e7ed-6cdd-435c-b1c1-0b05e16eda6c", "firstName": "Marion", "lastName": "Douplat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202053&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "b157ce07-0f3c-4ebe-a457-9d159c5bcf2c", "firstName": "Hippolyte Jean Rene", "lastName": "Monnier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=109618&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "28af9362-1631-4d92-8be2-eee984ac861e", "firstName": "Viviane", "lastName": "Scorletti-Perrier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202048&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "0bd6b5c5-f79e-4cf3-9317-259cc3111e4b", "value": "T\u00e9l\u00e9m\u00e9decine"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "2a546022-ee65-42ee-9d36-a4316bdfa177", "name": "Groupe de travail SFR - Ethique", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}