{"data": {"event": {"id": "b55785be-9697-4f66-a695-be5ce13dd900", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1270/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Apport du DACS dans la gestion des donn\u00e9es dosim\u00e9triques en radiologie : int\u00e9r\u00eat dans la prise en soins des patients et en recherche", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T18:00+02:00", "objectives": ["<div>Comprendre le fonctionnemant d'un DACS et de ses fonctionnalit\u00e9s</div>", "<div>Connaitre les points de vigilances lors de la r\u00e9dcation d'un cahier des charges pour l'acquisition d'un DACS<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Maitriser les contr\u00f4les qualit\u00e9 \u00e0 effectuer pour assurer la fiabilit\u00e9 des donn\u00e9es du DACS<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre l'int\u00e9r\u00eat d'un DACS national pour la prise en soins des patients et la recherche<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "d520e1a7-5620-4246-9fa2-0d96a063857f", "title": "Qu'est ce qu'un DACS et quel est son utilit\u00e9 en clinique", "start": "2025-10-05T17:00+02:00", "end": "2025-10-05T17:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "D520E1A7-5620-4246-9FA2-0D96A063857F"}}, "speakers": {"items": [{"id": "83f745da-e1f6-4c0b-bea7-79e1211f0050", "lastName": "Dabli", "firstName": "Djamel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202721&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "20736685-9ca8-4819-b31e-dacf12a1098a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1270/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1270/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030099-HvoTS7AfShVuzrJZwCrifhKz6b6zX0MKMZ2PweW2XQI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1270/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030099-qi3426%2F5VxcbnibCfAfcf1gmFAiE5evtmjw6mAEAdm8%3D"}]}}}}, {"id": "13470d3c-e8cb-4552-afa9-e163ca8fce79", "title": "Etapes de mise en place d'un DACS dans un service : du cahier des charges \u00e0 la mise en service", "start": "2025-10-05T17:15+02:00", "end": "2025-10-05T17:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "13470D3C-E8CB-4552-AFA9-E163CA8FCE79"}}, "speakers": {"items": [{"id": "150fc2f1-eead-41d7-8b2c-2acb3d684780", "lastName": "Habib Geryes", "firstName": "Bouchra", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202233&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "63226fbf-fcdf-4bb0-b631-e2621f32d80f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1271/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1271/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030099-wgXfwUVDYy5P4y89s4e834O4wOz7MMUJdHHFDW7Cq7I%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1271/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030099-ZWv2bgx%2FeOO73Bek153BapSmOxhFbOx7s6gMfzhf4EA%3D"}]}}}}, {"id": "39fb86f7-2c9b-44d6-a4fb-ce881bef2e8d", "title": "Une approche nationale innovante (PocDose) : opportunit\u00e9 pour des travaux de recherches collaboratifs", "start": "2025-10-05T17:30+02:00", "end": "2025-10-05T17:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "39FB86F7-2C9B-44D6-A4FB-CE881BEF2E8D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "13c7f3d7-6c2c-45c6-b2c0-a8fdbb74a305", "lastName": "Levant-Lavaire", "firstName": "Paul", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202524&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "201c6d42-ba1a-4fc5-bc10-6e7dd1e172c4", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1272/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1272/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030099-pwEIgPRcfNpxzTq5glURkYIz1cYzj9D29RN5qWzix3k%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1272/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030099-nZqHbUfeocdmvknIYPBQn4kaddk3qqZR9hpkZMjpKlI%3D"}]}}}}, {"id": "34ca4930-6880-4ff1-8196-d54597361a22", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T17:45+02:00", "end": "2025-10-05T18:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "83f745da-e1f6-4c0b-bea7-79e1211f0050", "lastName": "Dabli", "firstName": "Djamel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202721&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "lastName": "Luciani", "firstName": "Alain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5df3bfc1-ead0-4cb0-8968-9a3f0a6bb52b", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1273/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1273/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760030099-EaFcDoL55aSprOlCArx2a4fi74kkW5ipxX1Nmt3rJQ8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1273/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760030099-%2Ba2ekcGyEqnPzeVWfBlrTJWnwlThdLJcN73EaoyzZeI%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "83f745da-e1f6-4c0b-bea7-79e1211f0050", "firstName": "Djamel", "lastName": "Dabli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202721&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "83f745da-e1f6-4c0b-bea7-79e1211f0050", "firstName": "Djamel", "lastName": "Dabli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202721&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "83f745da-e1f6-4c0b-bea7-79e1211f0050", "firstName": "Djamel", "lastName": "Dabli", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202721&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "19700d29-9319-4ae8-8893-7bda7e48e740", "firstName": "Alain", "lastName": "Luciani", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198463&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "150fc2f1-eead-41d7-8b2c-2acb3d684780", "firstName": "Bouchra", "lastName": "Habib Geryes", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202233&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "13c7f3d7-6c2c-45c6-b2c0-a8fdbb74a305", "firstName": "Paul", "lastName": "Levant-Lavaire", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202524&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "b16315c0-b852-499a-8a99-abc58a23ad7c", "name": "SFPM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Qualiopi", "id": "bcc6d853-6c21-4ab2-880d-ccbe04b97104"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}