{"data": {"event": {"id": "b6354439-8044-4eef-91aa-3c8b7d4761ca", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/463/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Syndrome de congestion pelvienne\u00a0: les recommandations 2025", "start": "2025-10-03T08:15+02:00", "end": "2025-10-03T09:15+02:00", "objectives": ["<ul>", "\t<li>", "\t<p><strong>Analyser les Crit\u00e8res Diagnostiques :</strong> \u00c0 la fin du cours, les apprenants pourront analyser et appliquer les crit\u00e8res diagnostiques actuels pour identifier efficacement le Syndrome de Congestion Pelvienne chez les patients pr\u00e9sentant des douleurs pelviennes chroniques.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Interpr\u00e9ter les R\u00e9sultats d'Imagerie :</strong> \u00c0 la fin du cours, les apprenants pourront interpr\u00e9ter correctement les r\u00e9sultats des diff\u00e9rentes modalit\u00e9s d'imagerie (\u00e9chographie Doppler, IRM, phl\u00e9bographie) utilis\u00e9es pour diagnostiquer le SCP.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Appliquer les Recommandations de Traitement :</strong> \u00c0 la fin du cours, les apprenants pourront appliquer les recommandations de traitement, tant endovasculaire que non endovasculaire, pour g\u00e9rer le SCP, en tenant compte des particularit\u00e9s de chaque patient.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>\u00c9valuer les Options Th\u00e9rapeutiques Multidisciplinaires :</strong> \u00c0 la fin du cours, les apprenants pourront \u00e9valuer et int\u00e9grer des approches th\u00e9rapeutiques multidisciplinaires, en collaborant avec des sp\u00e9cialistes en gyn\u00e9cologie, radiologie et gestion de la douleur pour optimiser la prise en charge du patient.</p>", "\t</li>", "\t<li>", "\t<p><strong>Expliquer l'Importance du Suivi Post-Th\u00e9rapeutique :</strong> \u00c0 la fin du cours, les apprenants pourront expliquer l'importance et les m\u00e9thodes du suivi post-th\u00e9rapeutique pour \u00e9valuer l'efficacit\u00e9 du traitement et identifier les besoins d'interventions suppl\u00e9mentaires pour les patients trait\u00e9s pour le SCP.</p>", "\t</li>", "</ul>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "764fb3a6-11ce-4bb3-8da3-27a343af61a7", "name": "342A", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "87a161d6-8bb2-4404-b44a-18e9056b57d1", "title": "Qu\u2019est ce que je dois v\u00e9rifier \u00e0 ma consultation", "start": "2025-10-03T08:15+02:00", "end": "2025-10-03T08:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "87A161D6-8BB2-4404-B44A-18E9056B57D1"}}, "speakers": {"items": [{"id": "c60abc4f-ff08-47a8-9a61-3b3d067d5ca4", "lastName": "Jambon", "firstName": "Eva", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201912&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "15567029-0c14-4b66-8196-f53517163cd3", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/463/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/463/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028134-LYyx9MtV0r3Sm3Qb2HVnygzZaQs1PZ5Z6JRXxXWf1x0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/463/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028134-3WPm2oyRc0HN6ObMdoeCi1srO8UCUBwtAqLp8hnBsgQ%3D"}]}}}}, {"id": "81c1b43d-4224-48d9-8590-eb25b6c0d309", "title": "Sur quelles imageries je peux m\u2019appuyer", "start": "2025-10-03T08:30+02:00", "end": "2025-10-03T08:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "81C1B43D-4224-48D9-8590-EB25B6C0D309"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ead3f224-9926-41d9-9371-074f2ea92302", "lastName": "Barral", "firstName": "Pierre-Antoine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202518&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "4b04e3c8-9b41-4836-b465-18eda43039c8", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/464/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/464/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028134-G%2B7Z4sWSXQtWzjGGj%2BrOW6pwa5dOO0Ye5dxd3BIvaLk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/464/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028134-aXIvzXeHcFdlbeazokrtxc3X5z4yXoo4fxNfbvFxoyI%3D"}]}}}}, {"id": "b720d9be-9236-495d-ab14-dcc601ed5da9", "title": "Comment je traite (endovasculaire et non endovasculaire)", "start": "2025-10-03T08:45+02:00", "end": "2025-10-03T09:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B720D9BE-9236-495D-AB14-DCC601ED5DA9"}}, "speakers": {"items": [{"id": "9cf85557-f965-44d3-889c-7dfc64a1971d", "lastName": "Bravetti", "firstName": "Marine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202539&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7edb5c69-21ef-468e-987f-37683dbfb771", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/465/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/465/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028134-x5mF7wxA3y0M%2FarDSEOFmpRH3TgCxILFfQsV%2BSGMPOo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/465/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028134-eP50WJDaZNdi69BSvnmftxEFQgBtLL3yTuR%2BiDzwaEs%3D"}]}}}}, {"id": "f35118db-7118-4218-8f7d-fb56ed47e11c", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-03T09:00+02:00", "end": "2025-10-03T09:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "lastName": "Frandon", "firstName": "Julien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "5858890c-a901-4c5a-9ed9-a7e316637d5e", "lastName": "Le Pennec", "firstName": "Vincent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198368&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Caen"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f71d4a5c-fc70-4fe1-b3cf-2d65846a82c6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/466/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/466/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028134-2g7Y4yiyxtcESGpW9p7M%2BEuj6iCcSpC1O0%2BBCv8E6kQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/466/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028134-V97tCwVk1eJmh9f%2BFjUNVRjb3qzfUVGZmQmbHSpLNi4%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "39581035-7395-4cdb-a18b-baaed9c66f77", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202198&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes "}}, {"id": "5858890c-a901-4c5a-9ed9-a7e316637d5e", "firstName": "Vincent", "lastName": "Le Pennec", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198368&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Caen"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "39581035-7395-4cdb-a18b-baaed9c66f77", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202198&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes "}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "5858890c-a901-4c5a-9ed9-a7e316637d5e", "firstName": "Vincent", "lastName": "Le Pennec", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198368&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Caen"}}, {"id": "c60abc4f-ff08-47a8-9a61-3b3d067d5ca4", "firstName": "Eva", "lastName": "Jambon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201912&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "ead3f224-9926-41d9-9371-074f2ea92302", "firstName": "Pierre-Antoine", "lastName": "Barral", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202518&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "9cf85557-f965-44d3-889c-7dfc64a1971d", "firstName": "Marine", "lastName": "Bravetti", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202539&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "1ec4ccfb-efb2-4044-8d7b-100b453c37ad", "firstName": "Julien", "lastName": "Frandon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202057&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "2225e946-6f83-4b08-9059-c97315bc6125", "value": "Radiologie Interventionnelle"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "7cbc2858-db45-40a6-85b4-1b9022d7764d", "name": "SFR-FRI", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}