{"data": {"event": {"id": "b6922145-ec1d-47cc-9ca4-e86693bfd62f", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1128/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "S\u00e9nologie : sein trait\u00e9 et reconstruits", "start": "2025-10-05T11:15+02:00", "end": "2025-10-05T12:15+02:00", "objectives": ["<div>Savoir reconnaitre et prendre en charge les aspects post-th\u00e9rapeutiques habituels, en fonction du temps, du post-op\u00e9ratoire imm\u00e9diat au suivi \u00e0 long terme.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Apprendre a reconnaitre les pr\u00e9sentations atypiques de r\u00e9cidive locale des cancers du sein.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre les aspects en imagerie des diff\u00e9rents types de recontruction mammaire et les difficult\u00e9s diagnostiques qui peuvent y \u00eatre associ\u00e9es.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "b160a484-d12a-4cdc-bcc0-c13d8e338e57", "name": "252", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "c8b7ee0f-fe92-43fb-89e0-fe858dd3c577", "title": "Aspect normal du sein trait\u00e9 au cours du temps", "start": "2025-10-05T11:15+02:00", "end": "2025-10-05T11:27+02:00", "element": {"abstract": {"id": "C8B7EE0F-FE92-43FB-89E0-FE858DD3C577"}}, "speakers": {"items": [{"id": "a07fb6e8-80ef-40c7-aa6a-0fbe793a8699", "lastName": "Nhy", "firstName": "Caroline", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202537&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f1987fce-3f28-4043-9ecf-daf42ee94123", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1128/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1128/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029677-7R3CZZoH%2BGUQ84%2Fl7opcyDEdPyu5d%2BBseN2JKM0yNI0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1128/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029677-Cr6gyL17Uoaedd0JY5xflR9pe6RbZQIIhTUJELbv8Mc%3D"}]}}}}, {"id": "83b65325-2b61-485f-af75-d7259bb9120e", "title": "R\u00e9cidives de cancer du sein : les pi\u00e8ges \u00e0 connaitre", "start": "2025-10-05T11:27+02:00", "end": "2025-10-05T11:39+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "cd5274e9-da74-4c97-a995-c7611464cb5f", "lastName": "Malhaire", "firstName": "Caroline", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202548&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "207a9ce0-d4ba-4a8d-8786-7b29eecedd56", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1129/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1129/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029677-7xjLiPzfjFDnlixInQ3LGwfgqVLLX6JEHHmIJ1Zb2BQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1129/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029677-ppBXj7UaAE4DX5KrDPutb44R%2FcH0%2FoyrwVQsnk8utds%3D"}]}}}}, {"id": "f5b32cc5-e6c5-4d54-a12e-87827aff552d", "title": "Recidives apres mastectomie totale", "start": "2025-10-05T11:39+02:00", "end": "2025-10-05T11:51+02:00", "element": {"abstract": {"id": "F5B32CC5-E6C5-4D54-A12E-87827AFF552D"}}, "speakers": {"items": [{"id": "71a8c63b-5aa9-4c39-909c-42101184029c", "lastName": "Ala-Eddine", "firstName": "Catherine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202397&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "4f89d5b1-1c5e-47bf-a0cb-65111561d329", "title": "Complications des reconstructions mammaires", "start": "2025-10-05T11:51+02:00", "end": "2025-10-05T12:03+02:00", "element": {"abstract": {"id": "4F89D5B1-1C5E-47BF-A0CB-65111561D329"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ed02510c-600c-4ed6-8dd9-7313656fdac6", "lastName": "Dao", "firstName": "Thu Ha", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202512&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d08a284d-9615-40ee-9636-8086501d3b76", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1131/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1131/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029677-id5vdryeBFoOWbeNJQPYqYZplAjN7DVH4FFeXK7Kwpo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1131/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029677-EVf6U3sYvFuIyFaJLsHcmJCl46h%2BRRwLDFPKhQ0J%2FuI%3D"}]}}}}, {"id": "4367c313-52c3-404a-b3ea-02f35a9749c7", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : Imagerie du sein trait\u00e9", "start": "2025-10-05T12:03+02:00", "end": "2025-10-05T12:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "4367C313-52C3-404A-B3EA-02F35A9749C7"}}, "speakers": {"items": [{"id": "cd5274e9-da74-4c97-a995-c7611464cb5f", "lastName": "Malhaire", "firstName": "Caroline", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202548&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ed02510c-600c-4ed6-8dd9-7313656fdac6", "lastName": "Dao", "firstName": "Thu Ha", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202512&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2aa74004-dfd6-4c0b-a6e0-d5939eeadafd", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1132/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1132/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029677-Bzkp5d0cmqCqSZGfnq9x5vqIvjKKsN%2FVIXBZ1Tmp92c%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1132/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029677-WQHcOu%2BR3U8FpZKBsSFjJsLnNkvEfn1Ce%2FFDffkZas8%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "cd5274e9-da74-4c97-a995-c7611464cb5f", "firstName": "Caroline", "lastName": "Malhaire", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202548&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ed02510c-600c-4ed6-8dd9-7313656fdac6", "firstName": "Thu Ha", "lastName": "Dao", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202512&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "cd5274e9-da74-4c97-a995-c7611464cb5f", "firstName": "Caroline", "lastName": "Malhaire", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202548&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ed02510c-600c-4ed6-8dd9-7313656fdac6", "firstName": "Thu Ha", "lastName": "Dao", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202512&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "cd5274e9-da74-4c97-a995-c7611464cb5f", "firstName": "Caroline", "lastName": "Malhaire", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202548&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ed02510c-600c-4ed6-8dd9-7313656fdac6", "firstName": "Thu Ha", "lastName": "Dao", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202512&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "a07fb6e8-80ef-40c7-aa6a-0fbe793a8699", "firstName": "Caroline", "lastName": "Nhy", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202537&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "71a8c63b-5aa9-4c39-909c-42101184029c", "firstName": "Catherine", "lastName": "Ala-Eddine", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202397&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}