{"data": {"event": {"id": "bac51ae1-4d39-465a-8d56-4d2d17fa1257", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1180/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "Hyperparathyroidie primaire: reperer l'ad\u00e9nome en 2025", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "objectives": ["<p><font color=\"#414141\" face=\"Source Sans Pro, sans-serif\" size=\"3\"><span style=\"caret-color: rgb(65, 65, 65);\"><b>&nbsp;</b></span></font>Savoir que l'imagerie n'est recommand\u00e9e que si l'hyperparathyroidie primaire est confirm\u00e9e et conna\u00eetre les crit\u00e8res diagnostiques de base</p>", "<div class=\"objectives-value\" style=\"box-sizing: border-box; border-width: 0px; border-style: solid; border-color: currentcolor; margin-top: 10px; caret-color: rgb(84, 84, 84); color: rgb(84, 84, 84); font-family: &quot;Source Sans Pro&quot;, sans-serif; font-size: 14.4px; background-color: rgb(253, 253, 253);\">", "<p style=\"box-sizing: border-box; border-width: 0px; border-style: solid; border-color: currentcolor; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-pan-x: ; --tw-pan-y: ; --tw-pinch-zoom: ; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-gradient-from-position: ; --tw-gradient-via-position: ; --tw-gradient-to-position: ; --tw-ordinal: ; --tw-slashed-zero: ; --tw-numeric-figure: ; --tw-numeric-spacing: ; --tw-numeric-fraction: ; --tw-ring-inset: ; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgb(59 130 246 / .5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 #0000; --tw-ring-shadow: 0 0 #0000; --tw-shadow: 0 0 #0000; --tw-shadow-colored: 0 0 #0000; --tw-blur: ; --tw-brightness: ; --tw-contrast: ; --tw-grayscale: ; --tw-hue-rotate: ; --tw-invert: ; --tw-saturate: ; --tw-sepia: ; --tw-drop-shadow: ; --tw-backdrop-blur: ; --tw-backdrop-brightness: ; --tw-backdrop-contrast: ; --tw-backdrop-grayscale: ; --tw-backdrop-hue-rotate: ; --tw-backdrop-invert: ; --tw-backdrop-opacity: ; --tw-backdrop-saturate: ; --tw-backdrop-sepia: ; --tw-contain-size: ; --tw-contain-layout: ; --tw-contain-paint: ; --tw-contain-style: ; margin: 5px 0px; text-align: justify; caret-color: rgb(102, 102, 102); color: rgb(102, 102, 102); font-size: 12.8px;\">Conna\u00eetre la s\u00e9miologie \u00e9chographique de l'ad\u00e9nome parathyroidien, de l'hyperplasie multiglandulaire, du carcinome parathyroidien</p>", "</div>", "<div class=\"objectives-value\" style=\"box-sizing: border-box; border-width: 0px; border-style: solid; border-color: currentcolor; margin-top: 10px; caret-color: rgb(84, 84, 84); color: rgb(84, 84, 84); font-family: &quot;Source Sans Pro&quot;, sans-serif; font-size: 14.4px; background-color: rgb(253, 253, 253);\">", "<p style=\"box-sizing: border-box; border-width: 0px; border-style: solid; border-color: currentcolor; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-pan-x: ; --tw-pan-y: ; --tw-pinch-zoom: ; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-gradient-from-position: ; --tw-gradient-via-position: ; --tw-gradient-to-position: ; --tw-ordinal: ; --tw-slashed-zero: ; --tw-numeric-figure: ; --tw-numeric-spacing: ; --tw-numeric-fraction: ; --tw-ring-inset: ; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgb(59 130 246 / .5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 #0000; --tw-ring-shadow: 0 0 #0000; --tw-shadow: 0 0 #0000; --tw-shadow-colored: 0 0 #0000; --tw-blur: ; --tw-brightness: ; --tw-contrast: ; --tw-grayscale: ; --tw-hue-rotate: ; --tw-invert: ; --tw-saturate: ; --tw-sepia: ; --tw-drop-shadow: ; --tw-backdrop-blur: ; --tw-backdrop-brightness: ; --tw-backdrop-contrast: ; --tw-backdrop-grayscale: ; --tw-backdrop-hue-rotate: ; --tw-backdrop-invert: ; --tw-backdrop-opacity: ; --tw-backdrop-saturate: ; --tw-backdrop-sepia: ; --tw-contain-size: ; --tw-contain-layout: ; --tw-contain-paint: ; --tw-contain-style: ; margin: 5px 0px; text-align: justify; caret-color: rgb(102, 102, 102); color: rgb(102, 102, 102); font-size: 12.8px;\">Conna\u00eetre la zone P (zone de recherche des parathyro\u00efdes pathologiques) \u00e0 partir des m\u00e9canismes embryologiques ou acquis</p>", "</div>", "<div class=\"objectives-value\" style=\"box-sizing: border-box; border-width: 0px; border-style: solid; border-color: currentcolor; margin-top: 10px; caret-color: rgb(84, 84, 84); color: rgb(84, 84, 84); font-family: &quot;Source Sans Pro&quot;, sans-serif; font-size: 14.4px; background-color: rgb(253, 253, 253);\">", "<p style=\"box-sizing: border-box; border-width: 0px; border-style: solid; border-color: currentcolor; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-pan-x: ; --tw-pan-y: ; --tw-pinch-zoom: ; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-gradient-from-position: ; --tw-gradient-via-position: ; --tw-gradient-to-position: ; --tw-ordinal: ; --tw-slashed-zero: ; --tw-numeric-figure: ; --tw-numeric-spacing: ; --tw-numeric-fraction: ; --tw-ring-inset: ; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgb(59 130 246 / .5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 #0000; --tw-ring-shadow: 0 0 #0000; --tw-shadow: 0 0 #0000; --tw-shadow-colored: 0 0 #0000; --tw-blur: ; --tw-brightness: ; --tw-contrast: ; --tw-grayscale: ; --tw-hue-rotate: ; --tw-invert: ; --tw-saturate: ; --tw-sepia: ; --tw-drop-shadow: ; --tw-backdrop-blur: ; --tw-backdrop-brightness: ; --tw-backdrop-contrast: ; --tw-backdrop-grayscale: ; --tw-backdrop-hue-rotate: ; --tw-backdrop-invert: ; --tw-backdrop-opacity: ; --tw-backdrop-saturate: ; --tw-backdrop-sepia: ; --tw-contain-size: ; --tw-contain-layout: ; --tw-contain-paint: ; --tw-contain-style: ; margin: 5px 0px; text-align: justify; caret-color: rgb(102, 102, 102); color: rgb(102, 102, 102); font-size: 12.8px;\">Conna\u00eetre les autres techniques de localisation (scintigraphie, PET-TDM Choline, TDM, IRM, dosage de PTH in situ) et savoir qu'il faut une concordance imagerie morphologique + imagerie fonctionnelle pour assurer la localisation pr\u00e9cise</p>", "</div>", "<div class=\"objectives-value\" style=\"box-sizing: border-box; border-width: 0px; border-style: solid; border-color: currentcolor; margin-top: 10px; caret-color: rgb(84, 84, 84); color: rgb(84, 84, 84); font-family: &quot;Source Sans Pro&quot;, sans-serif; font-size: 14.4px; background-color: rgb(253, 253, 253);\">", "<p style=\"box-sizing: border-box; border-width: 0px; border-style: solid; border-color: currentcolor; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-pan-x: ; --tw-pan-y: ; --tw-pinch-zoom: ; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-gradient-from-position: ; --tw-gradient-via-position: ; --tw-gradient-to-position: ; --tw-ordinal: ; --tw-slashed-zero: ; --tw-numeric-figure: ; --tw-numeric-spacing: ; --tw-numeric-fraction: ; --tw-ring-inset: ; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgb(59 130 246 / .5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 #0000; --tw-ring-shadow: 0 0 #0000; --tw-shadow: 0 0 #0000; --tw-shadow-colored: 0 0 #0000; --tw-blur: ; --tw-brightness: ; --tw-contrast: ; --tw-grayscale: ; --tw-hue-rotate: ; --tw-invert: ; --tw-saturate: ; --tw-sepia: ; --tw-drop-shadow: ; --tw-backdrop-blur: ; --tw-backdrop-brightness: ; --tw-backdrop-contrast: ; --tw-backdrop-grayscale: ; --tw-backdrop-hue-rotate: ; --tw-backdrop-invert: ; --tw-backdrop-opacity: ; --tw-backdrop-saturate: ; --tw-backdrop-sepia: ; --tw-contain-size: ; --tw-contain-layout: ; --tw-contain-paint: ; --tw-contain-style: ; margin: 5px 0px; text-align: justify; caret-color: rgb(102, 102, 102); color: rgb(102, 102, 102); font-size: 12.8px;\">Savoir que l'imagerie permet un abord mini-invasif et que, m\u00eame en cas d'abord conventionnel, elle permet de r\u00e9duire le temps op\u00e9ratoire et les complications p\u00e9riop\u00e9ratoires</p>", "</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ac8e9ca5-ed1d-45df-af7b-e6d65ce5774f", "name": "251", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "e42081a4-a814-42ae-b319-0e769b2d1aca", "title": "Diagnostic positif et d\u00e9marche de rep\u00e9rage l\u00e9sionnel", "start": "2025-10-05T14:00+02:00", "end": "2025-10-05T14:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "E42081A4-A814-42AE-B319-0E769B2D1ACA"}}, "speakers": {"items": [{"id": "53b0ffdd-65b5-4bbb-9820-92444866ad08", "lastName": "Ghanassia", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202597&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "S\u00e8te"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ea58494e-16ce-41bf-bc0e-023c61b92f0f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1180/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1180/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029860-Ipp4LnRVyEF2w0utXYYgmWYVJrbzYVcq79g%2B44ewEck%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1180/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029860-McG4i7O2Lb7WeHoQt0brR8ewHvyZFTrjeHDBfcXe4w8%3D"}]}}}}, {"id": "c8f9230d-0be4-41c2-921a-7d933c487d0e", "title": "Aspects \u00e9chographiques classiques et inhabituels des parathyro\u00efdes pathologiques", "start": "2025-10-05T14:15+02:00", "end": "2025-10-05T14:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "C8F9230D-0BE4-41C2-921A-7D933C487D0E"}}, "speakers": {"items": [{"id": "dff40136-badf-4c13-a31d-66f3f3f32bb5", "lastName": "Monpeyssen", "firstName": "Herv\u00e9", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202141&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "53b0ffdd-65b5-4bbb-9820-92444866ad08", "lastName": "Ghanassia", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202597&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "S\u00e8te"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "9ada35f5-7eb7-4df9-a7b9-c4b2a07a4d4f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1181/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1181/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029860-JcqNMSIWCiDbMlEwhQfZO1x3iKB19PCrrlUHQEuq%2BSo%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1181/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029860-T3G1%2FYTzWVgc%2Bn1go2Nj%2BGTAi3reIlQ1cSy%2BWzds0OQ%3D"}]}}}}, {"id": "833d573f-8341-4c98-9126-11463e0c9c3e", "title": "Cas pratiques d'imagerie fonctionnelle: concordance et r\u00e9tablissement diagnostique", "start": "2025-10-05T14:30+02:00", "end": "2025-10-05T14:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "833D573F-8341-4C98-9126-11463E0C9C3E"}}, "speakers": {"items": [{"id": "4e6987e0-af95-4e56-9075-06f03d721366", "lastName": "HALIMI", "firstName": "Caroline", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ba880f5a-8b62-4447-a511-e00e40804bfa", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1182/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1182/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029860-gPL2db%2BOsnBhcTqXRfOXiAn2BeOaHcjXYqguBlZzL58%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1182/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029860-0wXLB5hSXqv8OjQvxSvxIzjdkuv%2FyHAUmYlGn3zMqL8%3D"}]}}}}, {"id": "a01ea8ee-4d2f-4d7e-bce5-20aee6f07334", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-05T14:45+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "53b0ffdd-65b5-4bbb-9820-92444866ad08", "lastName": "Ghanassia", "firstName": "Edouard", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202597&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "S\u00e8te"}}, {"id": "dff40136-badf-4c13-a31d-66f3f3f32bb5", "lastName": "Monpeyssen", "firstName": "Herv\u00e9", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202141&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "821ab13c-5c78-46c3-8e33-08bee642066f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1183/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1183/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029860-ZjKzTsCN4EgQnuEChBPW%2Fp1W9kq8uLeS%2BCJCJBtnXcU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1183/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029860-dN0H0APpEdCL5fuVg6pTSwidkM5M8hwg1n5uooO563E%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "53b0ffdd-65b5-4bbb-9820-92444866ad08", "firstName": "Edouard", "lastName": "Ghanassia", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202597&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "S\u00e8te"}}, {"id": "dff40136-badf-4c13-a31d-66f3f3f32bb5", "firstName": "Herv\u00e9", "lastName": "Monpeyssen", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202141&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "53b0ffdd-65b5-4bbb-9820-92444866ad08", "firstName": "Edouard", "lastName": "Ghanassia", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202597&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "S\u00e8te"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "53b0ffdd-65b5-4bbb-9820-92444866ad08", "firstName": "Edouard", "lastName": "Ghanassia", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202597&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "S\u00e8te"}}, {"id": "dff40136-badf-4c13-a31d-66f3f3f32bb5", "firstName": "Herv\u00e9", "lastName": "Monpeyssen", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202141&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "4e6987e0-af95-4e56-9075-06f03d721366", "firstName": "Caroline", "lastName": "HALIMI", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "f8a6c62f-90c2-4e5b-a6cc-f841fea7ca34", "value": "ORL / T\u00eate et cou"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "55e28b4f-b8eb-4252-aa00-b97b83e8f2c8", "name": "CIREOL", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}