{"data": {"event": {"id": "bfab5a72-6bf9-4ac3-a4cc-1e14da96707b", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1209/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Le cerveau des musiciens : quand radiologie et musique entrent en r\u00e9sonance\u00a0!", "start": "2025-10-05T15:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "objectives": ["<p>Que se passe-t-il dans le cerveau d\u2019un musicien professionnel ? En croisant imagerie m\u00e9dicale, neurosciences et pratique musicale, nous explorerons les m\u00e9canismes c\u00e9r\u00e9braux qui sous-tendent l'expertise musicale.</p>", "<p>Gr\u00e2ce \u00e0 une exp\u00e9rience men\u00e9e en IRM fonctionnelle sur plusieurs musiciens professionnels \u2013 pianiste, fl\u00fbtiste, harpiste, violoniste et chef d\u2019orchestre \u2013, nous mettrons en lumi\u00e8re des r\u00e9sultats surprenants. Nous verrons comment certaines r\u00e9gions du cerveau sont activ\u00e9es de mani\u00e8re universelle chez tous les musiciens, tandis que d'autres s\u2019adaptent sp\u00e9cifiquement en fonction de l\u2019instrument pratiqu\u00e9, du mode d\u2019apprentissage et du rapport personnel \u00e0 la musique.</p>", "<p>\u00c0 travers cette pr\u00e9sentation, nous r\u00e9pondrons aux questions suivantes :</p>", "<ul>", "\t<li>Existe-t-il une aire c\u00e9r\u00e9brale d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la musique ?</li>", "\t<li>Quelles zones sont activ\u00e9es de mani\u00e8re commune chez tous les musiciens ?</li>", "\t<li>Comment l\u2019instrument, l\u2019apprentissage et la relation \u00e0 la musique influencent-ils l\u2019organisation c\u00e9r\u00e9brale ?</li>", "</ul>", "<p>Une plong\u00e9e fascinante au carrefour de la radiologie et de la musique, o\u00f9 l\u2019image m\u00e9dicale nous d\u00e9voile les subtilit\u00e9s du cerveau musical.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ec527cc8-61fc-44dc-824b-d78838047dd3", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Bordeaux", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "17561adc-76e9-454f-b1a2-3620a304f9de", "title": "Le cerveau des musiciens : quand radiologie et musique entrent en r\u00e9sonance !", "start": "2025-10-05T15:30+02:00", "end": "2025-10-05T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8aa8bcb9-8f97-400f-a294-228723ca5f23", "lastName": "Mellerio", "firstName": "Charles", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202588&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "99394626-58e8-415a-9f2c-eca2728e7a28", "lastName": "De Parcevaux", "firstName": "Anne-Isabelle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202590&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ca53811a-5799-49b6-8c26-af7aab4ca3b6", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1209/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1209/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029975-yyeZ1TzH8aBnv2wmvYThOfz%2B9qFznzDjfY5urAtNn7Q%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1209/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029975-XX1ghk%2BuE3kaP5da5DZY1W9ACr5Jxa8eRJQ%2FcaMNT50%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "8aa8bcb9-8f97-400f-a294-228723ca5f23", "firstName": "Charles", "lastName": "Mellerio", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202588&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "8aa8bcb9-8f97-400f-a294-228723ca5f23", "firstName": "Charles", "lastName": "Mellerio", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202588&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "99394626-58e8-415a-9f2c-eca2728e7a28", "firstName": "Anne-Isabelle", "lastName": "De Parcevaux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202590&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}