{"data": {"event": {"id": "d092c1ac-84fa-4ef2-8de1-566ed0bf392d", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/893/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "IA et imagerie digestive : Autour de l'Intelligence Artificielle", "start": "2025-10-04T14:20+02:00", "end": "2025-10-04T15:20+02:00", "objectives": ["<p>Conna\u00eetre les conditions d'int\u00e9grations et donc d'utilisation d'un outils d'IA diagnostiques dans l'environnement informatique de votre \u00e9tablissement<br>", "Conna\u00eetre les responsabilit\u00e9s inh\u00e9rentes \u00e0 l'usage des outils diagnostiques bas\u00e9s sur l'IA<br>", "Conna\u00eetre l'impact envivonnementale des outils d'IA</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "9dbbc4d6-b479-4787-96e9-b5a0c3629d6e", "name": "Forum IA", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "9b3fc496-42cb-4db3-81b4-4a654132b359", "title": "Comment int\u00e9grer ces outils dans l\u2019environnement num\u00e9rique de mon institution", "start": "2025-10-04T14:20+02:00", "end": "2025-10-04T14:40+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "92074849-9085-46e3-bd50-042e3aef0e36", "lastName": "Cromb\u00e9", "firstName": "Amandine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198587&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "46530f3b-fe56-4104-989a-5d6cf0f0f806", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/893/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/893/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029227-3jnBZ549CJ1qFlCum0P3FkCHzQ3VwOl1NJEgwi7MJmI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/893/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029227-UmJW8KAMsYz2CbqGr7RMyYo0mdVos6lLliic1zh88hg%3D"}]}}}}, {"id": "64b163b3-ddde-433d-b18e-72588b4e4d75", "title": "Quels co\u00fbts environnementaux", "start": "2025-10-04T14:40+02:00", "end": "2025-10-04T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "70046dd0-a1a9-4aa7-954f-8a56883afa87", "lastName": "Bourillon", "firstName": "Camille", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198647&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "2f8a023b-cb2f-4b0c-9e78-202ef859e63d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/895/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/895/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029227-Waf4xquRSXsf5YfqjDAZ08YUCY9KIbLO06m%2Bq1LFhUw%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/895/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029227-uTQjvITa%2Fsxu97XCQnEw2j3yefMZcatIp%2FUPv6zSJKs%3D"}]}}}}, {"id": "a1edf707-7c56-4af8-b32c-9ae08d8fb33d", "title": "Table Ronde", "start": "2025-10-04T15:00+02:00", "end": "2025-10-04T15:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": []}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "firstName": "Christophe", "lastName": "Aub\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "841a96d3-503e-48b2-bfb7-9c9a75889e59", "firstName": "Christophe", "lastName": "Aub\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202169&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Angers"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "70046dd0-a1a9-4aa7-954f-8a56883afa87", "firstName": "Camille", "lastName": "Bourillon", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198647&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "92074849-9085-46e3-bd50-042e3aef0e36", "firstName": "Amandine", "lastName": "Cromb\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198587&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Villejuif"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}