{"data": {"event": {"id": "d0cc2fab-78cd-4919-9366-cebec41f3636", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/765/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Imagerie et identification m\u00e9dico-l\u00e9gale", "start": "2025-10-04T09:45+02:00", "end": "2025-10-04T10:45+02:00", "objectives": ["<p>D\u00e9finir l'identification m\u00e9dico-l\u00e9gale<br>", "Enjeux de l'identifcation m\u00e9dico-l\u00e9gale<br>", "R\u00f4le de l'imagerie m\u00e9dico-l\u00e9gale</p>", "<p>&nbsp;</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "33faa1bd-7fa2-4921-b2e7-44b94cc78169", "name": "Salle Passy", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "ad76b5de-61f3-44c0-a59f-21f6e623d2f7", "title": "D\u00e9finition et g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s de l\u2019identification m\u00e9dico-l\u00e9gale", "start": "2025-10-04T09:45+02:00", "end": "2025-10-04T10:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "4284cf8b-51e5-4795-b43c-7ebcd2d2d3d1", "lastName": "Tournel", "firstName": "Gilles", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=63029&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "vod": null}, {"id": "6b5df000-944b-4d08-857b-16ea703eae72", "title": "\u00c9tat des lieux et perspectives de la place de l\u2019imagerie dans les proc\u00e9dures d\u2019identification en 2025", "start": "2025-10-04T10:00+02:00", "end": "2025-10-04T10:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "cb5f3598-8d50-4791-98fd-895faee6f551", "lastName": "MISSEREY", "firstName": "Iris", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": null}, {"id": "bd88c38d-058b-41ee-a996-31d50a8da658", "title": "Identification et odontologie : recherche de filtres pertinents en scanner", "start": "2025-10-04T10:15+02:00", "end": "2025-10-04T10:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "BD88C38D-058B-41EE-A996-31D50A8DA658"}}, "speakers": {"items": [{"id": "43e96775-6241-46b6-b839-43b95f988c25", "lastName": "TRAISSAC", "firstName": "Ali\u00e9nor", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5657aea7-53b2-4d8f-9bb8-325fb642d65c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/767/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/767/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028836-kehHXgaUAFdAA8vAHdM7uEribeeMCggqMIAIHKMCYYQ%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/767/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028836-ZWKpJT5PgrRvf6D3QQz40uyiFZRfMhSBwuB6fML4E4M%3D"}]}}}}, {"id": "32d4ba89-1f12-4377-93f4-de2d438d44a0", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : quelles recommandations pour la r\u00e9alisation d'examens d'imagerie dans les proc\u00e9dures d'identification m\u00e9dico-l\u00e9gale ?", "start": "2025-10-04T10:30+02:00", "end": "2025-10-04T10:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d96792a0-23b0-42e3-b101-e8bdb442deef", "lastName": "Douis", "firstName": "Nicolas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "f3e749f8-de2b-49e1-b943-e82b35b01b54", "lastName": "Martrille", "firstName": "Laurent", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198468&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "d96792a0-23b0-42e3-b101-e8bdb442deef", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Douis", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "d96792a0-23b0-42e3-b101-e8bdb442deef", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Douis", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "d96792a0-23b0-42e3-b101-e8bdb442deef", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Douis", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "f3e749f8-de2b-49e1-b943-e82b35b01b54", "firstName": "Laurent", "lastName": "Martrille", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198468&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "cb5f3598-8d50-4791-98fd-895faee6f551", "firstName": "Iris", "lastName": "MISSEREY", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "43e96775-6241-46b6-b839-43b95f988c25", "firstName": "Ali\u00e9nor", "lastName": "TRAISSAC", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}, {"id": "4284cf8b-51e5-4795-b43c-7ebcd2d2d3d1", "firstName": "Gilles", "lastName": "Tournel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=63029&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Rouen"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "96a4224f-06a1-4985-8b40-e6d9fb93c530", "name": "GRAVIT", "logo": null}, {"id": "d9153b4a-283e-4407-8d0a-8abfde2b1800", "name": "SFML", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}