{"data": {"event": {"id": "dbee116d-239b-4eb4-8265-9196669d1baf", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/740/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Management des services de radiologie \u00e0 l\u2019\u00e8re de l\u2019IA : d\u00e9fis et strat\u00e9gies", "start": "2025-10-04T09:00+02:00", "end": "2025-10-04T10:00+02:00", "objectives": ["<p>Explorer les impacts organisationnels, humains, \u00e9conomiques et \u00e9thiques de l\u2019int\u00e9gration de l\u2019IA dans la gestion des services d\u2019imagerie, \u00e0 travers 5 pr\u00e9sentations de 10 minutes suivies de 10 minutes d\u2019\u00e9changes.</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3f7f4794-c9d4-48a9-8b06-936079788503", "name": "243", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "68dc3fc7-431c-44bb-88aa-d757741193e3", "title": "Piloter un service de radiologie avec des outils d\u2019IA de d\u00e9pistage : de la promesse \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9, exemple de la mammographie", "start": "2025-10-04T09:00+02:00", "end": "2025-10-04T09:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "fc0bd161-a158-436e-b97b-f249e9c14492", "lastName": "Thomassin-Naggara", "firstName": "Isabelle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198413&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "bcf5e5a1-6d23-4ee7-a4be-8c8bbd620824", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/739/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/739/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028805-wCiZyja7aSOEBHkhjZNfKhE%2BOpVIO8VTpvbjEDfxQbk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/739/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028805-1R42FYj9O6tGi9qS025S8n%2BSefKfsl7DN0YFdpgRts0%3D"}]}}}}, {"id": "c8b598c5-0726-4d8a-9950-b6bc09ab219b", "title": "Radiologues et quantification des donn\u00e9es par l\u2019IA : imagerie quantitative pourquoi faire.\"", "start": "2025-10-04T09:10+02:00", "end": "2025-10-04T09:20+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "3c3119c9-e6a3-42ed-b4df-57d4f821a098", "lastName": "Bommart", "firstName": "Sebastien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105139&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "026585d2-7ef7-4a29-88d7-e4f483373c11", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/740/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/740/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028805-rZeBZqCcUgb%2BzLBhhg4V%2B6URqaWqzDb15tdW6lH%2BZZg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/740/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028805-rs3InMW9vLmuziUUQIO0wwux4b7HSRA4%2BisdaSH%2Fpf4%3D"}]}}}}, {"id": "9d2f8dd6-632d-4e69-8bfc-c80c5b673600", "title": "IA et modalit\u00e9s de radiologie: comment int\u00e9grer l\u2019IA dans la strat\u00e9gie d\u2019\u00e9quipement ?\"", "start": "2025-10-04T09:20+02:00", "end": "2025-10-04T09:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "9D2F8DD6-632D-4E69-8BFC-C80C5B673600"}}, "speakers": {"items": [{"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "lastName": "Beregi", "firstName": "Jean-Paul", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "d19b38dd-855a-40a5-8548-9b173621d8c0", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/741/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/741/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028805-%2FWm65MgPR8cmpuCtMu7ETf7CfR7gUyQReSrnL8bvEXU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/741/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028805-IJ63ZqUKGvEtACNfCov5kNyODCCVcjkHn%2FYlx45bZ1g%3D"}]}}}}, {"id": "abb85eac-6869-4032-a32b-e4ebfa43c20b", "title": "IAG et workflow, compte rendu", "start": "2025-10-04T09:30+02:00", "end": "2025-10-04T09:40+02:00", "element": {"abstract": {"id": "ABB85EAC-6869-4032-A32B-E4EBFA43C20B"}}, "speakers": {"items": [{"id": "2b19bced-c2b3-4848-b1c2-677d7e430111", "lastName": "Boutet", "firstName": "Claire", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198374&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-\u00c9tienne"}}]}, "vod": null}, {"id": "18424d6f-b6c4-485c-8f02-b29229447e89", "title": "Gouvernance \u00e9thique et juridique des outils d\u2019IA : r\u00f4le du chef de service\"", "start": "2025-10-04T09:40+02:00", "end": "2025-10-04T09:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "dc5cd63b-4158-463e-b441-ce78c89f2a9a", "lastName": "Veran", "firstName": "Axel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "69482434-59e3-4865-a067-e51a9c194f48", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/743/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/743/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028805-h6AbTuFdPBHdp75j2Pb0ka%2FEdOeHh04IrWx8XCJhu8g%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/743/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028805-LQ3N990hGv3UklS%2FPSPIC4VJ6NaLoIKyScmf%2FTOMzrw%3D"}]}}}}, {"id": "0083f1a0-3e02-4038-9c84-174be0e66223", "title": "Table ronde :  L\u2019IA peut-elle aider les parcours en radiologie pour am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de vie au travail", "start": "2025-10-04T09:50+02:00", "end": "2025-10-04T10:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "lastName": "Beregi", "firstName": "Jean-Paul", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "2b19bced-c2b3-4848-b1c2-677d7e430111", "lastName": "Boutet", "firstName": "Claire", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198374&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-\u00c9tienne"}}, {"id": "fc0bd161-a158-436e-b97b-f249e9c14492", "lastName": "Thomassin-Naggara", "firstName": "Isabelle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198413&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "3c3119c9-e6a3-42ed-b4df-57d4f821a098", "lastName": "Bommart", "firstName": "Sebastien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105139&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "dc5cd63b-4158-463e-b441-ce78c89f2a9a", "lastName": "Veran", "firstName": "Axel", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5b2ba36e-998e-4d82-9cd3-dd205d4814ea", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/744/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/744/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028805-4%2FVBZRTZ4KsenrBFaEVjIuFusP5EqDchedcvj5aa4hY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/744/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760028805-5etgKF%2BwKVfj%2FZlUCZyW%2F3LIkPUGPRmdq9dumjTz5cc%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "firstName": "Jean-Paul", "lastName": "Beregi", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "2b19bced-c2b3-4848-b1c2-677d7e430111", "firstName": "Claire", "lastName": "Boutet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198374&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-\u00c9tienne"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "firstName": "Jean-Paul", "lastName": "Beregi", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "f78e64bd-aafd-4f70-abd5-a2e63c5de4c4", "firstName": "Jean-Paul", "lastName": "Beregi", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198373&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "N\u00eemes"}}, {"id": "2b19bced-c2b3-4848-b1c2-677d7e430111", "firstName": "Claire", "lastName": "Boutet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198374&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Saint-\u00c9tienne"}}, {"id": "fc0bd161-a158-436e-b97b-f249e9c14492", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Thomassin-Naggara", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198413&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "3c3119c9-e6a3-42ed-b4df-57d4f821a098", "firstName": "Sebastien", "lastName": "Bommart", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105139&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "dc5cd63b-4158-463e-b441-ce78c89f2a9a", "firstName": "Axel", "lastName": "Veran", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "18b5a0c8-6c50-4cb2-8e9d-1ec1b8263e4c", "name": "Groupe de travail SFR - Management", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}