{"data": {"event": {"id": "ded8b02e-26d1-4203-825e-1b3ea87c170f", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/907/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Cancer du sein chez le sujet \u00e2g\u00e9", "start": "2025-10-04T15:30+02:00", "end": "2025-10-04T16:30+02:00", "objectives": ["<div>Conna\u00eetre les particularit\u00e9s de la prise en soin radiologique du cancer du sein des patients \u00e2g\u00e9s<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Conna\u00eetre les sp\u00e9cificit\u00e9s th\u00e9rapeutiques de la prise en soin du cancer du sein des patients \u00e2g\u00e9s<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Conna\u00eetre les possibilit\u00e9s de strat\u00e9gies th\u00e9rapeutiques personnalis\u00e9es en alternative aux r\u00e9f\u00e9rentiels classiques.<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Conna\u00eetre les modalit\u00e9s de la surveillance apr\u00e8s prise en soin du cancer du sein des patients \u00e2g\u00e9s<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "3ef99575-f58d-4907-923b-7fd41e96c662", "name": "241", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "4c6290f7-9cbe-40e1-823a-377a1ca00411", "title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s de la prise en soin  th\u00e9rapeutique", "start": "2025-10-04T15:30+02:00", "end": "2025-10-04T15:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8d719017-265c-433e-8702-83055e6207a3", "lastName": "Caillet", "firstName": "Philippe", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201954&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0271b464-a722-45a7-9955-7a4fa4735acb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/907/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/907/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029311-ZtKfZH59cTJAdTdrGxdE97oDz8YuvU1DUKSQe2lU65k%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/907/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029311-jKpGmtVKjkFB%2FSHr%2BCM9za4pVxHAhWUnTRkESD40ag8%3D"}]}}}}, {"id": "c425aa12-e293-45a6-bfbe-ef2da34af54c", "title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s de la prise en charge diagnostique", "start": "2025-10-04T15:45+02:00", "end": "2025-10-04T16:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "C425AA12-E293-45A6-BFBE-EF2DA34AF54C"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ab2a0d30-410a-4ca1-969c-f67afc9ed54e", "lastName": "Movassaghi", "firstName": "Roshanack", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "f2b0edfd-b18e-454a-bc78-67550db7b868", "lastName": "Mascarel", "firstName": "Anne Margaux", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "59d931ff-7ff2-4a35-8d07-888eb33e2b30", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/908/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/908/video/s_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029311-o8sAMgrH%2BDPNr5eP7dCpc9uK%2BwR33%2BunZtZCBHTwTL8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/908/video/s_480p_800kb.mp4?verify=1760029311-am06nnQM0CjN5fQ%2F9lwcGANdp61wA4eoJktDZ26VCdk%3D"}]}}}}, {"id": "996f6361-d248-488b-845e-ccb686304be7", "title": "Sp\u00e9cificit\u00e9s du suivi et alternatives aux traitements standards", "start": "2025-10-04T16:00+02:00", "end": "2025-10-04T16:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "081b0fed-6923-40e0-aa5f-30b09ce75b49", "lastName": "Chamming's", "firstName": "Foucauld", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202195&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "dce39b18-1584-488b-81f0-fb2da0a814c4", "lastName": "Palussiere", "firstName": "Jean", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=91993&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "89d4a005-3ff8-49ed-b510-dfa9f4652669", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/909/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/909/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029311-ijiPlqG4Rbwx4KN3MOgykys3piPDpUJSn1Mj%2BqqrFbE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/909/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029311-D2DVG78kh72tNDeahUEeJPtZ2%2FixiWrFbb5W5w8pg%2FU%3D"}]}}}}, {"id": "beb48252-19da-49a3-8f67-8f4801542a70", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Prise en charge du cancer du sein chez le sujet \u00e2g\u00e9 : jusqu'o\u00f9 aller ?", "start": "2025-10-04T16:15+02:00", "end": "2025-10-04T16:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d565f403-4b6a-41e1-a583-5aab12246701", "lastName": "Doutriaux-Dumoulin", "firstName": "Isabelle", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "lastName": "Meyblum", "firstName": "Evelyne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "8f33f03c-7574-4582-9559-e3d6b58d0667", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/910/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/910/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029311-KJRNh6gYUwoon2fYtHaXaWMaiRD%2FHuYFaT9o5m6UD6Q%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/910/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029311-qLFPM1dH2fc6i%2FnjHnDDeA77d4I56RJKXhFqfVOZYEY%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "d565f403-4b6a-41e1-a583-5aab12246701", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Doutriaux-Dumoulin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "d565f403-4b6a-41e1-a583-5aab12246701", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Doutriaux-Dumoulin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "d565f403-4b6a-41e1-a583-5aab12246701", "firstName": "Isabelle", "lastName": "Doutriaux-Dumoulin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198453&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "8a1f8970-2442-48cb-a0c1-428dc6f74fa1", "firstName": "Evelyne", "lastName": "Meyblum", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199328&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Cr\u00e9teil"}}, {"id": "8d719017-265c-433e-8702-83055e6207a3", "firstName": "Philippe", "lastName": "Caillet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201954&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ab2a0d30-410a-4ca1-969c-f67afc9ed54e", "firstName": "Roshanack", "lastName": "Movassaghi", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "f2b0edfd-b18e-454a-bc78-67550db7b868", "firstName": "Anne Margaux", "lastName": "Mascarel", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nantes"}}, {"id": "081b0fed-6923-40e0-aa5f-30b09ce75b49", "firstName": "Foucauld", "lastName": "Chamming's", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202195&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "dce39b18-1584-488b-81f0-fb2da0a814c4", "firstName": "Jean", "lastName": "Palussiere", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=91993&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "80531fa9-072f-4d0b-9045-58933b2361bc", "value": "Parcours radio-g\u00e9riatrie", "label": "Parcours radio-g\u00e9riatrie"}], "organizers": [{"id": "fcafffa1-d3af-48b9-b271-32e045d91a21", "name": "Groupe de travail SFR-G\u00e9riatrie", "logo": null}, {"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours G\u00e9riatrie", "id": "bc7de0e5-e80c-4f42-af54-af46cce52d47"}]}}}