{"data": {"event": {"id": "e0b5612d-e0e2-4a8d-9f56-a5ee4fc02c46", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2049/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance D\u00e9bat", "sessionTypeColor": "#89c261", "voting": null, "title": "S\u00e9ance controverse :\u00a0 Radiop\u00e9diatrie et t\u00e9l\u00e9imagerie", "start": "2025-10-03T17:00+02:00", "end": "2025-10-03T17:30+02:00", "objectives": ["<div>A la fin de la s\u00e9ance, vous serez en mesure de : \u2026..<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Vous faire votre propre opinion sur la faisabilit\u00e9 d'une activit\u00e9 t\u00e9l\u00e9-radio-p\u00e9diatrique<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre les facteurs favorisants et encadrants la pratique de la t\u00e9l\u00e9-radio-p\u00e9diatrie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre les facteurs limitants de la pratique de la t\u00e9l\u00e9-radio-p\u00e9diatrie<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "7a36ee08-be36-40fb-816e-f0536027b070", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2049/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2049/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028740-1GnaXelc92DruPy5Nw8VNK9K8ssjRhx1PEJ%2FMlUx%2Bog%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/2049/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028740-fQ2yIct8mCdl0yh5G33%2B5EdkJeQGltLEcFV2S4D1wYM%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "7ce5247b-9b17-4aff-a80c-2d0f3e18fd54", "name": "Agora JFR -  Niv 3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "f01e4d85-0817-4956-85fd-13788b153e3b", "title": "S\u00e9ance controverse :  Radiop\u00e9diatrie et t\u00e9l\u00e9imagerie", "start": "2025-10-03T17:00+02:00", "end": "2025-10-03T17:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "lastName": "Gorincour", "firstName": "Guillaume", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "f434d96a-5829-494d-9ff0-b8e97a7e6aa0", "title": "Oui, on peut faire de la radiop\u00e9diatrie en t\u00e9l\u00e9radiologie", "start": "2025-10-03T17:45+02:00", "end": "2025-10-03T18:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "f59639b1-b730-46e9-926e-08037294d2b8", "lastName": "Thomson", "firstName": "Vivien", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198725&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "3a233956-3476-48f4-a044-5ea97529293d", "title": "Non, on ne peut pas faire de la radiop\u00e9diatrie en t\u00e9l\u00e9radiologie", "start": "2025-10-03T18:00+02:00", "end": "2025-10-03T18:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "1b758d7e-07bc-4cd2-beb2-5b44ce075b5f", "lastName": "Rouchaud", "firstName": "Aymeric", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198726&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "animateur", "assignees": {"items": [{"id": "da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Herpe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Gorincour", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "f4cadf0e-16e9-41ed-a3c9-a231a422e8e5", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Gorincour", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202177&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "f59639b1-b730-46e9-926e-08037294d2b8", "firstName": "Vivien", "lastName": "Thomson", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198725&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "1b758d7e-07bc-4cd2-beb2-5b44ce075b5f", "firstName": "Aymeric", "lastName": "Rouchaud", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198726&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "0e36f56a-4668-4f46-8d49-62febf57055f", "value": "P\u00e9diatrie"}, {"_id": "0bd6b5c5-f79e-4cf3-9317-259cc3111e4b", "value": "T\u00e9l\u00e9m\u00e9decine"}, {"_id": "90c69953-223c-4f6b-ba49-0f16f1aada32", "value": "Radioprotection"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}