{"data": {"event": {"id": "e694b13b-715b-4418-9df9-90589bf05c97", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/802/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Quand les Variantes anatomiques nous font perdre la t\u00eate... Savoir les reconnaitre pour d\u00e9jouer les pi\u00e8ges\u00a0 !", "start": "2025-10-04T10:45+02:00", "end": "2025-10-04T11:45+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ec527cc8-61fc-44dc-824b-d78838047dd3", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre Bordeaux", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "3efc848e-6295-4804-b65f-f56ac40adb84", "title": "Variantes anatomiques et  Tube Digestif ! Quelques reflexes pour ne pas perdre le fil...", "start": "2025-10-04T10:45+02:00", "end": "2025-10-04T11:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "lastName": "Millet", "firstName": "Ingrid", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "ae31b5e3-b918-41a9-8016-fdec195dafcc", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/802/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/802/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028926-BXad%2BJMibCL9uLH7oP48bzjxgE8fVOGvIPm66Cm8tfg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/802/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028926-%2FnNGP1iAmH1hPBmGYxcq0ApnEu9JN60HRoLuM2mEyDQ%3D"}]}}}}, {"id": "3913bb7f-a327-4cb5-8cb3-93b4f39f221a", "title": "Variantes anatomiques pancr\u00e9atiques utiles  : savoir les reconnaitre pour une prise en charge optimis\u00e9e", "start": "2025-10-04T11:00+02:00", "end": "2025-10-04T11:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "2ffe0a45-1ad2-499a-8aaf-04d1b48cb512", "lastName": "Wagner", "firstName": "Mathilde", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198487&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a9e95214-4473-4eca-80b9-723394885c7f", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/803/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/803/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028926-0lLA4jyF%2FlV7iQT%2Fr4RoNmWukICHbRj02g0v37RMq1s%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/803/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028926-t9RUamaGXsu3PeTHh3I3sLq074EU7IqUypBBIeOjz9A%3D"}]}}}}, {"id": "e4b9969d-c82b-48b3-b29c-de62923818f8", "title": "Variantes anatomiques h\u00e9patiques et biliaires utiles : les traquer pour \u00e9viter les complications chirurgicales", "start": "2025-10-04T11:15+02:00", "end": "2025-10-04T11:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "lastName": "Laurent", "firstName": "Val\u00e9rie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3b5450d9-f8e2-4977-859c-45f49b81fd78", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/804/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/804/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028926-eoh8pELk1fmEeio0%2BGRmRW0%2F0cUKRqRaKMW2CoE6f1Y%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/804/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028926-TC0Xfzfjsw2HPFXeyYuZW1hf2HPjbPNqrBw6WC6tvWE%3D"}]}}}}, {"id": "3e34222c-a570-4c14-a300-c12d4e3d0823", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Quand les Variantes anatomiques nous font perdre la t\u00eate... Savoir les reconnaitre pour d\u00e9jouer les pi\u00e8ges\u00a0 !", "start": "2025-10-04T11:30+02:00", "end": "2025-10-04T11:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "35a9639c-7789-4b12-8b6a-e16c63f24d20", "lastName": "Hoeffel", "firstName": "Christine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198479&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Reims"}}, {"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "lastName": "Tasu", "firstName": "Jean-Pierre", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "lastName": "Laurent", "firstName": "Val\u00e9rie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": null}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Laurent", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "35a9639c-7789-4b12-8b6a-e16c63f24d20", "firstName": "Christine", "lastName": "Hoeffel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198479&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Reims"}}, {"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "firstName": "Jean-Pierre", "lastName": "Tasu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Laurent", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "ae575f1d-b9bc-477c-b27e-3b33ac481130", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Laurent", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202064&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "35a9639c-7789-4b12-8b6a-e16c63f24d20", "firstName": "Christine", "lastName": "Hoeffel", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198479&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Reims"}}, {"id": "97e8c992-60e6-4da8-8055-769c4a39bf52", "firstName": "Jean-Pierre", "lastName": "Tasu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202034&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "88083ade-3d89-4408-b7c7-29758b8020a2", "firstName": "Ingrid", "lastName": "Millet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202062&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "2ffe0a45-1ad2-499a-8aaf-04d1b48cb512", "firstName": "Mathilde", "lastName": "Wagner", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198487&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "126df8e5-d853-4dc3-a8ce-0be9d0885387", "value": "Abdomen"}], "tracks": [{"color": "#c70404", "id": "095fad16-72f7-4c2a-9d0c-84c2795a318b", "value": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f", "label": "Coup de C\u0153ur du Pr\u00e9sident \u2764\ufe0f"}, {"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "ccf46705-696c-419c-89cb-6b08fcb642eb", "name": "SIAD", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}, {"title": "Coup de coeur du Pr\u00e9sident", "id": "3390acee-4704-43dc-bfdf-f2f89648803e"}]}}}