{"data": {"event": {"id": "e7593225-382b-4311-b402-a37cffc01b89", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1744/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "Atelier", "sessionTypeColor": "#e300d8", "voting": null, "title": "Imagerie de la femme -\u00a0S\u00e9nologie : bilan cibl\u00e9 et pi\u00e8ges diagnostiques", "start": "2025-10-03T11:45+02:00", "end": "2025-10-03T12:30+02:00", "objectives": ["<p style=\"margin:0cm\"><span style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">\u00b7&nbsp;Am\u00e9liorer ses performances en d\u00e9tection et caract\u00e9risation lors du bilan de 2nd look.</span><span style=\"color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin:0cm\"><span style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">\u00b7&nbsp;Bilan de 2nd look, savoir choisir la meilleure modalit\u00e9 en fonction du contexte clinique et radiologique</span><span style=\"color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin:0cm\"><span style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">\u00b7&nbsp;Identifier les principales pathologies b\u00e9nignes pouvant imiter une tumeur maligne du sein en imagerie (inflammatoires, prolif\u00e9ratives, tumorales).</span><span style=\"color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin:0cm\"><span style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">\u00b7&nbsp;D\u00e9crire leurs pr\u00e9sentations cliniques et radiologiques typiques et atypiques (mammographie, \u00e9chographie, IRM).</span><span style=\"color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin:0cm\"><span style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">\u00b7&nbsp;\u00c9tablir la corr\u00e9lation radio-pathologique appropri\u00e9e et reconna\u00eetre les situations de discordance.</span><span style=\"color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin:0cm\"><span style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">\u00b7&nbsp;Proposer une strat\u00e9gie de prise en charge adapt\u00e9e, incluant indications de biopsie, suivi ou chirurgie.</span><span style=\"color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin:0cm\"><span style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">\u00b7&nbsp;Pr\u00e9venir les erreurs diagnostiques pouvant conduire \u00e0 des retards de prise en charge oncologique ou \u00e0 des gestes invasifs inutiles.</span><span style=\"color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p></o:p></span></p>", "<p style=\"margin:0cm\"><span style=\"font-family: &quot;Times New Roman&quot;, serif; color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">\u00b7&nbsp;Illustration avec des cas cliniques.</span><span style=\"color: rgb(11, 83, 148); background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><o:p></o:p></span></p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4df07ed4-4969-4d39-a4a2-a813b52443e1", "name": "342B", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "48610819-77c3-4159-ab2a-0455561974d0", "title": "Bilan cibl\u00e9 : les clefs pour s\u2019en sortir", "start": "2025-10-03T11:45+02:00", "end": "2025-10-03T12:08+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "c699affa-f09b-4242-b3a5-477ed7f3b40d", "lastName": "Bereby Kahane", "firstName": "M\u00e9lodie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202090&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "52b48d1d-ad68-4d29-a613-b103e6c6ad03", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1744/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1744/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028378-hz%2ButzVmVwF14HzDYNYAH6ukBZvZraEEk8ta4Lt0t8s%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1744/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028378-EXmnB0QLRSp4NmLXo9Un%2BZCXOfC8GJDp8wZyRSkl5uY%3D"}]}}}}, {"id": "795bc536-b1f2-4be1-ac3c-20014aec9e5f", "title": "Les pathologies b\u00e9nignes mimant un cancer du sein : imagerie, pi\u00e8ges diagnostiques et corr\u00e9lation anatomo-radiologique", "start": "2025-10-03T12:08+02:00", "end": "2025-10-03T12:30+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "cd5274e9-da74-4c97-a995-c7611464cb5f", "lastName": "Malhaire", "firstName": "Caroline", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202548&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "3a945f2a-bc59-44ee-8c79-cdfed0353693", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1582/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1582/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028378-IyhEe%2BE%2F4opa3h5uStb32GUVYenRnJ8zIK7XyTnu0JM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1582/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028378-mf%2F0%2FH2%2B2bZS%2FzbG%2FAgoJRuoo9aucgunFoktcvmkdOQ%3D"}]}}}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "cd5274e9-da74-4c97-a995-c7611464cb5f", "firstName": "Caroline", "lastName": "Malhaire", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202548&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "c699affa-f09b-4242-b3a5-477ed7f3b40d", "firstName": "M\u00e9lodie", "lastName": "Bereby Kahane", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202090&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [], "organizers": [{"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}]}}}