{"data": {"event": {"id": "edb1f2b3-23cc-4291-9015-fa2ede991556", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/731/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Infections du massif facial \u00e0 tous les \u00e2ges", "start": "2025-10-04T08:45+02:00", "end": "2025-10-04T09:45+02:00", "objectives": ["<p>Savoir reconnaitre les modifications du massif facial li\u00e9es a la croissance, en scanner et IRM&nbsp;<br>", "Savoit rechercher les complications des infections du massif facial<br>", "Ne pas m\u00e9conna\u00eetre une pathologie (cong\u00e9nitale/tumorale) sous-jacente</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "b44010b6-e19b-488a-a9e8-b4a0c2b786c7", "title": "Aspects TDM et IRM du massif facial li\u00e9s \u00e0 la croissance", "start": "2025-10-04T08:45+02:00", "end": "2025-10-04T08:57+02:00", "element": {"abstract": {"id": "B44010B6-E19B-488A-A9E8-B4A0C2B786C7"}}, "speakers": {"items": [{"id": "c5a201c1-359c-47d8-a58f-4ec1078b51d2", "lastName": "Ntorkou", "firstName": "Alexandra", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "99c88f49-fb4e-4010-a255-ce073a8b5dd7", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/731/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/731/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028788-NdrcrXiojcthNmulEbMSg2y4v175cw4mdlOtH1R2lwI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/731/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028788-1u3fB7zEXxKBG11cUH2ahvC584GXjU%2ByiRKSmiFTw0c%3D"}]}}}}, {"id": "da62db1d-c934-4124-805a-6af8345e80c6", "title": "Infections nasosinusiennes de l'enfant", "start": "2025-10-04T08:57+02:00", "end": "2025-10-04T09:09+02:00", "element": {"abstract": {"id": "DA62DB1D-C934-4124-805A-6AF8345E80C6"}}, "speakers": {"items": [{"id": "d21a28a1-bce4-41db-a38f-af10d79c20c8", "lastName": "Bergaoui", "firstName": "Karim", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198727&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "9bc371e1-62ad-4465-9908-25e8682a11b9", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/732/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/732/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028788-lvEFNT3z5yz%2F0ERBgKP%2F1gfgOR3Ia3%2BJ8ThWgiXhJUU%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/732/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028788-sEvbA7%2BefucxHjHk%2BnVmhnL%2FtIOuk4G8STS1P%2BgTk98%3D"}]}}}}, {"id": "f871d597-8542-4701-aab1-9a861ef49695", "title": "Infections du massif facial de l'adulte", "start": "2025-10-04T09:09+02:00", "end": "2025-10-04T09:21+02:00", "element": {"abstract": {"id": "F871D597-8542-4701-AAB1-9A861EF49695"}}, "speakers": {"items": [{"id": "dfe89676-1128-4d5c-872a-843d6ffbb56e", "lastName": "Neveu", "firstName": "Sophie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177440&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "596f5a63-b560-4fcb-b878-8d5ac07acc96", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/733/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/733/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028788-%2F%2FLj2KZY6L6l0vZnxXufjU0aTjtkSUHzDtbol6sbiGg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/733/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028788-2k0mwACu2FBM8WeiQBC9ROekJ6R%2B73aSCtAo9eeiurc%3D"}]}}}}, {"id": "7f72f99e-9694-4a9c-8c6f-6efd97edcf5a", "title": "Les diagnostics \u00e0 ne pas manquer", "start": "2025-10-04T09:21+02:00", "end": "2025-10-04T09:33+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "4e73f2c0-c422-4f71-92fe-9fbfcd18b084", "lastName": "Sangar\u00e9", "firstName": "Nathan", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201918&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "bb92acb8-9af4-43b0-b899-3955574a2499", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/734/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/734/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028788-KnZGPXmCV6yyKgy08dDqNoVhsYGzz2YXRTkKyVz1Dg0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/734/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028788-s%2FMGUwOW%2BuOlB8YZNDDbyjo5jfahG0Qa%2Fhpz65TMtPE%3D"}]}}}}, {"id": "eebfa0e6-48d9-46b0-acc4-65ddd85be8a1", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale : Pathologie infectieuse du massif facial: d\u00e9marche diagnostique en fonction de l'\u00e2ge", "start": "2025-10-04T09:33+02:00", "end": "2025-10-04T09:45+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "14766e78-e9cd-447c-b1fc-ced897cedd0c", "lastName": "Benoudiba", "firstName": "Farida", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198464&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "65cfd465-4006-49d0-9d4f-76259a32f579", "lastName": "Elmaleh Berges", "firstName": "Monique", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198465&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "0a2361d2-6ae0-4ab9-846d-9ff93f114249", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/735/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/735/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028788-WUP6XQyhaCLB1Qw6nUG7Awlq5gR5JDKfFYX44c%2B4gMY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/735/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028788-2NJuawAkzzCivkCzt%2Fp9BXOlszw5xgrfRx0YMmPgOZM%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "14766e78-e9cd-447c-b1fc-ced897cedd0c", "firstName": "Farida", "lastName": "Benoudiba", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198464&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "65cfd465-4006-49d0-9d4f-76259a32f579", "firstName": "Monique", "lastName": "Elmaleh Berges", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198465&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "14766e78-e9cd-447c-b1fc-ced897cedd0c", "firstName": "Farida", "lastName": "Benoudiba", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198464&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "65cfd465-4006-49d0-9d4f-76259a32f579", "firstName": "Monique", "lastName": "Elmaleh Berges", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198465&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "14766e78-e9cd-447c-b1fc-ced897cedd0c", "firstName": "Farida", "lastName": "Benoudiba", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198464&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Le Kremlin-Bic\u00eatre"}}, {"id": "65cfd465-4006-49d0-9d4f-76259a32f579", "firstName": "Monique", "lastName": "Elmaleh Berges", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198465&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "c5a201c1-359c-47d8-a58f-4ec1078b51d2", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Ntorkou", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "d21a28a1-bce4-41db-a38f-af10d79c20c8", "firstName": "Karim", "lastName": "Bergaoui", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198727&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "dfe89676-1128-4d5c-872a-843d6ffbb56e", "firstName": "Sophie", "lastName": "Neveu", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177440&t=1"}, "country": {"name": "Suisse"}, "city": {"name": "Gen\u00e8ve"}}, {"id": "4e73f2c0-c422-4f71-92fe-9fbfcd18b084", "firstName": "Nathan", "lastName": "Sangar\u00e9", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201918&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "be88e419-ed8e-4ab9-9af9-68a274f65f29", "value": "ORL / T\u00eate et cou"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}, {"color": "", "id": "654cc689-5a56-477c-ac71-b869924c6f06", "value": "Parcours radio-p\u00e9diatrie", "label": "Parcours radio-p\u00e9diatrie"}], "organizers": [{"id": "55e28b4f-b8eb-4252-aa00-b97b83e8f2c8", "name": "CIREOL", "logo": null}, {"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours P\u00e9diatrie", "id": "5be89cc8-4023-401b-bb87-672d87810801"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}