{"data": {"event": {"id": "eed268be-e8b7-4440-9767-96bf12be2b0a", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1029/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Malformations ut\u00e9ro-vaginales", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T18:15+02:00", "objectives": ["<div>\u2022<span style=\"white-space:pre\"> </span>comprendre les m\u00e9canismes embryologiques \u00e0 l\u2019origine des malformations ut\u00e9ro-vaginales</div>", "<div>\u2022<span style=\"white-space:pre\"> </span>conna\u00eetre les principales classifications anatomiques des malformations ut\u00e9ro-vaginales et leur implication clinique</div>", "<div>\u2022<span style=\"white-space:pre\"> </span>conna\u00eetre les m\u00e9thodes d\u2019exploration en imagerie des malformations et les principaux \u00e9l\u00e9ments s\u00e9miologiques pour leur diagnostic</div>", "<div>\u2022<span style=\"white-space:pre\"> </span>conna\u00eetre les principes de prise en charge th\u00e9rapeutique en fonction du type de malformation et de leur retentissement</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "1d9edfcb-f9b0-4459-b2b9-acc9fb32ba13", "title": "Embryologie et malformations g\u00e9nito-urinaires de diagnostic pr\u00e9natal (", "start": "2025-10-04T17:15+02:00", "end": "2025-10-04T17:27+02:00", "element": {"abstract": {"id": "1D9EDFCB-F9B0-4459-B2B9-ACC9FB32BA13"}}, "speakers": {"items": [{"id": "fbb578b4-5562-46d7-9574-319479ba20c9", "lastName": "Hermann", "firstName": "Anne Laure", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198507&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "17b9b925-0e69-4193-999e-52fd55d3b0d2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1028/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1028/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029455-EMmC2WIQVB0piXgB6a9bKPiWTQ6Sp5kWGEIhKyrEyqE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1028/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029455-VL2hmc0afq94RSLpaFM2Hp%2FjKoIs9nu%2Btgx%2FYwXheBE%3D"}]}}}}, {"id": "4c624d48-bdc4-44a4-868a-53775857d7fa", "title": "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s, m\u00e9thodes d\u2019exploration, Anomalies de d\u00e9veloppement", "start": "2025-10-04T17:27+02:00", "end": "2025-10-04T17:39+02:00", "element": {"abstract": {"id": "4C624D48-BDC4-44A4-868A-53775857D7FA"}}, "speakers": {"items": [{"id": "fbb578b4-5562-46d7-9574-319479ba20c9", "lastName": "Hermann", "firstName": "Anne Laure", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198507&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "eb0c9892-ddef-4a89-bd63-df2735d67bcb", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1029/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1029/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029455-5uacMNoDLBBbPEM8%2BMrGyrGJbujmitSt2xve0ItXq8s%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1029/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029455-ghZfOrv2wfrkh9NWrnMcRQOZvcL%2BAJ9HlZs%2F2nGyXZk%3D"}]}}}}, {"id": "ddc5f20c-a585-47fb-9d05-51924962a70e", "title": "Anomalies d\u2019accolement et de r\u00e9sorption, malformations vaginales", "start": "2025-10-04T17:39+02:00", "end": "2025-10-04T17:51+02:00", "element": {"abstract": {"id": "DDC5F20C-A585-47FB-9D05-51924962A70E"}}, "speakers": {"items": [{"id": "1f0f5aec-7419-4dae-a6bf-8eb016c2cffc", "lastName": "Gjorgjievska", "firstName": "Ana", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198768&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "f5994ce4-725c-4d0f-9b19-f7984761d06d", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1030/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1030/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029455-O%2F2BsCQ7ESJZ3THIFFP49GDTHI5QqcszPw1QpKnzRoM%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1030/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029455-NPaYtg%2FLag5FssmLzk%2Fn2ahOPZX7s3oFjTPOCrQYTYU%3D"}]}}}}, {"id": "be505354-48f3-46da-ac9a-58936a1d42e8", "title": "Y\u2019a t t\u2019il encore une place pour la chirurgie dans les malformations uterovaginales ?", "start": "2025-10-04T17:51+02:00", "end": "2025-10-04T18:03+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "1ef80508-19a2-439f-baad-6de80bdcfc34", "lastName": "Cheikhelard", "firstName": "Alaa", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202330&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "c4c4f9c3-8b4b-4e95-acf1-7dff8797436c", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1031/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1031/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029455-pz5AsQrq8RcO8yrcmCiC2cYH0iGGWGfgGgT9qeSknnY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1031/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029455-tb%2FRe0hbH2ylEmVUkr0nIeb3nrWY%2FnUxYOjHSkW5RsI%3D"}]}}}}, {"id": "d18d0f92-6f8e-47dc-abcc-20bc876eb805", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T18:03+02:00", "end": "2025-10-04T18:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "5e2e5a85-e249-4154-95e5-2e214a74fc5f", "lastName": "Millischer-Bellaiche", "firstName": "Anne-Elodie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "fbb578b4-5562-46d7-9574-319479ba20c9", "lastName": "Hermann", "firstName": "Anne Laure", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198507&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "5e2e5a85-e249-4154-95e5-2e214a74fc5f", "firstName": "Anne-Elodie", "lastName": "Millischer-Bellaiche", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "fbb578b4-5562-46d7-9574-319479ba20c9", "firstName": "Anne Laure", "lastName": "Hermann", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198507&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "5e2e5a85-e249-4154-95e5-2e214a74fc5f", "firstName": "Anne-Elodie", "lastName": "Millischer-Bellaiche", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "fbb578b4-5562-46d7-9574-319479ba20c9", "firstName": "Anne Laure", "lastName": "Hermann", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198507&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "1f0f5aec-7419-4dae-a6bf-8eb016c2cffc", "firstName": "Ana", "lastName": "Gjorgjievska", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198768&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}, {"id": "1ef80508-19a2-439f-baad-6de80bdcfc34", "firstName": "Alaa", "lastName": "Cheikhelard", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202330&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "034e65e4-02f6-4f14-af7d-884a366db5df", "value": "Imagerie urologique et gyn\u00e9cologique (uro gyn\u00e9cologie)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "654cc689-5a56-477c-ac71-b869924c6f06", "value": "Parcours radio-p\u00e9diatrie", "label": "Parcours radio-p\u00e9diatrie"}], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}, {"id": "c48dac55-7597-4155-b4a1-455587d9fa29", "name": "SIFEM", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours P\u00e9diatrie", "id": "5be89cc8-4023-401b-bb87-672d87810801"}]}}}