{"data": {"event": {"id": "f15377a3-2a90-4f5d-b866-6c62c764b473", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/876/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Imagerie du genou de l'enfant et de l'adolescent abord\u00e9e", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T15:15+02:00", "objectives": ["<div>Connaitre les sp\u00e9cificit\u00e9s du genou de l'enfant et de l'adolescent<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Savoir reconnaitre les variantes anatomiques <span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre les pathologies non traumatiques du genou de l'enfant et de l'adolescent<span style=\"white-space:pre\"> </span></div>", "<div>Connaitre les particularit\u00e9s p\u00e9diatriques de l'atteinte traumatique et microtraumatique</div>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "c08d2fb5-9d0f-4620-bd1f-aea1c8fa71a4", "name": "351", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "e2ea5aae-386f-41ad-961d-e7abc52ffedc", "title": "La radiographie conventionnelle n'est pas morte !", "start": "2025-10-04T14:00+02:00", "end": "2025-10-04T14:20+02:00", "element": {"abstract": {"id": "E2EA5AAE-386F-41AD-961D-E7ABC52FFEDC"}}, "speakers": {"items": [{"id": "6b8d9085-85ea-4641-ac4a-d21549e4d8a1", "lastName": "Prodhomme", "firstName": "Olivier", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202267&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "6eb7eff5-f8d7-4029-a1e9-40202fbaa388", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/876/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/876/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029185-VGNBlpeBOiAHhH3FWvyL7p0e0DY8iuj4exs1%2BVebeYs%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/876/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029185-dp5bTxSOgpA2QouiDeajGEEmdNMwiedYTEkFqBMrakM%3D"}]}}}}, {"id": "626ca921-7bab-477d-a83c-1a58975f55d7", "title": "Le genou non traumatique de l'enfant et de l'adolescent", "start": "2025-10-04T14:20+02:00", "end": "2025-10-04T14:40+02:00", "element": {"abstract": {"id": "626CA921-7BAB-477D-A83C-1A58975F55D7"}}, "speakers": {"items": [{"id": "756b1704-426d-43fd-83ac-4070eb1bb395", "lastName": "Martin", "firstName": "R\u00e9jane", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198750&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b0a08670-fc01-4ae0-a3e8-1b91d6e58fb1", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/877/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/877/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029185-fRvEPDGHTWVWoxQt5exdz9j4FUp5136gjN75DleNGRk%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/877/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029185-4931SWmycOgMbBpe1kX9c5ZAKnpfNV8efLZhynW1Jps%3D"}]}}}}, {"id": "ead739a5-c254-48a6-b234-41474b0800f8", "title": "Le genou traumatique et microtraumatique de l'enfant et de l'adolescent", "start": "2025-10-04T14:40+02:00", "end": "2025-10-04T15:00+02:00", "element": {"abstract": {"id": "EAD739A5-C254-48A6-B234-41474B0800F8"}}, "speakers": {"items": [{"id": "ac5b6752-69f3-48ad-b944-72cd983defb2", "lastName": "Combelles", "firstName": "Sophie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202372&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "5e3f2f65-b1be-4c6b-9cc2-aa1e5b05eb29", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/878/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/878/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029185-TG0wDppZyRXeI0qSLX3IrAK%2B3F6SnFX3VFZ3z9gzPp8%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/878/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029185-XUB0oHbGQ0iDNWtZkwo9m3a6rH%2BXp7eq93tXrxTmkOY%3D"}]}}}}, {"id": "5ea9fab6-6ff9-4773-8808-8c33ce1677ec", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale :  Imagerie du genou de l'enfant et de l'adolescent abord\u00e9e", "start": "2025-10-04T15:00+02:00", "end": "2025-10-04T15:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "d0b2310d-4fc7-4890-be2a-c5b466ca43b6", "lastName": "Merzoug", "firstName": "Val\u00e9rie", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198401&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e439893f-2965-449d-a834-9f9dc24788e0", "lastName": "Cyteval", "firstName": "Catherine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202139&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "b754254d-9479-4a77-9ea5-b64a04c1783e", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/879/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/879/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760029185-d6pV%2FDo0cVkgcbej7Y6I5qvUfn3dTNlxE%2BLhCQIzjEI%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/879/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760029185-IVYLIUnmmbAEfolJcMW1bLB23b0x9P72Nm%2FW9krqGss%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "d0b2310d-4fc7-4890-be2a-c5b466ca43b6", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Merzoug", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198401&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "e439893f-2965-449d-a834-9f9dc24788e0", "firstName": "Catherine", "lastName": "Cyteval", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202139&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "ac5b6752-69f3-48ad-b944-72cd983defb2", "firstName": "Sophie", "lastName": "Combelles", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202372&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "ac5b6752-69f3-48ad-b944-72cd983defb2", "firstName": "Sophie", "lastName": "Combelles", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202372&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}, {"id": "d0b2310d-4fc7-4890-be2a-c5b466ca43b6", "firstName": "Val\u00e9rie", "lastName": "Merzoug", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198401&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "6b8d9085-85ea-4641-ac4a-d21549e4d8a1", "firstName": "Olivier", "lastName": "Prodhomme", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202267&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "756b1704-426d-43fd-83ac-4070eb1bb395", "firstName": "R\u00e9jane", "lastName": "Martin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198750&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}, {"id": "e439893f-2965-449d-a834-9f9dc24788e0", "firstName": "Catherine", "lastName": "Cyteval", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202139&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "0e36f56a-4668-4f46-8d49-62febf57055f", "value": "P\u00e9diatrie"}, {"_id": "10c44721-98ae-4425-95a6-e8c47ac11ee2", "value": "Os / MSK"}], "tracks": [{"color": "", "id": "654cc689-5a56-477c-ac71-b869924c6f06", "value": "Parcours radio-p\u00e9diatrie", "label": "Parcours radio-p\u00e9diatrie"}], "organizers": [{"id": "e78f6432-ab9b-4d9a-84da-617041e2597b", "name": "SFIPP", "logo": null}, {"id": "f23af489-cfec-4c1f-a584-478d481ba587", "name": "SIMS", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Parcours P\u00e9diatrie", "id": "5be89cc8-4023-401b-bb87-672d87810801"}]}}}