{"data": {"event": {"id": "f24d367e-761d-43e8-91e1-68458dfa11a0", "picture": null, "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "Les jeunes et les r\u00e9seaux sociaux", "start": "2025-10-05T14:45+02:00", "end": "2025-10-05T15:15+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "235ae60b-c9a7-4aba-8ae7-da5eda272b42", "name": "Agora SFR Junior", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "7c78a2b7-e774-43f0-9a31-b5efd193088e", "title": "Les jeunes et les r\u00e9seaux sociaux", "start": "2025-10-05T14:45+02:00", "end": "2025-10-05T14:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "10d185ba-b6ae-44ec-afe5-f72f6d8614b2", "lastName": "Razakamanantsoa", "firstName": "Leo", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=123638&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "3f54fc56-cab0-46e5-a8dc-6eab13dc1b13", "title": "Les jeunes et les r\u00e9seaux sociaux", "start": "2025-10-05T14:50+02:00", "end": "2025-10-05T14:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "244738f7-5276-4921-98b1-683a4e041303", "lastName": "Ohana", "firstName": "Mickael", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198607&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "bc965691-2629-4435-9c97-5bf13ca09a14", "title": "Les jeunes et les r\u00e9seaux sociaux", "start": "2025-10-05T14:55+02:00", "end": "2025-10-05T15:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "9232eaaf-80a3-412a-8188-1e44032ea219", "lastName": "Lebbadi", "firstName": "Mehdi", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199484&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "6e58d467-019d-4cb1-b7ad-b97c1c9a4e33", "title": "Les jeunes et les r\u00e9seaux sociaux", "start": "2025-10-05T15:00+02:00", "end": "2025-10-05T15:05+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "8f8aa948-419b-4cec-b490-056a76558698", "lastName": "ZAIMI", "firstName": "Sophie-H\u00e9l\u00e8ne", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199469&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "64b91066-8fd0-4d4b-861e-b6e7432824ac", "title": "Les jeunes et les r\u00e9seaux sociaux", "start": "2025-10-05T15:05+02:00", "end": "2025-10-05T15:10+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "3140a093-5b41-4421-aaf0-1e077478869b", "lastName": "Kirchner", "firstName": "Antoine", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199470&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "10d185ba-b6ae-44ec-afe5-f72f6d8614b2", "firstName": "Leo", "lastName": "Razakamanantsoa", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=123638&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "244738f7-5276-4921-98b1-683a4e041303", "firstName": "Mickael", "lastName": "Ohana", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198607&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Strasbourg"}}, {"id": "9232eaaf-80a3-412a-8188-1e44032ea219", "firstName": "Mehdi", "lastName": "Lebbadi", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199484&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}, {"id": "8f8aa948-419b-4cec-b490-056a76558698", "firstName": "Sophie-H\u00e9l\u00e8ne", "lastName": "ZAIMI", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199469&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "3140a093-5b41-4421-aaf0-1e077478869b", "firstName": "Antoine", "lastName": "Kirchner", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=199470&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}