{"data": {"event": {"id": "f5cf6251-58fb-4889-a26c-0728718b22b2", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1948/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance de cas cliniques", "sessionTypeColor": "#44fce7", "voting": true, "title": "Les experts sans filet en imagerie ost\u00e9oarticulaire", "start": "2025-10-03T11:15+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "objectives": ["<p>Cette s\u00e9ance d'expert son fils mettra en lumi\u00e8re des cas de radio ost\u00e9o-articulaire illustrant les avanc\u00e9es r\u00e9centes en imagerie m\u00e9dicale pour le diagnostic et la prise en charge des pathologies osseuses et articulaires \u00e0 partir d'exemples concrets.</p>", "<p><br>", "- 3 \u00e0 5 objectifs p\u00e9dagogiques de la s\u00e9ance:</p>", "<p>*analyser et interpr\u00e9ter des cas cliniques plus ou moins complexes en radio ost\u00e9o-articulaire.</p>", "<p>*identifier les pi\u00e8ces diagnostic et les erreurs fr\u00e9quentes&nbsp;&nbsp;</p>", "<p>*favoriser l'\u00e9change d'exp\u00e9riences et de pratique entre experts et participants.</p>", "<p>*d\u00e9velopper l'esprit critique en phase de situation clinique pr\u00e9vue et renforcer la prise de d\u00e9cision&nbsp;</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "976729c9-654f-4b6d-aac0-88476107ba8a", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1948/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1948/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028347-M%2FrUi5Ma8pNIoT9Vw%2FU0PS9p5LkD%2F2Josn5e4q8Cclg%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1948/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028347-ht74RX3kY6Mh9yWcYhAWoYOKJW2FffblMSL4A7HwrTw%3D"}]}}}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "4dd8cf2f-d3bd-4ca1-9b12-c2a004135b92", "name": "Amphith\u00e9\u00e2tre bleu", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "820c9057-c9e3-4248-b86c-3c6639799bcd", "title": "Equipe 1", "start": "2025-10-03T11:15+02:00", "end": "2025-10-03T11:35+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "fd34422e-0264-40cf-99dd-9e1f79e86915", "lastName": "Renoux", "firstName": "J\u00e9r\u00f4me", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105880&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "1a1c303f-974f-4047-bbac-5e44f18fbcc9", "lastName": "Mihoubi Bouvier", "firstName": "Fadila", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198403&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ba23f160-6819-4234-8b8d-f7793c1ea312", "lastName": "Gillet", "firstName": "Romain", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198404&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "41950f50-073b-4018-aec4-1c55b237c512", "title": "Equipe 2", "start": "2025-10-03T11:35+02:00", "end": "2025-10-03T11:55+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "37b57964-6af5-46a5-89b3-f6b228f83a42", "lastName": "Creze", "firstName": "Maud", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "21b8d1aa-c06f-448f-b4f1-d491f0eac20b", "lastName": "Guenoun", "firstName": "Daphn\u00e9", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201905&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "f675c6a5-b6f7-4cb9-8572-efde12c87769", "lastName": "Pialat", "firstName": "Jean-Baptiste", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198406&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}, {"id": "a68d069d-63b4-41dd-8c1b-8f2b589c4726", "title": "Animateurs", "start": "2025-10-03T11:55+02:00", "end": "2025-10-03T12:15+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "39f4bf4b-88a9-4e89-8155-9a6ff89baacb", "lastName": "Kirchgesner", "firstName": "Thomas", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202121&t=1"}, "country": {"name": "Belgique"}, "city": {"name": "Bruxelles"}}, {"id": "18ad68cb-c0f6-4595-9e14-7328690232ed", "lastName": "Taihi", "firstName": "Lokmane", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202328&t=1"}, "country": {"name": "Belgique"}, "city": {"name": "Bruxelles"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "9e3a0cf5-4730-40eb-9074-30b2c4f9b85e", "firstName": "Nicolas", "lastName": "Sans", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198402&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Toulouse"}}, {"id": "e439893f-2965-449d-a834-9f9dc24788e0", "firstName": "Catherine", "lastName": "Cyteval", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202139&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "e439893f-2965-449d-a834-9f9dc24788e0", "firstName": "Catherine", "lastName": "Cyteval", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202139&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Montpellier"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "39f4bf4b-88a9-4e89-8155-9a6ff89baacb", "firstName": "Thomas", "lastName": "Kirchgesner", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202121&t=1"}, "country": {"name": "Belgique"}, "city": {"name": "Bruxelles"}}, {"id": "18ad68cb-c0f6-4595-9e14-7328690232ed", "firstName": "Lokmane", "lastName": "Taihi", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202328&t=1"}, "country": {"name": "Belgique"}, "city": {"name": "Bruxelles"}}, {"id": "fd34422e-0264-40cf-99dd-9e1f79e86915", "firstName": "J\u00e9r\u00f4me", "lastName": "Renoux", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=105880&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "1a1c303f-974f-4047-bbac-5e44f18fbcc9", "firstName": "Fadila", "lastName": "Mihoubi Bouvier", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198403&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "ba23f160-6819-4234-8b8d-f7793c1ea312", "firstName": "Romain", "lastName": "Gillet", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198404&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Nancy"}}, {"id": "37b57964-6af5-46a5-89b3-f6b228f83a42", "firstName": "Maud", "lastName": "Creze", "photo": null, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}, {"id": "21b8d1aa-c06f-448f-b4f1-d491f0eac20b", "firstName": "Daphn\u00e9", "lastName": "Guenoun", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=201905&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "f675c6a5-b6f7-4cb9-8572-efde12c87769", "firstName": "Jean-Baptiste", "lastName": "Pialat", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198406&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Lyon"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "f23af489-cfec-4c1f-a584-478d481ba587", "name": "SIMS", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}