{"data": {"event": {"id": "f76f6b05-c819-4e84-966f-42902c7587cd", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1419/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ance p\u00e9dagogique", "sessionTypeColor": "#44bdfa", "voting": null, "title": "JENI - Cas enregistr\u00e9s comment\u00e9s de NRI", "start": "2025-10-03T14:50+02:00", "end": "2025-10-03T15:50+02:00", "objectives": [], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "002d99ee-710f-4f35-b775-0dc155c4181e", "name": "VRI AGORA Niv.3", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "1bab2e3d-d473-478b-964b-a158eb5c352b", "title": "Cas enregistr\u00e9s comment\u00e9s de NRI", "start": "2025-10-03T14:50+02:00", "end": "2025-10-03T15:50+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "fd6d2f00-19f0-4999-92b7-a0cfc6399192", "lastName": "Gortais", "firstName": "Hugo", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202246&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "feb5e0aa-a0f3-4d3f-a6a6-81dd9dd2d4cd", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1419/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1419/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028567-H4oxeL4V19MkZb%2Fn6Pe3Yey%2FSFi%2BvgMwhE%2BsSoSPwVY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/1419/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028567-RgzFbiXKFyeBNcDNeaHbvPvWfErHNxYRY%2FJ0g51132c%3D"}]}}}}]}, "roles": [], "speakers": {"items": [{"id": "fd6d2f00-19f0-4999-92b7-a0cfc6399192", "firstName": "Hugo", "lastName": "Gortais", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202246&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Paris"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "2225e946-6f83-4b08-9059-c97315bc6125", "value": "Radiologie Interventionnelle"}, {"_id": "557ee550-ac56-421c-a4d4-8db3f4738714", "value": "Neuroradiologie (syst\u00e8me nerveux)"}], "tracks": [{"color": "", "id": "e3c61fae-ac1c-466e-a0dd-75fd796b18cf", "value": "Parcours junior", "label": "Parcours junior"}], "organizers": [{"id": "a65bab1f-8a85-4e58-a0a7-84754c5921cd", "name": "JENI", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Jeunes Radiologues", "id": "295bc9f0-3725-42ff-b309-1496003d134e"}]}}}