{"data": {"event": {"id": "fe24073a-0d5c-4c0e-8941-7eb31eb84bfb", "picture": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/745/video/thumbs/poster.jpg", "sessionType": "S\u00e9ances de cours", "sessionTypeColor": "#6545fa", "voting": null, "title": "l'IA et les \u00e2ges extr\u00eames de la vie", "start": "2025-10-04T09:00+02:00", "end": "2025-10-04T10:00+02:00", "objectives": ["<p>L\u2019Intelligence Artificielle (IA) r\u00e9volutionne l\u2019imagerie m\u00e9dicale, avec des impacts majeurs en p\u00e9diatrie et en g\u00e9riatrie.&nbsp; Ces deux populations pr\u00e9sentent des d\u00e9fis diagnostiques sp\u00e9cifiques, souvent sous-repr\u00e9sent\u00e9s dans le d\u00e9veloppement des algorithmes d\u2019IA. Cette session analysera les applications actuelles et futures de l\u2019IA en radiologie pour ces groupes, en mettant en lumi\u00e8re les b\u00e9n\u00e9fices cliniques, les limites et les perspectives d\u2019\u00e9volution.&nbsp;<br>", "Quels sont les d\u00e9fis \u00e9thiques et techniques de l\u2019int\u00e9gration de l\u2019IA en p\u00e9diatrie et en g\u00e9riatrie ?<br>", "&nbsp;Comment optimiser l\u2019accessibilit\u00e9 des solutions d\u2019IA pour ces populations sp\u00e9cifiques ?<br>", "&nbsp;Vers une m\u00e9decine pr\u00e9ventive et personnalis\u00e9e gr\u00e2ce aux biomarqueurs d\u2019IA en imagerie ?</p>"], "onAir": null, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": null}, "broadcasts": {"items": []}, "room": {"id": "ac8e9ca5-ed1d-45df-af7b-e6d65ce5774f", "name": "251", "type": "ROOM"}, "schedule": {"items": [{"id": "c5c64d33-4734-4e03-bde3-e2ca3f0a4f60", "title": "IA et p\u00e9diatrie \u2013 Radiographie conventionnelle", "start": "2025-10-04T09:00+02:00", "end": "2025-10-04T09:15+02:00", "element": {"abstract": {"id": "C5C64D33-4734-4E03-BDE3-E2CA3F0A4F60"}}, "speakers": {"items": [{"id": "f3cad549-0ed5-4d94-81b3-67727b8f8b7c", "lastName": "Chaumoitre", "firstName": "Kathia", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202194&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "a635f487-7af2-43c1-bdb2-291023aa61aa", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/745/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/745/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028807-jYq66hibGb%2FEtVN3gprCxit%2B9ooDJM51Z9On1PgzXV0%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/745/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028807-9zAzhI3QPdYl3xs01YGMBkt60xKh%2BkB831Lx3%2BfWH6Q%3D"}]}}}}, {"id": "3e8fc8b0-2966-4956-ad99-ae81676f6a95", "title": "IA et p\u00e9diatrie \u2013 Imagerie en coupe", "start": "2025-10-04T09:15+02:00", "end": "2025-10-04T09:30+02:00", "element": {"abstract": {"id": "3E8FC8B0-2966-4956-AD99-AE81676F6A95"}}, "speakers": {"items": [{"id": "69e30fef-7d48-43c7-bfc3-4f39cb771b6b", "lastName": "Dournes", "firstName": "Ga\u00ebl", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198382&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "44246e75-2aa5-40aa-915e-183f59ebec58", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/746/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/746/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028807-uU1lddJJi9nMiGEeMhYqO3IzJPIgcjfuA%2BVkOtJCCDY%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/746/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028807-Vu5%2BkHmy%2B%2FEuOXTfjS7lA3bbZsev%2FCmFHXJernOZq3A%3D"}]}}}}, {"id": "a3cbe6fc-769c-4411-b2c2-2e6b5f89c0dc", "title": "IA et g\u00e9riatrie \u2013 Vers de nouveaux biomarqueurs en routine", "start": "2025-10-04T09:30+02:00", "end": "2025-10-04T09:45+02:00", "element": {"abstract": {"id": "A3CBE6FC-769C-4411-B2C2-2E6B5F89C0DC"}}, "speakers": {"items": [{"id": "41e84716-6123-46dd-aba4-b72babb8e226", "lastName": "Attye", "firstName": "Arnaud", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202425&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "35fdd00a-6334-4bee-bdf8-58cd01feaeb2", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/747/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/747/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028807-rnfKei%2FkR%2Fko0Pjl%2B9nHr7buMgUDc7MSVYl0iBmSU08%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/747/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028807-QohO8An0eohSKeTWM0UuPcG7EMMxfkLYr9r1J6b9Erw%3D"}]}}}}, {"id": "facba847-d5b3-4c0f-b2d0-d2176290492b", "title": "Discussion g\u00e9n\u00e9rale", "start": "2025-10-04T09:45+02:00", "end": "2025-10-04T10:00+02:00", "element": {"abstract": null}, "speakers": {"items": [{"id": "da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef", "lastName": "Herpe", "firstName": "Guillaume", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "2ce62e15-7ee3-43eb-9160-e81c822d0e0f", "lastName": "Guillevin", "firstName": "R\u00e9my", "roles": [{"name": "speaker"}], "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177668&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}, "vod": {"checkPermissions": ["media:view"], "media": {"id": "eaaa84bc-c2be-4f50-8789-616b98525f63", "type": "VIDEO", "thumbnail": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/748/video/thumbs/poster.jpg", "element": {"sources": [{"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/748/video/y_1080p_4000kb.mp4?verify=1760028807-8IY9yhJd317c11zHmuOoMqCYaT5f2EDjgpYyBts1dDE%3D"}, {"uri": "https://services.medicalcongress.online/congress/medias/2025/JFR2025/748/video/y_480p_800kb.mp4?verify=1760028807-3MG2x%2Ftd%2BbzWO1cDJ3EU%2Bm%2B9X9zTrpC%2FTFpz0R%2F2DTE%3D"}]}}}}]}, "roles": [{"name": "mod\u00e9rateur", "assignees": {"items": [{"id": "da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Herpe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "2ce62e15-7ee3-43eb-9160-e81c822d0e0f", "firstName": "R\u00e9my", "lastName": "Guillevin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177668&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}}, {"name": "responsable", "assignees": {"items": [{"id": "da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Herpe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}]}}], "speakers": {"items": [{"id": "da6adabe-20af-4a75-bc05-53203f26ebef", "firstName": "Guillaume", "lastName": "Herpe", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202226&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "2ce62e15-7ee3-43eb-9160-e81c822d0e0f", "firstName": "R\u00e9my", "lastName": "Guillevin", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=177668&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Poitiers"}}, {"id": "f3cad549-0ed5-4d94-81b3-67727b8f8b7c", "firstName": "Kathia", "lastName": "Chaumoitre", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202194&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Marseille"}}, {"id": "69e30fef-7d48-43c7-bfc3-4f39cb771b6b", "firstName": "Ga\u00ebl", "lastName": "Dournes", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=198382&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Bordeaux"}}, {"id": "41e84716-6123-46dd-aba4-b72babb8e226", "firstName": "Arnaud", "lastName": "Attye", "photo": {"url": "https://services.y-congress.com/congress/wspreview/getphoto.aspx?idPhoto=202425&t=1"}, "country": {"name": "France"}, "city": {"name": "Grenoble"}}]}, "chairs": {"items": []}, "topics": [{"_id": "7fddd213-de74-46a5-8c11-1a4d8ef4e674", "value": "Intelligence Artificielle"}], "tracks": [], "organizers": [{"id": "2ce95e43-4ddd-4b8f-a85e-b8c75bdfd1be", "name": "Groupe de travail SFR - Intelligence Artificielle", "logo": null}], "programmeOwners": [{"title": "JFR 2025", "id": "57f4784e-6ab3-4189-9e85-b0ddf3d47b2a"}, {"title": "Physiciens m\u00e9dicaux", "id": "2c54300d-67a2-44da-98c0-41e8cf22073a"}]}}}